{"detail": {"project_id": 155578, "id": 155578, "user_id": 87174, "name": "Colorbar - \u30ab\u30e9\u30fc\u30d0\u30fc", "headline": "Almanaque reunindo 11 contos em mang\u00e1 brasileiro sem falas!", "budget": "<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este projeto est\u00e1 inscrito na categoria \"tudo ou nada\", o que significa que caso n\u00e3o consigamos atingir a meta, o livro e as recompensas N\u00c3O ser\u00e3o produzidos! Todos valores ser\u00e3o enviados de volta e nenhum dinheiro ser\u00e1 desperdi\u00e7ado!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O custo mais alto do or\u00e7amento (52%) \u00e9 a impress\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o do livro. O frete dos envios e os Brindes juntos somam 35% do valor total, restando apenas os 13% de Taxa do Catarse.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436245/94f2c809-92b7-418e-8249-ad1f1709b880.png\">\n</p>\n<p> Or\u00e7amento detalhado:\n</p>\n<p><strong>18000 - Livro Impresso / Produ\u00e7\u00e3o\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>3.000 - Camisetas\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong> 6.000 - Frete Previsto\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>1.000 - Serigrafia\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong>1.500 - Brindes\n\t</strong>\n</p>\n<p><strong> aprox. 4.500 - Taxa do Catarse</strong>\n</p>\n<p>TOTAL 34,000\n</p>", "goal": 35544.35181232876, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436145/a890c90a-35ec-4ab8-821b-75f4f743a8fe.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Introdu\u00e7\u00e3o</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este projeto prop\u00f5e publicar, em formato de almanaque, uma cole\u00e7\u00e3o de <strong>11 contos</strong> em quadrinhos roteirizados e ilustrados por <strong>Daniel Bretas</strong> com diversos convidados. As hist\u00f3rias foram produzidas entre 2017 e 2022 e praticamente todas foram enviadas para o concurso internacional <em>Silent Mang\u00e1 Audition</em> (SMA). O concurso tem como car\u00e1ter a universalidade da narrativa visual, sendo o grande diferencial seu aspecto <em>\u201cmudo\u201d</em>, ou seja, <strong>n\u00e3o h\u00e1 bal\u00f5es de fala</strong>. Duas dessas hist\u00f3rias n\u00e3o foram completamente conclu\u00eddas e ser\u00e3o exclusivamente finalizadas para a publica\u00e7\u00e3o deste livro! O almanaque ent\u00e3o conta com 11 hist\u00f3rias mudas, al\u00e9m de textos de introdu\u00e7\u00e3o, coment\u00e1rios e o debate no encerramento, em tr\u00eas l\u00ednguas: <strong>portugu\u00eas, japon\u00eas e ingl\u00eas</strong>.\n</p>\n<p><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436123/ed75aa5f-4aee-499d-81c7-c8aa60962cfa.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p><strong>Apresenta\u00e7\u00e3o </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2017, ap\u00f3s perceber a crescente popularidade e oportunidade de diversos autores brasileiros no cen\u00e1rio internacional de quadrinhos, tive minhas primeiras tentativas de participa\u00e7\u00e3o com quatro contos em quadrinhos no concurso internacional <a href=\"(https://www.manga-%20audition.com/)\" target=\"_blank\"><strong>SMA</strong></a>. Desses quatro, <em>Scale</em> foi meu primeiro quadrinho a receber uma men\u00e7\u00e3o honrosa na competi\u00e7\u00e3o. Desde ent\u00e3o j\u00e1 participei do concurso 11 vezes, e 4 vezes premiado. <br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A competi\u00e7\u00e3o <strong>SILENT MANGA AUDITION\u00ae</strong> j\u00e1 reuniu ao longo dos anos mais de 3.087 autores de 106 pa\u00edses e regi\u00f5es de todo o mundo, que criaram para o evento aproximadamente 5000 mang\u00e1s sem di\u00e1logos, formando de fato a maior comunidade de f\u00e3s, criadores e editores de mang\u00e1s do mundo: o <strong>SMAC!</strong> (SILENT MANGA AUDITION COMMUNITY). A competi\u00e7\u00e3o tem o diferencial de ser exclusivamente muda e, para ter sucesso em expressar uma hist\u00f3ria, \u00e9 preciso refinar as imagens, ter uma clareza em sua narrativa visual, expressar a sequ\u00eancia de eventos com muita objetividade e ter uma ampla capacidade de comunicar com um leitor universal sem o uso de nenhum di\u00e1logo.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434889/aa794479-1b61-4335-8f4a-c64e5d05411f.gif\" width=\"364\" height=\"252\" style=\"float:left;width:364px;height:252px;margin:0px 10px 10px 0px;\"><em>\n\t</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em>Colorbar</em>, agrupar\u00e1 minha produ\u00e7\u00e3o em quadrinhos durante um per\u00edodo de aproximadamente 6 anos e este projeto tenta financiar sua impress\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o.  de maneira a valorizar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos nacionais e tamb\u00e9m proporcionar a conclus\u00e3o de outras duas hist\u00f3rias que n\u00e3o tiveram oportunidade de finaliza\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Se voc\u00ea quiser l\u00ea-las, todas hist\u00f3rias j\u00e1 conclu\u00eddas podem ser encontradas <strong>gratuitamente</strong> no site do SMA: <a href=\"https://smacmag.net/map/\">https://smacmag.net/map/</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por contar com hist\u00f3rias mudas, a HQ n\u00e3o possui bal\u00f5es de fala, o que refor\u00e7a um car\u00e1ter universalmente inclusivo desta publica\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser alfabetizado para compreender as narrativas criadas. O livro conta com uma introdu\u00e7\u00e3o por <a href=\"https://www.instagram.com/puffnopiripaf/\" target=\"_blank\"><strong>Max Andrade</strong></a>, que\napresenta e situa \n\tColor bar na produ\u00e7\u00e3o atual de quadrinhos; e cada conto \u00e9 previamente comentado por autores e parceiros do cen\u00e1rio do quadrinho nacional! \nOs\nonze contos foram criados em parceria com outros quadrinistas\nbrasileiros e nipo-brasileiros renomados, como \n\t<strong><a href=\"https://www.instagram.com/ryotokumoto/\" target=\"_blank\">Ricardo Tokumoto</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/loyola_ju/\" target=\"_blank\">Ju Loyola</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/virginiafroes/\" target=\"_blank\">Virginia Froes</a>, <a href=\"https://www.instagram.com/alienxandre/\" target=\"_blank\">Alexandre Cardoso</a> e </strong><a href=\"https://www.instagram.com/claud_almeida/\" target=\"_blank\"><strong>Claud Almeida</strong></a>. Ao fim o almanaque conta com um texto de di\u00e1logo entre o autor, <a href=\"https://www.instagram.com/mokutan_angelo/?hl=pt\" target=\"_blank\"><strong>Angelo Mokutan</strong></a> e <a href=\"https://www.instagram.com/regisluizart/\" target=\"_blank\"><strong>Regis Luiz</strong></a> sobre a hist\u00f3ria, a filosofia e o lugar que o \"sil\u00eancio\" ocupa no cen\u00e1rio dos quadrinhos atuais. \u00c9 importante ressaltar que, honrando e respeitando as ra\u00edzes <strong>japonesas</strong> dos mang\u00e1s (que \u00e9 de forte influ\u00eancia para a est\u00e9tica visual e a narrativa deste livro - <strong>tendo sua leitura em sentido oriental</strong>), os textos inclusos em <em>Colorbar</em> foram traduzidos para esta l\u00edngua e tamb\u00e9m para outra de ampla circula\u00e7\u00e3o, o <strong>ingl\u00eas</strong>, a fim de aumentar sua acessibilidade ao p\u00fablico.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434855/681f5fa1-46a3-47c0-8226-509f8acd5d7a.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Nome e Projeto Gr\u00e1fico</strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434859/eb6709a9-603d-4917-bf9d-7dc5a4b71e72.jpg\" width=\"327\" height=\"338\" style=\"font-size:14px;width:327px;height:338px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n<p style=\"text-align:justify;\">O nome \u201d<strong>Colorbar</strong>\u201d surge de uma refer\u00eancia direta \u00e0s barras de cor muito comuns nas fitas de v\u00eddeo em <strong>VHS</strong>. S\u00e3o um sinal de v\u00eddeo utilizado na produ\u00e7\u00e3o audiovisual para a comprova\u00e7\u00e3o do estado dos sistemas de produ\u00e7\u00e3o, que geram, tratam e transmitem o sinal de televis\u00e3o. Eram muito comumente usadas at\u00e9 o final dos anos 90, costumavam aparecer \u201cno ar\u201d acompanhadas por um som agudo e senoidal, e diversas vezes sendo silenciosas. Dessa maneira, toda identidade gr\u00e1fica e formata\u00e7\u00e3o do projeto se comunicam com o conceito bem definido por esta refer\u00eancia; de modo que cada uma das 11 hist\u00f3rias ser\u00e1 individualmente impressa numa cor ou escala de cinza, e todas reverberam esse car\u00e1ter \u201cmudo\u201d e silencioso das barras de cor. Al\u00e9m de criar tamb\u00e9m um clima nost\u00e1lgico, um eco da forma\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do autor que nasceu nos <strong>anos 90</strong> e que \u00e9 bem presente no corpo  dessas hist\u00f3rias. Durante o per\u00edodo de produ\u00e7\u00e3o  desses contos, me tornei pai da <strong>Cora</strong>, que nasceu em 2017; o que  muitas vezes se repercute nos temas e atmosferas  dessas hist\u00f3rias. Todas t\u00eam uma presen\u00e7a acentuada  de um clima aventuresco, estranho e colorido que  \u00e9 heran\u00e7a da influ\u00eancia midi\u00e1tica da cultura  oriental nos anos 90 com animes, jogos e mang\u00e1s;  al\u00e9m de um recorrente protagonismo feminino,  criando e projetando meninas e mulheres fortes  como um reflexo de meus primeiros anos como pai.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434860/a9f95617-079b-4096-9c7f-d9dce3b49e02.jpg\" width=\"356\" height=\"355\" style=\"width:356px;height:355px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436072/4195044b-323e-427e-aee9-3fa61de6f3cd.jpg\" width=\"344\" height=\"358\" style=\"float:right;width:344px;height:358px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><em>*imagens demonstrativas do livro com e sem sobrecapa.</em><br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436202/927d490a-68fc-473a-a324-0e3a90e13282.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>As Hist\u00f3rias</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Essas s\u00e3o breves sinopses das 11 hist\u00f3rias que estar\u00e3o presentes no almanaque, seguidas do n\u00famero de p\u00e1ginas, ano em que fora produzida e o tema sugerido na competi\u00e7\u00e3o:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436113/75d45b61-3742-452c-8fd4-95c3d47ebbee.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436116/9e163925-cd7d-4839-bb84-d8664702891e.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436119/cbff85ac-1fb3-4c86-8601-d9323d21b824.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436120/400936df-7d62-45f2-8ef8-a73e17924ec4.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436207/3e51353b-0637-4c8a-b7b7-77304ea9de87.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436208/54eb2a9b-c6c1-47d2-8ac5-f035cc904a86.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436139/27132190-08ec-4452-8290-38301005ff90.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436209/633229cc-38c6-4af6-b335-0407be6f25ba.png\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436132/57f0d3e4-6a59-4b71-9001-13763a68581d.jpg\"><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436134/e95a632e-5ce2-44d9-be6a-0cf4d628233c.jpg\" width=\"178\" height=\"290\" style=\"float:right;width:178px;height:290px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n<p><strong>Extras</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>O livro contar\u00e1 com 62 p\u00e1ginas de conte\u00fados extras, sendo 40 dessas para o texto transcrito de um bate papo entre R\u00e9gis Luiz (Editor), Daniel Bretas (Autor) e Angelo Mokutan (Mangak\u00e1 brasileiro sedeado no Jap\u00e3o) sobre reflexos do uso do sil\u00eancio nos quadrinhos, contando tamb\u00e9m com v\u00e1rias ilustra\u00e7\u00f5es dos dois artistas ao longo do papo. As outras 22 p\u00e1ginas contam com rascunhos, testes e v\u00e1rios outros processos da produ\u00e7\u00e3o de todas as hist\u00f3rias que constam no livro!.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436133/0dd1528c-015b-4c7a-992f-96c4c575415f.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Al\u00e9m da HQ impressa preparamos V\u00c1RIAS recompensas especiais e pe\u00e7as limitadas apenas dispon\u00edveis para venda por aqui! S\u00e3o diversas recompensas dispon\u00edveis, desde claro o Livro f\u00edsico, uma c\u00f3pia digital, prints em A3, kit de brindes e muito mais! O Catarse permite parcelamento nas recompensas em at\u00e9 6x!<br><br>\n</p>\n<p><strong>- Print A3</strong>\n</p>\n<p>Prints em impress\u00e3o digital de ALTA QUALIDADE, enviados para voc\u00ea com o maior cuidado! Voc\u00ea pode escolher entre tr\u00eas modelos: A, B ou C!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436210/c045e0b8-f36e-4bb5-b1d8-582e2f624050.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>- Kit de Brindes</strong><br>\n</p>\n<p>Alguns brindes divertidos para auxiliar sua leitura e decorar sua geladeira, caderno, pochete, mochila ou onde sua criatividade brilhar! O Kit conta com: Cartela de Adesivos, Marca P\u00e1ginas, Pin e Im\u00e3!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436215/ee62ad24-afc3-46a7-aae3-e990f0527bc6.jpg\">\n</p>\n<p><strong>- Camiseta</strong>\n</p>\n<p>Dois modelos de pe\u00e7a originais com malha em 100% de algod\u00e3o e estampa com silk em alta qualidade, garantindo conforto e durabilidade. Voc\u00ea pode escolher entre A ou B.<br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436222/9605cc8d-6099-4d95-8da5-4b224543c71e.jpg\">\n</p>\n<p><strong>- Serigrafia</strong><br>\n</p>\n<p>P\u00f4ster em tamanho GIGANTE (480x660mm), impresso em papel Markatto Stile Bianco 250g feitas pelo <a href=\"https://www.instagram.com/fabio.lucas.vieira/?hl=pt-br\" target=\"_blank\">F\u00e1bio Lucas</a> em Bras\u00edlia. Um trabalho extremamente cuidadoso e delicado em dois modelos: A ou B!<br>*moldura n\u00e3o inclusa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436244/63ba6a93-9fe0-47b1-ad72-7dca7becfd07.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>- Sketch A5 Original</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea pode encomendar um sketch original feito por mim em Brush Pen e enviado com todo cuidado para voc\u00ea. Voc\u00ea pode sugerir o tema ou deixar livre para eu me divertir =)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436160/aa553c1e-d107-4def-b25a-3c480c7489ed.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Metas Estendidas</strong>\n</p>\n<p>Caso tenhamos \u00eaxito na campanha, planejamos algumas metas estendidas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436217/7203fd8b-140e-4062-b31b-f437d144940b.png\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><span></span>\n</p>\n<p><span></span><strong>Sobre o Autor</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/434896/91e9063a-2b97-4010-90ee-d629e3874c4c.jpeg\" width=\"179\" height=\"268\" style=\"width:179px;height:268px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">Nascido em 1991 em Belo Horizonte (MG), Daniel Bretas \u00e9 formado em Cinema e Audiovisual no Centro Universit\u00e1rio UNA. Atua nos mercados de ilustra\u00e7\u00e3o, design, quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o, audiovisual e oferece mentorias de desenho online. Ja trabalhou em diversas produ\u00e7\u00f5es em audiovisual, desde storyboard, identidade gr\u00e1fica, dire\u00e7\u00e3o de arte, a dire\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Concluiu em 2022 o curta-metragem Calaboca e Escuta, baseado na HQ independente de sua autoria Shutup and Listen (2015) - relan\u00e7ada virtualmente em 2021 pela Editora Conrad. Como artista gr\u00e1fico tem constantemente feito cartazes, posteres e capas para filmes, eventos e m\u00fasicos. Foi Vencedor de pr\u00eamios de quadrinhos nacionais e internacionais - BMA (2014) e SMA (2016, 2017). Como artista visual, tem participado de exposi\u00e7\u00f5es individuais e coletivas com seus projetos de fotografia e videoarte. Ele busca em seu trabalho mesclar a virtualidade inconsistente da verdade com a translucidez da realidade material. Voc\u00ea pode conferir alguns de seus trabalhos em seu <a href=\"http://calaboca.co\" target=\"_blank\">website</a>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><strong>O Editor</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/435588/3243de3c-d915-4e6a-83be-cfa77d66d7f1.jpeg\" width=\"173\" height=\"207\" style=\"float:right;width:173px;height:207px;margin:0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">R\u00e9gis Luiz \u00e9\nilustrador, formado em Design Gr\u00e1fico. Entusiasta dos quadrinhos,\ncinema e anima\u00e7\u00e3o. Se\nespecializou em Projetos Editoriais Multimidi\u00e1ticos na \u00e2nsia de\nexperimentar a produ\u00e7\u00e3o de todas essas artes. Trabalhou durante 9\nanos como ilustrador no Centro de Desenvolvimento de Conte\u00fado da\nWebAula ( atual UOL EdTech BH). Fez parte do coletivo\nde ilustradores Rob\u00f4 Manko. Foi s\u00f3cio diretor e professor de\ndesenho na Escola de Artes\nVisuais Est\u00fadio Black Ink. Publicou duas obras independentes\nautorais (INTROVERSO e Ser\nElas). Em paralelo, atuou como agente cultural participando como staff, organizador,\nprodutor e idealizador de eventos relacionados aos quadrinhos, artes gr\u00e1ficas e cultura pop\n(FIQ, Anime Festival, Heroes Festival, Nerd Experience, Festival do Jap\u00e3o\u2026). Nos \u00faltimos\nanos, em parceria com a artista Val Armanelli, os dois se tornaram respons\u00e1veis pela\norganiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o do evento \u201cDia do Quadrinho Nacional\nBH\u201d.\n</p>", "permalink": "colorbar", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/731197989", "video_url": "<iframe title=\"vimeo-player\" src=\"https://player.vimeo.com/video/731197989?h=a482298fae\" width=\"640\" height=\"469\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155578/1414ef07-4d19-4cdd-887d-165a9cfaf2da.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155578/project_thumb_thumb_1414ef07-4d19-4cdd-887d-165a9cfaf2da.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155578/project_thumb_small_1414ef07-4d19-4cdd-887d-165a9cfaf2da.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155578/project_thumb_large_1414ef07-4d19-4cdd-887d-165a9cfaf2da.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155578/project_thumb_video_cover_1414ef07-4d19-4cdd-887d-165a9cfaf2da.jpg", "progress": 129.95882352941177, "pledged": 46193.0214464576, "total_contributions": 443, "total_contributors": 424, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-09-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-05T23:59:59.999999", "online_date": "2022-07-22T14:50:06.952935", "zone_online_date": "2022-07-22T11:50:06.952935", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 13, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 87174, "name": "Daniel Guimar\u00e3es Assun\u00e7\u00e3o Bretas Ferreira", "public_name": "Daniel Bretas"}, "reminder_count": 110, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 13, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bar,Color,HQ,mang\u00e1,quadrinhos", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "66905657-367a-4122-997f-27d39c525d7b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Introdu\u00e7\u00e3o Este projeto prop\u00f5e publicar, em formato de almanaque, uma cole\u00e7\u00e3o de 11 contos em quadrinhos roteirizados e ilustrados por Daniel Bretas com diversos convidados. As hist\u00f3rias foram produzidas entre 2017 e 2022 e praticamente todas foram enviadas para o concurso internacional Silent Mang\u00e1 Audition (SMA). O concurso tem como car\u00e1ter a universalidade da narrativa visual, sendo o grande diferencial seu aspecto \u201cmudo\u201d , ou seja, n\u00e3o h\u00e1 bal\u00f5es de fala . Duas dessas hist\u00f3rias n\u00e3o foram completamente conclu\u00eddas e ser\u00e3o exclusivamente finalizadas para a publica\u00e7\u00e3o deste livro! O almanaque ent\u00e3o conta com 11 hist\u00f3rias mudas, al\u00e9m de textos de introdu\u00e7\u00e3o, coment\u00e1rios e o debate no encerramento, em tr\u00eas l\u00ednguas: portugu\u00eas, japon\u00eas e ingl\u00eas . Apresenta\u00e7\u00e3o Em 2017, ap\u00f3s perceber a crescente popularidade e oportunidade de diversos autores brasileiros no cen\u00e1rio internacional de quadrinhos, tive minhas primeiras tentativas de participa\u00e7\u00e3o com quatro contos em quadrinhos no concurso internacional SMA . Desses quatro, Scale foi meu primeiro quadrinho a receber uma men\u00e7\u00e3o honrosa na competi\u00e7\u00e3o. Desde ent\u00e3o j\u00e1 participei do concurso 11 vezes, e 4 vezes premiado. A competi\u00e7\u00e3o SILENT MANGA AUDITION\u00ae j\u00e1 reuniu ao longo dos anos mais de 3.087 autores de 106 pa\u00edses e regi\u00f5es de todo o mundo, que criaram para o evento aproximadamente 5000 mang\u00e1s sem di\u00e1logos, formando de fato a maior comunidade de f\u00e3s, criadores e editores de mang\u00e1s do mundo: o SMAC! (SILENT MANGA AUDITION COMMUNITY). A competi\u00e7\u00e3o tem o diferencial de ser exclusivamente muda e, para ter sucesso em expressar uma hist\u00f3ria, \u00e9 preciso refinar as imagens, ter uma clareza em sua narrativa visual, expressar a sequ\u00eancia de eventos com muita objetividade e ter uma ampla capacidade de comunicar com um leitor universal sem o uso de nenhum di\u00e1logo. Colorbar , agrupar\u00e1 minha produ\u00e7\u00e3o em quadrinhos durante um per\u00edodo de aproximadamente 6 anos e este projeto tenta financiar sua impress\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o.  de maneira a valorizar a produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos nacionais e tamb\u00e9m proporcionar a conclus\u00e3o de outras duas hist\u00f3rias que n\u00e3o tiveram oportunidade de finaliza\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea quiser l\u00ea-las, todas hist\u00f3rias j\u00e1 conclu\u00eddas podem ser encontradas gratuitamente no site do SMA: https://smacmag.net/map/ Por contar com hist\u00f3rias mudas, a HQ n\u00e3o possui bal\u00f5es de fala, o que refor\u00e7a um car\u00e1ter universalmente inclusivo desta publica\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser alfabetizado para compreender as narrativas criadas. O livro conta com uma introdu\u00e7\u00e3o por Max Andrade , que\napresenta e situa \n\tColor bar na produ\u00e7\u00e3o atual de quadrinhos; e cada conto \u00e9 previamente comentado por autores e parceiros do cen\u00e1rio do quadrinho nacional! \nOs\nonze contos foram criados em parceria com outros quadrinistas\nbrasileiros e nipo-brasileiros renomados, como Ricardo Tokumoto , Ju Loyola , Virginia Froes , Alexandre Cardoso e Claud Almeida . Ao fim o almanaque conta com um texto de di\u00e1logo entre o autor, Angelo Mokutan e Regis Luiz sobre a hist\u00f3ria, a filosofia e o lugar que o \"sil\u00eancio\" ocupa no cen\u00e1rio dos quadrinhos atuais. \u00c9 importante ressaltar que, honrando e respeitando as ra\u00edzes japonesas dos mang\u00e1s (que \u00e9 de forte influ\u00eancia para a est\u00e9tica visual e a narrativa deste livro - tendo sua leitura em sentido oriental ), os textos inclusos em Colorbar foram traduzidos para esta l\u00edngua e tamb\u00e9m para outra de ampla circula\u00e7\u00e3o, o ingl\u00eas , a fim de aumentar sua acessibilidade ao p\u00fablico. Nome e Projeto Gr\u00e1fico O nome \u201d Colorbar \u201d surge de uma refer\u00eancia direta \u00e0s barras de cor muito comuns nas fitas de v\u00eddeo em VHS . S\u00e3o um sinal de v\u00eddeo utilizado na produ\u00e7\u00e3o audiovisual para a comprova\u00e7\u00e3o do estado dos sistemas de produ\u00e7\u00e3o, que geram, tratam e transmitem o sinal de televis\u00e3o. Eram muito comumente usadas at\u00e9 o final dos anos 90, costumavam aparecer \u201cno ar\u201d acompanhadas por um som agudo e senoidal, e diversas vezes sendo silenciosas. Dessa maneira, toda identidade gr\u00e1fica e formata\u00e7\u00e3o do projeto se comunicam com o conceito bem definido por esta refer\u00eancia; de modo que cada uma das 11 hist\u00f3rias ser\u00e1 individualmente impressa numa cor ou escala de cinza, e todas reverberam esse car\u00e1ter \u201cmudo\u201d e silencioso das barras de cor. Al\u00e9m de criar tamb\u00e9m um clima nost\u00e1lgico, um eco da forma\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do autor que nasceu nos anos 90 e que \u00e9 bem presente no corpo  dessas hist\u00f3rias. Durante o per\u00edodo de produ\u00e7\u00e3o  desses contos, me tornei pai da Cora , que nasceu em 2017; o que  muitas vezes se repercute nos temas e atmosferas  dessas hist\u00f3rias. Todas t\u00eam uma presen\u00e7a acentuada  de um clima aventuresco, estranho e colorido que  \u00e9 heran\u00e7a da influ\u00eancia midi\u00e1tica da cultura  oriental nos anos 90 com animes, jogos e mang\u00e1s;  al\u00e9m de um recorrente protagonismo feminino,  criando e projetando meninas e mulheres fortes  como um reflexo de meus primeiros anos como pai. *imagens demonstrativas do livro com e sem sobrecapa. As Hist\u00f3rias Essas s\u00e3o breves sinopses das 11 hist\u00f3rias que estar\u00e3o presentes no almanaque, seguidas do n\u00famero de p\u00e1ginas, ano em que fora produzida e o tema sugerido na competi\u00e7\u00e3o: Extras O livro contar\u00e1 com 62 p\u00e1ginas de conte\u00fados extras, sendo 40 dessas para o texto transcrito de um bate papo entre R\u00e9gis Luiz (Editor), Daniel Bretas (Autor) e Angelo Mokutan (Mangak\u00e1 brasileiro sedeado no Jap\u00e3o) sobre reflexos do uso do sil\u00eancio nos quadrinhos, contando tamb\u00e9m com v\u00e1rias ilustra\u00e7\u00f5es dos dois artistas ao longo do papo. As outras 22 p\u00e1ginas contam com rascunhos, testes e v\u00e1rios outros processos da produ\u00e7\u00e3o de todas as hist\u00f3rias que constam no livro!. Recompensas Al\u00e9m da HQ impressa preparamos V\u00c1RIAS recompensas especiais e pe\u00e7as limitadas apenas dispon\u00edveis para venda por aqui! S\u00e3o diversas recompensas dispon\u00edveis, desde claro o Livro f\u00edsico, uma c\u00f3pia digital, prints em A3, kit de brindes e muito mais! O Catarse permite parcelamento nas recompensas em at\u00e9 6x! - Print A3 Prints em impress\u00e3o digital de ALTA QUALIDADE, enviados para voc\u00ea com o maior cuidado! Voc\u00ea pode escolher entre tr\u00eas modelos: A, B ou C! - Kit de Brindes Alguns brindes divertidos para auxiliar sua leitura e decorar sua geladeira, caderno, pochete, mochila ou onde sua criatividade brilhar! O Kit conta com: Cartela de Adesivos, Marca P\u00e1ginas, Pin e Im\u00e3! - Camiseta Dois modelos de pe\u00e7a originais com malha em 100% de algod\u00e3o e estampa com silk em alta qualidade, garantindo conforto e durabilidade. Voc\u00ea pode escolher entre A ou B. - Serigrafia P\u00f4ster em tamanho GIGANTE (480x660mm), impresso em papel Markatto Stile Bianco 250g feitas pelo F\u00e1bio Lucas em Bras\u00edlia. Um trabalho extremamente cuidadoso e delicado em dois modelos: A ou B! *moldura n\u00e3o inclusa. - Sketch A5 Original Voc\u00ea pode encomendar um sketch original feito por mim em Brush Pen e enviado com todo cuidado para voc\u00ea. Voc\u00ea pode sugerir o tema ou deixar livre para eu me divertir =) Metas Estendidas Caso tenhamos \u00eaxito na campanha, planejamos algumas metas estendidas! Sobre o Autor Nascido em 1991 em Belo Horizonte (MG), Daniel Bretas \u00e9 formado em Cinema e Audiovisual no Centro Universit\u00e1rio UNA. Atua nos mercados de ilustra\u00e7\u00e3o, design, quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o, audiovisual e oferece mentorias de desenho online. Ja trabalhou em diversas produ\u00e7\u00f5es em audiovisual, desde storyboard, identidade gr\u00e1fica, dire\u00e7\u00e3o de arte, a dire\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Concluiu em 2022 o curta-metragem Calaboca e Escuta, baseado na HQ independente de sua autoria Shutup and Listen (2015) - relan\u00e7ada virtualmente em 2021 pela Editora Conrad. Como artista gr\u00e1fico tem constantemente feito cartazes, posteres e capas para filmes, eventos e m\u00fasicos. Foi Vencedor de pr\u00eamios de quadrinhos nacionais e internacionais - BMA (2014) e SMA (2016, 2017). Como artista visual, tem participado de exposi\u00e7\u00f5es individuais e coletivas com seus projetos de fotografia e videoarte. Ele busca em seu trabalho mesclar a virtualidade inconsistente da verdade com a translucidez da realidade material. Voc\u00ea pode conferir alguns de seus trabalhos em seu website . O Editor R\u00e9gis Luiz \u00e9\nilustrador, formado em Design Gr\u00e1fico. Entusiasta dos quadrinhos,\ncinema e anima\u00e7\u00e3o. Se\nespecializou em Projetos Editoriais Multimidi\u00e1ticos na \u00e2nsia de\nexperimentar a produ\u00e7\u00e3o de todas essas artes. Trabalhou durante 9\nanos como ilustrador no Centro de Desenvolvimento de Conte\u00fado da\nWebAula ( atual UOL EdTech BH). Fez parte do coletivo\nde ilustradores Rob\u00f4 Manko. Foi s\u00f3cio diretor e professor de\ndesenho na Escola de Artes\nVisuais Est\u00fadio Black Ink. Publicou duas obras independentes\nautorais (INTROVERSO e Ser\nElas). Em paralelo, atuou como agente cultural participando como staff, organizador,\nprodutor e idealizador de eventos relacionados aos quadrinhos, artes gr\u00e1ficas e cultura pop\n(FIQ, Anime Festival, Heroes Festival, Nerd Experience, Festival do Jap\u00e3o\u2026). Nos \u00faltimos\nanos, em parceria com a artista Val Armanelli, os dois se tornaram respons\u00e1veis pela\norganiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o do evento \u201cDia do Quadrinho Nacional\nBH\u201d."}, "user": {"id": 87174, "common_id": "c4e15ad1-af4b-4643-b552-9cc798d0e2dd", "name": "Daniel Guimar\u00e3es Assun\u00e7\u00e3o Bretas Ferreira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/87174/thumb_avatar_32d8c42f-2038-48da-91e8-e6183fc445b0.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "bisualvoy", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 16, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 42879, "link": "https://calaboca.co"}, {"id": 20744, "link": "http://www.instagram.com/calaboca.co"}], "follows_count": 3, "followers_count": 74, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/87174/base_4e23fbe5-dcf8-4af2-a1b3-ede8dff1ae32.png", "created_at": "2012-08-10T11:53:03.702153", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">  Nascido em 1991 em Belo Horizonte (MG), Daniel Bretas \u00e9 formado em Cinema e Audiovisual no Centro Universit\u00e1rio UNA. Atua nos mercados de ilustra\u00e7\u00e3o, design, quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o, audiovisual e oferece mentorias de desenho online. Ja trabalhou em diversas produ\u00e7\u00f5es em audiovisual, desde storyboard, identidade gr\u00e1fica, dire\u00e7\u00e3o de arte, a dire\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Concluiu em 2022 o curta-metragem Calaboca e Escuta, baseado na HQ independente de sua autoria Shutup and Listen (2015) - relan\u00e7ada virtualmente em 2021 pela Editora Conrad. Como artista gr\u00e1fico tem constantemente feito cartazes, posteres e capas para filmes, eventos e m\u00fasicos. Foi Vencedor de pr\u00eamios de quadrinhos nacionais e internacionais - BMA (2014) e SMA (2016, 2017). Como artista visual, tem participado de exposi\u00e7\u00f5es individuais e coletivas com seus projetos de fotografia e videoarte. Ele busca em seu trabalho mesclar a virtualidade inconsistente da verdade com a translucidez da realidade material. Voc\u00ea pode conferir alguns de seus trabalhos em seu <a href=\"http://calaboca.co/\" target=\"_blank\">website</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Daniel Bretas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277928, "project_id": 155578, "description": "DESCONTO E FRETE GR\u00c1TIS PRA QUEM CHEGOU ATRASADO!!!\nInclui:\n- HQ IMPRESSA COM DESCONTO!\n- Frete GR\u00c1TIS\n", "minimum_value": 52.27110560636582, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-10-02T00:30:02", "updated_at": "2022-09-05T00:40:51.965666", "paid_count": 80, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -1073741824, "title": "Promo\u00e7\u00e3o Comemorativa de \u00daltimo Dia! \ud83e\udd73", "survey_sent_at": "2022-09-14T23:52:22.969914", "survey_finished_at": null, "common_id": "7473f418-3469-4e94-b6d0-90bd153596cd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277928/thumb_reward_95effcca-7199-4b1d-868c-55503bac0561.jpeg", "run_out": false}], "lemmas": ["introdu\u00e7\u00e3o", "projeto", "formato", "almanaque", "cole\u00e7\u00e3o", "conto", "quadrinho", "convidado", "hist\u00f3ria", "concurso", "concurso", "universalidade", "narrativa", "diferencial", "aspecto", "bal\u00e3o", "fala", "hist\u00f3ria", "publica\u00e7\u00e3o", "livro", "almanaque", "hist\u00f3ria", "texto", "introdu\u00e7\u00e3o", "coment\u00e1rio", "debate", "encerramento", "l\u00edngua", "ingl\u00eas", "apresenta\u00e7\u00e3o", "popularidade", "oportunidade", "autor", "cen\u00e1rio", "quadrinho", "tentativa", "participa\u00e7\u00e3o", "conto", "quadrinho", "concurso", "men\u00e7\u00e3o", "competi\u00e7\u00e3o", "concurso", "vez", "vez", "competi\u00e7\u00e3o", "longo", "ano", "autor", "pa\u00eds", "regi\u00e3o", "mundo", "evento", "mang\u00e1s", "di\u00e1logo", "fato", "comunidade", "f\u00e3", "criador", "editor", "mang\u00e1s", "mundo", "competi\u00e7\u00e3o", "diferencial", "sucesso", "hist\u00f3ria", "imagem", "clareza", "narrativa", "sequ\u00eancia", "evento", "objetividade", "capacidade", "leitor", "uso", "di\u00e1logo", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "per\u00edodo", "ano", "projeto", "impress\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "distribui\u00e7\u00e3o", "maneira", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "conclus\u00e3o", "hist\u00f3ria", "oportunidade", "finaliza\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "site", "sma", "hist\u00f3ria", "bal\u00e3o", "fala", "car\u00e1ter", "publica\u00e7\u00e3o", "narrativa", "livro", "introdu\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "conto", "autor", "parceiro", "cen\u00e1rio", "quadrinho", "conto", "parceria", "quadrinista", "brasileiro", "fim", "almanaque", "texto", "di\u00e1logo", "autor", "hist\u00f3ria", "filosofia", "lugar", "sil\u00eancio", "cen\u00e1rio", "quadrinho", "ra\u00edz", "mang\u00e1s", "influ\u00eancia", "est\u00e9tica", "narrativa", "livro", "leitura", "sentido", "texto", "l\u00edngua", "circula\u00e7\u00e3o", "ingl\u00eas", "fim", "acessibilidade", "p\u00fablico", "nome", "nome", "refer\u00eancia", "barra", "cor", "fita", "v\u00eddeo", "sinal", "v\u00eddeo", "produ\u00e7\u00e3o", "comprova\u00e7\u00e3o", "estado", "sistema", "produ\u00e7\u00e3o", "sinal", "televis\u00e3o", "final", "ano", "ar", "som", "vez", "silencioso", "maneira", "identidade", "formata\u00e7\u00e3o", "projeto", "conceito", "refer\u00eancia", "modo", "hist\u00f3ria", "cor", "escala", "cinza", "car\u00e1ter", "barra", "cor", "clima", "eco", "forma\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "autor", "ano", "corpo", "hist\u00f3ria", "per\u00edodo", "produ\u00e7\u00e3o", "conto", "pai", "vez", "tema", "atmosfera", "hist\u00f3ria", "presen\u00e7a", "clima", "aventuresco", "heran\u00e7a", "influ\u00eancia", "cultura", "ano", "anime", "jogo", "mang\u00e1s", "protagonismo", "menina", "mulher", "reflexo", "ano", "pai", "imagem", "livro", "sobrecapa", "sinopse", "hist\u00f3ria", "almanaque", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "ano", "tema", "competi\u00e7\u00e3o", "extras", "livro", "p\u00e1gina", "conte\u00fado", "texto", "bate", "papo", "reflexo", "uso", "sil\u00eancio", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "artista", "longo", "papo", "p\u00e1gina", "rascunho", "teste", "processo", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "livro", "recompensa", "pe\u00e7a", "venda", "c\u00f3pia", "prints", "kit", "brinde", "parcelamento", "recompensa", "impress\u00e3o", "cuidado", "modelo", "a", "c", "brinde", "leitura", "geladeira", "caderno", "mochila", "criatividade", "cartela", "modelo", "pe\u00e7a", "malha", "algod\u00e3o", "silk", "qualidade", "conforto", "durabilidade", "tamanho", "mm", "papel", "g", "trabalho", "modelo", "moldura", "sketch", "cuidado", "tema", "\u00eaxito", "campanha", "meta", "autor", "mercado", "ilustra\u00e7\u00e3o", "design", "quadrinho", "anima\u00e7\u00e3o", "mentoria", "desenho", "produ\u00e7\u00e3o", "identidade", "dire\u00e7\u00e3o", "arte", "dire\u00e7\u00e3o", "anima\u00e7\u00e3o", "autoria", "artista", "cartaz", "poster", "capa", "filme", "evento", "m\u00fasico", "vencedor", "pr\u00eamio", "quadrinho", "artista", "exposi\u00e7\u00e3o", "projeto", "fotografia", "videoarte", "trabalho", "virtualidade", "verdade", "translucidez", "realidade", "trabalho", "website", "ilustrador", "entusiasta", "quadrinho", "cinema", "anima\u00e7\u00e3o", "\u00e2nsia", "produ\u00e7\u00e3o", "arte", "ano", "ilustrador", "parte", "coletivo", "ilustrador", "diretor", "professor", "desenho", "obra", "autoral", "paralelo", "agente", "organizador", "produtor", "evento", "quadrinho", "arte", "cultura", "ano", "parceria", "artista", "respons\u00e1vel", "organiza\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "evento"], "lemmas_freq": {"introdu\u00e7\u00e3o": 3, "projeto": 4, "formato": 1, "almanaque": 4, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "conto": 5, "quadrinho": 13, "convidado": 1, "hist\u00f3ria": 13, "concurso": 4, "universalidade": 1, "narrativa": 4, "diferencial": 2, "aspecto": 1, "bal\u00e3o": 2, "fala": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 2, "livro": 6, "texto": 4, "coment\u00e1rio": 1, "debate": 1, "encerramento": 1, "l\u00edngua": 2, "ingl\u00eas": 2, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "popularidade": 1, "oportunidade": 2, "autor": 6, "cen\u00e1rio": 3, "tentativa": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "men\u00e7\u00e3o": 1, "competi\u00e7\u00e3o": 4, "vez": 4, "longo": 2, "ano": 9, "pa\u00eds": 1, "regi\u00e3o": 1, "mundo": 2, "evento": 5, "mang\u00e1s": 4, "di\u00e1logo": 3, "fato": 1, "comunidade": 1, "f\u00e3": 1, "criador": 1, "editor": 1, "sucesso": 1, "imagem": 2, "clareza": 1, "sequ\u00eancia": 1, "objetividade": 1, "capacidade": 1, "leitor": 1, "uso": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 11, "per\u00edodo": 2, "impress\u00e3o": 2, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "maneira": 2, "conclus\u00e3o": 1, "finaliza\u00e7\u00e3o": 1, "site": 1, "sma": 1, "car\u00e1ter": 2, "parceiro": 1, "parceria": 2, "quadrinista": 1, "brasileiro": 1, "fim": 2, "filosofia": 1, "lugar": 1, "sil\u00eancio": 2, "ra\u00edz": 1, "influ\u00eancia": 2, "est\u00e9tica": 1, "leitura": 2, "sentido": 1, "circula\u00e7\u00e3o": 1, "acessibilidade": 1, "p\u00fablico": 1, "nome": 2, "refer\u00eancia": 2, "barra": 2, "cor": 3, "fita": 1, "v\u00eddeo": 2, "sinal": 2, "comprova\u00e7\u00e3o": 1, "estado": 1, "sistema": 1, "televis\u00e3o": 1, "final": 1, "ar": 1, "som": 1, "silencioso": 1, "identidade": 2, "formata\u00e7\u00e3o": 1, "conceito": 1, "modo": 1, "escala": 1, "cinza": 1, "clima": 2, "eco": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "corpo": 1, "pai": 2, "tema": 3, "atmosfera": 1, "presen\u00e7a": 1, "aventuresco": 1, "heran\u00e7a": 1, "cultura": 2, "anime": 1, "jogo": 1, "protagonismo": 1, "menina": 1, "mulher": 1, "reflexo": 2, "sobrecapa": 1, "sinopse": 1, "n\u00famero": 1, "p\u00e1gina": 3, "extras": 1, "conte\u00fado": 1, "bate": 1, "papo": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "artista": 4, "rascunho": 1, "teste": 1, "processo": 1, "recompensa": 2, "pe\u00e7a": 2, "venda": 1, "c\u00f3pia": 1, "prints": 1, "kit": 1, "brinde": 2, "parcelamento": 1, "cuidado": 2, "modelo": 3, "a": 1, "c": 1, "geladeira": 1, "caderno": 1, "mochila": 1, "criatividade": 1, "cartela": 1, "malha": 1, "algod\u00e3o": 1, "silk": 1, "qualidade": 1, "conforto": 1, "durabilidade": 1, "tamanho": 1, "mm": 1, "papel": 1, "g": 1, "trabalho": 3, "moldura": 1, "sketch": 1, "\u00eaxito": 1, "campanha": 1, "meta": 1, "mercado": 1, "design": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 3, "mentoria": 1, "desenho": 2, "dire\u00e7\u00e3o": 2, "arte": 3, "autoria": 1, "cartaz": 1, "poster": 1, "capa": 1, "filme": 1, "m\u00fasico": 1, "vencedor": 1, "pr\u00eamio": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "fotografia": 1, "videoarte": 1, "virtualidade": 1, "verdade": 1, "translucidez": 1, "realidade": 1, "website": 1, "ilustrador": 3, "entusiasta": 1, "cinema": 1, "\u00e2nsia": 1, "parte": 1, "coletivo": 1, "diretor": 1, "professor": 1, "obra": 1, "autoral": 1, "paralelo": 1, "agente": 1, "organizador": 1, "produtor": 1, "respons\u00e1vel": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1}, "entidades": {"Daniel Bretas": 3, "Silent Mang\u00e1 Audition": 1, "SMA": 4, "Scale": 1, "MANGA": 1, "SMAC!": 1, "MANGA AUDITION COMMUNITY": 1, "l\u00ea-las": 1, "Max Andrade": 1, "Color": 1, "Ricardo Tokumoto": 1, "Ju Loyola": 1, "Virginia Froes": 1, "Alexandre Cardoso": 1, "Claud Almeida": 1, "Angelo Mokutan": 2, "Regis Luiz": 1, "Colorbar": 2, "Projeto Gr\u00e1fico": 1, "VHS": 1, "Cora": 1, "Hist\u00f3rias Essas": 1, "Extras": 1, "R\u00e9gis Luiz": 1, "Editor": 1, "Mangak\u00e1": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Livro": 1, "A3": 1, "Catarse": 1, "Print A3 Prints": 1, "ALTA QUALIDADE": 1, "B": 1, "C!": 1, "Kit de Brindes": 1, "mochila": 1, "Kit": 1, "Adesivos": 1, "Marca P\u00e1ginas": 1, "Pin": 1, "Im\u00e3": 1, "B. - Serigrafia P\u00f4ster": 1, "GIGANTE": 1, "Markatto Stile Bianco": 1, "F\u00e1bio Lucas": 1, "Bras\u00edlia": 1, "B!": 1, "Sketch A5 Original": 1, "Brush Pen": 1, "Metas Estendidas": 1, "Autor Nascido": 1, "Belo Horizonte": 1, "MG": 1, "Cinema": 1, "Audiovisual": 1, "Centro Universit\u00e1rio UNA": 1, "Calaboca": 1, "Escuta": 1, "Shutup and Listen": 1, "Editora Conrad": 1, "Vencedor": 1, "Editor R\u00e9gis Luiz": 1, "Design Gr\u00e1fico": 1, "Projetos Editoriais Multimidi\u00e1ticos": 1, "Centro de Desenvolvimento de Conte\u00fado da\nWebAula": 1, "UOL EdTech BH": 1, "Rob\u00f4 Manko": 1, "Escola de Artes\n": 1, "INTROVERSO": 1, "Ser\nElas": 1, "FIQ": 1, "Anime Festival": 1, "Heroes Festival": 1, "Nerd Experience": 1, "Festival do Jap\u00e3o": 1, "Val Armanelli": 1, "\u201cDia do Quadrinho Nacional\nBH": 1}, "tfidf": {"introdu\u00e7\u00e3o": 11.892664650990424, "projeto": 1.8118310478909878, "formato": 0.9063120318242589, "almanaque": 20.90585305112021, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "conto": 8.40342326153395, "quadrinho": 4.265638963424944, "convidado": 3.147021721100217, "hist\u00f3ria": 3.5182706673242996, "concurso": 13.60765588291603, "universalidade": 6.835901175214153, "narrativa": 8.317766166719343, "diferencial": 9.686942021047894, "aspecto": 3.339393613747673, "bal\u00e3o": 7.614758157674343, "fala": 8.937555122165072, "publica\u00e7\u00e3o": 2.455302254559032, "livro": 3.675982500563443, "texto": 7.409178214023268, "coment\u00e1rio": 4.127850974111944, "debate": 4.500526259397117, "encerramento": 4.6764169258607815, "l\u00edngua": 7.315694689732416, "ingl\u00eas": 6.699091970423383, "apresenta\u00e7\u00e3o": 3.445877094150123, "popularidade": 5.855071922202427, "oportunidade": 4.585212785888299, "autor": 5.507422679928264, "cen\u00e1rio": 6.307892959796239, "tentativa": 3.6860182218329043, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "men\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "competi\u00e7\u00e3o": 22.14647276433557, "vez": 4.541830407293868, "longo": 4.383020552145561, "ano": 4.433460622475748, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "mundo": 1.6722756505829526, "evento": 8.196237312213086, "mang\u00e1s": 13.277571788164014, "di\u00e1logo": 10.620192927629471, "fato": 2.3893360194027005, "comunidade": 3.329343277894172, "f\u00e3": 2.051191075393984, "criador": 2.0264305257133324, "editor": 2.0823109841077887, "sucesso": 1.8637757358797733, "imagem": 3.755458901307277, "clareza": 5.369564106420726, "sequ\u00eancia": 3.3495459852116913, "objetividade": 6.835901175214153, "capacidade": 3.4127248868332227, "leitor": 1.4183203878392991, "uso": 6.523369258840714, "produ\u00e7\u00e3o": 12.33175750808504, "per\u00edodo": 4.802247950309486, "impress\u00e3o": 3.3962877473571176, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "maneira": 4.193566033432647, "conclus\u00e3o": 3.700406959285004, "finaliza\u00e7\u00e3o": 4.002687831157937, "site": 1.5161485279460518, "sma": 7.934513463882263, "car\u00e1ter": 8.44188279435591, "parceiro": 3.1553899707707336, "parceria": 3.5978971456010487, "quadrinista": 2.068045406948966, "brasileiro": 3.271074369770196, "fim": 3.455875074314671, "filosofia": 3.8569760199765435, "lugar": 1.8918806301998816, "sil\u00eancio": 9.512919267068634, "ra\u00edz": 4.533316082220107, "influ\u00eancia": 5.8881617542070535, "est\u00e9tica": 4.5672176338957895, "leitura": 4.170377367870808, "sentido": 3.1638288394165985, "circula\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "acessibilidade": 6.835901175214153, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "nome": 2.1414201448586176, "refer\u00eancia": 4.858363855899801, "barra": 8.085386331543273, "cor": 4.558249514132004, "fita": 5.369564106420726, "v\u00eddeo": 4.891151475451153, "sinal": 9.352833851721563, "comprova\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "estado": 2.6312085558231875, "sistema": 3.051711541295892, "televis\u00e3o": 4.2969273041558775, "final": 1.6466549037204787, "ar": 3.7150057587061567, "som": 4.150323829964002, "silencioso": 7.241366283322318, "identidade": 6.5047644735160866, "formata\u00e7\u00e3o": 5.98860331482695, "conceito": 3.1061997265799617, "modo": 3.2431655816531193, "escala": 4.6764169258607815, "cinza": 3.7756303805225913, "clima": 7.104973658416763, "eco": 6.325075551448163, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "corpo": 2.687489391721777, "pai": 4.1247913488136945, "tema": 5.475797643353693, "atmosfera": 4.196843845598895, "presen\u00e7a": 3.3193929470410035, "aventuresco": 7.934513463882263, "heran\u00e7a": 5.5366181910838925, "cultura": 3.5849521165898133, "anime": 3.729820844491297, "jogo": 2.3585643607359468, "protagonismo": 5.449606814094262, "menina": 3.2901225647408903, "mulher": 2.3213853574941927, "reflexo": 10.088283411972197, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "sinopse": 4.220941397177955, "n\u00famero": 2.023716819841736, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "extras": 5.449606814094262, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "bate": 6.325075551448163, "papo": 8.937555122165072, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "artista": 4.224747982363753, "rascunho": 3.9642215503301412, "teste": 4.500526259397117, "processo": 2.007587437911852, "recompensa": 1.7566763595637056, "pe\u00e7a": 5.985742082545918, "venda": 2.5685374488604116, "c\u00f3pia": 3.051711541295892, "prints": 2.775458164667734, "kit": 3.5650656114152417, "brinde": 4.628225196330226, "parcelamento": 6.142753994654208, "cuidado": 6.847307914730826, "modelo": 8.431648453437013, "a": 6.325075551448163, "c": 4.379165402392849, "geladeira": 3.5036966650389494, "caderno": 3.6860182218329043, "mochila": 5.295456134267004, "criatividade": 3.52779421661801, "cartela": 3.644054022733872, "malha": 5.449606814094262, "algod\u00e3o": 4.323595551238038, "silk": 5.631928370888217, "qualidade": 1.9110658709212305, "conforto": 3.5778046371926715, "durabilidade": 5.449606814094262, "tamanho": 1.6466549037204787, "mm": 3.6170253503459526, "papel": 0.8869962425249672, "g": 1.3511042417234984, "trabalho": 2.545835998549956, "moldura": 4.990074484715823, "sketch": 3.52779421661801, "\u00eaxito": 5.161924741642482, "campanha": 0.7682474897486249, "meta": 1.1276841034900866, "mercado": 1.843203581804565, "design": 2.5732212981728377, "anima\u00e7\u00e3o": 6.964156072482578, "mentoria": 6.142753994654208, "desenho": 2.376202670617778, "dire\u00e7\u00e3o": 6.803827941458015, "arte": 2.053763781492826, "autoria": 3.434703793551998, "cartaz": 4.408152939266102, "poster": 3.909161773147114, "capa": 0.5241663660612389, "filme": 2.1445532929850097, "m\u00fasico": 4.2969273041558775, "vencedor": 3.0000395307515713, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "exposi\u00e7\u00e3o": 3.0982315569307852, "fotografia": 3.8401689016601623, "videoarte": 7.934513463882263, "virtualidade": 7.934513463882263, "verdade": 2.4090605247504793, "translucidez": 7.934513463882263, "realidade": 1.9134901145327365, "website": 5.98860331482695, "ilustrador": 4.798377637152613, "entusiasta": 4.533316082220107, "cinema": 2.328711397586266, "\u00e2nsia": 6.325075551448163, "parte": 1.1004047250684246, "coletivo": 3.329343277894172, "diretor": 2.9786864062810023, "professor": 2.029151615827693, "obra": 1.098254186605196, "autoral": 4.323595551238038, "paralelo": 4.105872067393168, "agente": 3.700406959285004, "organizador": 3.891462196047713, "produtor": 3.309540650597992, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074}}