{"detail": {"project_id": 155741, "id": 155741, "user_id": 335209, "name": "Diorama 7 (Volume 3)", "headline": "Amon e os outros conseguir\u00e3o chegar ao centro do diorama?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436048/5eddadb6-2c0a-4748-92fd-1d3cbe5fb86f.png\" style=\"font-size:14px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436049/367af85c-fac2-4bfa-86cd-8551b0b3216b.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 5220.32475676618, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Durante a chuva, conversas importantes acontecem. Experimentos secretos s\u00e3o feitos no laborat\u00f3rio e um grupo \u00e9 formado para cumprir uma miss\u00e3o perigosa. Ser\u00e1 poss\u00edvel chegar ao centro do diorama?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436809/fed5d08b-922e-42b7-b201-09f2f2501154.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436034/3d59d830-9b62-4949-839f-0606db673e02.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este \u00e9 o terceiro volume de <strong><i>Diorama 7</i></strong>, a continua\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria em quadrinhos que comecei a criar e publicar na internet em meados de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os dois primeiros livros foram publicados gra\u00e7as ao apoio de todos voc\u00eas aqui no Catarse. Este ano, a campanha tem o objetivo de <strong>publicar a vers\u00e3o impressa deste terceiro volume</strong>, contendo a continua\u00e7\u00e3o direta da hist\u00f3ria, ou seja, os <i>Cap\u00edtulos 7, 8 e 9</i>, al\u00e9m do cap\u00edtulo extra <i>Antimat\u00e9ria</i>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nesse livro continuaremos a jornada ao lado de Amon, Jordi e Romeo, conheceremos mais regi\u00f5es no diorama e descobriremos um pouco mais sobre o passado dos personagens.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i>P\u00e1gina do quadrinho:</i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436036/98ee6bf2-4319-4817-a01e-64dca59a0df1.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><i>P\u00e1gina do cap\u00edtulo extra </i><strong><i>Antimat\u00e9ria</i></strong><i>: </i><br></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i></i><i><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436086/0d5d2374-6e5a-4230-8852-5745b1a425aa.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436038/93530b4f-4603-4f3a-b1b4-c1c582abd6ba.png\"><br></span></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O quadrinho ter\u00e1 96 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g no formato 18x26cm, sendo a capa em papel triplex 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca e verniz localizado.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i>A previs\u00e3o de entrega est\u00e1 para dezembro de 2022.</i>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><i></i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436039/b09f73cc-6afa-4165-a3e3-8a338a0e208b.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436040/62b54a50-e16e-4245-a04f-9945f771a405.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Ainda n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria? <strong>N\u00e3o tem problema!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Leia gratuitamente o come\u00e7o da hist\u00f3ria no Tapas!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>In\u00edcio do VOLUME 1:</strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://tapas.io/episode/1204012\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436041/2d8632d5-68dd-4d01-b223-c96fe42e0cfb.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Se voc\u00ea j\u00e1 leu os livros anteriores e quer continuar a hist\u00f3ria, leia o in\u00edcio do <strong>Volume 3</strong> agora mesmo!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>In\u00edcio do VOLUME 3:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://tapas.io/episode/2590616\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436042/dc14f9ec-9d6d-42fd-b3e7-ce589f412a7b.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"></a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436043/bb3f8a87-6023-4527-a7ee-8037dafe3220.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Voc\u00ea pode escolher entre diversas recompensas exclusivas ao apoiar o projeto, como <strong>marcador de p\u00e1ginas</strong>, <strong>bloco de notas</strong>, al\u00e9m de <strong>desenhos originais</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aproveite a oportunidade e garanta tamb\u00e9m exemplares autografados de meus livros anteriores: o in\u00edcio da hist\u00f3ria de <strong>Diorama 7 (Volumes 1 e 2)</strong>, a import\u00e2ncia de cada elo que nos rodeia em <strong>Elo</strong>, uma reflex\u00e3o importante sobre bullying em <strong>Petrus</strong>, e as piadas her\u00f3icas de <strong>Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">E este ano teremos uma recompensa especial: o <strong>chaveiro de c\u00e1psula</strong>! Uma miniatura do dispositivo tecnol\u00f3gico que os personagens utilizam na hist\u00f3ria.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/437795/a66c1fc0-1026-4ab3-aaa5-c5c44a6fb94c.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436044/31225548-95a1-4b7e-bab4-f63bcc5fd6c0.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/436045/65125fd6-8270-44ba-9ba7-138b4a84292d.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ilustrador e quadrinista, Rodrigo de Freitas foi um dos fundadores do site de tirinhas <i>Barba do Bardo</i> em 2014, per\u00edodo em que iniciou sua carreira como quadrinista e publicou os livros <strong>Cavaleiros da Taverna Redonda</strong> e <strong>Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Formado em Artes Visuais pela Belas Artes de S\u00e3o Paulo, foi indicado ao pr\u00eamio <strong>Trof\u00e9u HQMIX</strong> nas categorias <i>Web Tiras</i> (2016 e 2017), <i>Publica\u00e7\u00e3o de Humor </i>(2017), <i>Colorista Nacional</i> (2019), <i>Arte-finalista Nacional</i> (2019 e 2021), <i>Publica\u00e7\u00e3o Juvenil</i> (2021) e <i>Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica</i> (2021).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2018, publicou <strong>Elo</strong>, sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos sem textos, que teve seu lan\u00e7amento oficial na CCXP 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em 2020, teve o prazer de participar do projeto <strong>Petrus</strong> (com Gabriel Arrais e Filipe Monteiro), fazendo toda a arte do quadrinho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Na cena de quadrinhos independentes no Brasil, continua a produ\u00e7\u00e3o da HQ <strong>Diorama 7</strong>, um universo de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica criado em 2018 e que teve seu primeiro volume lan\u00e7ado nos EUA, em 2021, pela editora Behemoth.\n</p>", "permalink": "diorama7v3", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/734886067", "video_url": "https://vimeo.com/734886067", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155741/6b64b724-74f0-4455-bd2d-70b49fe036c9.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155741/project_thumb_thumb_6b64b724-74f0-4455-bd2d-70b49fe036c9.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155741/project_thumb_small_6b64b724-74f0-4455-bd2d-70b49fe036c9.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155741/project_thumb_large_6b64b724-74f0-4455-bd2d-70b49fe036c9.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/155741/project_thumb_video_cover_6b64b724-74f0-4455-bd2d-70b49fe036c9.png", "progress": 123.38, "pledged": 6440.836684898113, "total_contributions": 70, "total_contributors": 67, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-30T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-01T03:03:44.752855", "zone_online_date": "2022-08-01T00:03:44.752855", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "Osasco", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 335209, "name": "Rodrigo Felipe C. de Freitas", "public_name": "Rodrigo de Freitas"}, "reminder_count": 45, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Diorama,gibi,HQ,HQs,quadrinhos", "city_id": 5099, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "41eeb073-94c8-4ca8-b6bd-2457db3bd114", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Durante a chuva, conversas importantes acontecem. Experimentos secretos s\u00e3o feitos no laborat\u00f3rio e um grupo \u00e9 formado para cumprir uma miss\u00e3o perigosa. Ser\u00e1 poss\u00edvel chegar ao centro do diorama? Este \u00e9 o terceiro volume de Diorama 7 , a continua\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria em quadrinhos que comecei a criar e publicar na internet em meados de 2018. Os dois primeiros livros foram publicados gra\u00e7as ao apoio de todos voc\u00eas aqui no Catarse. Este ano, a campanha tem o objetivo de publicar a vers\u00e3o impressa deste terceiro volume , contendo a continua\u00e7\u00e3o direta da hist\u00f3ria, ou seja, os Cap\u00edtulos 7, 8 e 9 , al\u00e9m do cap\u00edtulo extra Antimat\u00e9ria . Nesse livro continuaremos a jornada ao lado de Amon, Jordi e Romeo, conheceremos mais regi\u00f5es no diorama e descobriremos um pouco mais sobre o passado dos personagens. P\u00e1gina do quadrinho: P\u00e1gina do cap\u00edtulo extra Antimat\u00e9ria : O quadrinho ter\u00e1 96 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g no formato 18x26cm, sendo a capa em papel triplex 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca e verniz localizado. A previs\u00e3o de entrega est\u00e1 para dezembro de 2022. Ainda n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria? N\u00e3o tem problema! Leia gratuitamente o come\u00e7o da hist\u00f3ria no Tapas! In\u00edcio do VOLUME 1: Se voc\u00ea j\u00e1 leu os livros anteriores e quer continuar a hist\u00f3ria, leia o in\u00edcio do Volume 3 agora mesmo! In\u00edcio do VOLUME 3: Voc\u00ea pode escolher entre diversas recompensas exclusivas ao apoiar o projeto, como marcador de p\u00e1ginas , bloco de notas , al\u00e9m de desenhos originais ! Aproveite a oportunidade e garanta tamb\u00e9m exemplares autografados de meus livros anteriores: o in\u00edcio da hist\u00f3ria de Diorama 7 (Volumes 1 e 2) , a import\u00e2ncia de cada elo que nos rodeia em Elo , uma reflex\u00e3o importante sobre bullying em Petrus , e as piadas her\u00f3icas de Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i . E este ano teremos uma recompensa especial: o chaveiro de c\u00e1psula ! Uma miniatura do dispositivo tecnol\u00f3gico que os personagens utilizam na hist\u00f3ria. Ilustrador e quadrinista, Rodrigo de Freitas foi um dos fundadores do site de tirinhas Barba do Bardo em 2014, per\u00edodo em que iniciou sua carreira como quadrinista e publicou os livros Cavaleiros da Taverna Redonda e Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i . Formado em Artes Visuais pela Belas Artes de S\u00e3o Paulo, foi indicado ao pr\u00eamio Trof\u00e9u HQMIX nas categorias Web Tiras (2016 e 2017), Publica\u00e7\u00e3o de Humor (2017), Colorista Nacional (2019), Arte-finalista Nacional (2019 e 2021), Publica\u00e7\u00e3o Juvenil (2021) e Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica (2021). Em 2018, publicou Elo , sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos sem textos, que teve seu lan\u00e7amento oficial na CCXP 2018. Em 2020, teve o prazer de participar do projeto Petrus (com Gabriel Arrais e Filipe Monteiro), fazendo toda a arte do quadrinho. Na cena de quadrinhos independentes no Brasil, continua a produ\u00e7\u00e3o da HQ Diorama 7 , um universo de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica criado em 2018 e que teve seu primeiro volume lan\u00e7ado nos EUA, em 2021, pela editora Behemoth."}, "user": {"id": 335209, "common_id": "9cd6efd8-211e-4a21-a205-9269b910f203", "name": "Rodrigo Felipe C. de Freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/335209/thumb_avatar_7a4d3f64-9a54-4537-a5e0-ab6f8fde017a.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/dioramaseven", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 53, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 26816, "link": "https://www.rodfreitas.com.br"}, {"id": 2499, "link": "https://www.instagram.com/rodrigofcfreitas"}], "follows_count": 2, "followers_count": 141, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/335209/base_87b54127-572d-4a0e-b814-b4cd326dd987.png", "created_at": "2014-09-11T17:13:54.970055", "about_html": "<p>Ilustrador e quadrinista, Rodrigo de Freitas foi um dos fundadores do site de tirinhas <i>Barba do Bardo</i> em 2014, per\u00edodo em que iniciou sua carreira como quadrinista e publicou os livros <strong>Cavaleiros da Taverna Redonda</strong> e <strong>Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i</strong>.\n</p>\n<p>Formado em Artes Visuais pela Belas Artes de S\u00e3o Paulo, foi indicado ao pr\u00eamio <strong>Trof\u00e9u HQMIX</strong> nas categorias <i>Web Tiras</i> (2016 e 2017), <i>Publica\u00e7\u00e3o de Humor </i>(2017), <i>Colorista Nacional</i> (2019), <i>Arte-finalista Nacional</i> (2019 e 2021), <i>Publica\u00e7\u00e3o Juvenil</i> (2021) e <i>Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica</i> (2021).\n</p>\n<p>Em 2018, publicou <strong>Elo</strong>, sua primeira hist\u00f3ria em quadrinhos sem textos, que teve seu lan\u00e7amento oficial na CCXP 2018.\n</p>\n<p>Em 2020, teve o prazer de participar do projeto <strong>Petrus</strong> (de Gabriel Arrais), fazendo toda a arte do quadrinho.\n</p>\n<p>Na cena de quadrinhos independentes no Brasil, continua a produ\u00e7\u00e3o de sua HQ <strong>Diorama 7</strong>, um universo de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica criado em 2018 e que teve seu primeiro volume lan\u00e7ado nos EUA, em 2021, pela editora Behemoth.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rodrigo de Freitas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 279644, "project_id": 155741, "description": "- Um Exemplar Impresso de DIORAMA 7 #1\n- Um Exemplar Impresso de DIORAMA 7 #2\n- Um Exemplar Impresso de DIORAMA 7 #3\n- Um Exemplar Impresso de ELO\n- Um Exemplar Impresso de PROFISS\u00c3O SUPER-HER\u00d3I\n- Marcadores de P\u00e1gina (um de cada livro)\n- Seu nome nos Agradecimentos do Livro\n- FRETE GR\u00c1TIS para todo o Brasil\nOBS: Os livros ser\u00e3o autografados\n", "minimum_value": 156.60974270298541, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-01T19:51:32", "updated_at": "2022-09-29T19:54:27.494201", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2146435072, "title": "Pacote Especial", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f539db8f-a8e2-4744-a582-553d6352ff34", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["chuva", "conversa", "experimento", "secreto", "laborat\u00f3rio", "grupo", "miss\u00e3o", "centro", "diorama", "volume", "continua\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "meado", "livro", "apoio", "ano", "campanha", "objetivo", "vers\u00e3o", "volume", "continua\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "cap\u00edtulo", "livro", "jornada", "lado", "regi\u00e3o", "diorama", "passado", "personagem", "quadrinho", "cap\u00edtulo", "quadrinho", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "g", "formato", "capa", "papel", "g", "lamina\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "entrega", "dezembro", "hist\u00f3ria", "problema", "come\u00e7o", "hist\u00f3ria", "volume", "livro", "hist\u00f3ria", "in\u00edcio", "volume", "in\u00edcio", "volume", "recompenso", "projeto", "marcador", "p\u00e1gina", "bloco", "nota", "desenho", "oportunidade", "exemplar", "livro", "in\u00edcio", "hist\u00f3ria", "import\u00e2ncia", "reflex\u00e3o", "bullying", "piada", "ano", "recompensa", "chaveiro", "c\u00e1psula", "miniatura", "dispositivo", "personagem", "hist\u00f3ria", "fundador", "site", "tirinho", "per\u00edodo", "carreira", "livro", "pr\u00eamio", "categoria", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "texto", "lan\u00e7amento", "prazer", "projeto", "arte", "quadrinho", "cena", "quadrinho", "produ\u00e7\u00e3o", "universo", "fic\u00e7\u00e3o", "volume", "editora"], "lemmas_freq": {"chuva": 1, "conversa": 1, "experimento": 1, "secreto": 1, "laborat\u00f3rio": 1, "grupo": 1, "miss\u00e3o": 1, "centro": 1, "diorama": 2, "volume": 6, "continua\u00e7\u00e3o": 2, "hist\u00f3ria": 8, "quadrinho": 6, "meado": 1, "livro": 5, "apoio": 1, "ano": 2, "campanha": 1, "objetivo": 1, "vers\u00e3o": 1, "cap\u00edtulo": 2, "jornada": 1, "lado": 1, "regi\u00e3o": 1, "passado": 1, "personagem": 2, "p\u00e1gina": 2, "papel": 2, "offset": 1, "g": 2, "formato": 1, "capa": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "previs\u00e3o": 1, "entrega": 1, "dezembro": 1, "problema": 1, "come\u00e7o": 1, "in\u00edcio": 3, "recompenso": 1, "projeto": 2, "marcador": 1, "bloco": 1, "nota": 1, "desenho": 1, "oportunidade": 1, "exemplar": 1, "import\u00e2ncia": 1, "reflex\u00e3o": 1, "bullying": 1, "piada": 1, "recompensa": 1, "chaveiro": 1, "c\u00e1psula": 1, "miniatura": 1, "dispositivo": 1, "fundador": 1, "site": 1, "tirinho": 1, "per\u00edodo": 1, "carreira": 1, "pr\u00eamio": 1, "categoria": 1, "texto": 1, "lan\u00e7amento": 1, "prazer": 1, "arte": 1, "cena": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "universo": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "editora": 1}, "entidades": {"Diorama 7": 3, "Catarse": 1, "Cap\u00edtulos 7": 1, "Antimat\u00e9ria": 1, "Amon": 1, "Jordi": 1, "Romeo": 1, "P\u00e1gina": 1, "Antimat\u00e9ria :": 1, "Leia": 1, "Tapas": 1, "Volume 3": 1, "In\u00edcio": 1, "VOLUME 3": 1, "Volumes": 1, "Elo": 2, "Petrus": 1, "Profiss\u00e3o Super-Her\u00f3i": 2, "Ilustrador": 1, "Rodrigo de Freitas": 1, "Barba do Bardo": 1, "Cavaleiros da Taverna Redonda": 1, "Artes Visuais": 1, "Belas Artes de S\u00e3o Paulo": 1, "Trof\u00e9u HQMIX": 1, "Web Tiras": 1, "Publica\u00e7\u00e3o de Humor": 1, "Colorista Nacional": 1, "Arte-finalista Nacional": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Juvenil": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 1, "CCXP": 1, "projeto Petrus": 1, "Gabriel Arrais": 1, "Filipe Monteiro": 1, "Brasil": 1, "EUA": 1, "Behemoth": 1}, "tfidf": {"chuva": 4.468777561082536, "conversa": 3.329343277894172, "experimento": 4.270951817752617, "secreto": 6.548219102762372, "laborat\u00f3rio": 4.379165402392849, "grupo": 1.9505771831950727, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "centro": 3.6860182218329043, "diorama": 13.671802350428306, "volume": 8.782283760597968, "continua\u00e7\u00e3o": 6.5047644735160866, "hist\u00f3ria": 2.165089641430338, "quadrinho": 1.9687564446576666, "meado": 3.644054022733872, "livro": 3.063318750469536, "apoio": 1.199921803909315, "ano": 0.9852134716612773, "campanha": 0.7682474897486249, "objetivo": 2.029151615827693, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "cap\u00edtulo": 4.495076215084887, "jornada": 2.0264305257133324, "lado": 1.5923920451611118, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "passado": 2.5685374488604116, "personagem": 1.4021160905216483, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "papel": 1.7739924850499345, "offset": 2.2044136809086887, "g": 2.702208483446997, "formato": 0.9063120318242589, "capa": 0.5241663660612389, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "entrega": 2.108513356501813, "dezembro": 2.339802084280424, "problema": 2.1263709739018193, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "in\u00edcio": 5.951612733883609, "recompenso": 1.8341945118621992, "projeto": 0.9059155239454939, "marcador": 2.2240864465073935, "bloco": 4.756459633534317, "nota": 3.8569760199765435, "desenho": 1.188101335308889, "oportunidade": 2.2926063929441494, "exemplar": 1.6191554623599282, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "bullying": 4.715637639014062, "piada": 3.9832697453008357, "recompensa": 0.8783381797818528, "chaveiro": 4.220941397177955, "c\u00e1psula": 6.835901175214153, "miniatura": 4.533316082220107, "dispositivo": 5.161924741642482, "fundador": 3.700406959285004, "site": 1.5161485279460518, "tirinho": 3.540064309209824, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "carreira": 2.220780658372894, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "categoria": 2.099702726819658, "texto": 1.852294553505817, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "prazer": 3.1304924191490064, "arte": 0.6845879271642754, "cena": 2.6163934700380467, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "universo": 1.39348346469236, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "editora": 1.258690242247415}}