{"detail": {"project_id": 156239, "id": 156239, "user_id": 785521, "name": "Gwen in Wonderllen!", "headline": "Junte-se \u00e0 Gwen e desvende os mist\u00e9rios por tr\u00e1s do reino de Wonderllen!", "budget": "<p><strong>                                                     Insumos gr\u00e1ficos:</strong> 70% (R$ 4.900)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Frete:</strong> 17% (R$ 1.200)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Catarse: </strong>13% (R$ 910)\n</p>", "goal": 7308.454659472653, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>O PROJETO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Desde 2020 publico uma webcomic chamada \u201cSeasons of Avallen\u201d, a qual pode ser lida de forma gratuita no aplicativo Tapas. A hist\u00f3ria \u00e9 sobre quatro garotas que ganham poderes m\u00e1gicos, baseados nas esta\u00e7\u00f5es do ano, e precisam proteger a cidade de Avallen, igualmente m\u00e1gica. Uma dessas garotas \u00e9 Gwendolyn Caufield, que herdou os poderes do Inverno. Desde antes do lan\u00e7amento da comic, ela j\u00e1 havia se tornado a favorita de muitos leitores, mesmo sem ter aparecido tanto.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o intuito de dar mais espa\u00e7o para essa personagem t\u00e3o querida, decidi publicar a hist\u00f3ria de como ela chegou \u00e0 cidade de Avallen, meses antes de conhecer as outras garotas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Importante ressaltar que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter lido \u201cSeasons of Avallen\u201d para ler \u201cGwen in Wonderllen\u201d!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>A HIST\u00d3RIA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>     Gwendolyn \u00e9 uma jovem de 16 anos que est\u00e1 de mudan\u00e7a, junto com sua fam\u00edlia, para uma cidade interiorana chamada Avallen. No entanto, ela n\u00e3o est\u00e1 feliz. Como conseguir\u00e1 recome\u00e7ar sua vida, em um novo col\u00e9gio? Ser\u00e1 capaz de fazer amigos? Suas divaga\u00e7\u00f5es s\u00e3o interrompidas quando um misterioso acidente a separa de seus familiares, levando-a para misteriosa cidade de \u201cWonderllen\u201d.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">   \u201cGwen in Wonderllen\u201d \u00e9 uma hist\u00f3ria que fala sobre como \u00e9 poss\u00edvel de se encontrar amizades nos locais mais improv\u00e1veis.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439227/70cc18ed-540a-4a8c-b9cf-bdc2ebe1fff8.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>O QUADRINHO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439269/04380f90-12e9-49aa-8127-a7c5896486d9.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>RECOMPENSAS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439270/f3fa2731-261f-40be-95e1-146d65cf46ea.png\">\n</p>", "permalink": "gwen_in_wonderllen", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156239/a32bc0e1-60c1-4832-b1cc-bdada649789d.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156239/project_thumb_thumb_a32bc0e1-60c1-4832-b1cc-bdada649789d.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156239/project_thumb_small_a32bc0e1-60c1-4832-b1cc-bdada649789d.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156239/project_thumb_large_a32bc0e1-60c1-4832-b1cc-bdada649789d.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156239/project_thumb_video_cover_a32bc0e1-60c1-4832-b1cc-bdada649789d.png", "progress": 127.44328571428571, "pledged": 9314.13475297076, "total_contributions": 123, "total_contributors": 121, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-02T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-01T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-12T14:26:53.455261", "zone_online_date": "2022-08-12T11:26:53.455261", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 785521, "name": "Helena Dutra", "public_name": "Gem.i.ni"}, "reminder_count": 52, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1f4e3114-c5f9-4c1d-9fb0-e9a179adf92e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "O PROJETO Desde 2020 publico uma webcomic chamada \u201cSeasons of Avallen\u201d, a qual pode ser lida de forma gratuita no aplicativo Tapas. A hist\u00f3ria \u00e9 sobre quatro garotas que ganham poderes m\u00e1gicos, baseados nas esta\u00e7\u00f5es do ano, e precisam proteger a cidade de Avallen, igualmente m\u00e1gica. Uma dessas garotas \u00e9 Gwendolyn Caufield, que herdou os poderes do Inverno. Desde antes do lan\u00e7amento da comic, ela j\u00e1 havia se tornado a favorita de muitos leitores, mesmo sem ter aparecido tanto. Com o intuito de dar mais espa\u00e7o para essa personagem t\u00e3o querida, decidi publicar a hist\u00f3ria de como ela chegou \u00e0 cidade de Avallen, meses antes de conhecer as outras garotas. Importante ressaltar que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter lido \u201cSeasons of Avallen\u201d para ler \u201cGwen in Wonderllen\u201d! A HIST\u00d3RIA Gwendolyn \u00e9 uma jovem de 16 anos que est\u00e1 de mudan\u00e7a, junto com sua fam\u00edlia, para uma cidade interiorana chamada Avallen. No entanto, ela n\u00e3o est\u00e1 feliz. Como conseguir\u00e1 recome\u00e7ar sua vida, em um novo col\u00e9gio? Ser\u00e1 capaz de fazer amigos? Suas divaga\u00e7\u00f5es s\u00e3o interrompidas quando um misterioso acidente a separa de seus familiares, levando-a para misteriosa cidade de \u201cWonderllen\u201d. \u201cGwen in Wonderllen\u201d \u00e9 uma hist\u00f3ria que fala sobre como \u00e9 poss\u00edvel de se encontrar amizades nos locais mais improv\u00e1veis. O QUADRINHO RECOMPENSAS"}, "user": {"id": 785521, "common_id": "947455df-a263-42f8-ae15-01887662afed", "name": "Helena Dutra", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/785521/thumb_avatar_87126603-912f-4b96-be95-7b0c11cf7ad9.png", "facebook_link": null, "twitter_username": "gemini_ink", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 17, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 42943, "link": "https://tapas.io/series/Seasons-of-Avallen-PT-BR/info"}, {"id": 42942, "link": "https://www.instagram.com/gem.i.ni/"}], "follows_count": 9, "followers_count": 75, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-16T19:47:17.094153", "about_html": "<p>              Gemini \u00e9 uma ilustradora de S\u00e3o Paulo, que ama gatos, mitologia e garotas m\u00e1gicas.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"color_19\">Seus trabalhos trazem cores vivas e personagens cativantes. Al\u00e9m de produzir fanarts, a artista tamb\u00e9m possui um quadrinho 100% original, chamando \"Seasons of Avallen\", onde uma garota chamada Flora descobre ser uma garota m\u00e1gica, com os poderes da pr\u00f3pria Primavera! Voc\u00ea pode ler o quadrinho de forma totalmente gratuita atrav\u00e9s dos aplicativos Tapas ou Webtoon.</span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gem.i.ni", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 275133, "project_id": 156239, "description": "(EXCLUSIVO PARA RETIRADA DURANTE A CCXP 2022!)\n\nInclui:\n\n\u2022 Comic Gwen in Wonderllen!\n\u2022 2 adesivos hologr\u00e1ficos BunBun (4x3 cm cada um)\n\u2022 1 cartela de adesivos com as personagens da comic (11x18 cm)\n\u2022 1 marca-p\u00e1ginas (5x18 cm)\n\u2022 1 bloco de anota\u00e7\u00f5es (8x8 cm)\n\u2022 Sketchbook A5 - 30 folhas (Sem pauta)\n\u2022 Livro de Receitas Sweet Witches\n", "minimum_value": 156.60974270298541, "maximum_contributions": 10.440649513532362, "deliver_at": "2022-12-02T04:54:25", "updated_at": "2022-08-04T22:00:04.451322", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2145386496, "title": "Hero\u00edna de Wonderllen! (CCXP)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "b00c4017-615c-40cb-9272-9d5507b68cce", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/275133/thumb_reward_94810a37-9f10-47da-ad8f-2496db44932e.png", "run_out": false}], "lemmas": ["publico", "webcomic", "forma", "aplicativo", "hist\u00f3ria", "garota", "poder", "esta\u00e7\u00e3o", "ano", "cidade", "garota", "poder", "inverno", "lan\u00e7amento", "comic", "favorita", "leitor", "intuito", "espa\u00e7o", "personagem", "hist\u00f3ria", "cidade", "m\u00eas", "garota", "jovem", "ano", "mudan\u00e7a", "fam\u00edlia", "cidade", "entanto", "vida", "col\u00e9gio", "amigo", "divaga\u00e7\u00e3o", "separa", "familiar", "cidade", "hist\u00f3ria", "amizade", "local"], "lemmas_freq": {"publico": 1, "webcomic": 1, "forma": 1, "aplicativo": 1, "hist\u00f3ria": 3, "garota": 3, "poder": 2, "esta\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 2, "cidade": 4, "inverno": 1, "lan\u00e7amento": 1, "comic": 1, "favorita": 1, "leitor": 1, "intuito": 1, "espa\u00e7o": 1, "personagem": 1, "m\u00eas": 1, "jovem": 1, "mudan\u00e7a": 1, "fam\u00edlia": 1, "entanto": 1, "vida": 1, "col\u00e9gio": 1, "amigo": 1, "divaga\u00e7\u00e3o": 1, "separa": 1, "familiar": 1, "amizade": 1, "local": 1}, "entidades": {"PROJETO Desde": 1, "\u201cSeasons of Avallen": 2, "Tapas": 1, "Avallen": 3, "Gwendolyn Caufield": 1, "Inverno": 1, "Gwen in Wonderllen": 2, "HIST\u00d3RIA Gwendolyn": 1, "\u201cWonderllen": 1}, "tfidf": {"publico": 4.150323829964002, "webcomic": 3.3495459852116913, "forma": 0.9942909947626246, "aplicativo": 4.150323829964002, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "garota": 9.270979132271016, "poder": 4.096818864864215, "esta\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "ano": 0.9852134716612773, "cidade": 5.72090116138247, "inverno": 5.295456134267004, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "comic": 3.8740704533358437, "favorita": 5.369564106420726, "leitor": 1.4183203878392991, "intuito": 3.52779421661801, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "personagem": 0.7010580452608242, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "jovem": 2.656398804651746, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "entanto": 3.0669790134266806, "vida": 0.9116453777996214, "col\u00e9gio": 4.602308953707059, "amigo": 1.342839731873605, "divaga\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "separa": 7.934513463882263, "familiar": 4.2456340097683265, "amizade": 3.114231898277226, "local": 2.626245766481058}}