{"detail": {"project_id": 156256, "id": 156256, "user_id": 497142, "name": "CHARLIE MOON", "headline": "Dos criadores de O \u00daltimo Recreio, Carlos Trillo e Horacio Altuna.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/437901/8bf54f0d-f85e-45c3-a49c-00723baa8a92.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>O or\u00e7amento do projeto est\u00e1 dividido da seguinte forma:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Impress\u00e3o</strong> - Da HQ Charlie Moon, dos marcadores de p\u00e1ginas e das poss\u00edveis metas estendidas. Os demais quadrinhos j\u00e1 publicados pela Editora Risco n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos nesta equa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Envios</strong> - Aquisi\u00e7\u00e3o de caixas/envelopes e etiquetas, manuseio e envio dos pacotes via Correios na modalidade registro m\u00f3dico.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Catarse</strong> - Taxa cobrada das campanhas hospedadas na plataforma.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Os custos de edi\u00e7\u00e3o, quem incluem: <em>royalties</em> de licenciamento, arquivos, tradu\u00e7\u00e3o, letras, projeto gr\u00e1fico e diagrama\u00e7\u00e3o, j\u00e1 foram efetuados pela editora.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438328/a690031f-aaf4-4b48-9042-ff50100f603f.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p>Confira abaixo o cronograma da campanha:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Agosto</strong> - In\u00edcio da campanha e aprova\u00e7\u00e3o final do material junto ao licenciante.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Setembro</strong> - Encerramento da campanha, produ\u00e7\u00e3o das metas estendidas e revis\u00e3o final.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Outubro</strong> - Impress\u00e3o da HQ (aprova\u00e7\u00e3o do boneco do livro, das cores da capa, sobrecapa e miolo) e recebimento do lote em nosso estoque.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Novembro</strong> - Confirma\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o dos apoiadores e envio de todas as recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438322/c0fff858-22c0-42ca-857e-9236c010ba31.png\">\n</p>", "goal": 15660.974270298542, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438186/001df29f-60a3-4ec0-95d9-6cc4209870ef.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Charlie Moon</strong> \u00e9 um adolescente que precisa ganhar a vida nos Estados Unidos da d\u00e9cada de 1930, em plena Grande Depress\u00e3o. Suas ilus\u00f5es de crian\u00e7a v\u00e3o batendo de frente com a crueza da realidade, onde a pobreza, o racismo e a sordidez contrastam com as miragens do sonho americano.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dos criadores de <i><strong>O \u00daltimo Recreio</strong></i>, a dupla argentina formada por <strong>Carlos Trillo</strong> e <strong>Horacio Altuna</strong>, <i><strong>Charlie Moon</strong></i> foi publicado inicialmente em 1980, em espanhol, e agora sai pela primeira vez no Brasil com tradu\u00e7\u00e3o de Jana Bianchi.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438187/f2934dc2-87b1-4de8-8450-be35e1c0b193.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201c<i><strong>Charlie Moon</strong></i> exala o amor de <strong>Altuna</strong> pela cultura dos Estados Unidos, por sua m\u00fasica, por seu cinema, por sua fotografia, o que transborda em alguns quadros excepcionalmente vivos e detalhados. O instinto comprovado de <strong>Trillo</strong> de revolucionar um assunto, para ver a pessoa atr\u00e1s da cena. A sensibilidade de ambos para os desprotegidos do mundo, para os seres pr\u00f3ximos e an\u00f4nimos.\u201d\n</p>\n<p style=\"text-align:right;\">Javier Agrafojo, <i>Zona Negativa</i>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438185/fbbec666-b94e-4568-85bd-3c984ea34445.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em><strong>Charlie Moon</strong></em> \u00e9 uma met\u00e1fora sobre a esperan\u00e7a de uma vida melhor em um pa\u00eds que cobra um alto pre\u00e7o por tal ilus\u00e3o. Seja lavanda lou\u00e7a em um botequim ou carregando sacos de areia em um rancho, o jovem Charlie conhece desde a mis\u00e9ria at\u00e9 a mesquinharia do homem, enquanto vislumbra o sonho americano.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438165/f966988a-24e6-4e2f-912a-1560dcc40983.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O \u00e1lbum \u00e9 composto por cinco hist\u00f3rias, que abordam temas delicados como o racismo e a misoginia nos Estados Unidos dos anos 1930. Entre concertos de <em>Jazz</em> e mot\u00e9is baratos, Charlie aprende um pouco mais sobre amizade, amor e respeito, amadurecendo a cada p\u00e1gina deste cl\u00e1ssico das historietas argentinas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438168/72454ca2-0fff-4cca-97f0-1c9136cf8840.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438169/05eebef2-bc87-4ce1-8390-c6fa55b936ef.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438170/f3cdfd3f-1c04-4323-a9fc-5d2dc9bfc9e0.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438171/7dd4e8d3-f687-42e2-9b07-9632d28764b1.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438172/ea282381-5c15-4a06-972a-522da9c628d6.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438184/d0841800-ef74-4707-9bf0-2c6b8ef6aa12.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438176/90760608-d029-4a46-b714-218f389de5f8.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nascido em Buenos Aires em 1943. Inicia seus trabalhos com quadrinhos em 1961, escrevendo roteiros espor\u00e1dicos para revistas de humor e publicando ensaios sobre a nona arte. Sua carreira se torna prol\u00edfica a partir de 1975, ao escrever <em>Um Tal Daneri</em> para o desenhista <strong>Alberto Breccia</strong>, no mesmo ano em que come\u00e7a sua parceria com o desenhista Horacio Altuna. Morreu em Londres em 2011, aos 68 anos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438177/84d4040c-9f66-4c49-8a3f-2351e5f9c042.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Nascido em C\u00f3rdoba em 1941, come\u00e7ou a trabalhar com quadrinhos em 1965, formando parcerias com grandes roteiristas como <strong>Robin Wood</strong> e <strong>Hector G. Oesterheld</strong>. Em 1975 faz seu primeiro trabalho com o roteirista Carlos Trillo, a tira <em>El Loco Ch\u00e1vez</em> publicada no jornal Clar\u00edn por treze anos. Seu trabalho chamou a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico europeu e em 1982, j\u00e1 morando na Espanha, realizou o emblem\u00e1tico <em><strong><a href=\"https://www.riscoeditora.com/pagina-de-produto/o-ultimo-recreio\" target=\"_blank\">O \u00daltimo Recreio</a></strong></em><em>.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438183/cdbb31ca-ae91-43ac-8168-dfcd9413b5cb.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/439731/c7450b1e-4bde-47f0-99d6-76a10c3d537f.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<hr><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438318/af4884f1-6e27-40f3-bbf7-7307f4dbad95.png\"><span></span>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438182/427386d3-eab7-495a-a2d8-0fc5e1f93bf3.png\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Por estar na modalidade <em>Flex</em>, <strong><em>Charlie Moon</em></strong> ser\u00e1 produzida independentemente do quanto arrecadarmos. Nossa meta inicial cobre os custos b\u00e1sicos, mas queremos oferecer mais e \u00e9 a\u00ed que entram as metas estendidas. A primeira delas, voc\u00ea confere abaixo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/437899/39d4ef55-2c05-4126-a9b6-8a0de323041a.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Compartilhe a campanha com os amigos e traga mais apoiadores para o projeto, e conforme atingirmos novos n\u00edveis de arrecada\u00e7\u00e3o apresentaremos as novas metas estendidas. <strong>Que sejam muitas!</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/438181/369037c1-f451-4cd8-9382-df772a12914b.png\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Criada em 2016, a <a href=\"https://www.riscoeditora.com/\" target=\"_blank\"><strong>RISC\u00d8</strong></a> come\u00e7ou focada exclusivamente na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos originais, com os roteiros dos s\u00f3cios <strong>Marcus Leopoldino</strong> e <strong>Gabriel Calfa</strong> em parceria com diversos artistas da cena independente de quadrinhos. A partir de 2021 decidimos dar um passo diferente e tornar a Risco uma editora tamb\u00e9m de obras licenciadas internacionais, e come\u00e7amos a pesquisar t\u00edtulos que tivessem a nossa cara, tanto cl\u00e1ssicos como novidades, europeus, estadunidenses e sul-americanos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s um come\u00e7o inspirador com <em><strong>O \u00daltimo Recreio</strong></em>, chegou a hora de acrescentar mais uma obra dos g\u00eanios Trillo e Altuna ao nosso cat\u00e1logo. Chegou a hora de <strong><em>Charlie Moon</em></strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Convidamos voc\u00eas a fazerem parte desta nova fase da <a href=\"https://www.riscoeditora.com/\" target=\"_blank\"><strong>Risco Editora</strong></a>!\n</p>", "permalink": "charliemoon", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156256/3160fb03-c67d-40b2-9f1c-a11d3fd8da94.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156256/project_thumb_thumb_3160fb03-c67d-40b2-9f1c-a11d3fd8da94.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156256/project_thumb_small_3160fb03-c67d-40b2-9f1c-a11d3fd8da94.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156256/project_thumb_large_3160fb03-c67d-40b2-9f1c-a11d3fd8da94.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156256/project_thumb_video_cover_3160fb03-c67d-40b2-9f1c-a11d3fd8da94.png", "progress": 207.04, "pledged": 32424.4811292261, "total_contributions": 384, "total_contributors": 381, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-09-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-13T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-08T22:55:18.19877", "zone_online_date": "2022-08-08T19:55:18.19877", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 36, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 36, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 497142, "name": "MARCUS MARCELLO PORTO LEOPOLDINO 09933276727", "public_name": "RISCO EDITORA"}, "reminder_count": 194, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "1930,Altuna,amadurecimento,jazz,Trillo", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "4f1c1d03-87e7-4efd-a42f-bf7ab36b5a4a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Charlie Moon \u00e9 um adolescente que precisa ganhar a vida nos Estados Unidos da d\u00e9cada de 1930, em plena Grande Depress\u00e3o. Suas ilus\u00f5es de crian\u00e7a v\u00e3o batendo de frente com a crueza da realidade, onde a pobreza, o racismo e a sordidez contrastam com as miragens do sonho americano. Dos criadores de O \u00daltimo Recreio , a dupla argentina formada por Carlos Trillo e Horacio Altuna , Charlie Moon foi publicado inicialmente em 1980, em espanhol, e agora sai pela primeira vez no Brasil com tradu\u00e7\u00e3o de Jana Bianchi. \u201c Charlie Moon exala o amor de Altuna pela cultura dos Estados Unidos, por sua m\u00fasica, por seu cinema, por sua fotografia, o que transborda em alguns quadros excepcionalmente vivos e detalhados. O instinto comprovado de Trillo de revolucionar um assunto, para ver a pessoa atr\u00e1s da cena. A sensibilidade de ambos para os desprotegidos do mundo, para os seres pr\u00f3ximos e an\u00f4nimos.\u201d Javier Agrafojo, Zona Negativa Charlie Moon \u00e9 uma met\u00e1fora sobre a esperan\u00e7a de uma vida melhor em um pa\u00eds que cobra um alto pre\u00e7o por tal ilus\u00e3o. Seja lavanda lou\u00e7a em um botequim ou carregando sacos de areia em um rancho, o jovem Charlie conhece desde a mis\u00e9ria at\u00e9 a mesquinharia do homem, enquanto vislumbra o sonho americano. O \u00e1lbum \u00e9 composto por cinco hist\u00f3rias, que abordam temas delicados como o racismo e a misoginia nos Estados Unidos dos anos 1930. Entre concertos de Jazz e mot\u00e9is baratos, Charlie aprende um pouco mais sobre amizade, amor e respeito, amadurecendo a cada p\u00e1gina deste cl\u00e1ssico das historietas argentinas. Nascido em Buenos Aires em 1943. Inicia seus trabalhos com quadrinhos em 1961, escrevendo roteiros espor\u00e1dicos para revistas de humor e publicando ensaios sobre a nona arte. Sua carreira se torna prol\u00edfica a partir de 1975, ao escrever Um Tal Daneri para o desenhista Alberto Breccia , no mesmo ano em que come\u00e7a sua parceria com o desenhista Horacio Altuna. Morreu em Londres em 2011, aos 68 anos. Nascido em C\u00f3rdoba em 1941, come\u00e7ou a trabalhar com quadrinhos em 1965, formando parcerias com grandes roteiristas como Robin Wood e Hector G. Oesterheld . Em 1975 faz seu primeiro trabalho com o roteirista Carlos Trillo, a tira El Loco Ch\u00e1vez publicada no jornal Clar\u00edn por treze anos. Seu trabalho chamou a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico europeu e em 1982, j\u00e1 morando na Espanha, realizou o emblem\u00e1tico O \u00daltimo Recreio . Por estar na modalidade Flex , Charlie Moon ser\u00e1 produzida independentemente do quanto arrecadarmos. Nossa meta inicial cobre os custos b\u00e1sicos, mas queremos oferecer mais e \u00e9 a\u00ed que entram as metas estendidas. A primeira delas, voc\u00ea confere abaixo. Compartilhe a campanha com os amigos e traga mais apoiadores para o projeto, e conforme atingirmos novos n\u00edveis de arrecada\u00e7\u00e3o apresentaremos as novas metas estendidas. Que sejam muitas! Criada em 2016, a RISC\u00d8 come\u00e7ou focada exclusivamente na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos originais, com os roteiros dos s\u00f3cios Marcus Leopoldino e Gabriel Calfa em parceria com diversos artistas da cena independente de quadrinhos. A partir de 2021 decidimos dar um passo diferente e tornar a Risco uma editora tamb\u00e9m de obras licenciadas internacionais, e come\u00e7amos a pesquisar t\u00edtulos que tivessem a nossa cara, tanto cl\u00e1ssicos como novidades, europeus, estadunidenses e sul-americanos. Ap\u00f3s um come\u00e7o inspirador com O \u00daltimo Recreio , chegou a hora de acrescentar mais uma obra dos g\u00eanios Trillo e Altuna ao nosso cat\u00e1logo. Chegou a hora de Charlie Moon ! Convidamos voc\u00eas a fazerem parte desta nova fase da Risco Editora !"}, "user": {"id": 497142, "common_id": "c3a4abd3-060c-4931-99c0-a7a71fcc9f1e", "name": "MARCUS MARCELLO PORTO LEOPOLDINO 09933276727", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/497142/thumb_avatar_d649e047-8097-4b31-8860-db30c3044c06.png", "facebook_link": "http://www.facebook.com/riscoeditora", "twitter_username": "riscoeditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 11, "total_published_projects": 20, "links": [{"id": 40837, "link": "http://www.instagram.com/riscoeditora"}, {"id": 7642, "link": "https://www.riscoeditora.com"}], "follows_count": 16, "followers_count": 642, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/497142/base_6b62df2a-b460-4b61-a255-09abd3ab649f.png", "created_at": "2015-11-13T16:26:02.291876", "about_html": "<p>A RISC\u00d8 \u00e9 uma editora independente focada na publica\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos. Administrada pelos s\u00f3cios Gabriel Calfa e Marcus Leopoldino, seus trabalhos iniciaram no ano de 2016 publicando material original de seus criadores em parceria com diversos artistas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Gabriel \u00e9 publicit\u00e1rio, roteirista e editor de quadrinhos. Seu hist\u00f3rico como diretor de arte o credencia a ser o respons\u00e1vel pelo design e diagrama\u00e7\u00e3o de todas nossas publica\u00e7\u00f5es. Nada passa despercebido a seu olhar atento.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Marcus \u00e9 psic\u00f3logo, roteirista e editor de quadrinhos. F\u00e3 de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e fantasia, sempre em busca de uma forma de unir estes g\u00eaneros em suas cria\u00e7\u00f5es. Est\u00e1 a cargo da prepara\u00e7\u00e3o de textos e contratos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A RISC\u00d8 passeia por diferentes g\u00eaneros da fic\u00e7\u00e3o buscando sempre entregar ao leitor qualidade e sentimento com seus t\u00edtulos. Voc\u00ea est\u00e1 convidado a conhecer nossas publica\u00e7\u00f5es e viver todo esse mundo novo de hist\u00f3rias.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "RISCO EDITORA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277077, "project_id": 156256, "description": "ATEN\u00c7\u00c3O!\nEsta recompensa \u00e9 destinada somente para aqueles que adquiriram a edi\u00e7\u00e3o de Charlie Moon. Os livros ser\u00e3o enviados em frete \u00fanico, com acr\u00e9scimo no valor referente ao peso do pacote.\n\nHQ O \u00daltimo Recreio com 10% desconto\n\nFrete de R$ 5 adicionado ao fim da opera\u00e7\u00e3o", "minimum_value": 65.77609193525387, "maximum_contributions": 10.440649513532362, "deliver_at": "2022-11-01T16:02:00", "updated_at": "2022-09-12T17:15:38.412765", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -268435456, "title": "O \u00daLTIMO RECREIO - 10% OFF", "survey_sent_at": "2022-11-10T14:40:20.1041", "survey_finished_at": null, "common_id": "ca4e8f77-e5bc-4394-a35d-e6575cecad2f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/277077/thumb_reward_8b8129ce-e082-4456-9962-ffca8e5ff123.png", "run_out": false}], "lemmas": ["adolescente", "vida", "d\u00e9cada", "ilus\u00e3o", "crian\u00e7a", "frente", "crueza", "realidade", "pobreza", "racismo", "sordidez", "miragem", "sonho", "criador", "dupla", "espanhol", "vez", "tradu\u00e7\u00e3o", "amor", "cultura", "m\u00fasica", "cinema", "fotografia", "quadro", "detalhado", "instinto", "assunto", "pessoa", "cena", "sensibilidade", "desprotegido", "mundo", "ser", "met\u00e1fora", "esperan\u00e7a", "vida", "pa\u00eds", "pre\u00e7o", "ilus\u00e3o", "lou\u00e7a", "saco", "areia", "rancho", "mis\u00e9ria", "mesquinharia", "homem", "sonho", "\u00e1lbum", "hist\u00f3ria", "tema", "racismo", "misoginia", "ano", "concerto", "motel", "amizade", "amor", "respeito", "p\u00e1gina", "cl\u00e1ssico", "argentina", "trabalho", "quadrinho", "roteiro", "revista", "humor", "ensaio", "nona", "arte", "carreira", "partir", "desenhista", "ano", "parceria", "desenhista", "ano", "quadrinho", "parceria", "roteirista", "trabalho", "roteirista", "tira", "jornal", "ano", "trabalho", "aten\u00e7\u00e3o", "p\u00fablico", "emblem\u00e1tico", "modalidade", "meta", "custo", "meta", "campanha", "amigo", "tragar", "projeto", "n\u00edvel", "arrecada\u00e7\u00e3o", "meta", "focado", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "roteiro", "s\u00f3cio", "parceria", "artista", "cena", "quadrinho", "partir", "passo", "risco", "editora", "obra", "t\u00edtulo", "cara", "cl\u00e1ssico", "novidade", "estadunidense", "come\u00e7o", "hora", "obra", "g\u00eanio", "cat\u00e1logo", "hora", "parte", "fase"], "lemmas_freq": {"adolescente": 1, "vida": 2, "d\u00e9cada": 1, "ilus\u00e3o": 2, "crian\u00e7a": 1, "frente": 1, "crueza": 1, "realidade": 1, "pobreza": 1, "racismo": 2, "sordidez": 1, "miragem": 1, "sonho": 2, "criador": 1, "dupla": 1, "espanhol": 1, "vez": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "amor": 2, "cultura": 1, "m\u00fasica": 1, "cinema": 1, "fotografia": 1, "quadro": 1, "detalhado": 1, "instinto": 1, "assunto": 1, "pessoa": 1, "cena": 2, "sensibilidade": 1, "desprotegido": 1, "mundo": 1, "ser": 1, "met\u00e1fora": 1, "esperan\u00e7a": 1, "pa\u00eds": 1, "pre\u00e7o": 1, "lou\u00e7a": 1, "saco": 1, "areia": 1, "rancho": 1, "mis\u00e9ria": 1, "mesquinharia": 1, "homem": 1, "\u00e1lbum": 1, "hist\u00f3ria": 1, "tema": 1, "misoginia": 1, "ano": 4, "concerto": 1, "motel": 1, "amizade": 1, "respeito": 1, "p\u00e1gina": 1, "cl\u00e1ssico": 2, "argentina": 1, "trabalho": 3, "quadrinho": 4, "roteiro": 2, "revista": 1, "humor": 1, "ensaio": 1, "nona": 1, "arte": 1, "carreira": 1, "partir": 2, "desenhista": 2, "parceria": 3, "roteirista": 2, "tira": 1, "jornal": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00fablico": 1, "emblem\u00e1tico": 1, "modalidade": 1, "meta": 3, "custo": 1, "campanha": 1, "amigo": 1, "tragar": 1, "projeto": 1, "n\u00edvel": 1, "arrecada\u00e7\u00e3o": 1, "focado": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00f3cio": 1, "artista": 1, "passo": 1, "risco": 1, "editora": 1, "obra": 2, "t\u00edtulo": 1, "cara": 1, "novidade": 1, "estadunidense": 1, "come\u00e7o": 1, "hora": 2, "g\u00eanio": 1, "cat\u00e1logo": 1, "parte": 1, "fase": 1}, "entidades": {"Charlie Moon": 4, "Estados Unidos": 3, "Grande Depress\u00e3o": 1, "O \u00daltimo Recreio": 3, "Carlos Trillo": 2, "Horacio Altuna": 2, "Brasil": 1, "Jana Bianchi": 1, "Altuna": 1, "Trillo": 1, "Javier Agrafojo": 1, "Zona Negativa Charlie Moon": 1, "Charlie": 2, "Jazz": 1, "Buenos Aires": 1, "Um Tal Daneri": 1, "Alberto Breccia": 1, "Londres": 1, "C\u00f3rdoba": 1, "Robin Wood": 1, "Hector G. Oesterheld": 1, "El": 1, "Ch\u00e1vez": 1, "Clar\u00edn": 1, "Espanha": 1, "Flex": 1, "RISC\u00d8": 1, "Marcus Leopoldino": 1, "Gabriel Calfa": 1, "Risco": 1, "Trillo e Altuna": 1, "Risco Editora": 1}, "tfidf": {"adolescente": 3.644054022733872, "vida": 1.8232907555992428, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "ilus\u00e3o": 10.202600239652094, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "frente": 2.550018401093174, "crueza": 6.548219102762372, "realidade": 1.9134901145327365, "pobreza": 5.101300119826047, "racismo": 9.431275278028124, "sordidez": 7.934513463882263, "miragem": 6.835901175214153, "sonho": 3.77428256967197, "criador": 2.0264305257133324, "dupla": 3.090326377423672, "espanhol": 5.044141705986099, "vez": 1.135457601823467, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "amor": 4.468139780983154, "cultura": 1.7924760582949066, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "cinema": 2.328711397586266, "fotografia": 3.8401689016601623, "quadro": 3.1638288394165985, "detalhado": 6.548219102762372, "instinto": 5.369564106420726, "assunto": 2.9040755424898275, "pessoa": 1.098254186605196, "cena": 5.232786940076093, "sensibilidade": 4.533316082220107, "desprotegido": 7.934513463882263, "mundo": 0.8361378252914763, "ser": 2.3435264833714062, "met\u00e1fora": 4.6764169258607815, "esperan\u00e7a": 3.339393613747673, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "lou\u00e7a": 7.934513463882263, "saco": 5.295456134267004, "areia": 5.631928370888217, "rancho": 7.241366283322318, "mis\u00e9ria": 5.5366181910838925, "mesquinharia": 6.548219102762372, "homem": 2.053980477481563, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "tema": 1.8252658811178977, "misoginia": 7.241366283322318, "ano": 1.9704269433225545, "concerto": 6.835901175214153, "motel": 7.241366283322318, "amizade": 3.114231898277226, "respeito": 3.3701652724144266, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "cl\u00e1ssico": 5.718679297296872, "argentina": 5.101300119826047, "trabalho": 2.545835998549956, "quadrinho": 1.3125042964384444, "roteiro": 2.8366407756785983, "revista": 1.093966934593576, "humor": 2.3472648054820135, "ensaio": 4.408152939266102, "nona": 3.309540650597992, "arte": 0.6845879271642754, "carreira": 2.220780658372894, "partir": 4.448172893014787, "desenhista": 4.428403374549703, "parceria": 5.396845718401573, "roteirista": 5.292492866375456, "tira": 2.2961587945485173, "jornal": 2.470681658856653, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "emblem\u00e1tico": 6.548219102762372, "modalidade": 3.261684629420357, "meta": 3.38305231047026, "custo": 2.117402303919059, "campanha": 0.7682474897486249, "amigo": 1.342839731873605, "tragar": 6.548219102762372, "projeto": 0.45295776197274695, "n\u00edvel": 3.0441643356605095, "arrecada\u00e7\u00e3o": 3.3495459852116913, "focado": 5.5366181910838925, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "s\u00f3cio": 3.8401689016601623, "artista": 1.0561869955909382, "passo": 2.7250273110408423, "risco": 3.3806365722817224, "editora": 1.258690242247415, "obra": 2.196508373210392, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "cara": 2.6312085558231875, "novidade": 2.3776854021827254, "estadunidense": 5.449606814094262, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "hora": 3.87115380387116, "g\u00eanio": 4.022490458454117, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "parte": 1.1004047250684246, "fase": 2.656398804651746}}