{"detail": {"project_id": 156498, "id": 156498, "user_id": 817087, "name": "Revista Banda #3", "headline": "Apoie a terceira edi\u00e7\u00e3o da revista sobre quadrinhos!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440036/1ac7bf25-1b6a-4c63-ac86-19d4a30c4176.png\"><br><br>O valor arrecadado com a campanha ser\u00e1 distribu\u00eddo da seguinte forma:<br>Gr\u00e1fica = 41,54%<br>Correios = 18,96%<br>Taxa do Catarse = 13%<br>Recompensas = 12,74%<br>Remunera\u00e7\u00e3o dos colaboradores = 8,27%<br>Embalagem = 5,49%\n</p>", "goal": 15138.941794621922, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440035/cc514360-e4ff-459e-8140-a00cf64fa791.png\"><br><br>\n</p>\n<p><strong>Banda</strong> \u00e9 uma revista jornal\u00edstica sobre quadrinhos. Cada edi\u00e7\u00e3o tem um tema espec\u00edfico, sobre o qual ser\u00e3o abordados t\u00f3picos conhecidos do p\u00fablico, por\u00e9m sob uma nova perspectiva, assim como quest\u00f5es pouco comentadas, mas que precisam ser debatidas. Esta campanha financiar\u00e1 a impress\u00e3o da <strong>Banda</strong> #3, a ser lan\u00e7ada em novembro \u2013 e os apoiadores ter\u00e3o \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o uma edi\u00e7\u00e3o digital exclusiva, a #2.5 (veja mais informa\u00e7\u00f5es abaixo).\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440011/e1b0d87f-ece1-49bf-a428-4258d6e0ed2b.png\"><br><br>Em 2022, o \u201cmarco zero\u201d do quadrinho independente brasileiro completa cinquenta anos. A revista <em>Bal\u00e3o</em> foi criada por Laerte Coutinho e Luiz G\u00ea em 1972, ap\u00f3s se conhecerem quando estudavam na Universidade de S\u00e3o Paulo. Em suas p\u00e1ginas, a revista revelou uma das gera\u00e7\u00f5es mais talentosas da HQ nacional (incluindo os irm\u00e3os Caruso e Xalberto, entre outros), sendo respons\u00e1vel por pavimentar a cena underground e alternativa surgida nas d\u00e9cadas seguintes. Todo jovem artista que se autopublica pode ser considerado um disc\u00edpulo da <em>Bal\u00e3o</em>.\n</p>\n<p>Para celebrar essa data t\u00e3o importante, a <strong>Banda</strong> #3 traz o tema <strong>quadrinhos independentes</strong>. O grande destaque do conte\u00fado \u00e9 a entrevista exclusiva com Laerte e G\u00ea. A conversa \u2013 realizada em abril no apartamento de G\u00ea, em S\u00e3o Paulo \u2013 passeia pela mem\u00f3ria dessas duas lendas da HQ nacional, voltando ao tempo no qual davam seus primeiros passos na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos para relembrar os bastidores da <em>Bal\u00e3o</em>. Al\u00e9m disso, as outras mat\u00e9rias abordar\u00e3o diversos aspectos desse tema:\n</p>\n<p>\u2013 O que \u00e9 um \"quadrinho independente\"? Especialistas tentam definir o conceito, olhando para o passado, presente e futuro da cena;\n</p>\n<p>\u2013 \u00c9 poss\u00edvel ganhar dinheiro fazendo HQ no Brasil? Quatro quadrinistas explicam sua rotina de trabalho;\n</p>\n<p>\u2013 A experi\u00eancia m\u00e1xima do gibi independente: Francisco Marcatti conta como construiu seu processo artesanal desde o in\u00edcio da carreira;\n</p>\n<p>\u2013 A relev\u00e2ncia do financiamento coletivo: como ferramentas de crowdfunding moldaram e mudaram a produ\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440013/a6e23591-83b3-4d09-954d-b3b9d5ec9b4a.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440022/67997c25-676c-44fd-8771-92de913ddac1.png\">\n</p>\n<p><strong><br>Douglas Utescher<br></strong>O <em>designer</em> paulistano Douglas Utescher administra a <em>comic shop</em> <a href=\"https://www.ugrapress.com.br/\" target=\"_blank\">Ugra Press</a>, em S\u00e3o Paulo, ao lado da esposa Daniela Cantu\u00e1ria. A loja, que tamb\u00e9m \u00e9 selo de publica\u00e7\u00f5es, atua como polo nacional de eventos a respeito da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. Douglas \u00e9 vencedor do HQMIX 2018 nas categorias Publica\u00e7\u00e3o de Humor e Publica\u00e7\u00e3o Mix (como editor da antologia <em>Marcatti 40</em>) e indicado em 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico (como editor de <em>Super-Homem e o Romantismo de A\u00e7o</em>, de Rog\u00e9rio de Campos).\n</p>\n<p><strong>Gustavo Nogueira<br></strong>Jornalista e ex-resenhista do <em>site</em> Universo HQ, o paulistano Gustavo Nogueira \u00e9 formado em Cinema pela Latin American Film Institute e p\u00f3s-graduado em M\u00eddia, Informa\u00e7\u00e3o e Cultura pela ECA-USP. Lan\u00e7ou, em 2018, o livro <em>Quadro a Quadro</em> (indicado ao HQMIX 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico). \u00c9 ainda cocriador e ex-editor-chefe do <a href=\"http://oexodo.com/\">\u00caxodo</a>, <em>site</em> de conte\u00fado colaborativo sobre cultura afro em todas as suas vertentes, incluindo arte, m\u00fasica e pol\u00edtica.\n</p>\n<p><strong>Thiago Borges<br></strong>Nascido em S\u00e3o Paulo, Thiago Borges \u00e9 jornalista. Ex-colaborador do <em>site</em> Universo HQ, criou em 2015 o <em>blog</em> <a href=\"https://oquadroeorisco.com.br/\">O Quadro e o Risco</a>. Como revisor de texto <em>freelancer</em>, trabalha com autores como Wagner Willian, Dieferson Trindade e Jo\u00e3o God\u00f3i, e com editoras como Veneta, Mino, Trem Fantasma e MMarte. Jurado do Pr\u00eamio Grampo desde 2018, ocupa o cargo de editor da revista <strong>Banda</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440014/0bccb627-ca45-430f-81b9-4a5fcae6c3c7.png\"><br><br>Os tr\u00eas acima n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos respons\u00e1veis pela produ\u00e7\u00e3o da revista. Desde o in\u00edcio do projeto, a ideia \u00e9 contar com colaboradores especiais em cada n\u00famero, seja escrevendo mat\u00e9rias, ilustrando ou fazendo capas. Tudo isso para que o conte\u00fado ofere\u00e7a diversos pontos de vista a partir de diferentes viv\u00eancias.<br>\n</p>\n<p>Na terceira edi\u00e7\u00e3o, s\u00e3o tr\u00eas convidados:<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440021/77c7514f-81ba-490f-b74b-5767abf7e31b.png\">\n</p>\n<p><strong><br>Bianca Pinheiro<br></strong>Formada em Artes Gr\u00e1ficas, a quadrinista e ilustradora Bianca Pinheiro \u00e9 uma das principais for\u00e7as criativas da HQ nacional nos \u00faltimos anos, mostrando sua versatilidade em pequenas obras autorais e independentes (<em>Dora</em>, <em>Alho-Por\u00f3</em>), gibis experimentais (<em>Eles Est\u00e3o Por A\u00ed</em>) e em grandes sucessos mainstream (<em>Bear</em>, <em>M\u00f4nica \u2013 For\u00e7a</em>). Carioca de nascimento, ela mora em Curitiba com o marido (e parceiro art\u00edstico em v\u00e1rios projetos) Greg Stella. Bianca \u00e9 vencedora de pr\u00eamios como HQMIX e Grampo, e foi a escolhida para fazer a capa da <strong>Banda</strong> #3.\n</p>\n<p><strong>Edson Bortolotte<br></strong>Radialista por forma\u00e7\u00e3o, Edson Bortolotte \u00e9 quadrinista, ilustrador, fot\u00f3grafo e tatuador. Publicou em 2018 sua primeira HQ, <em>Mar\u00e9</em>, indicada ao pr\u00eamio HQMIX nas categorias Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Novo Talento \u2013 Roteirista. Foi o respons\u00e1vel pelas fotos da entrevista exclusiva com Laerte Coutinho e Luiz G\u00ea.\n</p>\n<p><strong>S\u00e2mela Hidalgo<br></strong>A manauara S\u00e2mela Hidalgo atuou em diversas frentes no mercado, tendo sido assistente de edi\u00e7\u00e3o na editora Devir e apresentadora do canal Impulso HQ. Atualmente, \u00e9 colunista do site <em>Mina de HQ</em>, produtora editorial do est\u00fadio de entretenimento Eleven Dragons e curadora na plataforma de quadrinhos digitais Social Comics. S\u00e2mela tamb\u00e9m se notabiliza por ser embaixadora da produ\u00e7\u00e3o de gibis do Norte do Pa\u00eds: idealizou o projeto Norte em Quadrinhos, que busca dar visibilidade aos criadores da regi\u00e3o, al\u00e9m de coorganizar a Semana de Quadrinhos Nacional de Manaus. Na <strong>Banda</strong> #3, ela escreve justamente sobre a cena independente da capital do Amazonas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440015/e0ceafab-de0e-4aa4-89fd-143e44d41808.png\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440024/506c0cfc-ad42-49e1-b1cb-adf44230987a.png\"><br>\n</p>\n<p><br>Na incr\u00edvel arte de Bianca Pinheiro que ilustra a capa da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da <strong>Banda</strong>, o quadrinista independente \u00e9 como o esp\u00edrito sem face de <em>A Viagem de Chihiro</em>: precisa se transformar em uma criatura com m\u00faltiplos bra\u00e7os e membros para dar conta de sua rotina de produ\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440016/23f2ce29-c425-4290-96fe-bd98421f42f2.png\"><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440025/620525b4-b520-4c84-a46c-65639312e130.png\">\n</p>\n<p><br>No in\u00edcio da pandemia, em mar\u00e7o de 2020, a equipe da revista estava produzindo o que seria a <strong>Banda</strong> #3, com o tema \u201ceventos de quadrinhos\u201d. Na \u00e9poca, j\u00e1 t\u00ednhamos a capa e algumas mat\u00e9rias encaminhadas, mas decidimos adiar o projeto indefinidamente. Quando finalmente retomamos as atividades, parte do material que estava pronto parecia descontextualizado em rela\u00e7\u00e3o a todas as mudan\u00e7as ocorridas nesse meio-tempo. Outra parte, por\u00e9m, n\u00f3s julgamos que continuava relevante e que merecia ser levada a p\u00fablico.<br>\n</p>\n<p>Assim nasceu a <strong>Banda</strong> #2.5, uma edi\u00e7\u00e3o digital da revista cuja circula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 restrita aos apoiadores desta campanha. O conte\u00fado inclui:\n</p>\n<p>\u2013 Capa criada pela quadrinista mineira J\u00e9ssica Groke (veja acima);\n</p>\n<p>\u2013 Uma entrevista exclusiva com Ricky Goodwin, um dos membros da organiza\u00e7\u00e3o da lend\u00e1ria Bienal Internacional de Quadrinhos do Rio de Janeiro, em 1991, considerado o primeiro encontro de grande porte desse setor no Brasil. Entre os convidados internacionais da mostra, estavam autores como Will Eisner e Moebius;<br>\n</p>\n<p>\u2013 Um artigo da jornalista, ilustradora e idealizadora do site <em>Lady\u2019s Comics</em>, Mariamma Fonseca, a respeito do Encontro Lady\u2019s Comics, evento voltado para a produ\u00e7\u00e3o feminina que teve duas edi\u00e7\u00f5es na d\u00e9cada passada;\n</p>\n<p>\u2013 E muito mais!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440017/a55ddebe-32de-42e5-a47f-1f7696da0dd3.png\"><br><strong><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440028/28449db8-efdb-43e7-a49b-b4632e749f02.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>BANDA #1 </strong>(novembro/2019)<br>Em 2019, a publica\u00e7\u00e3o de <em>O Dobro de Cinco</em> (a primeira parte de <em>Diomedes</em>, principal HQ de Louren\u00e7o Mutarelli) completou vinte anos. A obra \u00e9 um marco dos romances gr\u00e1ficos nacionais de f\u00f4lego, sendo um paradigma para o formato \u00e1lbum em nosso pa\u00eds a partir de ent\u00e3o. Por conta da data t\u00e3o expressiva, a revista perguntou: quais os cl\u00e1ssicos do quadrinho nacional? Juntamente com reportagens que abordam diferentes t\u00f3picos desse assunto, incluindo apostas em futuros cl\u00e1ssicos, temos uma entrevista com Louren\u00e7o Mutarelli. No bate-papo, ele relembra o processo criativo por tr\u00e1s de <em>Diomedes</em>.\n</p>\n<p><strong>BANDA #2 </strong>(fevereiro/2020)<br>2019 marcou tamb\u00e9m o anivers\u00e1rio de cinquenta anos do nascimento de <em>O Pasquim</em>, o maior \u00edcone da contracultura e do jornalismo alternativo nacionais. O jornal foi um s\u00edmbolo do engajamento pol\u00edtico contra a ditadura e a censura. Por isso, em meio ao caos ideol\u00f3gico vivido no Brasil nos \u00faltimos anos, a revista trouxe o tema \"Quadrinhos, pol\u00edtica e liberdade de express\u00e3o\". Nas mat\u00e9rias, s\u00e3o comentados casos recentes de persegui\u00e7\u00e3o a artistas brasileiros e como a exposi\u00e7\u00e3o causada pela internet influencia a forma de cartunistas abordarem quest\u00f5es pol\u00edticas. Al\u00e9m disso, trazemos uma entrevista com Ci\u00e7a, veterana das tiras de humor que soube produzir em tempos carregados pela intoler\u00e2ncia.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440047/b4d23632-8362-4ad3-ab41-8a59823c0e84.jpg\">\n</p>\n<p>Seria o cen\u00e1rio perfeito conseguir pagar a produ\u00e7\u00e3o da <strong>Banda</strong> com dinheiro do nosso bolso. No entanto, um fator decisivo nos impede: os altos custos com gr\u00e1fica e envio. Todos os envolvidos na cria\u00e7\u00e3o da revista trabalham com quadrinhos de forma independente, sem liga\u00e7\u00e3o com grandes corpora\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Por isso, resolvemos criar esta campanha para financiar a terceira edi\u00e7\u00e3o. Com ela impressa, ser\u00e1 poss\u00edvel dar sequ\u00eancia ao projeto. Se voc\u00ea nos apoiar, receber\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o em sua casa em novembro \u2014 isso sem falar nas outras recompensas que disponibilizamos (confira mais abaixo).\n</p>\n<p>Importante ressaltar: a campanha \u00e9 do tipo \u201ctudo ou nada\u201d. Ou atingimos o valor total dentro dos pr\u00f3ximos quarenta e cinco dias ou a <strong>Banda</strong> #3 n\u00e3o existir\u00e1. Se o projeto n\u00e3o vingar, quem apoiou ter\u00e1 o dinheiro devolvido.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440019/b84b2000-c828-44eb-9a66-6e6aa7d7f1ba.png\"><br><br>Os <em>kits</em> de recompensas est\u00e3o listados aqui do lado direito. Abaixo, veja os itens que preparamos para nossos apoiadores!\n</p>\n<p><strong>Banda #2.5</strong><br>Edi\u00e7\u00e3o digital (PDF) da revista com conte\u00fado sobre eventos de quadrinhos.<br>24 p\u00e1ginas exclusivas para apoiadores desta campanha!<br><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440034/05f9a0c5-e784-4a84-a620-39fd09c33ca8.png\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>Ecobag</em> com arte in\u00e9dita de Kain\u00e3 Lacerda<br></strong>Kain\u00e3 Lacerda, autor de <em>Dump Comix</em> e <em>Cintaralha Comix</em>, ilustra a nova <em>ecobag</em> da revista com o nosso mascote Roadie. Formato 30 \u00d7 40 cm.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440029/4d4df573-0b18-4f56-abe8-78a944d74003.png\">\n</p>\n<p><strong><br>Marcador de p\u00e1ginas<br></strong>Formato 5 \u00d7 18 cm\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440030/ded83807-b8b6-402a-9486-8cb8ea828432.png\">\n</p>\n<p><br><strong>B\u00f3ton</strong><br>Formato 3,5 \u00d7 3,5 cm<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440031/9461ffd3-2f04-4a52-a7b2-b319e2e0a74e.png\">\n</p>\n<p><br><strong>Adesivo</strong><br>Formato 5 \u00d7 8 cm<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440032/22e2ad71-100c-4458-9fbc-b3640abaae4a.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Pacote com a Banda #1 e #2<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/440033/65d5c065-0ba4-41cb-9a9c-b66efc350937.png\"><br><br>\n</p>\n<p><strong><br>Kit de cards </strong>(imagens em breve!)<br>Pedimos a dez personalidades dos quadrinhos brasileiros para que cada uma indicasse seu gibi independente nacional favorito. As HQs mencionadas virar\u00e3o um kit de postais, contendo as capas da obras e pequenos textos dos convidados explicando as escolhas. <br><br>Quem participa:\n</p>\n<p>- Aline Zouvi (ilustradora e quadrinista)<br>- Ciro Marcondes (cr\u00edtico, pesquisador e editor do site Raio Laser)<br>- Dandara Palankof (jornalista, tradutora e editora da revista Plaf)<br>- Fabio Zimbres (ilustrador e quadrinista)<br>- Gabriel Dantas (ilustrador e quadrinista)<br>- Guilherme Kroll (s\u00f3cio da Bal\u00e3o Editorial e consultor da Conrad)<br>- J\u00e9ssica Groke (ilustradora e quadrinista)<br>- Lobo Ramirez (quadrinista e editor da Esc\u00f3ria Comix)<br>- Maria Clara Carneiro (pesquisadora, tradutora e fundadora do blog Balb\u00fardia)<br>- Rog\u00e9rio de Campos (escritor, tradutor e editor da Veneta)\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>", "permalink": "revista_banda3", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156498/e9805556-4e39-482f-9a27-d64fe41b8fa6.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156498/project_thumb_thumb_e9805556-4e39-482f-9a27-d64fe41b8fa6.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156498/project_thumb_small_e9805556-4e39-482f-9a27-d64fe41b8fa6.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156498/project_thumb_large_e9805556-4e39-482f-9a27-d64fe41b8fa6.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156498/project_thumb_video_cover_e9805556-4e39-482f-9a27-d64fe41b8fa6.png", "progress": 48.44448275862069, "pledged": 7333.982047533239, "total_contributions": 129, "total_contributors": 129, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-09-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-09-24T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-10T16:53:18.542675", "zone_online_date": "2022-08-10T13:53:18.542675", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 817087, "name": "Douglas Junior Utescher Alves", "public_name": "Ugra Press"}, "reminder_count": 83, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Bandahq,quadrinhos,revista,Revistabanda", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "7c6464f5-0974-40ad-a21b-978b95a3f83b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Banda \u00e9 uma revista jornal\u00edstica sobre quadrinhos. Cada edi\u00e7\u00e3o tem um tema espec\u00edfico, sobre o qual ser\u00e3o abordados t\u00f3picos conhecidos do p\u00fablico, por\u00e9m sob uma nova perspectiva, assim como quest\u00f5es pouco comentadas, mas que precisam ser debatidas. Esta campanha financiar\u00e1 a impress\u00e3o da Banda #3, a ser lan\u00e7ada em novembro \u2013 e os apoiadores ter\u00e3o \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o uma edi\u00e7\u00e3o digital exclusiva, a #2.5 (veja mais informa\u00e7\u00f5es abaixo). Em 2022, o \u201cmarco zero\u201d do quadrinho independente brasileiro completa cinquenta anos. A revista Bal\u00e3o foi criada por Laerte Coutinho e Luiz G\u00ea em 1972, ap\u00f3s se conhecerem quando estudavam na Universidade de S\u00e3o Paulo. Em suas p\u00e1ginas, a revista revelou uma das gera\u00e7\u00f5es mais talentosas da HQ nacional (incluindo os irm\u00e3os Caruso e Xalberto, entre outros), sendo respons\u00e1vel por pavimentar a cena underground e alternativa surgida nas d\u00e9cadas seguintes. Todo jovem artista que se autopublica pode ser considerado um disc\u00edpulo da Bal\u00e3o . Para celebrar essa data t\u00e3o importante, a Banda #3 traz o tema quadrinhos independentes . O grande destaque do conte\u00fado \u00e9 a entrevista exclusiva com Laerte e G\u00ea. A conversa \u2013 realizada em abril no apartamento de G\u00ea, em S\u00e3o Paulo \u2013 passeia pela mem\u00f3ria dessas duas lendas da HQ nacional, voltando ao tempo no qual davam seus primeiros passos na produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos para relembrar os bastidores da Bal\u00e3o . Al\u00e9m disso, as outras mat\u00e9rias abordar\u00e3o diversos aspectos desse tema: \u2013 O que \u00e9 um \"quadrinho independente\"? Especialistas tentam definir o conceito, olhando para o passado, presente e futuro da cena; \u2013 \u00c9 poss\u00edvel ganhar dinheiro fazendo HQ no Brasil? Quatro quadrinistas explicam sua rotina de trabalho; \u2013 A experi\u00eancia m\u00e1xima do gibi independente: Francisco Marcatti conta como construiu seu processo artesanal desde o in\u00edcio da carreira; \u2013 A relev\u00e2ncia do financiamento coletivo: como ferramentas de crowdfunding moldaram e mudaram a produ\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea. Douglas Utescher O designer paulistano Douglas Utescher administra a comic shop Ugra Press , em S\u00e3o Paulo, ao lado da esposa Daniela Cantu\u00e1ria. A loja, que tamb\u00e9m \u00e9 selo de publica\u00e7\u00f5es, atua como polo nacional de eventos a respeito da produ\u00e7\u00e3o de quadrinhos. Douglas \u00e9 vencedor do HQMIX 2018 nas categorias Publica\u00e7\u00e3o de Humor e Publica\u00e7\u00e3o Mix (como editor da antologia Marcatti 40 ) e indicado em 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico (como editor de Super-Homem e o Romantismo de A\u00e7o , de Rog\u00e9rio de Campos). Gustavo Nogueira Jornalista e ex-resenhista do site Universo HQ, o paulistano Gustavo Nogueira \u00e9 formado em Cinema pela Latin American Film Institute e p\u00f3s-graduado em M\u00eddia, Informa\u00e7\u00e3o e Cultura pela ECA-USP. Lan\u00e7ou, em 2018, o livro Quadro a Quadro (indicado ao HQMIX 2019 na categoria Livro Te\u00f3rico). \u00c9 ainda cocriador e ex-editor-chefe do \u00caxodo , site de conte\u00fado colaborativo sobre cultura afro em todas as suas vertentes, incluindo arte, m\u00fasica e pol\u00edtica. Thiago Borges Nascido em S\u00e3o Paulo, Thiago Borges \u00e9 jornalista. Ex-colaborador do site Universo HQ, criou em 2015 o blog O Quadro e o Risco . Como revisor de texto freelancer , trabalha com autores como Wagner Willian, Dieferson Trindade e Jo\u00e3o God\u00f3i, e com editoras como Veneta, Mino, Trem Fantasma e MMarte. Jurado do Pr\u00eamio Grampo desde 2018, ocupa o cargo de editor da revista Banda . Os tr\u00eas acima n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos respons\u00e1veis pela produ\u00e7\u00e3o da revista. Desde o in\u00edcio do projeto, a ideia \u00e9 contar com colaboradores especiais em cada n\u00famero, seja escrevendo mat\u00e9rias, ilustrando ou fazendo capas. Tudo isso para que o conte\u00fado ofere\u00e7a diversos pontos de vista a partir de diferentes viv\u00eancias. Na terceira edi\u00e7\u00e3o, s\u00e3o tr\u00eas convidados: Bianca Pinheiro Formada em Artes Gr\u00e1ficas, a quadrinista e ilustradora Bianca Pinheiro \u00e9 uma das principais for\u00e7as criativas da HQ nacional nos \u00faltimos anos, mostrando sua versatilidade em pequenas obras autorais e independentes ( Dora , Alho-Por\u00f3 ), gibis experimentais ( Eles Est\u00e3o Por A\u00ed ) e em grandes sucessos mainstream ( Bear , M\u00f4nica \u2013 For\u00e7a ). Carioca de nascimento, ela mora em Curitiba com o marido (e parceiro art\u00edstico em v\u00e1rios projetos) Greg Stella. Bianca \u00e9 vencedora de pr\u00eamios como HQMIX e Grampo, e foi a escolhida para fazer a capa da Banda #3. Edson Bortolotte Radialista por forma\u00e7\u00e3o, Edson Bortolotte \u00e9 quadrinista, ilustrador, fot\u00f3grafo e tatuador. Publicou em 2018 sua primeira HQ, Mar\u00e9 , indicada ao pr\u00eamio HQMIX nas categorias Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Novo Talento \u2013 Roteirista. Foi o respons\u00e1vel pelas fotos da entrevista exclusiva com Laerte Coutinho e Luiz G\u00ea. S\u00e2mela Hidalgo A manauara S\u00e2mela Hidalgo atuou em diversas frentes no mercado, tendo sido assistente de edi\u00e7\u00e3o na editora Devir e apresentadora do canal Impulso HQ. Atualmente, \u00e9 colunista do site Mina de HQ , produtora editorial do est\u00fadio de entretenimento Eleven Dragons e curadora na plataforma de quadrinhos digitais Social Comics. S\u00e2mela tamb\u00e9m se notabiliza por ser embaixadora da produ\u00e7\u00e3o de gibis do Norte do Pa\u00eds: idealizou o projeto Norte em Quadrinhos, que busca dar visibilidade aos criadores da regi\u00e3o, al\u00e9m de coorganizar a Semana de Quadrinhos Nacional de Manaus. Na Banda #3, ela escreve justamente sobre a cena independente da capital do Amazonas. Na incr\u00edvel arte de Bianca Pinheiro que ilustra a capa da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da Banda , o quadrinista independente \u00e9 como o esp\u00edrito sem face de A Viagem de Chihiro : precisa se transformar em uma criatura com m\u00faltiplos bra\u00e7os e membros para dar conta de sua rotina de produ\u00e7\u00e3o. No in\u00edcio da pandemia, em mar\u00e7o de 2020, a equipe da revista estava produzindo o que seria a Banda #3, com o tema \u201ceventos de quadrinhos\u201d. Na \u00e9poca, j\u00e1 t\u00ednhamos a capa e algumas mat\u00e9rias encaminhadas, mas decidimos adiar o projeto indefinidamente. Quando finalmente retomamos as atividades, parte do material que estava pronto parecia descontextualizado em rela\u00e7\u00e3o a todas as mudan\u00e7as ocorridas nesse meio-tempo. Outra parte, por\u00e9m, n\u00f3s julgamos que continuava relevante e que merecia ser levada a p\u00fablico. Assim nasceu a Banda #2.5, uma edi\u00e7\u00e3o digital da revista cuja circula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 restrita aos apoiadores desta campanha. O conte\u00fado inclui: \u2013 Capa criada pela quadrinista mineira J\u00e9ssica Groke (veja acima); \u2013 Uma entrevista exclusiva com Ricky Goodwin, um dos membros da organiza\u00e7\u00e3o da lend\u00e1ria Bienal Internacional de Quadrinhos do Rio de Janeiro, em 1991, considerado o primeiro encontro de grande porte desse setor no Brasil. Entre os convidados internacionais da mostra, estavam autores como Will Eisner e Moebius; \u2013 Um artigo da jornalista, ilustradora e idealizadora do site Lady\u2019s Comics , Mariamma Fonseca, a respeito do Encontro Lady\u2019s Comics, evento voltado para a produ\u00e7\u00e3o feminina que teve duas edi\u00e7\u00f5es na d\u00e9cada passada; \u2013 E muito mais! BANDA #1 (novembro/2019) Em 2019, a publica\u00e7\u00e3o de O Dobro de Cinco (a primeira parte de Diomedes , principal HQ de Louren\u00e7o Mutarelli) completou vinte anos. A obra \u00e9 um marco dos romances gr\u00e1ficos nacionais de f\u00f4lego, sendo um paradigma para o formato \u00e1lbum em nosso pa\u00eds a partir de ent\u00e3o. Por conta da data t\u00e3o expressiva, a revista perguntou: quais os cl\u00e1ssicos do quadrinho nacional? Juntamente com reportagens que abordam diferentes t\u00f3picos desse assunto, incluindo apostas em futuros cl\u00e1ssicos, temos uma entrevista com Louren\u00e7o Mutarelli. No bate-papo, ele relembra o processo criativo por tr\u00e1s de Diomedes . BANDA #2 (fevereiro/2020) 2019 marcou tamb\u00e9m o anivers\u00e1rio de cinquenta anos do nascimento de O Pasquim , o maior \u00edcone da contracultura e do jornalismo alternativo nacionais. O jornal foi um s\u00edmbolo do engajamento pol\u00edtico contra a ditadura e a censura. Por isso, em meio ao caos ideol\u00f3gico vivido no Brasil nos \u00faltimos anos, a revista trouxe o tema \"Quadrinhos, pol\u00edtica e liberdade de express\u00e3o\". Nas mat\u00e9rias, s\u00e3o comentados casos recentes de persegui\u00e7\u00e3o a artistas brasileiros e como a exposi\u00e7\u00e3o causada pela internet influencia a forma de cartunistas abordarem quest\u00f5es pol\u00edticas. Al\u00e9m disso, trazemos uma entrevista com Ci\u00e7a, veterana das tiras de humor que soube produzir em tempos carregados pela intoler\u00e2ncia. Seria o cen\u00e1rio perfeito conseguir pagar a produ\u00e7\u00e3o da Banda com dinheiro do nosso bolso. No entanto, um fator decisivo nos impede: os altos custos com gr\u00e1fica e envio. Todos os envolvidos na cria\u00e7\u00e3o da revista trabalham com quadrinhos de forma independente, sem liga\u00e7\u00e3o com grandes corpora\u00e7\u00f5es. Por isso, resolvemos criar esta campanha para financiar a terceira edi\u00e7\u00e3o. Com ela impressa, ser\u00e1 poss\u00edvel dar sequ\u00eancia ao projeto. Se voc\u00ea nos apoiar, receber\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o em sua casa em novembro \u2014 isso sem falar nas outras recompensas que disponibilizamos (confira mais abaixo). Importante ressaltar: a campanha \u00e9 do tipo \u201ctudo ou nada\u201d. Ou atingimos o valor total dentro dos pr\u00f3ximos quarenta e cinco dias ou a Banda #3 n\u00e3o existir\u00e1. Se o projeto n\u00e3o vingar, quem apoiou ter\u00e1 o dinheiro devolvido. Os kits de recompensas est\u00e3o listados aqui do lado direito. Abaixo, veja os itens que preparamos para nossos apoiadores! Banda #2.5 Edi\u00e7\u00e3o digital (PDF) da revista com conte\u00fado sobre eventos de quadrinhos. 24 p\u00e1ginas exclusivas para apoiadores desta campanha! Ecobag com arte in\u00e9dita de Kain\u00e3 Lacerda Kain\u00e3 Lacerda, autor de Dump Comix e Cintaralha Comix , ilustra a nova ecobag da revista com o nosso mascote Roadie. Formato 30 \u00d7 40 cm. Marcador de p\u00e1ginas Formato 5 \u00d7 18 cm B\u00f3ton Formato 3,5 \u00d7 3,5 cm Adesivo Formato 5 \u00d7 8 cm Pacote com a Banda #1 e #2 Kit de cards (imagens em breve!) Pedimos a dez personalidades dos quadrinhos brasileiros para que cada uma indicasse seu gibi independente nacional favorito. As HQs mencionadas virar\u00e3o um kit de postais, contendo as capas da obras e pequenos textos dos convidados explicando as escolhas. Quem participa: - Aline Zouvi (ilustradora e quadrinista) - Ciro Marcondes (cr\u00edtico, pesquisador e editor do site Raio Laser) - Dandara Palankof (jornalista, tradutora e editora da revista Plaf) - Fabio Zimbres (ilustrador e quadrinista) - Gabriel Dantas (ilustrador e quadrinista) - Guilherme Kroll (s\u00f3cio da Bal\u00e3o Editorial e consultor da Conrad) - J\u00e9ssica Groke (ilustradora e quadrinista) - Lobo Ramirez (quadrinista e editor da Esc\u00f3ria Comix) - Maria Clara Carneiro (pesquisadora, tradutora e fundadora do blog Balb\u00fardia) - Rog\u00e9rio de Campos (escritor, tradutor e editor da Veneta)"}, "user": {"id": 817087, "common_id": "7373b8b6-29ac-4ec6-9e08-68ef9197a179", "name": "Douglas Junior Utescher Alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/817087/thumb_avatar_logo_ugra.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/ugrapress", "twitter_username": "ugrapress", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 20335, "link": "http://www.ugrapress.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 120, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-09-15T23:28:55.353803", "about_html": "<p>A Ugra Press \u00e9 uma editora, loja virtual, produtora e desde julho de 2015 possui sua loja f\u00edsica na Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo. O principal foco de seu trabalho \u00e9 a fomenta\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da cultura independente.\n</p>\n<p>www.ugrapress.com.br\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ugra Press", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 276109, "project_id": 156498, "description": "\u2022 1 exemplar impresso da Banda #3\n+\n\u2022 1 exemplar impresso da Banda #2\n\u2022 1 exemplar digital (PDF) da Banda #2.5\n\u2022 Marcador de p\u00e1ginas\n\u2022 B\u00f3ton\n\u2022 Adesivo\n\u2022 Kit de cards\n\u2022 Ecobag\n\u2022 Nome nos agradecimentos\n\nATEN\u00c7\u00c3O: APENAS RETIRADA PRESENCIAL NA UGRA, EM S\u00c3O PAULO", "minimum_value": 100.23023532991067, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-11-01T21:07:35", "updated_at": "2022-08-12T21:08:19.745761", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2146959360, "title": "KIT BANDA QUASE COMPLETA (retirada presencial)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f3826fbc-ddab-41de-b48c-7227adb97683", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/276109/thumb_reward_db499de7-6a19-486a-9d1e-9b7045bbafc9.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["revista", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "tema", "t\u00f3pico", "p\u00fablico", "perspectiva", "quest\u00e3o", "campanha", "impress\u00e3o", "novembro", "apoiador", "disposi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "marco", "quadrinho", "ano", "revista", "p\u00e1gina", "revista", "gera\u00e7\u00e3o", "talentosa", "irm\u00e3o", "cena", "alternativa", "d\u00e9cada", "disc\u00edpulo", "data", "tema", "quadrinho", "destaque", "conte\u00fado", "entrevista", "conversa", "abril", "apartamento", "mem\u00f3ria", "lenda", "tempo", "passo", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "bastidor", "mat\u00e9ria", "aspecto", "tema", "especialista", "conceito", "passado", "futuro", "cena", "dinheiro", "quadrinista", "rotina", "trabalho", "experi\u00eancia", "gibi", "processo", "in\u00edcio", "carreira", "relev\u00e2ncia", "financiamento", "ferramenta", "produ\u00e7\u00e3o", "designer", "comic", "lado", "loja", "selo", "publica\u00e7\u00e3o", "polo", "evento", "respeito", "produ\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "vencedor", "categoria", "editor", "antologia", "categoria", "editor", "site", "universo", "paulistano", "livro", "categoria", "cocriador", "\u00eaxodo", "site", "conte\u00fado", "cultura", "vertente", "arte", "m\u00fasica", "pol\u00edtico", "jornalista", "site", "universo", "blog", "risco", "revisor", "texto", "autor", "editora", "cargo", "editor", "revista", "respons\u00e1vel", "produ\u00e7\u00e3o", "revista", "in\u00edcio", "projeto", "ideia", "colaborador", "n\u00famero", "mat\u00e9ria", "capa", "conte\u00fado", "ponto", "vista", "partir", "viv\u00eancia", "edi\u00e7\u00e3o", "convidado", "quadrinista", "for\u00e7a", "ano", "versatilidade", "obra", "gibis", "sucesso", "nascimento", "marido", "parceiro", "projeto", "bianca", "pr\u00eamio", "escolhida", "capa", "forma\u00e7\u00e3o", "ilustrador", "fot\u00f3grafo", "tatuador", "pr\u00eamio", "categoria", "respons\u00e1vel", "foto", "entrevista", "manauara", "frente", "mercado", "assistente", "edi\u00e7\u00e3o", "editora", "apresentador", "canal", "site", "produtora", "est\u00fadio", "entretenimento", "curadora", "plataforma", "quadrinho", "embaixadora", "produ\u00e7\u00e3o", "gibis", "projeto", "visibilidade", "criador", "regi\u00e3o", "semana", "cena", "capital", "arte", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "independente", "esp\u00edrito", "face", "criatura", "m\u00faltiplo", "bra\u00e7o", "membro", "conta", "rotina", "produ\u00e7\u00e3o", "in\u00edcio", "pandemia", "mar\u00e7o", "equipe", "revista", "tema", "evento", "quadrinho", "\u00e9poca", "capa", "mat\u00e9ria", "projeto", "atividade", "parte", "material", "rela\u00e7\u00e3o", "mudan\u00e7a", "parte", "p\u00fablico", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "circula\u00e7\u00e3o", "apoiador", "campanha", "conte\u00fado", "capa", "mineira", "entrevista", "membro", "organiza\u00e7\u00e3o", "lend\u00e1ria", "encontro", "porte", "setor", "convidado", "mostra", "autor", "artigo", "jornalista", "idealizador", "site", "respeito", "evento", "produ\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "banda", "publica\u00e7\u00e3o", "parte", "ano", "obra", "marco", "romance", "f\u00f4lego", "paradigma", "formato", "\u00e1lbum", "pa\u00eds", "partir", "conta", "data", "revista", "cl\u00e1ssico", "quadrinho", "reportagem", "t\u00f3pico", "assunto", "aposta", "cl\u00e1ssico", "entrevista", "processo", "banda", "anivers\u00e1rio", "ano", "nascimento", "\u00edcone", "contracultura", "jornalismo", "jornal", "s\u00edmbolo", "engajamento", "ditadura", "censura", "meio", "caos", "ano", "revista", "tema", "liberdade", "express\u00e3o", "mat\u00e9ria", "caso", "persegui\u00e7\u00e3o", "artista", "exposi\u00e7\u00e3o", "influencia", "forma", "cartunista", "quest\u00e3o", "entrevista", "tira", "humor", "tempo", "intoler\u00e2ncia", "cen\u00e1rio", "produ\u00e7\u00e3o", "dinheiro", "bolso", "entanto", "fator", "impedir", "custo", "gr\u00e1fica", "envio", "envolvido", "cria\u00e7\u00e3o", "revista", "quadrinho", "forma", "liga\u00e7\u00e3o", "corpora\u00e7\u00e3o", "campanha", "edi\u00e7\u00e3o", "sequ\u00eancia", "projeto", "publica\u00e7\u00e3o", "casa", "novembro", "importante", "campanha", "tipo", "valor", "dia", "projeto", "dinheiro", "kit", "recompensas", "lado", "item", "apoiador", "banda", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "conte\u00fado", "evento", "quadrinho", "p\u00e1gina", "apoiador", "campanha", "arte", "autor", "ecobag", "revista", "mascote", "marcador", "p\u00e1gina", "imagem", "breve", "personalidade", "quadrinho", "gibi", "hqs", "kit", "postal", "capa", "obra", "texto", "convidado", "escolha", "quadrinista", "pesquisador", "editor", "site", "jornalista", "editora", "revista", "ilustrador", "quadrinista", "ilustrador", "quadrinista", "s\u00f3cio", "consultor", "quadrinista", "editor", "fundadora", "blog", "escritor", "tradutor", "editor"], "lemmas_freq": {"revista": 13, "quadrinho": 11, "edi\u00e7\u00e3o": 9, "tema": 5, "t\u00f3pico": 2, "p\u00fablico": 2, "perspectiva": 1, "quest\u00e3o": 2, "campanha": 5, "impress\u00e3o": 1, "novembro": 2, "apoiador": 4, "disposi\u00e7\u00e3o": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "marco": 2, "ano": 5, "p\u00e1gina": 3, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "talentosa": 1, "irm\u00e3o": 1, "cena": 3, "alternativa": 1, "d\u00e9cada": 2, "disc\u00edpulo": 1, "data": 2, "destaque": 1, "conte\u00fado": 5, "entrevista": 5, "conversa": 1, "abril": 1, "apartamento": 1, "mem\u00f3ria": 1, "lenda": 1, "tempo": 2, "passo": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 8, "bastidor": 1, "mat\u00e9ria": 4, "aspecto": 1, "especialista": 1, "conceito": 1, "passado": 1, "futuro": 1, "dinheiro": 3, "quadrinista": 6, "rotina": 2, "trabalho": 1, "experi\u00eancia": 1, "gibi": 2, "processo": 2, "in\u00edcio": 3, "carreira": 1, "relev\u00e2ncia": 1, "financiamento": 1, "ferramenta": 1, "designer": 1, "comic": 1, "lado": 2, "loja": 1, "selo": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "polo": 1, "evento": 4, "respeito": 2, "vencedor": 1, "categoria": 4, "editor": 6, "antologia": 1, "site": 6, "universo": 2, "paulistano": 1, "livro": 1, "cocriador": 1, "\u00eaxodo": 1, "cultura": 1, "vertente": 1, "arte": 3, "m\u00fasica": 1, "pol\u00edtico": 1, "jornalista": 3, "blog": 2, "risco": 1, "revisor": 1, "texto": 2, "autor": 3, "editora": 3, "cargo": 1, "respons\u00e1vel": 2, "projeto": 6, "ideia": 1, "colaborador": 1, "n\u00famero": 1, "capa": 6, "ponto": 1, "vista": 1, "partir": 2, "viv\u00eancia": 1, "convidado": 3, "for\u00e7a": 1, "versatilidade": 1, "obra": 3, "gibis": 2, "sucesso": 1, "nascimento": 2, "marido": 1, "parceiro": 1, "bianca": 1, "pr\u00eamio": 2, "escolhida": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "ilustrador": 3, "fot\u00f3grafo": 1, "tatuador": 1, "foto": 1, "manauara": 1, "frente": 1, "mercado": 1, "assistente": 1, "apresentador": 1, "canal": 1, "produtora": 1, "est\u00fadio": 1, "entretenimento": 1, "curadora": 1, "plataforma": 1, "embaixadora": 1, "visibilidade": 1, "criador": 1, "regi\u00e3o": 1, "semana": 1, "capital": 1, "independente": 1, "esp\u00edrito": 1, "face": 1, "criatura": 1, "m\u00faltiplo": 1, "bra\u00e7o": 1, "membro": 2, "conta": 2, "pandemia": 1, "mar\u00e7o": 1, "equipe": 1, "\u00e9poca": 1, "atividade": 1, "parte": 3, "material": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "mudan\u00e7a": 1, "circula\u00e7\u00e3o": 1, "mineira": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "lend\u00e1ria": 1, "encontro": 1, "porte": 1, "setor": 1, "mostra": 1, "artigo": 1, "idealizador": 1, "banda": 3, "romance": 1, "f\u00f4lego": 1, "paradigma": 1, "formato": 1, "\u00e1lbum": 1, "pa\u00eds": 1, "cl\u00e1ssico": 2, "reportagem": 1, "assunto": 1, "aposta": 1, "anivers\u00e1rio": 1, "\u00edcone": 1, "contracultura": 1, "jornalismo": 1, "jornal": 1, "s\u00edmbolo": 1, "engajamento": 1, "ditadura": 1, "censura": 1, "meio": 1, "caos": 1, "liberdade": 1, "express\u00e3o": 1, "caso": 1, "persegui\u00e7\u00e3o": 1, "artista": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "influencia": 1, "forma": 2, "cartunista": 1, "tira": 1, "humor": 1, "intoler\u00e2ncia": 1, "cen\u00e1rio": 1, "bolso": 1, "entanto": 1, "fator": 1, "impedir": 1, "custo": 1, "gr\u00e1fica": 1, "envio": 1, "envolvido": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "liga\u00e7\u00e3o": 1, "corpora\u00e7\u00e3o": 1, "sequ\u00eancia": 1, "casa": 1, "importante": 1, "tipo": 1, "valor": 1, "dia": 1, "kit": 2, "recompensas": 1, "item": 1, "ecobag": 1, "mascote": 1, "marcador": 1, "imagem": 1, "breve": 1, "personalidade": 1, "hqs": 1, "postal": 1, "escolha": 1, "pesquisador": 1, "s\u00f3cio": 1, "consultor": 1, "fundadora": 1, "escritor": 1, "tradutor": 1}, "entidades": {"Banda": 12, "Bal\u00e3o": 3, "Laerte Coutinho": 2, "Luiz G\u00ea": 2, "Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Caruso": 1, "Xalberto": 1, "Laerte": 1, "G\u00ea": 1, "S\u00e3o Paulo": 3, "Brasil": 3, "Francisco Marcatti": 1, "Douglas": 3, "Ugra Press": 1, "Daniela Cantu\u00e1ria": 1, "HQMIX": 4, "Publica\u00e7\u00e3o de Humor": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Mix": 1, "Marcatti": 1, "Livro Te\u00f3rico": 2, "Super-Homem": 1, "Romantismo de A\u00e7o": 1, "Rog\u00e9rio de Campos": 2, "Gustavo Nogueira Jornalista": 1, "Universo": 2, "Gustavo Nogueira": 1, "Cinema": 1, "Latin American Film Institute": 1, "M\u00eddia": 1, "Informa\u00e7\u00e3o e Cultura pela": 1, "ECA-USP": 1, "Quadro a Quadro": 1, "\u00caxodo": 1, "Thiago Borges": 2, "O Quadro": 1, "Risco": 1, "Wagner Willian": 1, "Dieferson Trindade": 1, "Jo\u00e3o God\u00f3i": 1, "Veneta": 2, "Mino": 1, "Trem Fantasma": 1, "MMarte": 1, "Pr\u00eamio Grampo": 1, "Bianca Pinheiro Formada": 1, "Artes Gr\u00e1ficas": 1, "Bianca Pinheiro": 2, "Dora": 1, "Alho-Por\u00f3": 1, "Eles Est\u00e3o Por A\u00ed": 1, "Bear": 1, "M\u00f4nica": 1, "For\u00e7a": 1, "Carioca de nascimento": 1, "Curitiba": 1, "Greg Stella": 1, "Bianca": 1, "Grampo": 1, "Edson Bortolotte Radialista": 1, "Edson Bortolotte": 1, "Mar\u00e9": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Independente Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 1, "Novo Talento \u2013 Roteirista": 1, "S\u00e2mela Hidalgo": 2, "Devir": 1, "Impulso": 1, "Mina": 1, "Eleven Dragons": 1, "Social Comics": 1, "S\u00e2mela": 1, "Norte do Pa\u00eds": 1, "Norte": 1, "Quadrinhos": 2, "Semana de Quadrinhos Nacional de Manaus": 1, "Amazonas": 1, "A Viagem de Chihiro": 1, "\u2013 Capa": 1, "J\u00e9ssica Groke": 2, "Ricky Goodwin": 1, "Bienal Internacional de Quadrinhos do Rio de Janeiro": 1, "Will Eisner": 1, "Moebius": 1, "Lady\u2019s Comics": 1, "Mariamma Fonseca": 1, "Encontro Lady\u2019s Comics": 1, "O Dobro de Cinco": 1, "Diomedes": 2, "Louren\u00e7o Mutarelli": 2, "O Pasquim": 1, "Ci\u00e7a": 1, "PDF": 1, "Ecobag": 1, "Kain\u00e3 Lacerda Kain\u00e3 Lacerda": 1, "Dump Comix": 1, "Cintaralha Comix": 1, "Roadie": 1, "Formato 30": 1, "Formato 5": 1, "B\u00f3ton Formato": 1, "Pacote": 1, "Kit": 1, "HQs": 1, "Aline Zouvi": 1, "Ciro Marcondes": 1, "Raio Laser": 1, "Dandara Palankof": 1, "Plaf": 1, "Fabio Zimbres": 1, "Gabriel Dantas": 1, "Guilherme Kroll": 1, "Bal\u00e3o Editorial": 1, "Conrad": 1, "Lobo Ramirez": 1, "Esc\u00f3ria Comix": 1, "Maria Clara Carneiro": 1, "Balb\u00fardia": 1}, "tfidf": {"revista": 14.22157014971649, "quadrinho": 3.609386815205722, "edi\u00e7\u00e3o": 8.15680828641833, "tema": 9.126329405589487, "t\u00f3pico": 10.590912268534009, "p\u00fablico": 4.136090813897932, "perspectiva": 3.6860182218329043, "quest\u00e3o": 5.242614969680951, "campanha": 3.8412374487431244, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "novembro": 5.232786940076093, "apoiador": 3.8928696718883846, "disposi\u00e7\u00e3o": 4.7990192479531135, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "marco": 8.39368769119779, "ano": 2.463033679153193, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "talentosa": 6.142753994654208, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "cena": 7.8491804101141405, "alternativa": 4.756459633534317, "d\u00e9cada": 4.5018673930871635, "disc\u00edpulo": 6.142753994654208, "data": 5.681526526151002, "destaque": 3.0441643356605095, "conte\u00fado": 9.765496263138912, "entrevista": 15.861697645422534, "conversa": 3.329343277894172, "abril": 3.051711541295892, "apartamento": 4.468777561082536, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "lenda": 2.698071501052314, "tempo": 2.0837436454203484, "passo": 2.7250273110408423, "produ\u00e7\u00e3o": 8.968550914970939, "bastidor": 3.52779421661801, "mat\u00e9ria": 14.860023034824627, "aspecto": 3.339393613747673, "especialista": 3.7756303805225913, "conceito": 3.1061997265799617, "passado": 2.5685374488604116, "futuro": 2.5408859175299017, "dinheiro": 5.920524372776969, "quadrinista": 12.408272441693796, "rotina": 7.680337803320325, "trabalho": 0.848611999516652, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "gibi": 6.244658217019691, "processo": 4.015174875823704, "in\u00edcio": 5.951612733883609, "carreira": 2.220780658372894, "relev\u00e2ncia": 5.295456134267004, "financiamento": 1.48720760134105, "ferramenta": 3.5036966650389494, "designer": 2.2997238607130135, "comic": 3.8740704533358437, "lado": 3.1847840903222235, "loja": 2.708766790169062, "selo": 2.2611901967107704, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "polo": 6.548219102762372, "evento": 6.556989849770468, "respeito": 6.740330544828853, "vencedor": 3.0000395307515713, "categoria": 8.398810907278632, "editor": 12.493865904646732, "antologia": 2.6822400358356333, "site": 9.096891167676311, "universo": 2.78696692938472, "paulistano": 5.631928370888217, "livro": 0.6126637500939072, "cocriador": 4.843471010523947, "\u00eaxodo": 6.142753994654208, "cultura": 1.7924760582949066, "vertente": 4.990074484715823, "arte": 2.053763781492826, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "pol\u00edtico": 4.350994525426153, "jornalista": 8.449558954396522, "blog": 6.180652754847344, "risco": 3.3806365722817224, "revisor": 5.044141705986099, "texto": 3.704589107011634, "autor": 2.753711339964132, "editora": 3.7760707267422453, "cargo": 4.084365862172205, "respons\u00e1vel": 6.983724414783893, "projeto": 2.7177465718364817, "ideia": 1.6191554623599282, "colaborador": 2.8165196514655078, "n\u00famero": 2.023716819841736, "capa": 3.1449981963674336, "ponto": 2.4749279497381043, "vista": 3.5524868292083815, "partir": 4.448172893014787, "viv\u00eancia": 4.127850974111944, "convidado": 9.441065163300651, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "versatilidade": 5.295456134267004, "obra": 3.294762559815588, "gibis": 6.803827941458015, "sucesso": 1.8637757358797733, "nascimento": 7.748140906671687, "marido": 4.105872067393168, "parceiro": 3.1553899707707336, "bianca": 6.548219102762372, "pr\u00eamio": 3.8811040731513877, "escolhida": 6.142753994654208, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "ilustrador": 4.798377637152613, "fot\u00f3grafo": 4.638676597877934, "tatuador": 4.379165402392849, "foto": 2.698071501052314, "manauara": 6.548219102762372, "frente": 2.550018401093174, "mercado": 1.843203581804565, "assistente": 3.9832697453008357, "apresentador": 5.044141705986099, "canal": 2.646246433187728, "produtora": 3.8740704533358437, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "entretenimento": 3.434703793551998, "curadora": 5.631928370888217, "plataforma": 2.108513356501813, "embaixadora": 7.241366283322318, "visibilidade": 4.756459633534317, "criador": 2.0264305257133324, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "semana": 2.8165196514655078, "capital": 3.5778046371926715, "independente": 4.220941397177955, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "face": 4.1733133481887, "criatura": 2.366168960121166, "m\u00faltiplo": 5.855071922202427, "bra\u00e7o": 4.2456340097683265, "membro": 5.782176693926033, "conta": 4.181938093701807, "pandemia": 3.2160145925871686, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "equipe": 2.2611901967107704, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "atividade": 3.1304924191490064, "parte": 3.3012141752052737, "material": 1.7524285571656313, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "mudan\u00e7a": 3.074701059520591, "circula\u00e7\u00e3o": 5.161924741642482, "mineira": 6.325075551448163, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "lend\u00e1ria": 4.5672176338957895, "encontro": 2.7360164326164376, "porte": 5.161924741642482, "setor": 4.5672176338957895, "mostra": 5.044141705986099, "artigo": 3.445877094150123, "idealizador": 4.468777561082536, "banda": 9.247449599887938, "romance": 2.687489391721777, "f\u00f4lego": 4.6764169258607815, "paradigma": 6.548219102762372, "formato": 0.9063120318242589, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "cl\u00e1ssico": 5.718679297296872, "reportagem": 4.533316082220107, "assunto": 2.9040755424898275, "aposta": 4.756459633534317, "anivers\u00e1rio": 4.105872067393168, "\u00edcone": 4.105872067393168, "contracultura": 5.449606814094262, "jornalismo": 4.500526259397117, "jornal": 2.470681658856653, "s\u00edmbolo": 4.1733133481887, "engajamento": 5.855071922202427, "ditadura": 4.5672176338957895, "censura": 5.737288886546044, "meio": 1.7159133441905339, "caos": 3.4918622073919465, "liberdade": 3.2523822367580433, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "caso": 2.18194082505663, "persegui\u00e7\u00e3o": 4.379165402392849, "artista": 1.0561869955909382, "exposi\u00e7\u00e3o": 3.0982315569307852, "influencia": 5.5366181910838925, "forma": 1.9885819895252492, "cartunista": 3.9455294173179887, "tira": 2.2961587945485173, "humor": 2.3472648054820135, "intoler\u00e2ncia": 5.855071922202427, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "bolso": 2.971668833622356, "entanto": 3.0669790134266806, "fator": 4.6764169258607815, "impedir": 7.241366283322318, "custo": 2.117402303919059, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "envio": 1.7401080727775908, "envolvido": 4.843471010523947, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "liga\u00e7\u00e3o": 4.042693165771636, "corpora\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "sequ\u00eancia": 3.3495459852116913, "casa": 1.5476341445196182, "importante": 3.9455294173179887, "tipo": 2.0456355055493822, "valor": 1.2599520720678372, "dia": 1.0759484290908976, "kit": 7.130131222830483, "recompensas": 2.884657456632726, "item": 2.5546161103418035, "ecobag": 4.5672176338957895, "mascote": 4.88999102615884, "marcador": 2.2240864465073935, "imagem": 1.8777294506536386, "breve": 2.971668833622356, "personalidade": 3.4686053452276795, "hqs": 4.127850974111944, "postal": 3.0982315569307852, "escolha": 2.178771250295351, "pesquisador": 3.138722918285522, "s\u00f3cio": 3.8401689016601623, "consultor": 5.737288886546044, "fundadora": 5.295456134267004, "escritor": 2.0484094324321074, "tradutor": 3.909161773147114}}