{"detail": {"project_id": 156931, "id": 156931, "user_id": 1801657, "name": "Ciberfunk - Livro Ilustrado", "headline": "Rascunhos de um futuro entreposto.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461441/3837444c-d48d-40e3-96ea-2ce11e6b2a2b.png\">\n</p>\n<p>Por se tratar de uma publica\u00e7\u00e3o completamente independente, cada ilustra\u00e7\u00e3o tem seu custo. Portanto, o aumento gradativo das metas permite que mais ilustra\u00e7\u00f5es e p\u00e1ginas de quadrinhos possam ser acrescentadas ao livro, ampliando a experi\u00eancia do leitor. A primeira das metas busca apenas a publica\u00e7\u00e3o da obra com uma quantidade m\u00ednima necess\u00e1ria para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o do projeto.<br>\n</p>\n<p>As metas subsequentes visam ampliar o n\u00famero de ilustra\u00e7\u00f5es, melhorando a experi\u00eancia para o leitor, e permitindo que a obra seja contada em sua plenitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>Pense nisso como uma melhora</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>na vis\u00e3o</em>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em>da realidade que se vem.</em>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461420/f65605dc-314e-4a47-aed5-163467e60187.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461421/a594f5ff-9568-4132-b75c-73dbd9f18b8d.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461422/df3947b1-abb5-4ce2-9679-2f1bd4a4e3d6.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461424/206b39c2-609a-4a84-ba03-ea7703675217.png\">\n</p>\n<p>]\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461425/892afdea-04d5-47e0-b0e4-e3a3de40f531.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461426/e8a55e33-dd66-4649-82cc-df9d5d95cb99.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461427/6f17049f-f62e-4952-b3b8-b739b3a7d148.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461428/ec87672d-886f-40b3-89c0-809085350eb5.png\">\n</p>", "goal": 47328.425890293154, "about_html": "<p style=\"text-align:right;\"><em>Em meio \u00e0 Serra Ga\u00facha, num futuro dist\u00f3pico, a sede estrangeira por um mundo perfeito nos sonhos vai aos poucos sangrando nossa terra. Nesse cen\u00e1rio, 4 hist\u00f3rias se interligam mostrando cenas de um futuro poss\u00edvel.\"</em>\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461388/3d49c02e-fb58-4fc7-8011-14a6f7a60b42.png\">\n</p>\n<p>Ciberfunk \u00e9 um livro de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, que mistura ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos para contar uma hist\u00f3ria que se passa num futuro alternativo, em um Brasil tomado por for\u00e7as estrangeiras. Com 4 narrativas paralelas, ele nos mostra lapsos desse futuro, que tanto se parece com o agora.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Contando com contos escritos por Luiz Miguel Dias, e ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos de Viwerde, o livro inovar\u00e1 ao unir a linguagem das HQs com a prosa, trazendo uma experi\u00eancia multimidiatica ao leitor.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Veja abaixo a capa provis\u00f3ria do livro:</strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450257/476b7426-7bdc-4288-b68a-8ee8a4b20f49.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461387/6fa7ad27-94e6-40fd-b23a-ec5eac49ed38.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442638/47d61e4d-8553-48b0-af19-c063936cf390.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong>Sangue N'\u00e1gua</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\">Num futuro dist\u00f3pico, uma corpocidade cresce em meio ao N\u00f3-da-Serra, trazendo a \u00e2nsia estrangeira por um mundo de sonhos, enquanto destr\u00f3i nosso real. Nesse futuro, Imperatriz constr\u00f3i suas hist\u00f3rias, mesmo que livros sejam algo j\u00e1 h\u00e1 muito tempo perdidos. Entre agiotas, capangas, poetas e outra sorte de trambiqueiros, ela se embrenhar\u00e1 por um caminho tortuoso em busca de um fantasma na m\u00e1quina. Caminho esse que a levar\u00e1 de encontro \u00e0 pr\u00f3pria ess\u00eancia da cria\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:right;\">Assim Imperatriz descobrir\u00e1 o que verdadeiramente \u00e9 A Magia.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:right;\">E como ela \u00e9 capaz de mudar seu mundo.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450261/8a0ac118-cc19-4ede-ba56-6d82f51ba9e6.jpg\"></em></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong><em>Un vaquero que escuchaba a Don L</em></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\">Navegando por entre a encruza dos rios, YKT ganha sua vida contrabandeando de tudo um pouco,  sendo uma ponte entre as cidades do N\u00f3-da-Serra. Na busca da fortuna necess\u00e1ria pra passar o resto da vida no neoreal, e nunca ver seu corpo envelhecer, aceita a proposta irrecus\u00e1vel que um dia seu contato, Holand\u00eas, faz: gravar uma cena pornogr\u00e1fica, em troca de uma grana alt\u00edssima. Na produtora porn\u00f4 de Birinai, um bicheiro envolvido em todo tipo de falcatrua poss\u00edvel, o pistoleiro \u00e9 levado ao seu limite, desencadeando uma hist\u00f3ria de f\u00faria, paranoia e vingan\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442651/28405bff-d246-4c74-aed5-f6493a4542bf.png\"><br></em></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong><em></em></strong><strong><em>A mulher que descobriu o Tempo</em></strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\">Obcecada por poder rever sua m\u00e3e que j\u00e1 falecera, Iara torna-se uma ciberengenheira. Ap\u00f3s d\u00e9cadas de estudo, finalmente consegue colocar todas as suas mem\u00f3rias dentro de uma m\u00e1quina, em busca de rever o passado, um detalhe por vez. \u00c9 quando assustadoramente esbarra numa verdade incompreens\u00edvel: por estar preso no presente, o ser humano n\u00e3o fora capaz ainda de descobrir como funciona essa coisa estranha chamada Tempo.\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450262/52321449-6c33-4c43-8dc9-3d4fcf02e15b.jpg\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\"><strong><em>Una canc\u00edon de dolor y furia</em></strong><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:justify;\">Rec\u00e9m chegada na corpocidade, Patr\u00edcia Tranquilona faz seus corres tentando sobreviver, e encontrar um golpe grande o suficiente para dar no p\u00e9 logo. Nisso, se depara com um assalto que pode virar a banca, apesar de um pequeno detalhe: pra chegar no grande pr\u00eamio \u00e9 preciso tamb\u00e9m enfrentar os quatro bandidos mais casca-grossa do lado de c\u00e1 do rio. Armada apenas com sua pistola s\u00f4nica, a ladra parte em busca da sorte grande, vivendo a vida por um fio.\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461401/960cdeeb-a5a5-4cd4-95b4-abbb257ee97d.png\">\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;text-align:center;\">Confira abaixo uma pr\u00e9via dos quadrinhos<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461402/8d7c503d-5464-4ce8-9259-75703485d017.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461403/b4772a3c-03fd-4c39-b8d2-1baf10af5c16.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461404/396758bb-e1ec-486d-be50-59178ad48eff.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461405/7abe7f60-0afa-4d81-8325-f427c6375281.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Confira abaixo a pr\u00e9via de algumas ilustra\u00e7\u00f5es, personagens e locais do livro<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/468682/30d8a83a-4457-40be-bf5f-543d5b530c49.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Capa do conto <em>Un vaquero que escuchaba a Don L</em>, e tamb\u00e9m um dos p\u00f4steres das recompensas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/475171/6dd3ca00-c719-4915-8b27-8bcfb5a4cddd.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Capa do conto<em> Una canc\u00edon de dolor y f\u00faria</em>, que tamb\u00e9m ser\u00e1 uma das op\u00e7\u00f5es de p\u00f4steres coloridos.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/475172/85e28a76-3969-4c61-922a-12c85ce09d65.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Capa do conto <em>A mulher que descobriu o Tempo</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461406/cd46feaa-108e-4e58-9c11-1219697ba776.jpg\">\n</p>\n<p>Sabrina, conhecida pelo vulgo Sabres, a maior poeta do N\u00f3-da-Serra.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461407/02842708-a6ef-4217-a0e9-33cf4aac53b2.jpg\">\n</p>\n<p>Holand\u00eas, chefe da rede de tr\u00e1fico de neurochips e drogas org\u00e2nicas do N\u00f3-da-Serra e parceiro de neg\u00f3cios de YKT.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461409/ecd1f493-4eea-4e3d-b69c-9d4b4381fcf3.jpg\">\n</p>\n<p><em>Los 400 Conejos</em>, base de opera\u00e7\u00f5es dos neg\u00f3cios il\u00edcitos de Holand\u00eas e tamb\u00e9m casa de Sabrina. Um reduto para trambiqueiros, poetas, jogadores de truco e outros mentirosos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461410/e343d2c6-1fed-422c-af2c-7f8cdcb5ab1b.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Birinai Narantza, bicheiro, trambiqueiro e CEO da Birinai Sex Productios, produtora porn\u00f4 onde YKT gravar\u00e1 as cenas de \"O \u00daltimo Garanh\u00e3o\".\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461390/15909f1f-fac1-441a-b70b-28d769f6b407.png\"><br>\n</p>\n<p><strong>Luiz Miguel Dias: </strong>\u00e9 curitibano, formado em Letras Portugu\u00eas pela UTFPR e professor do Estado. Escreveu em blogs, editou fanzines e lan\u00e7ou uma revista de literatura regional, tudo perdido no tempo \u00e9 claro. Nas horas vagas, transcreve vis\u00f5es do futuro usando a desculpa de estar escrevendo fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica barata e tamb\u00e9m brinca com o tar\u00f4.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Viwerde: </strong>Viwerde \u00e9 ilustrador, colorista e quadrinista. Desenhou e coloriu uma \nadapta\u00e7\u00e3o em quadrinho de \n\t<em>\u201cThe Machina of Time\u201d</em> para a editora Edebe. \nMais tarde desenhou e coloriu \n\t<em>\u201cOlho de Vidro\u201d </em>da Editora Draco. Foi o \nilustrador do livro \n\t<em>\"R.U.R.\"</em> que saiu pela editora Madrep\u00e9rola. Hoje \ntrabalha como colorista no Universo Guar\u00e1 com o t\u00edtulo Ecos. Sua \nforma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica \u00e9 em Design Gr\u00e1fico, pela Universidade Federal De \nPelotas (UFPEL). Siga nas redes sociais @viwerde\n\t<strong></strong><br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461391/e35ca3e6-b05a-4209-b582-673dfb49cbe5.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O livro possuir\u00e1 4 metas, cada uma ampliando a quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es da obra, conforme descrito no or\u00e7amento mais a frente.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Confira as metas:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461392/7c63b051-780c-4184-9f38-724fa2867327.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Capa brochura colorida;</li>\n\t<li>Livro com aproximadamente 280 p\u00e1ginas;</li>\n\t<li>32 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco;</li>\n\t<li>20 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco;</li>\n\t<li>3 capas internas preto e branco.</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461393/89668d3c-8fed-4897-a9f1-8cc9b1255d68.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Capa brochura colorida;</li>\n\t<li>Livro com aproximadamente 300 p\u00e1ginas;</li>\n\t<li>62 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco;</li>\n\t<li>30 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco;</li>\n\t<li>4 capas internas preto e branco.</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461397/1fb88090-7b00-41f8-bfea-5e18d0192470.png\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Capa brochura colorida;</li>\n\t<li>Livro com aproximadamente 320 p\u00e1ginas;</li>\n\t<li>82 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco;</li>\n\t<li>40 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco;</li>\n\t<li>4 capas internas preto e branco</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461398/25164ffc-09a4-4b23-9189-bf8ee5e2e383.png\">\n</p><br>\n<ul>\n\t<li>Capa dura colorida;</li>\n\t<li>Livro com aproximadamente 320 p\u00e1ginas;</li>\n\t<li>82 ilustra\u00e7\u00f5es preto e brancO;</li>\n\t<li>40 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco;</li>\n\t<li>4 capas internas preto e branco</li>\n</ul>\n<hr>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/461400/67d977e4-d9b7-4803-baf4-0451ca90543c.png\">\n</p>\n<p>O livro possui um cronograma que sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00f5es conforme as metas forem atingidas, devido \u00e0s ilustra\u00e7\u00f5es demandarem esfor\u00e7o e tempo. Lembre-se que esse prazo, assim como o alcance de todas as metas, permitir\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o de uma obra mais refinada, buscando sua plenitude.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O projeto do catarse teve seu in\u00edcio em setembro de 2022, e durar\u00e1 at\u00e9 mar\u00e7o de 2023, num total de seis meses. Caso apenas a primeira meta seja batida, os ajustes finais e diagrama\u00e7\u00e3o do livro j\u00e1 poder\u00e3o come\u00e7ar ao in\u00edcio de abril de 2023, com impress\u00e3o ao final desse m\u00eas. O envio ocorrer\u00e1 no in\u00edcio de maio, com lan\u00e7amento oficial do livro agendado para o dia 24 de maio de 2023.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">J\u00e1 no caso de batidas as metas subsequentes, o prazo dever\u00e1 se estender mais, pois as ilustra\u00e7\u00f5es demandam um tempo proporcional a sua qualidade. Assim, o envio do livro ocorrer\u00e1 em outubro de 2023, com lan\u00e7amento agendado para dia 12 desse m\u00eas.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Confira abaixo os cronogramas mais detalhados:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450253/022199c2-0476-4fff-a99c-2a8e8a7fc4d9.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/450254/519bd886-7d73-41cb-a491-cbb43a7b29bd.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "ciberfunk_livro_167d", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156931/4d660989-dd1a-4a77-859f-afdbe145c027.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156931/project_thumb_thumb_4d660989-dd1a-4a77-859f-afdbe145c027.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156931/project_thumb_small_4d660989-dd1a-4a77-859f-afdbe145c027.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156931/project_thumb_large_4d660989-dd1a-4a77-859f-afdbe145c027.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/156931/project_thumb_video_cover_4d660989-dd1a-4a77-859f-afdbe145c027.png", "progress": 12.644444444444444, "pledged": 5984.416518128179, "total_contributions": 84, "total_contributors": 82, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-04-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-04-28T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-30T12:37:45.78841", "zone_online_date": "2022-09-30T09:37:45.78841", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 210, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 210, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 1801657, "name": "Luiz Miguel Dias", "public_name": "Luiz Miguel Dias"}, "reminder_count": 88, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cyberpunk,Fic\u00e7\u00e3o-cient\u00edfica,literatura,Livro_ilustrado,quadrinho", "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "907a3f0d-6bcf-4fa3-a948-837af27aba9a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Em meio \u00e0 Serra Ga\u00facha, num futuro dist\u00f3pico, a sede estrangeira por um mundo perfeito nos sonhos vai aos poucos sangrando nossa terra. Nesse cen\u00e1rio, 4 hist\u00f3rias se interligam mostrando cenas de um futuro poss\u00edvel.\" Ciberfunk \u00e9 um livro de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, que mistura ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos para contar uma hist\u00f3ria que se passa num futuro alternativo, em um Brasil tomado por for\u00e7as estrangeiras. Com 4 narrativas paralelas, ele nos mostra lapsos desse futuro, que tanto se parece com o agora. Contando com contos escritos por Luiz Miguel Dias, e ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos de Viwerde, o livro inovar\u00e1 ao unir a linguagem das HQs com a prosa, trazendo uma experi\u00eancia multimidiatica ao leitor. Veja abaixo a capa provis\u00f3ria do livro: Sangue N'\u00e1gua Num futuro dist\u00f3pico, uma corpocidade cresce em meio ao N\u00f3-da-Serra, trazendo a \u00e2nsia estrangeira por um mundo de sonhos, enquanto destr\u00f3i nosso real. Nesse futuro, Imperatriz constr\u00f3i suas hist\u00f3rias, mesmo que livros sejam algo j\u00e1 h\u00e1 muito tempo perdidos. Entre agiotas, capangas, poetas e outra sorte de trambiqueiros, ela se embrenhar\u00e1 por um caminho tortuoso em busca de um fantasma na m\u00e1quina. Caminho esse que a levar\u00e1 de encontro \u00e0 pr\u00f3pria ess\u00eancia da cria\u00e7\u00e3o. Assim Imperatriz descobrir\u00e1 o que verdadeiramente \u00e9 A Magia. E como ela \u00e9 capaz de mudar seu mundo. Un vaquero que escuchaba a Don L Navegando por entre a encruza dos rios, YKT ganha sua vida contrabandeando de tudo um pouco,  sendo uma ponte entre as cidades do N\u00f3-da-Serra. Na busca da fortuna necess\u00e1ria pra passar o resto da vida no neoreal, e nunca ver seu corpo envelhecer, aceita a proposta irrecus\u00e1vel que um dia seu contato, Holand\u00eas, faz: gravar uma cena pornogr\u00e1fica, em troca de uma grana alt\u00edssima. Na produtora porn\u00f4 de Birinai, um bicheiro envolvido em todo tipo de falcatrua poss\u00edvel, o pistoleiro \u00e9 levado ao seu limite, desencadeando uma hist\u00f3ria de f\u00faria, paranoia e vingan\u00e7a. A mulher que descobriu o Tempo Obcecada por poder rever sua m\u00e3e que j\u00e1 falecera, Iara torna-se uma ciberengenheira. Ap\u00f3s d\u00e9cadas de estudo, finalmente consegue colocar todas as suas mem\u00f3rias dentro de uma m\u00e1quina, em busca de rever o passado, um detalhe por vez. \u00c9 quando assustadoramente esbarra numa verdade incompreens\u00edvel: por estar preso no presente, o ser humano n\u00e3o fora capaz ainda de descobrir como funciona essa coisa estranha chamada Tempo. Una canc\u00edon de dolor y furia Rec\u00e9m chegada na corpocidade, Patr\u00edcia Tranquilona faz seus corres tentando sobreviver, e encontrar um golpe grande o suficiente para dar no p\u00e9 logo. Nisso, se depara com um assalto que pode virar a banca, apesar de um pequeno detalhe: pra chegar no grande pr\u00eamio \u00e9 preciso tamb\u00e9m enfrentar os quatro bandidos mais casca-grossa do lado de c\u00e1 do rio. Armada apenas com sua pistola s\u00f4nica, a ladra parte em busca da sorte grande, vivendo a vida por um fio. Confira abaixo uma pr\u00e9via dos quadrinhos Confira abaixo a pr\u00e9via de algumas ilustra\u00e7\u00f5es, personagens e locais do livro Capa do conto Un vaquero que escuchaba a Don L , e tamb\u00e9m um dos p\u00f4steres das recompensas. Capa do conto Una canc\u00edon de dolor y f\u00faria , que tamb\u00e9m ser\u00e1 uma das op\u00e7\u00f5es de p\u00f4steres coloridos. Capa do conto A mulher que descobriu o Tempo . Sabrina, conhecida pelo vulgo Sabres, a maior poeta do N\u00f3-da-Serra. Holand\u00eas, chefe da rede de tr\u00e1fico de neurochips e drogas org\u00e2nicas do N\u00f3-da-Serra e parceiro de neg\u00f3cios de YKT. Los 400 Conejos , base de opera\u00e7\u00f5es dos neg\u00f3cios il\u00edcitos de Holand\u00eas e tamb\u00e9m casa de Sabrina. Um reduto para trambiqueiros, poetas, jogadores de truco e outros mentirosos. Birinai Narantza, bicheiro, trambiqueiro e CEO da Birinai Sex Productios, produtora porn\u00f4 onde YKT gravar\u00e1 as cenas de \"O \u00daltimo Garanh\u00e3o\". Luiz Miguel Dias: \u00e9 curitibano, formado em Letras Portugu\u00eas pela UTFPR e professor do Estado. Escreveu em blogs, editou fanzines e lan\u00e7ou uma revista de literatura regional, tudo perdido no tempo \u00e9 claro. Nas horas vagas, transcreve vis\u00f5es do futuro usando a desculpa de estar escrevendo fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica barata e tamb\u00e9m brinca com o tar\u00f4. Viwerde: Viwerde \u00e9 ilustrador, colorista e quadrinista. Desenhou e coloriu uma \nadapta\u00e7\u00e3o em quadrinho de \u201cThe Machina of Time\u201d para a editora Edebe. \nMais tarde desenhou e coloriu \u201cOlho de Vidro\u201d da Editora Draco. Foi o \nilustrador do livro \"R.U.R.\" que saiu pela editora Madrep\u00e9rola. Hoje \ntrabalha como colorista no Universo Guar\u00e1 com o t\u00edtulo Ecos. Sua \nforma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica \u00e9 em Design Gr\u00e1fico, pela Universidade Federal De \nPelotas (UFPEL). Siga nas redes sociais @viwerde O livro possuir\u00e1 4 metas, cada uma ampliando a quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es da obra, conforme descrito no or\u00e7amento mais a frente. Confira as metas: Capa brochura colorida; Livro com aproximadamente 280 p\u00e1ginas; 32 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco; 20 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco; 3 capas internas preto e branco. Capa brochura colorida; Livro com aproximadamente 300 p\u00e1ginas; 62 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco; 30 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco; 4 capas internas preto e branco. Capa brochura colorida; Livro com aproximadamente 320 p\u00e1ginas; 82 ilustra\u00e7\u00f5es preto e branco; 40 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco; 4 capas internas preto e branco Capa dura colorida; Livro com aproximadamente 320 p\u00e1ginas; 82 ilustra\u00e7\u00f5es preto e brancO; 40 p\u00e1ginas de quadrinho preto e branco; 4 capas internas preto e branco O livro possui um cronograma que sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00f5es conforme as metas forem atingidas, devido \u00e0s ilustra\u00e7\u00f5es demandarem esfor\u00e7o e tempo. Lembre-se que esse prazo, assim como o alcance de todas as metas, permitir\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o de uma obra mais refinada, buscando sua plenitude. O projeto do catarse teve seu in\u00edcio em setembro de 2022, e durar\u00e1 at\u00e9 mar\u00e7o de 2023, num total de seis meses. Caso apenas a primeira meta seja batida, os ajustes finais e diagrama\u00e7\u00e3o do livro j\u00e1 poder\u00e3o come\u00e7ar ao in\u00edcio de abril de 2023, com impress\u00e3o ao final desse m\u00eas. O envio ocorrer\u00e1 no in\u00edcio de maio, com lan\u00e7amento oficial do livro agendado para o dia 24 de maio de 2023. J\u00e1 no caso de batidas as metas subsequentes, o prazo dever\u00e1 se estender mais, pois as ilustra\u00e7\u00f5es demandam um tempo proporcional a sua qualidade. Assim, o envio do livro ocorrer\u00e1 em outubro de 2023, com lan\u00e7amento agendado para dia 12 desse m\u00eas. Confira abaixo os cronogramas mais detalhados:"}, "user": {"id": 1801657, "common_id": "8da6b986-98bd-4b68-8ffd-2741998a509a", "name": "Luiz Miguel Dias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1801657/thumb_avatar_18b5ede2-b7cc-4faa-a0d7-3017e9aa0708.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 24, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2022-03-21T02:48:39.030246", "about_html": "<p>Luiz Miguel Dias \u00e9 curitibano, formado em Letras pela UTFPR e professor de Portugu\u00eas na rede estadual do Paran\u00e1. Nas horas vagas, escreve suas vis\u00f5es do futuro e publica como fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luiz Miguel Dias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 276509, "project_id": 156931, "description": "Livro f\u00edsico\n3 p\u00f4steres coloridos A3 - todos os p\u00f4steres dispon\u00edveis\nChaveiro", "minimum_value": 84.13942380496562, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-05-02T07:37:40", "updated_at": "2023-02-05T22:39:54.073041", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2113929216, "title": "Chave de acesso", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bcea9bf1-a164-41c1-830d-4222abc118f0", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/276509/thumb_reward_c28af82e-0eea-43ef-87b0-eba217a6b018.png", "run_out": false}], "lemmas": ["meio", "futuro", "dist\u00f3pico", "sede", "mundo", "sonho", "terra", "cen\u00e1rio", "hist\u00f3ria", "cena", "futuro", "livro", "fic\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "hist\u00f3ria", "futuro", "for\u00e7a", "narrativo", "paralela", "lapso", "futuro", "agora", "conto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "livro", "linguagem", "prosa", "experi\u00eancia", "leitor", "capa", "livro", "futuro", "corpocidade", "meio", "\u00e2nsia", "mundo", "sonho", "destr\u00f3i", "real", "futuro", "hist\u00f3ria", "livro", "tempo", "agiota", "capanga", "sorte", "trambiqueiro", "caminho", "busca", "fantasma", "m\u00e1quina", "caminho", "encontro", "ess\u00eancia", "cria\u00e7\u00e3o", "mundo", "un", "vaquero", "encruza", "rio", "vida", "ponte", "cidade", "busca", "fortuna", "resto", "vida", "neoreal", "corpo", "proposta", "dia", "contato", "cena", "troca", "grana", "produtora", "bicheiro", "tipo", "falcatrua", "pistoleiro", "limite", "hist\u00f3ria", "f\u00faria", "vingan\u00e7a", "mulher", "m\u00e3e", "ciberengenheira", "d\u00e9cada", "estudo", "mem\u00f3ria", "m\u00e1quina", "busca", "passado", "detalhe", "vez", "verdade", "presente", "ser", "coisa", "una", "dolor", "corpocidade", "corr", "golpe", "suficiente", "p\u00e9", "assalto", "banca", "detalhe", "pr\u00eamio", "bandido", "lado", "rio", "pistola", "ladra", "parte", "busca", "sorte", "vida", "fio", "pr\u00e9via", "quadrinho", "pr\u00e9via", "ilustra\u00e7\u00e3o", "personagem", "local", "livro", "conto", "un", "p\u00f4ster", "recompensa", "capa", "conto", "dolor", "f\u00faria", "op\u00e7\u00e3o", "p\u00f4ster", "capa", "conto", "mulher", "tempo", "poeta", "chefe", "rede", "tr\u00e1fico", "droga", "parceiro", "neg\u00f3cio", "base", "opera\u00e7\u00e3o", "neg\u00f3cio", "casa", "reduto", "trambiqueiro", "jogador", "truco", "mentiroso", "bicheiro", "trambiqueiro", "produtor", "cena", "garanh\u00e3o", "professor", "estado", "blogs", "fanzine", "revista", "literatura", "tempo", "hora", "vis\u00e3o", "futuro", "desculpa", "fic\u00e7\u00e3o", "tar\u00f4", "viwerde", "colorista", "quadrinista", "adapta\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "editora", "ilustrador", "livro", "editora", "colorista", "universo", "t\u00edtulo", "forma\u00e7\u00e3o", "rede", "livro", "meta", "quantidade", "ilustra\u00e7\u00e3o", "obra", "or\u00e7amento", "frente", "meta", "capa", "livro", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branco", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "capa", "branco", "capa", "livro", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branco", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "capa", "branco", "capa", "livro", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branco", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "capa", "branco", "capa", "livro", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "branco", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "capa", "branco", "livro", "cronograma", "altera\u00e7\u00e3o", "meta", "ilustra\u00e7\u00e3o", "esfor\u00e7o", "tempo", "prazo", "alcance", "meta", "publica\u00e7\u00e3o", "obra", "plenitude", "projeto", "catarse", "in\u00edcio", "setembro", "mar\u00e7o", "total", "m\u00eas", "meta", "ajuste", "diagrama\u00e7\u00e3o", "livro", "in\u00edcio", "abril", "impress\u00e3o", "final", "m\u00eas", "envio", "in\u00edcio", "maio", "lan\u00e7amento", "livro", "dia", "maio", "caso", "batida", "meta", "prazo", "ilustra\u00e7\u00e3o", "tempo", "qualidade", "envio", "livro", "outubro", "lan\u00e7amento", "dia", "m\u00eas", "cronograma"], "lemmas_freq": {"meio": 2, "futuro": 7, "dist\u00f3pico": 1, "sede": 1, "mundo": 3, "sonho": 2, "terra": 1, "cen\u00e1rio": 1, "hist\u00f3ria": 4, "cena": 3, "livro": 15, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "quadrinho": 8, "for\u00e7a": 1, "narrativo": 1, "paralela": 1, "lapso": 1, "agora": 1, "conto": 4, "ilustra\u00e7\u00e3o": 9, "linguagem": 1, "prosa": 1, "experi\u00eancia": 1, "leitor": 1, "capa": 11, "corpocidade": 2, "\u00e2nsia": 1, "destr\u00f3i": 1, "real": 1, "tempo": 5, "agiota": 1, "capanga": 1, "sorte": 2, "trambiqueiro": 3, "caminho": 2, "busca": 4, "fantasma": 1, "m\u00e1quina": 2, "encontro": 1, "ess\u00eancia": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "un": 2, "vaquero": 1, "encruza": 1, "rio": 2, "vida": 3, "ponte": 1, "cidade": 1, "fortuna": 1, "resto": 1, "neoreal": 1, "corpo": 1, "proposta": 1, "dia": 3, "contato": 1, "troca": 1, "grana": 1, "produtora": 1, "bicheiro": 2, "tipo": 1, "falcatrua": 1, "pistoleiro": 1, "limite": 1, "f\u00faria": 2, "vingan\u00e7a": 1, "mulher": 2, "m\u00e3e": 1, "ciberengenheira": 1, "d\u00e9cada": 1, "estudo": 1, "mem\u00f3ria": 1, "passado": 1, "detalhe": 2, "vez": 1, "verdade": 1, "presente": 1, "ser": 1, "coisa": 1, "una": 1, "dolor": 2, "corr": 1, "golpe": 1, "suficiente": 1, "p\u00e9": 1, "assalto": 1, "banca": 1, "pr\u00eamio": 1, "bandido": 1, "lado": 1, "pistola": 1, "ladra": 1, "parte": 1, "fio": 1, "pr\u00e9via": 2, "personagem": 1, "local": 1, "p\u00f4ster": 2, "recompensa": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "poeta": 1, "chefe": 1, "rede": 2, "tr\u00e1fico": 1, "droga": 1, "parceiro": 1, "neg\u00f3cio": 2, "base": 1, "opera\u00e7\u00e3o": 1, "casa": 1, "reduto": 1, "jogador": 1, "truco": 1, "mentiroso": 1, "produtor": 1, "garanh\u00e3o": 1, "professor": 1, "estado": 1, "blogs": 1, "fanzine": 1, "revista": 1, "literatura": 1, "hora": 1, "vis\u00e3o": 1, "desculpa": 1, "tar\u00f4": 1, "viwerde": 1, "colorista": 2, "quadrinista": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "editora": 2, "ilustrador": 1, "universo": 1, "t\u00edtulo": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "meta": 6, "quantidade": 1, "obra": 2, "or\u00e7amento": 1, "frente": 1, "p\u00e1gina": 8, "branco": 12, "cronograma": 2, "altera\u00e7\u00e3o": 1, "esfor\u00e7o": 1, "prazo": 2, "alcance": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "plenitude": 1, "projeto": 1, "catarse": 1, "in\u00edcio": 3, "setembro": 1, "mar\u00e7o": 1, "total": 1, "m\u00eas": 3, "ajuste": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "abril": 1, "impress\u00e3o": 1, "final": 1, "envio": 2, "maio": 2, "lan\u00e7amento": 2, "caso": 1, "batida": 1, "qualidade": 1, "outubro": 1}, "entidades": {"Serra Ga\u00facha": 1, "Ciberfunk": 1, "Brasil": 1, "Luiz Miguel Dias": 2, "Viwerde": 2, "HQs": 1, "Sangue N'\u00e1gua": 1, "Imperatriz": 2, "A Magia": 1, "Don L Navegando": 1, "YKT": 3, "Holand\u00eas": 3, "Birinai": 1, "Tempo Obcecada": 1, "Iara": 1, "Tempo": 1, "Rec\u00e9m": 1, "Patr\u00edcia Tranquilona": 1, "Armada": 1, "ladra": 1, "Confira": 1, "Capa": 1, "Un": 1, "Don L": 1, "Una": 1, "A mulher que descobriu o Tempo": 1, "Sabrina": 2, "Sabres": 1, "Los 400 Conejos": 1, "Birinai Narantza": 1, "Birinai Sex Productios": 1, "O \u00daltimo Garanh\u00e3o": 1, "Letras Portugu\u00eas": 1, "UTFPR": 1, "Estado": 1, "The Machina of Time": 1, "Edebe": 1, "\u201cOlho de Vidro\u201d": 1, "Editora Draco": 1, "R.U.R.": 1, "Madrep\u00e9rola": 1, "Universo Guar\u00e1": 1, "Ecos": 1, "Design Gr\u00e1fico": 1, "Universidade Federal": 1, "UFPEL": 1, "@viwerde": 1, "Livro": 4, "branco Capa": 1}, "tfidf": {"meio": 3.4318266883810677, "futuro": 17.78620142270931, "dist\u00f3pico": 5.855071922202427, "sede": 4.2456340097683265, "mundo": 2.5084134758744288, "sonho": 3.77428256967197, "terra": 2.271552983746317, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "cena": 7.8491804101141405, "livro": 9.189956251408608, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "quadrinho": 2.6250085928768887, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "narrativo": 3.891462196047713, "paralela": 6.548219102762372, "lapso": 7.241366283322318, "agora": 5.98860331482695, "conto": 6.72273860922716, "ilustra\u00e7\u00e3o": 12.048596549288563, "linguagem": 3.090326377423672, "prosa": 5.737288886546044, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "leitor": 1.4183203878392991, "capa": 5.765830026673628, "corpocidade": 15.869026927764526, "\u00e2nsia": 6.325075551448163, "destr\u00f3i": 6.142753994654208, "real": 2.7640294688441114, "tempo": 5.209359113550871, "agiota": 7.934513463882263, "capanga": 6.325075551448163, "sorte": 7.372036443665809, "trambiqueiro": 18.97522665434449, "caminho": 4.193566033432647, "busca": 7.842815408052007, "fantasma": 3.79137873749073, "m\u00e1quina": 8.701989050852307, "encontro": 2.7360164326164376, "ess\u00eancia": 3.9642215503301412, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "un": 13.096438205524745, "vaquero": 7.934513463882263, "encruza": 7.934513463882263, "rio": 8.593854608311755, "vida": 2.734936133398864, "ponte": 4.756459633534317, "cidade": 1.4302252903456174, "fortuna": 5.369564106420726, "resto": 3.8401689016601623, "neoreal": 7.934513463882263, "corpo": 2.687489391721777, "proposta": 2.8285679899816825, "dia": 3.227845287272693, "contato": 2.0129350442384477, "troca": 3.4686053452276795, "grana": 4.500526259397117, "produtora": 3.8740704533358437, "bicheiro": 15.869026927764526, "tipo": 2.0456355055493822, "falcatrua": 7.934513463882263, "pistoleiro": 4.990074484715823, "limite": 3.271074369770196, "f\u00faria": 9.77998205231768, "vingan\u00e7a": 3.515672856085665, "mulher": 4.6427707149883854, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "ciberengenheira": 7.934513463882263, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "estudo": 2.6412086391577705, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "passado": 2.5685374488604116, "detalhe": 4.522380393421541, "vez": 1.135457601823467, "verdade": 2.4090605247504793, "presente": 3.2523822367580433, "ser": 2.3435264833714062, "coisa": 1.4967618141458616, "una": 6.142753994654208, "dolor": 15.869026927764526, "corr": 7.241366283322318, "golpe": 4.4380059024157825, "suficiente": 3.7756303805225913, "p\u00e9": 3.7448587218558376, "assalto": 4.7990192479531135, "banca": 3.8073790788371715, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "bandido": 4.715637639014062, "lado": 1.5923920451611118, "pistola": 6.142753994654208, "ladra": 5.855071922202427, "parte": 1.1004047250684246, "fio": 4.468777561082536, "pr\u00e9via": 6.782437363224519, "personagem": 0.7010580452608242, "local": 2.626245766481058, "p\u00f4ster": 5.8881617542070535, "recompensa": 0.8783381797818528, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "poeta": 3.8740704533358437, "chefe": 4.196843845598895, "rede": 4.1191654660604655, "tr\u00e1fico": 5.295456134267004, "droga": 4.0633124529743725, "parceiro": 3.1553899707707336, "neg\u00f3cio": 7.680337803320325, "base": 2.971668833622356, "opera\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "casa": 1.5476341445196182, "reduto": 7.934513463882263, "jogador": 4.408152939266102, "truco": 7.934513463882263, "mentiroso": 7.241366283322318, "produtor": 3.309540650597992, "garanh\u00e3o": 7.934513463882263, "professor": 2.029151615827693, "estado": 2.6312085558231875, "blogs": 5.161924741642482, "fanzine": 3.0982315569307852, "revista": 1.093966934593576, "literatura": 2.3435264833714062, "hora": 1.93557690193558, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "desculpa": 5.449606814094262, "tar\u00f4": 5.631928370888217, "viwerde": 7.934513463882263, "colorista": 5.743836861710593, "quadrinista": 2.068045406948966, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "editora": 2.51738048449483, "ilustrador": 1.5994592123842042, "universo": 1.39348346469236, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "meta": 6.76610462094052, "quantidade": 2.917233627067339, "obra": 2.196508373210392, "or\u00e7amento": 3.5778046371926715, "frente": 2.550018401093174, "p\u00e1gina": 2.1801272398429585, "branco": 20.099183997808083, "cronograma": 8.39368769119779, "altera\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "esfor\u00e7o": 3.8073790788371715, "prazo": 5.165310660812393, "alcance": 4.084365862172205, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "plenitude": 5.855071922202427, "projeto": 0.45295776197274695, "catarse": 2.3699930565595695, "in\u00edcio": 5.951612733883609, "setembro": 2.859339648648436, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "total": 3.147021721100217, "m\u00eas": 6.1203318888522364, "ajuste": 4.350994525426153, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "abril": 3.051711541295892, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "final": 1.6466549037204787, "envio": 3.4802161455551817, "maio": 6.327657678833197, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "caso": 2.18194082505663, "batida": 5.855071922202427, "qualidade": 1.9110658709212305, "outubro": 2.7360164326164376}}