{"detail": {"project_id": 157065, "id": 157065, "user_id": 1229360, "name": "As tiras da Regina", "headline": "P\u00e9-venda de As Tiras de Regina. Quadrinhos do interior para o seu interior!", "budget": "<p><strong>Gr\u00e1fica - 70%</strong>\n</p>\n<p><strong>Correio - 17%</strong>\n</p>\n<p><strong>Catarse - 13%</strong>\n</p>", "goal": 36.542273297363266, "about_html": "<p>Pense na vida buc\u00f3lica do campo. Pensou? Agora acrescente uma menina espevitada, provocadora\u2026 e rom\u00e2ntica! E voc\u00ea ter\u00e1 a Regina, que vive com os pais numa floresta! E mais! Acrescente um cachorro que n\u00e3o pensa como um cachorro, mas que tem outras qualidades e pretens\u00f5es! E voc\u00ea ter\u00e1 o Eug\u00eanio, que de cachorro n\u00e3o tem nada, a n\u00e3o ser a forma f\u00edsica estereotipada!\n</p>\n<p>Finamente desenhada com tinta nanquim e pintada meticulosamente a m\u00e3o com ecoline, com todo o carinho e requinte de um cartunista tarimbado, com 44 anos de profiss\u00e3o.\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a as desventuras da Regina, uma menina n\u00e3o-convencional que vive clandestinamente com um cachorro que \u00e9 uma mistura de fil\u00f3sofo e coach e que desfia o bom mocismo em quase todas as tiras que voc\u00ea conhece. Depois de ler as As Tiras da Regina, seus parafusos a mais dan\u00e7ar\u00e3o, sua vida jamais ser\u00e1 a mesma, e o pior, n\u00e3o h\u00e1 nada que voc\u00ea possa fazer contra isso!\n</p>\n<p>O livro encontra-se em pr\u00e9-venda, exclusivamente aqui.\n</p>\n<p><strong>O livro</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/447844/6d71cf33-0179-4208-a0d1-19268ef73eab.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Algumas tiras do livro</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442418/bc2718b8-34b9-467d-af6d-8e207dc00c16.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442420/87894256-dcc3-42da-826b-d04703460c29.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442422/ec769eea-904b-4515-9b15-7e77e0abe0d6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442423/35342da0-9396-465f-a923-c9005ed20cfc.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442441/fd25ee74-9905-475f-94c0-df7974941e2b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442442/f0c3a75a-01d4-4283-a339-299130d672c1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442444/10e0f9e7-c3b8-4dfe-85bf-d874ac788ded.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442446/414deeec-6108-450a-b7d0-dc9b2ef7ea48.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442447/3314aaa1-f95b-482e-8ab3-1d6ab5d04208.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442448/7c889c44-2374-4ec9-bb6d-8f1ad336c66e.jpg\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><strong>O Autor</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/442425/1a26b7be-992b-4473-92df-8dd8c970c3bc.jpg\">\n</p>\n<p>Fl\u00e1vio Almeida \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 44 anos de carreira. Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por cinco anos.\n</p>\n<p>Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil.\n</p>\n<p>Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e <em>\"Planeta Vida\"</em>, textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000.\n</p>\n<p>Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler &amp; Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras &amp; Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\".\n</p>\n<p>Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira &amp; Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira &amp; Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira &amp; Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012<span class=\"redactor-invisible-space\">.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o e turco.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia.</span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "astirasdaregina", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157065/b52b74f9-d796-441a-b118-c3df735f3779.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157065/project_thumb_thumb_b52b74f9-d796-441a-b118-c3df735f3779.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157065/project_thumb_small_b52b74f9-d796-441a-b118-c3df735f3779.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157065/project_thumb_large_b52b74f9-d796-441a-b118-c3df735f3779.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157065/project_thumb_video_cover_b52b74f9-d796-441a-b118-c3df735f3779.jpg", "progress": 1257.142857142857, "pledged": 459.38857859542384, "total_contributions": 11, "total_contributors": 11, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-22T23:59:59.999999", "online_date": "2022-08-23T12:43:50.063607", "zone_online_date": "2022-08-23T09:43:50.063607", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Miracema", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 1229360, "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "public_name": "FL\u00c1VIO ALMEIDA"}, "reminder_count": 3, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Coach,ecologia,floresta,GURU", "city_id": 3639, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0987f401-371a-4cf6-96ec-87cd28fe5224", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Pense na vida buc\u00f3lica do campo. Pensou? Agora acrescente uma menina espevitada, provocadora\u2026 e rom\u00e2ntica! E voc\u00ea ter\u00e1 a Regina, que vive com os pais numa floresta! E mais! Acrescente um cachorro que n\u00e3o pensa como um cachorro, mas que tem outras qualidades e pretens\u00f5es! E voc\u00ea ter\u00e1 o Eug\u00eanio, que de cachorro n\u00e3o tem nada, a n\u00e3o ser a forma f\u00edsica estereotipada! Finamente desenhada com tinta nanquim e pintada meticulosamente a m\u00e3o com ecoline, com todo o carinho e requinte de um cartunista tarimbado, com 44 anos de profiss\u00e3o. Conhe\u00e7a as desventuras da Regina, uma menina n\u00e3o-convencional que vive clandestinamente com um cachorro que \u00e9 uma mistura de fil\u00f3sofo e coach e que desfia o bom mocismo em quase todas as tiras que voc\u00ea conhece. Depois de ler as As Tiras da Regina, seus parafusos a mais dan\u00e7ar\u00e3o, sua vida jamais ser\u00e1 a mesma, e o pior, n\u00e3o h\u00e1 nada que voc\u00ea possa fazer contra isso! O livro encontra-se em pr\u00e9-venda, exclusivamente aqui. O livro Algumas tiras do livro O Autor Fl\u00e1vio Almeida \u00e9 quadrinista, cartunista e ilustrador com 44 anos de carreira. Iniciou-se profissionalmente no jornal \"O Pasquim\" e na revista \"Mad\". Nas quatro editoras em que a revista \"Mad\" foi publicada no Brasil, Fl\u00e1vio Almeida publicou os seus trabalhos em todas elas. Na fase em que foi publicada na Editora Record, foi Subeditor Geral e Diretor de Arte da \"Mad\" por cinco anos. Seus trabalhos foram publicados em 35 jornais e 80 revistas no Brasil. Ilustrou quatro livros de panos infantis para a Editora Maco: \"Quem faz?\" e \"Planeta Vida\" , textos e desenhos, lan\u00e7ado na Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92, sendo este livro indicado pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo; \"Dent\u00e3o\" e \"Sangue Bom, Cora\u00e7\u00e3o Bom\" - Hemorio/Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ - 2000. Publicou o livro infantil \"Rimas dos Bichos\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora L\u00ea /Belo Horizonte. Publicou o livro infantil \"O Jardim da Minha Casa\", textos e ilustra\u00e7\u00f5es, pela Editora Melhoramentos. Participou da premiada \"Cole\u00e7\u00e3o Ler & Ver\" da Editora Melhoramentos, com a personagem \"Dasd\u00f4\", no livro \"Senhoras & Senhores\", com o cl\u00e1ssico \"Senhora\" de Jos\u00e9 Alencar. Esta Cole\u00e7\u00e3o reuniu em oito livros, os principais cartunistas brasileiros e cl\u00e1ssicos da Literatura Brasileira. A Cole\u00e7\u00e3o ganhou o \"Pr\u00eamio HQ-Mix\" como \"Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro\". Ilustrou os seguintes livros infantis: \"O Grande Guru\", de Reynaldo Valinho Alvarez - Editora Agir; \"A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode e Falastr\u00e3o\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"As Roupas do Papai Foram Embora\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Record; \"Incr\u00edvel Tribo P\u00e9-no-Traseiro\", de Lu\u00eds Pimentel - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"Navarro Caucus e o Planeta Corimar\", de Renata Silva Neto - Editora Ao Livro T\u00e9cnico; \"O Rio da Vida\", de Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado - Editora Record; \"Guia do Consumidor Mirim\", de Maria Helena Esteb\u00e1n - Editora Raz\u00e3o Cultural e Editora Rovelle; \"A Fofoqueira\", de Maria Leda Chini - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"A Franga Suru\", de Gilberto Martins Pandelot - Editora Raz\u00e3o Cultural; \"Darwin no Brasil\", album de quadrinhos, textos e desenhos de Fl\u00e1vio Almeida, Editora Vieira & Lent; \"Florinha na Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade e o Aquecimento Global\", de Sergio Bruni, adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos de Fl\u00e1vio Almeida, textos e desenhos. Editora Vieira & Lent; Cole\u00e7\u00e3o de 5 livros infantis \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\", de Roberto Lent - Editora Vieira & Lent. Publicou no site \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", a s\u00e9rie em quadrinhos, \"A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006. Publicou o \"envelop\u00e3o\" com \"A Turma do Z\u00e9 Neurim em quadrinhos\", com os quadrinhos que foram publicados no site da \"Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as\", este material foi produzido pela Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje e com o apoio da Faperj - 2012 . Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba, em 1980. Foi premiado no Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo, em 1984, em Duisburg, na Alemanha. Publicou seus cartuns na revista espanhola \"Cambio16\" e no livro \"International Anthology of Cartoons\", na Su\u00e9cia. Ilustrou uma cole\u00e7\u00e3o de 11 livros sobre \"Ensino de Enfermagem \u00e0 Dist\u00e2ncia\" - Fiocruz / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade/RJ 2000. Foi ilustrador de \"\u00daltima Hora\" do Rio de Janeiro, em 1978. Foi ilustrador de \"O Globo\" de 1989 a 1991. Seus trabalhos foram publicados no \"Jornal do Brasil\", \"\u00daltima Hora\", \"O Dia\", \"Folha de S.Paulo\" e \"O Estado de S.Paulo\". Al\u00e9m de jornais e revistas da Espanha, It\u00e1lia e Su\u00e9cia. Ilustrou o livro em PDF \"Uma Jornada Contra a dor\" \"Children Pain Book\", livro em quadrinhos para crian\u00e7as que sentem dores cr\u00f4nicas. Este livro j\u00e1 foi traduzido para o ingl\u00eas, espanhol, alem\u00e3o e turco. Participou de sal\u00f5es de humor nos seguintes pa\u00edses: Brasil, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, B\u00e9lgica, Alemanha, Holanda, Maced\u00f4nia, Turquia, Cuba, Portugal, Cor\u00e9ia, Taiwan, Pol\u00f4nia e It\u00e1lia."}, "user": {"id": 1229360, "common_id": "13875569-14e1-4c0f-82db-99ba0e35d8bd", "name": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 Teixeira Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1229360/thumb_avatar_754bd3c9-3490-4153-94a8-d195218e8b45.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 14, "links": [{"id": 47665, "link": "https://www.instagram.com/flaviocomix/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 20, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1229360/base_1c6391d6-f8fb-4eb9-8b63-243b57bd440a.jpg", "created_at": "2019-11-19T13:04:33.18458", "about_html": "<p>Produtora de revistas e graphics novels.\n</p>\n<p><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FL\u00c1VIO ALMEIDA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277155, "project_id": 157065, "description": "- 1 LIVRO AS TIRAS DA REGINA\n- 1 MARCADOR DE P\u00c1GINAS\n- 1 P\u00d4STER COLORIDO 30X42 CMS. IMPRESSO EM PAPEL COUCH\u00c9 120 GRS.\n- 1 DESENHO A5 (10X15 CMS.) ORIGINAL DA REGINA EM PRETO E BRANCO\n- 1 DESENHO A5 (10X15 CMS.) ORIGINAL DA REGINA EM CORES\n- DEDICAT\u00d3RIA E AUT\u00d3GRAFO\n- NOME NA LISTA DE APOIADORES\n- FRETE GR\u00c1TIS", "minimum_value": 261.01623783830905, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-11-01T21:02:49", "updated_at": "2022-09-11T19:31:26.440245", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1879048192, "title": "REGINA MORE, MORE, MORE", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2e88015c-757a-4f14-b8fc-af7fa5db9999", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["vida", "campo", "menina", "pai", "floresta", "acrescente", "cachorro", "cachorro", "qualidade", "pretens\u00e3o", "cachorro", "forma", "tinta", "m\u00e3o", "carinho", "cartunista", "ano", "profiss\u00e3o", "desventura", "menina", "cachorro", "mistura", "fil\u00f3sofo", "mocismo", "tira", "parafuso", "vida", "livro", "livro", "tira", "livro", "ilustrador", "ano", "carreira", "jornal", "revista", "editora", "revista", "trabalho", "fase", "ano", "trabalho", "jornal", "revista", "livro", "pano", "texto", "desenho", "livro", "estado", "livro", "texto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "texto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "premiada", "personagem", "dasd\u00f4", "livro", "cl\u00e1ssico", "livro", "cartunista", "cl\u00e1ssico", "cole\u00e7\u00e3o", "contribui\u00e7\u00e3o", "brasileiro", "livro", "album", "quadrinho", "texto", "desenho", "adapta\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "texto", "desenho", "cole\u00e7\u00e3o", "livro", "site", "ci\u00eancia", "s\u00e9rie", "quadrinho", "quadrinho", "quadrinho", "site", "ci\u00eancia", "material", "apoio", "cartun", "revista", "livro", "cole\u00e7\u00e3o", "livro", "ilustrador", "ilustrador", "trabalho", "estado", "jornal", "livro", "dor", "livro", "quadrinho", "crian\u00e7a", "dor", "livro", "ingl\u00eas", "turco", "participou", "sal\u00e3o", "humor", "pa\u00eds"], "lemmas_freq": {"vida": 2, "campo": 1, "menina": 2, "pai": 1, "floresta": 1, "acrescente": 1, "cachorro": 4, "qualidade": 1, "pretens\u00e3o": 1, "forma": 1, "tinta": 1, "m\u00e3o": 1, "carinho": 1, "cartunista": 2, "ano": 3, "profiss\u00e3o": 1, "desventura": 1, "mistura": 1, "fil\u00f3sofo": 1, "mocismo": 1, "tira": 2, "parafuso": 1, "livro": 16, "ilustrador": 3, "carreira": 1, "jornal": 3, "revista": 4, "editora": 1, "trabalho": 3, "fase": 1, "pano": 1, "texto": 5, "desenho": 3, "estado": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "premiada": 1, "personagem": 1, "dasd\u00f4": 1, "cl\u00e1ssico": 2, "cole\u00e7\u00e3o": 3, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "brasileiro": 1, "album": 1, "quadrinho": 6, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "site": 2, "ci\u00eancia": 2, "s\u00e9rie": 1, "material": 1, "apoio": 1, "cartun": 1, "dor": 2, "crian\u00e7a": 1, "ingl\u00eas": 1, "turco": 1, "participou": 1, "sal\u00e3o": 1, "humor": 1, "pa\u00eds": 1}, "entidades": {"Pense": 1, "Regina": 2, "Acrescente": 1, "Eug\u00eanio": 1, "As Tiras da Regina": 1, "Algumas tiras do livro": 1, "O Autor Fl\u00e1vio Almeida": 1, "Pasquim": 1, "Mad": 3, "Brasil": 4, "Fl\u00e1vio Almeida": 3, "Editora Record": 3, "Subeditor Geral": 1, "Diretor de Arte": 1, "Editora Maco": 1, "Planeta Vida": 1, "Confer\u00eancia Internacional sobre Meio Ambiente - Rio 92": 1, "Secretaria Estadual do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo": 1, "Dent\u00e3o": 1, "Sangue Bom": 1, "Cora\u00e7\u00e3o Bom": 1, "Hemorio": 1, "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade": 2, "RJ": 1, "Rimas dos Bichos": 1, "Editora L\u00ea": 1, "Horizonte": 1, "O Jardim da Minha Casa": 1, "Editora Melhoramentos": 2, "Cole\u00e7\u00e3o Ler & Ver": 1, "Dasd\u00f4": 1, "Senhoras & Senhores": 1, "Senhora": 1, "Jos\u00e9 Alencar": 1, "Literatura Brasileira": 1, "Cole\u00e7\u00e3o": 1, "Pr\u00eamio HQ-Mix": 1, "Melhor Contribui\u00e7\u00e3o ao Quadrinho Brasileiro": 1, "Grande Guru": 1, "Reynaldo Valinho Alvarez": 1, "Editora Agir": 1, "A Hist\u00f3ria do Bode Z\u00e9 Pil\u00e3o Que J\u00e1 Nasceu de Bigode": 1, "Falastr\u00e3o": 1, "Lu\u00eds Pimentel": 3, "Editora Ao Livro T\u00e9cnico": 2, "As Roupas do Papai Foram": 1, "Incr\u00edvel Tribo": 1, "Navarro Caucus": 1, "Planeta Corimar": 1, "Renata Silva Neto": 1, "O Rio da Vida": 1, "Luc\u00edlia Junqueira de Almeida Prado": 1, "Guia do Consumidor Mirim": 1, "Maria Helena Esteb\u00e1n": 1, "Editora Raz\u00e3o Cultural": 3, "Editora Rovelle": 1, "A Fofoqueira": 1, "Maria Leda Chini": 1, "Franga Suru": 1, "Gilberto Martins Pandelot": 1, "Darwin": 1, "Editora Vieira & Lent": 2, "Florinha": 1, "Terra dos Rinocerantes a Ecologia da Cordialidade": 1, "Aquecimento Global": 1, "Sergio Bruni": 1, "A Turma do Z\u00e9 Neurim": 2, "Roberto Lent": 1, "Ci\u00eancia": 1, "A Turma do Z\u00e9 Neurim\"- 2006": 1, "Ci\u00eancia Hoje das Crian\u00e7as": 1, "Funda\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Hoje": 1, "Faperj - 2012": 1, "Sal\u00e3o Internacional de Humor de Piracicaba": 1, "Sal\u00e3o Internacional de Cartuns Sobre o Terceiro Mundo": 1, "Duisburg": 1, "Alemanha": 2, "International Anthology of Cartoons": 1, "Su\u00e9cia": 2, "Ensino de Enfermagem": 1, "Dist\u00e2ncia": 1, "Fiocruz": 1, "RJ 2000": 1, "\u00daltima Hora": 2, "Rio de Janeiro": 1, "O Globo": 1, "Jornal do Brasil": 1, "O Dia": 1, "Folha de S.Paulo": 1, "Estado de S.Paulo": 1, "Espanha": 1, "It\u00e1lia": 2, "PDF": 1, "Uma Jornada Contra": 1, "Children Pain Book": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Canad\u00e1": 1, "B\u00e9lgica": 1, "Holanda": 1, "Maced\u00f4nia": 1, "Turquia": 1, "Cuba": 1, "Portugal": 1, "Cor\u00e9ia": 1, "Taiwan": 1, "Pol\u00f4nia": 1}, "tfidf": {"vida": 1.8232907555992428, "campo": 3.309540650597992, "menina": 6.5802451294817805, "pai": 2.0623956744068472, "floresta": 3.2901225647408903, "acrescente": 7.241366283322318, "cachorro": 15.229516315348686, "qualidade": 1.9110658709212305, "pretens\u00e3o": 5.101300119826047, "forma": 0.9942909947626246, "tinta": 3.9455294173179887, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "carinho": 2.8346470360580645, "cartunista": 7.891058834635977, "ano": 1.477820207491916, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "desventura": 4.270951817752617, "mistura": 3.1638288394165985, "fil\u00f3sofo": 5.449606814094262, "mocismo": 7.934513463882263, "tira": 4.592317589097035, "parafuso": 6.835901175214153, "livro": 9.802620001502515, "ilustrador": 4.798377637152613, "carreira": 2.220780658372894, "jornal": 7.412044976569959, "revista": 4.375867738374304, "editora": 1.258690242247415, "trabalho": 2.545835998549956, "fase": 2.656398804651746, "pano": 4.196843845598895, "texto": 9.261472767529085, "desenho": 3.564304005926667, "estado": 5.262417111646375, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "premiada": 4.990074484715823, "personagem": 0.7010580452608242, "dasd\u00f4": 6.325075551448163, "cl\u00e1ssico": 5.718679297296872, "cole\u00e7\u00e3o": 6.652457287428124, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "brasileiro": 3.271074369770196, "album": 5.855071922202427, "quadrinho": 1.9687564446576666, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "site": 3.0322970558921036, "ci\u00eancia": 7.288108045467744, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "material": 1.7524285571656313, "apoio": 1.199921803909315, "cartun": 5.855071922202427, "dor": 7.5512607610451825, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "turco": 6.548219102762372, "participou": 4.105872067393168, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "humor": 2.3472648054820135, "pa\u00eds": 1.8800741176128926}}