{"detail": {"project_id": 157387, "id": 157387, "user_id": 846639, "name": "O mundo dos Noctibilis", "headline": "Uma aventura assustadora em busca dos seres invis\u00edveis e macabros que vivem a nossa volta.", "budget": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443857/2b403dc1-1f8e-4f43-b708-4a929ddf4005.jpg\"><br>\n</p>", "goal": 14724.399165868981, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443807/a42f70a4-9560-4acb-ac1a-a020167acde1.jpg\">\n</p>\n<p>Em O Mundo dos Noctibilis, tr\u00eas amigos \u2013 Alex, Tom e a Dra. Invisibilis \u2013 descobrem uma criatura assustadora e muito misteriosa enquanto faziam faxina no por\u00e3o. Com \u00f3culos especiais, a Tablet Suprema e quase nada de medo, eles partem ent\u00e3o em uma aventura em busca de mais desses novos seres estranhos. Essa comic faz parte do universo Invisibilis, mas pode ser lida separadamente.\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis?</span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados. </span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\">Dessa vez, por\u00e9m, voc\u00eas v\u00e3o conhecer os Noctibilis um tipo diferente e Invisibilis, mais sombrios e sinistros!</span>\n</p>\n<p><span class=\"s1\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443810/a5d66cb6-4712-4185-83c7-b83f9ddc9994.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443811/943d2858-8ca3-436e-8713-e87c480cf80c.jpg\" width=\"356\" height=\"297\" style=\"width:356px;height:297px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Alex</strong><br>(ele/dele) N\u00e3o bin\u00e1rio  <br>\u2022 \u00c9 engenheiro e est\u00e1 sempre construindo    novas engenhocas<br>\u2022 \u00c9 apaixonado por hist\u00f3rias de aliens,          cryptids e lendas urbanas<br>\u2022 Adora hist\u00f3rias em quadrinhos e livros de         fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443813/764f6501-917a-44f7-b261-0ff89c46c7dd.jpg\" width=\"346\" height=\"284\" style=\"width:346px;height:284px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><br>\n</p>\n<p><strong>Dra. Invisibilis</strong><br>(ela/dela)<br>\u2022 \u00c9 a bi\u00f3loga que descobriu os Invisibilis<br>\u2022 \u00c9 muito curiosa e ama a natureza<br>\u2022 Vive perdida em seus pensamentos<br>e em sua ci\u00eancia\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443812/b78e2471-fdb0-4328-b276-e6389ed78d7b.jpg\" width=\"349\" height=\"287\" style=\"width:349px;height:287px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Tom</strong><br>(ele/dele)<br>\u2022 \u00c9 Fot\u00f3grafo e conheceu a Dra. Invisibilis em     um curso de fotografia bot\u00e2nica<br>\u2022 Conhece tudo de cultura pop<br>\u2022 Adora m\u00fasica e arrasa no viol\u00e3o\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443817/1874675a-caa2-4fea-b794-b8f51e8ab44e.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443819/ff13e704-06f0-4560-a82e-871ab3f2423d.jpg\" width=\"471\" height=\"383\" style=\"width:471px;height:383px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"> </span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\u2022 56 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g<br>\u2022 20 x 14 cm<br>\u2022 Encaderna\u00e7\u00e3o brochura\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443809/0a24c445-f111-4f96-85d1-64bc44c065ee.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"s1\"> </span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443820/615aacdf-0cba-4789-b57b-f1cac8a42b69.jpg\" width=\"582\" height=\"1229\" style=\"font-size:14px;width:582px;height:1229px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443823/e7fbc868-8525-44e1-971c-206b40d1b6e5.jpg\" width=\"329\" height=\"362\" style=\"width:329px;height:362px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443824/93ef4dca-0428-4188-8ac2-a671b0d3a5ee.jpg\" width=\"325\" height=\"378\" style=\"width:325px;height:378px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443825/93749ad7-a38c-4e40-88da-5a037d81aed5.jpg\" width=\"329\" height=\"352\" style=\"width:329px;height:352px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><i><br></i>\n</p>\n<p><i><br></i>\n</p>\n<p><i>Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis</i><i> </i>\u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo com Tom, Alex, e a autora do di\u00e1rio, a Dra. Invisibilis, em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443827/39c21fd3-911f-4af6-982c-c99dc7dbb0e5.jpg\" width=\"334\" height=\"318\" style=\"width:334px;height:318px;float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\">Este livrinho cont\u00e9m tirinhas e ilustra\u00e7\u00f5es que contam mais sobre o Invisibilis queridinho de todos: o Kubu!\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"margin-left:20px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443853/2e88816f-b4f0-49f8-8039-974ddd665ab1.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas! Cada campanha tem uma meta que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido.\n</p>\n<p>Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a direita), que incluem o livro e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, sua recompensa ser\u00e1 enviada para voc\u00ea entre dezembro/2022 e fevereiro/2023. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m retir\u00e1-los antecipadamente na CCXP. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/443854/0df23f1f-7196-43d1-8378-8f806e9bbd16.jpg\">\n</p>\n<p><br>Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016 consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas, e esse \u00e9 meu quinto livro contemplando o assunto.<br>\n</p>\n<p>Espero que gostem da nova comic! &lt;3\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "noctibilis", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/743613703", "video_url": "https://vimeo.com/743613703", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157387/b85ab7fb-aa73-41f9-bf65-5f00f5573128.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157387/project_thumb_thumb_b85ab7fb-aa73-41f9-bf65-5f00f5573128.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157387/project_thumb_small_b85ab7fb-aa73-41f9-bf65-5f00f5573128.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157387/project_thumb_large_b85ab7fb-aa73-41f9-bf65-5f00f5573128.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157387/project_thumb_video_cover_b85ab7fb-aa73-41f9-bf65-5f00f5573128.jpg", "progress": 105.10714285714286, "pledged": 15476.39526612586, "total_contributions": 112, "total_contributors": 109, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-11T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-05T16:05:58.038508", "zone_online_date": "2022-09-05T13:05:58.038508", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 36, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 36, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 846639, "name": "Marina Fraguas", "public_name": "Marina Fraguas"}, "reminder_count": 51, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Criaturas,Fantasia,fofo,Invisibilis,terror", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "9f31fb45-3f48-421f-a3a5-b722faef8d7b", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Em O Mundo dos Noctibilis, tr\u00eas amigos \u2013 Alex, Tom e a Dra. Invisibilis \u2013 descobrem uma criatura assustadora e muito misteriosa enquanto faziam faxina no por\u00e3o. Com \u00f3culos especiais, a Tablet Suprema e quase nada de medo, eles partem ent\u00e3o em uma aventura em busca de mais desses novos seres estranhos. Essa comic faz parte do universo Invisibilis, mas pode ser lida separadamente. Voc\u00ea j\u00e1 conhece os Invisibilis? Os Invisibilis s\u00e3o meus personagens originais, criados em 2016. Eles s\u00e3o seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. O Ibiky, por exemplo, causa o cheiro da chuva. O Nuzu causa o bocejo, e o Pitaxo faz nossos fones de ouvido ficarem sempre embara\u00e7ados. Dessa vez, por\u00e9m, voc\u00eas v\u00e3o conhecer os Noctibilis um tipo diferente e Invisibilis, mais sombrios e sinistros! Alex (ele/dele) N\u00e3o bin\u00e1rio \u2022 \u00c9 engenheiro e est\u00e1 sempre construindo    novas engenhocas \u2022 \u00c9 apaixonado por hist\u00f3rias de aliens,          cryptids e lendas urbanas \u2022 Adora hist\u00f3rias em quadrinhos e livros de         fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica Dra. Invisibilis (ela/dela) \u2022 \u00c9 a bi\u00f3loga que descobriu os Invisibilis \u2022 \u00c9 muito curiosa e ama a natureza \u2022 Vive perdida em seus pensamentos e em sua ci\u00eancia Tom (ele/dele) \u2022 \u00c9 Fot\u00f3grafo e conheceu a Dra. Invisibilis em     um curso de fotografia bot\u00e2nica \u2022 Conhece tudo de cultura pop \u2022 Adora m\u00fasica e arrasa no viol\u00e3o \u2022 56 p\u00e1ginas coloridas em papel offset 120g \u2022 20 x 14 cm \u2022 Encaderna\u00e7\u00e3o brochura O livro \u00e9 um cat\u00e1logo dos Invisibilis, seres invis\u00edveis que vivem no nosso mundo e afetam nosso dia a dia de diversos modos. Este \u00e9 o segundo livro da cole\u00e7\u00e3o Invisibilis. Ele \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que explica como a bi\u00f3loga Dra. Invisibilis descobriu os Invisibilis. Di\u00e1rio de Viagem da Dra. Invisibilis \u00e9 uma mistura entre uma hist\u00f3ria em quadrinhos e um caderno de anota\u00e7\u00f5es. Com ele voc\u00ea embarcar\u00e1 em uma jornada pelo mundo com Tom, Alex, e a autora do di\u00e1rio, a Dra. Invisibilis, em busca de um Invisibilis misterioso que aparece voando pelos c\u00e9us Este livrinho cont\u00e9m tirinhas e ilustra\u00e7\u00f5es que contam mais sobre o Invisibilis queridinho de todos: o Kubu! O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo que viabiliza a produ\u00e7\u00e3o de muitos projetos de artistas! Cada campanha tem uma meta que precisa ser atingida para que o projeto seja produzido. Para apoiar o meu projeto voc\u00ea deve escolher um dos n\u00edveis de recompensa (aqui a direita), que incluem o livro e diversos outros produtos. Se o projeto atingir a meta, sua recompensa ser\u00e1 enviada para voc\u00ea entre dezembro/2022 e fevereiro/2023. Voc\u00ea pode tamb\u00e9m retir\u00e1-los antecipadamente na CCXP. Se a meta n\u00e3o for atingida voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta. Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016 consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas, e esse \u00e9 meu quinto livro contemplando o assunto. Espero que gostem da nova comic! <3"}, "user": {"id": 846639, "common_id": "771e4988-fa90-4ff2-9600-9d0d9253a853", "name": "Marina Fraguas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/846639/thumb_avatar_IMG_8122c.jpg", "facebook_link": "http://facebook.com/marinafraguas.art", "twitter_username": "marinafraguas_", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 18, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 28973, "link": "http://instagram.com/marinafraguasart"}], "follows_count": 1, "followers_count": 104, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-11-02T03:51:27.626489", "about_html": "<p>Oi! Meu nome \u00e9 Marina, sou uma designer e ilustradora de S\u00e3o Paulo. Adoro arte, natureza, ci\u00eancias, mist\u00e9rios e coisas fofas, e em 2016, consegui unir todas essas paix\u00f5es criando meus personagens, os Invisibilis. Desde ent\u00e3o venho desenvolvendo cada vez mais o universo dessas criaturinhas.\n</p>\n<p>Algumas das minhas inspira\u00e7\u00f5es s\u00e3o Est\u00fadio Ghibli, Pixar, Sumikko Gurashi, lendas e folclore brasileiro.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marina Fraguas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 277959, "project_id": 157387, "description": "\u2022 Um exemplar do livro impresso\n\u2022 Uma cartela de adesivos \n\u2022 Um cart\u00e3o postal\n\u2022 Um pin met\u00e1lico \n\u2022 Uma camiseta p/m/g/gg (no fim da campanha voc\u00ea receber\u00e1 um email para escolher o tamanho)\n\u2022 Um exemplar do livro \"O mundo dos Noctibilis\" \n\u2022 Um exemplar de \"Um Guia Ilustrado Invisibilis\"\n\u2022 Um exemplar de \"Dra. Invisibilis\"\n\u2022 Um exemplar de \"Di\u00e1rio de Viagem\"\n\u2022 Um exemplar de \"Kubu\"\n\n-FRETE PARA O BRASIL INCLUSO/ ou pode retirar antes na CCXP\n", "minimum_value": 326.04026724424176, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-01-01T16:44:09", "updated_at": "2022-09-05T16:47:38.533576", "paid_count": 19, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2130706432, "title": "Noctisuprema", "survey_sent_at": "2022-10-14T00:18:32.285433", "survey_finished_at": "2022-11-27T18:03:03.01777", "common_id": "5b9803af-a8f3-4ec4-aa89-cba4d38f9338", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["amigo", "criatura", "por\u00e3o", "\u00f3culos", "medo", "aventura", "busca", "ser", "comic", "parte", "universo", "personagem", "ser", "mundo", "dia", "dia", "modo", "exemplo", "cheiro", "chuva", "nuzu", "bocejo", "fone", "ouvir", "vez", "tipo", "sombrio", "sinistro", "bin\u00e1rio", "engenhoca", "hist\u00f3ria", "aliem", "lenda", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "livro", "fic\u00e7\u00e3o", "dra", "bi\u00f3loga", "natureza", "pensamento", "ci\u00eancia", "curso", "fotografia", "cultura", "m\u00fasica", "arrasa", "viol\u00e3o", "p\u00e1gina", "papel", "offset", "encaderna\u00e7\u00e3o", "livro", "cat\u00e1logo", "ser", "mundo", "dia", "dia", "modo", "livro", "cole\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "bi\u00f3loga", "di\u00e1rio", "mistura", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "caderno", "anota\u00e7\u00e3o", "jornada", "mundo", "autora", "di\u00e1rio", "busca", "c\u00e9u", "livrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "queridinho", "plataforma", "financiamento", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "artista", "campanha", "meta", "projeto", "projeto", "n\u00edvel", "recompensa", "direita", "livro", "produto", "projeto", "meta", "recompensa", "meta", "dinheiro", "volta", "nome", "designer", "natureza", "mist\u00e9rio", "coisa", "paix\u00e3o", "personagem", "venho", "mais", "universo", "criaturinha", "livro", "assunto", "comic"], "lemmas_freq": {"amigo": 1, "criatura": 1, "por\u00e3o": 1, "\u00f3culos": 1, "medo": 1, "aventura": 1, "busca": 2, "ser": 3, "comic": 2, "parte": 1, "universo": 2, "personagem": 2, "mundo": 3, "dia": 4, "modo": 2, "exemplo": 1, "cheiro": 1, "chuva": 1, "nuzu": 1, "bocejo": 1, "fone": 1, "ouvir": 1, "vez": 1, "tipo": 1, "sombrio": 1, "sinistro": 1, "bin\u00e1rio": 1, "engenhoca": 1, "hist\u00f3ria": 4, "aliem": 1, "lenda": 1, "quadrinho": 3, "livro": 5, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "dra": 1, "bi\u00f3loga": 2, "natureza": 2, "pensamento": 1, "ci\u00eancia": 1, "curso": 1, "fotografia": 1, "cultura": 1, "m\u00fasica": 1, "arrasa": 1, "viol\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 1, "papel": 1, "offset": 1, "encaderna\u00e7\u00e3o": 1, "cat\u00e1logo": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "di\u00e1rio": 2, "mistura": 1, "caderno": 1, "anota\u00e7\u00e3o": 1, "jornada": 1, "autora": 1, "c\u00e9u": 1, "livrinho": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "queridinho": 1, "plataforma": 1, "financiamento": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 4, "artista": 1, "campanha": 1, "meta": 3, "n\u00edvel": 1, "recompensa": 2, "direita": 1, "produto": 1, "dinheiro": 1, "volta": 1, "nome": 1, "designer": 1, "mist\u00e9rio": 1, "coisa": 1, "paix\u00e3o": 1, "venho": 1, "mais": 1, "criaturinha": 1, "assunto": 1}, "entidades": {"O Mundo dos Noctibilis": 1, "Alex": 3, "Tom e a Dra": 1, "Invisibilis": 16, "Tablet Suprema": 1, "Ibiky": 1, "Nuzu": 1, "Pitaxo": 1, "Noctibilis": 1, "Adora": 2, "Dra": 3, "Vive": 1, "Tom": 2, "Fot\u00f3grafo": 1, "\u2022 Conhece": 1, "Encaderna\u00e7\u00e3o": 1, "cole\u00e7\u00e3o Invisibilis": 1, "bi\u00f3loga Dra": 1, "Di\u00e1rio de Viagem da Dra": 1, "Kubu": 1, "Catarse": 1, "CCXP": 1, "Oi": 1, "Marina": 1, "de S\u00e3o Paulo": 1, "Adoro": 1}, "tfidf": {"amigo": 1.342839731873605, "criatura": 2.366168960121166, "por\u00e3o": 5.449606814094262, "\u00f3culos": 5.295456134267004, "medo": 2.7471276580415083, "aventura": 1.409483806038801, "busca": 3.9214077040260036, "ser": 7.030579450114219, "comic": 7.748140906671687, "parte": 1.1004047250684246, "universo": 2.78696692938472, "personagem": 1.4021160905216483, "mundo": 2.5084134758744288, "dia": 4.30379371636359, "modo": 6.486331163306239, "exemplo": 2.4964341549590676, "cheiro": 4.756459633534317, "chuva": 4.468777561082536, "nuzu": 6.548219102762372, "bocejo": 6.548219102762372, "fone": 5.737288886546044, "ouvir": 5.98860331482695, "vez": 1.135457601823467, "tipo": 2.0456355055493822, "sombrio": 4.7990192479531135, "sinistro": 5.737288886546044, "bin\u00e1rio": 7.934513463882263, "engenhoca": 7.241366283322318, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "aliem": 5.449606814094262, "lenda": 2.698071501052314, "quadrinho": 0.9843782223288333, "livro": 3.063318750469536, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "dra": 5.98860331482695, "bi\u00f3loga": 12.285507989308416, "natureza": 6.396630030975535, "pensamento": 3.79137873749073, "ci\u00eancia": 3.644054022733872, "curso": 2.366168960121166, "fotografia": 3.8401689016601623, "cultura": 1.7924760582949066, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "arrasa": 7.241366283322318, "viol\u00e3o": 5.449606814094262, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "encaderna\u00e7\u00e3o": 4.88999102615884, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "di\u00e1rio": 9.066632164440215, "mistura": 3.1638288394165985, "caderno": 3.6860182218329043, "anota\u00e7\u00e3o": 4.5672176338957895, "jornada": 2.0264305257133324, "autora": 2.5685374488604116, "c\u00e9u": 3.6718335868409477, "livrinho": 4.843471010523947, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "queridinho": 6.325075551448163, "plataforma": 2.108513356501813, "financiamento": 1.48720760134105, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "projeto": 1.8118310478909878, "artista": 1.0561869955909382, "campanha": 0.7682474897486249, "meta": 3.38305231047026, "n\u00edvel": 3.0441643356605095, "recompensa": 1.7566763595637056, "direita": 3.189581335519013, "produto": 2.2961587945485173, "dinheiro": 1.9735081242589896, "volta": 1.9917140887555622, "nome": 1.0707100724293088, "designer": 2.2997238607130135, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "coisa": 1.4967618141458616, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "venho": 4.638676597877934, "mais": 2.698071501052314, "criaturinha": 5.98860331482695, "assunto": 2.9040755424898275}}