{"detail": {"project_id": 157800, "id": 157800, "user_id": 1156297, "name": "EM BUSCA DO TINTIN PERDIDO", "headline": "O \u00e1lbum autoral mais aguardado dos quadrinhos brasileiros de todos os tempos, em edi\u00e7\u00e3o luxuosa!", "budget": "<p>Arrecada\u00e7\u00e3o apenas para impress\u00e3o do livro: R$ 50.000,00!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446511/2018fe02-d32b-42c8-851a-e3d6a7adba83.png\">\n</p>", "goal": 52587.13987810351, "about_html": "<p style=\"margin-left:160px;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>EDITORA NOIR </strong>\n</p>\n<p><strong>ORGULHOSAMENTE APRESENTA:</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>A MAIS ESPERADA GRAPHIC NOVEL BRASILEIRA!</strong>\n</p>\n<p><strong>QUASE UMA D\u00c9CADA DE PRODU\u00c7\u00c3O!</strong>\n</p>\n<p><strong>UM LIVRO QUE J\u00c1 NASCE CL\u00c1SSICO!!!</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>UMA CELEBRA\u00c7\u00c3O AOS QUADRINHOS E A SEUS GENIAIS ARTISTAS!</strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>LAN\u00c7AMENTOS SIMULT\u00c2NEOS NO BRASIL E NA FRAN\u00c7A!</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>\"EM BUSCA D</strong><strong>O TINTIN PERDIDO\"</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Uma fantasia autobiogr\u00e1fica<br></strong>\n</p>\n<p><strong>De Ricardo LeitE</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>\u00c1lbum de luxo com CAPA DURA</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Formato 23,5 X 31,5 cm</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Papel couch\u00ea fosco 115 gramas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>224 P\u00e1ginas com sangria</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>Costurado e colado</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>SUPERBRINDE:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>20 APOIADORES SER\u00c3O SORTEADOS PARA DUAS LIVES COM RICARDO LEITE PARA BATE-PAPO SOBRE EM BUSCA DO TINTIN PERDIDO</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446504/2ec9a581-3e1e-48ab-84cc-c30a18b001c9.png\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>244 pessoas citadas (e desenhadas), </strong><strong>entre artistas, jornalistas, escritores etc.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>152 personagens de HQ homenageados</strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>SINOPSE:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><strong>EM BUSCA DO TINTIN PERDIDO</strong> \u00e9 um livro tributo, em 10 cap\u00edtulos, onde o autor presta homenagem aos criadores de quadrinhos que lhe deram asas e o ensinaram a sonhar. \"Uma HQ sobre a paix\u00e3o pela 9\u00aa Arte\", como Ricardo Leite resume.\n</p>\n<p>A aventura tem como pano de fundo uma viagem a Bruxelas para visitar o Museu Herg\u00e9. Atrav\u00e9s dessa fantasia autobiogr\u00e1fica, ele convida o leitor a reviver a seu lado uma jornada m\u00e1gica e inspiradora que despertou seu desejo adormecido de desenhar quadrinhos. Um resgate emocional!\n</p>\n<p>Numa narrativa visceral, o artista passeia por suas mem\u00f3rias e revive encontros, imagin\u00e1rios ou n\u00e3o, com centenas de grandes mestres da 9\u00aa Arte. Ao longo das p\u00e1ginas, eles discutem t\u00e9cnicas de desenho e falam sobre as diversas escolas de linguagem, passando pelos grandes festivais de Quadrinhos de It\u00e1lia, Fran\u00e7a, B\u00e9lgica e Brasil. Um grande mergulho no universo m\u00e1gico dessa m\u00eddia fabulosa!\n</p>\n<p>No fim do livro, um minucioso gloss\u00e1rio permite o reconhecimento de cada artista homenageado nas 224 p\u00e1ginas, onde tamb\u00e9m o autor indica quais de seus livros recomenda a leitura.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>RESENHA:</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Por Olivier Roche (para a edi\u00e7\u00e3o francesa)\n</p>\n<p><em>Refer\u00eancia expl\u00edcita \u00e0 obra-prima de Marcel Proust, \"Em busca do tempo perdido\" - uma das maiores cria\u00e7\u00f5es da literatura mundial, dividida em sete livros -, esta \u201cfantasia autobiogr\u00e1fica\u201d de Ricardo Leite quer ser uma reflex\u00e3o psicol\u00f3gica sobre a arte dos Quadrinhos, a mem\u00f3ria e o tempo.</em>\n</p>\n<p><em>Tr\u00eas eventos \u2013 um encontro faltoso da inf\u00e2ncia com Herg\u00e9 nos anos 1970, um golpe do destino em 3 de mar\u00e7o de 1983 e uma emocionante viagem \u00e0 B\u00e9lgica para uma visita a Bruxelas e ao Museu Herg\u00e9, em 2013 \u2013 conduziram o autor a tecer os fios de uma grandiosa homenagem \u00e0 arte mundial dos Quadrinhos.</em>\n</p>\n<p><em></em><em>Ricardo Leite nos leva a viajar pelos universos simb\u00f3licos e culturais que o encantaram ao longo de sua vida. Ele desvela uma rela\u00e7\u00e3o semirreal, semion\u00edrica com Herg\u00e9, seu mundo e sua obra, em particular \u2018As Aventuras de Tintin\u2019.</em>\n</p>\n<p><em></em><em>O autor nos prop\u00f5e um permanente di\u00e1logo imagin\u00e1rio (sobre a arte, a t\u00e9cnica e a hist\u00f3ria dos Quadrinhos) com os grandes criadores, por vezes, baseado em encontros reais ou inspirados por numerosas leituras.</em>\n</p>\n<p><em></em><em>No final do volume, um gloss\u00e1rio permite ao leitor reencontrar p\u00e1gina a p\u00e1gina os autores e personagens representados na obra e, em particular, partir para a descoberta do muito pouco conhecido Quadrinho sul-americano.</em>\n</p>\n<p><em></em><em>\"Em Busca do Tintin perdido\" associa um desenho digno dos maiores mestres, composi\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas renovadas incessantemente e um relato inventivo e original.</em>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>QUEM \u00c9 RICARDO LEITE?</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Nascido em 3 de mar\u00e7o de 1957, Ricardo Leite \u00e9 brasileiro e mora no Rio de Janeiro. Ilustrador, artista gr\u00e1fico, designer, CEO da ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o Crama Design Estrat\u00e9gico, tem desenvolvido v\u00e1rios projetos para marcas brasileiras e internacionais.\n</p>\n<p>Nos anos de 1970 e 1980, Leite publicou HQs em diversos gibis. Ele tamb\u00e9m assinou centenas de capas de discos para grandes artistas da m\u00fasica brasileira, como das bandas Paralamas do Sucesso e Legi\u00e3o Urbana.\n</p>\n<p>Colecionador de arte e de quadrinhos, seu sonho sempre foi se tornar um autor de HQ. Cerca de dez anos atr\u00e1s, esta paix\u00e3o pela nona arte o levou a se lan\u00e7ar na \"busca do Tintin perdido\".\n</p>\n<p>Este trabalho, que \u00e9 amplamente seguido nas redes sociais, rendeu-lhe a ins\u00edgnia de Cavaleiro da Ordem da Coroa do Reino da B\u00e9lgica, de acordo com o Decreto Real de 20 de janeiro de 2021.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446506/32ad3a1f-53b6-47dc-b58c-ff0937c3a9e4.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446510/6f765274-1613-42fc-a505-ec27d2b9d8be.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446509/dabda7fd-a682-4eea-853e-5ab3772f1688.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/446507/b89f168e-d829-4ade-bc77-9688cebef7d5.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "tintin-perdido", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/S-ysObasgTY", "video_url": "https://youtu.be/S-ysObasgTY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157800/b74e1591-0933-49b1-978b-eacbdadb3246.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157800/project_thumb_thumb_b74e1591-0933-49b1-978b-eacbdadb3246.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157800/project_thumb_small_b74e1591-0933-49b1-978b-eacbdadb3246.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157800/project_thumb_large_b74e1591-0933-49b1-978b-eacbdadb3246.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/157800/project_thumb_video_cover_b74e1591-0933-49b1-978b-eacbdadb3246.png", "progress": 129.14, "pledged": 67911.03243858287, "total_contributions": 404, "total_contributors": 400, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-10-18T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-10-17T23:59:59.999999", "online_date": "2022-09-16T19:14:43.006949", "zone_online_date": "2022-09-16T16:14:43.006949", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1156297, "name": "Gon\u00e7alo Silva Junior", "public_name": "Editora Noir"}, "reminder_count": 159, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "e3e3b653-9482-4092-a0c5-cb23ad7208f7", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "EDITORA NOIR ORGULHOSAMENTE APRESENTA: A MAIS ESPERADA GRAPHIC NOVEL BRASILEIRA! QUASE UMA D\u00c9CADA DE PRODU\u00c7\u00c3O! UM LIVRO QUE J\u00c1 NASCE CL\u00c1SSICO!!! UMA CELEBRA\u00c7\u00c3O AOS QUADRINHOS E A SEUS GENIAIS ARTISTAS! LAN\u00c7AMENTOS SIMULT\u00c2NEOS NO BRASIL E NA FRAN\u00c7A! \"EM BUSCA D O TINTIN PERDIDO\" Uma fantasia autobiogr\u00e1fica De Ricardo LeitE \u00c1lbum de luxo com CAPA DURA Formato 23,5 X 31,5 cm Papel couch\u00ea fosco 115 gramas 224 P\u00e1ginas com sangria Costurado e colado SUPERBRINDE: 20 APOIADORES SER\u00c3O SORTEADOS PARA DUAS LIVES COM RICARDO LEITE PARA BATE-PAPO SOBRE EM BUSCA DO TINTIN PERDIDO 244 pessoas citadas (e desenhadas), entre artistas, jornalistas, escritores etc. 152 personagens de HQ homenageados SINOPSE: EM BUSCA DO TINTIN PERDIDO \u00e9 um livro tributo, em 10 cap\u00edtulos, onde o autor presta homenagem aos criadores de quadrinhos que lhe deram asas e o ensinaram a sonhar. \"Uma HQ sobre a paix\u00e3o pela 9\u00aa Arte\", como Ricardo Leite resume. A aventura tem como pano de fundo uma viagem a Bruxelas para visitar o Museu Herg\u00e9. Atrav\u00e9s dessa fantasia autobiogr\u00e1fica, ele convida o leitor a reviver a seu lado uma jornada m\u00e1gica e inspiradora que despertou seu desejo adormecido de desenhar quadrinhos. Um resgate emocional! Numa narrativa visceral, o artista passeia por suas mem\u00f3rias e revive encontros, imagin\u00e1rios ou n\u00e3o, com centenas de grandes mestres da 9\u00aa Arte. Ao longo das p\u00e1ginas, eles discutem t\u00e9cnicas de desenho e falam sobre as diversas escolas de linguagem, passando pelos grandes festivais de Quadrinhos de It\u00e1lia, Fran\u00e7a, B\u00e9lgica e Brasil. Um grande mergulho no universo m\u00e1gico dessa m\u00eddia fabulosa! No fim do livro, um minucioso gloss\u00e1rio permite o reconhecimento de cada artista homenageado nas 224 p\u00e1ginas, onde tamb\u00e9m o autor indica quais de seus livros recomenda a leitura. RESENHA: Por Olivier Roche (para a edi\u00e7\u00e3o francesa) Refer\u00eancia expl\u00edcita \u00e0 obra-prima de Marcel Proust, \"Em busca do tempo perdido\" - uma das maiores cria\u00e7\u00f5es da literatura mundial, dividida em sete livros -, esta \u201cfantasia autobiogr\u00e1fica\u201d de Ricardo Leite quer ser uma reflex\u00e3o psicol\u00f3gica sobre a arte dos Quadrinhos, a mem\u00f3ria e o tempo. Tr\u00eas eventos \u2013 um encontro faltoso da inf\u00e2ncia com Herg\u00e9 nos anos 1970, um golpe do destino em 3 de mar\u00e7o de 1983 e uma emocionante viagem \u00e0 B\u00e9lgica para uma visita a Bruxelas e ao Museu Herg\u00e9, em 2013 \u2013 conduziram o autor a tecer os fios de uma grandiosa homenagem \u00e0 arte mundial dos Quadrinhos. Ricardo Leite nos leva a viajar pelos universos simb\u00f3licos e culturais que o encantaram ao longo de sua vida. Ele desvela uma rela\u00e7\u00e3o semirreal, semion\u00edrica com Herg\u00e9, seu mundo e sua obra, em particular \u2018As Aventuras de Tintin\u2019. O autor nos prop\u00f5e um permanente di\u00e1logo imagin\u00e1rio (sobre a arte, a t\u00e9cnica e a hist\u00f3ria dos Quadrinhos) com os grandes criadores, por vezes, baseado em encontros reais ou inspirados por numerosas leituras. No final do volume, um gloss\u00e1rio permite ao leitor reencontrar p\u00e1gina a p\u00e1gina os autores e personagens representados na obra e, em particular, partir para a descoberta do muito pouco conhecido Quadrinho sul-americano. \"Em Busca do Tintin perdido\" associa um desenho digno dos maiores mestres, composi\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas renovadas incessantemente e um relato inventivo e original. QUEM \u00c9 RICARDO LEITE? Nascido em 3 de mar\u00e7o de 1957, Ricardo Leite \u00e9 brasileiro e mora no Rio de Janeiro. Ilustrador, artista gr\u00e1fico, designer, CEO da ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o Crama Design Estrat\u00e9gico, tem desenvolvido v\u00e1rios projetos para marcas brasileiras e internacionais. Nos anos de 1970 e 1980, Leite publicou HQs em diversos gibis. Ele tamb\u00e9m assinou centenas de capas de discos para grandes artistas da m\u00fasica brasileira, como das bandas Paralamas do Sucesso e Legi\u00e3o Urbana. Colecionador de arte e de quadrinhos, seu sonho sempre foi se tornar um autor de HQ. Cerca de dez anos atr\u00e1s, esta paix\u00e3o pela nona arte o levou a se lan\u00e7ar na \"busca do Tintin perdido\". Este trabalho, que \u00e9 amplamente seguido nas redes sociais, rendeu-lhe a ins\u00edgnia de Cavaleiro da Ordem da Coroa do Reino da B\u00e9lgica, de acordo com o Decreto Real de 20 de janeiro de 2021."}, "user": {"id": 1156297, "common_id": "0aa723e9-0a27-4e16-b4ef-d669424e64c5", "name": "Gon\u00e7alo Silva Junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1156297/thumb_avatar_43c95ea7-2771-42e7-ba2b-a9991e6dba56.jpeg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 15, "total_published_projects": 11, "links": null, "follows_count": 2, "followers_count": 244, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-07-18T03:58:58.496956", "about_html": "<p>A Editora Noir nasceu em setembro de 2016, da paix\u00e3o de dois amigos \u2013 um jornalista e um designer gr\u00e1fico \u2013 por literatura, m\u00fasica, cinema e hist\u00f3rias em quadrinhos. Eles se encontraram \"por acaso\" em um evento, e, de uma conversa despretensiosa, perceberam que entre eles havia o desejo comum de criar obras que n\u00e3o encontravam nas livrarias. O resultado dessa conversa veio ao mundo em janeiro de 2017.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Noir", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 278316, "project_id": 157800, "description": "Exemplar autografado do livro impresso.\nBook plate autografado.\nMaking of com imagens exclusivas (Material somente para apoiadores).", "minimum_value": 147.24399165868982, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2022-12-02T19:00:45", "updated_at": "2022-09-15T15:07:07.820321", "paid_count": 133, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "KIT 5", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5b4749f5-f4e6-4a64-a677-5cbb563301d8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/278316/thumb_reward_3deb0d52-9f53-4c2a-9fb0-8d0162f3077f.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["produ\u00e7\u00e3o", "livro", "cl\u00e1ssico", "artistas", "fantasia", "luxo", "capa", "fosco", "grama", "p\u00e1gina", "sangria", "apoiadores", "em", "pessoa", "artista", "jornalista", "escritor", "personagem", "homenageado", "livro", "cap\u00edtulo", "autor", "homenagem", "criador", "quadrinho", "asa", "paix\u00e3o", "aventura", "pano", "fundo", "viagem", "fantasia", "leitor", "lado", "jornada", "desejo", "quadrinho", "resgate", "narrativa", "artista", "mem\u00f3ria", "encontro", "imagin\u00e1rio", "centena", "mestre", "longo", "p\u00e1gina", "t\u00e9cnica", "desenho", "escola", "linguagem", "festival", "mergulho", "universo", "m\u00eddia", "fim", "livro", "gloss\u00e1rio", "reconhecimento", "artista", "p\u00e1gina", "autor", "livro", "leitura", "resenha", "edi\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "busca", "tempo", "cria\u00e7\u00e3o", "literatura", "livro", "fantasia", "reflex\u00e3o", "arte", "mem\u00f3ria", "tempo", "evento", "encontro", "inf\u00e2ncia", "ano", "golpe", "destino", "mar\u00e7o", "viagem", "visita", "autor", "fio", "homenagem", "arte", "universo", "longo", "vida", "rela\u00e7\u00e3o", "mundo", "obra", "autor", "di\u00e1logo", "arte", "t\u00e9cnica", "hist\u00f3ria", "criador", "vez", "encontro", "leitura", "final", "volume", "gloss\u00e1rio", "leitor", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "autor", "personagem", "obra", "descoberta", "conhecido", "desenho", "mestre", "composi\u00e7\u00e3o", "relato", "mar\u00e7o", "artista", "designer", "ag\u00eancia", "comunica\u00e7\u00e3o", "projeto", "marca", "ano", "gibis", "centena", "capa", "disco", "artista", "m\u00fasica", "banda", "colecionador", "quadrinho", "sonho", "autor", "ano", "paix\u00e3o", "nona", "arte", "busca", "trabalho", "rede", "ins\u00edgnia", "acordo", "janeiro"], "lemmas_freq": {"produ\u00e7\u00e3o": 1, "livro": 5, "cl\u00e1ssico": 1, "artistas": 1, "fantasia": 3, "luxo": 1, "capa": 2, "fosco": 1, "grama": 1, "p\u00e1gina": 5, "sangria": 1, "apoiadores": 1, "em": 1, "pessoa": 1, "artista": 5, "jornalista": 1, "escritor": 1, "personagem": 2, "homenageado": 1, "cap\u00edtulo": 1, "autor": 6, "homenagem": 2, "criador": 2, "quadrinho": 3, "asa": 1, "paix\u00e3o": 2, "aventura": 1, "pano": 1, "fundo": 1, "viagem": 2, "leitor": 2, "lado": 1, "jornada": 1, "desejo": 1, "resgate": 1, "narrativa": 1, "mem\u00f3ria": 2, "encontro": 3, "imagin\u00e1rio": 1, "centena": 2, "mestre": 2, "longo": 2, "t\u00e9cnica": 2, "desenho": 2, "escola": 1, "linguagem": 1, "festival": 1, "mergulho": 1, "universo": 2, "m\u00eddia": 1, "fim": 1, "gloss\u00e1rio": 2, "reconhecimento": 1, "leitura": 2, "resenha": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "refer\u00eancia": 1, "busca": 2, "tempo": 2, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "literatura": 1, "reflex\u00e3o": 1, "arte": 4, "evento": 1, "inf\u00e2ncia": 1, "ano": 3, "golpe": 1, "destino": 1, "mar\u00e7o": 2, "visita": 1, "fio": 1, "vida": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "mundo": 1, "obra": 2, "di\u00e1logo": 1, "hist\u00f3ria": 1, "vez": 1, "final": 1, "volume": 1, "descoberta": 1, "conhecido": 1, "composi\u00e7\u00e3o": 1, "relato": 1, "designer": 1, "ag\u00eancia": 1, "comunica\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 1, "marca": 1, "gibis": 1, "disco": 1, "m\u00fasica": 1, "banda": 1, "colecionador": 1, "sonho": 1, "nona": 1, "trabalho": 1, "rede": 1, "ins\u00edgnia": 1, "acordo": 1, "janeiro": 1}, "entidades": {"EDITORA NOIR": 1, "MAIS ESPERADA GRAPHIC": 1, "BRASILEIRA": 1, "CL\u00c1SSICO!": 1, "UMA CELEBRA\u00c7\u00c3O": 1, "GENIAIS ARTISTAS!": 1, "BRASIL": 1, "FRAN\u00c7A": 1, "BUSCA D": 1, "TINTIN PERDIDO": 3, "De Ricardo LeitE \u00c1lbum de luxo": 1, "CAPA": 1, "Formato 23,5": 1, "Papel": 1, "Costurado": 1, "SUPERBRINDE": 1, "SER\u00c3O SORTEADOS PARA DUAS LIVES": 1, "RICARDO LEITE PARA": 1, "EM BUSCA": 1, "SINOPSE": 1, "BUSCA": 1, "Arte": 2, "Ricardo Leite": 4, "Bruxelas": 2, "Museu Herg\u00e9": 2, "Quadrinhos de It\u00e1lia": 1, "Fran\u00e7a": 1, "B\u00e9lgica": 2, "Brasil": 1, "Olivier Roche": 1, "Refer\u00eancia": 1, "Marcel Proust": 1, "Quadrinhos": 2, "Herg\u00e9": 2, "As Aventuras de Tintin": 1, "Quadrinho": 1, "Em Busca do Tintin": 1, "QUEM \u00c9 RICARDO LEITE?": 1, "Rio de Janeiro": 1, "Ilustrador": 1, "Crama Design Estrat\u00e9gico": 1, "Leite": 1, "HQs": 1, "Paralamas do Sucesso": 1, "Legi\u00e3o Urbana": 1, "Tintin": 1, "Cavaleiro da Ordem da Coroa do Reino da B\u00e9lgica": 1, "Decreto Real": 1}, "tfidf": {"produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "livro": 3.063318750469536, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "artistas": 4.7990192479531135, "fantasia": 6.461309844269801, "luxo": 3.0441643356605095, "capa": 1.0483327321224778, "fosco": 3.7150057587061567, "grama": 3.891462196047713, "p\u00e1gina": 1.362579524901849, "sangria": 7.241366283322318, "apoiadores": 3.8740704533358437, "em": 4.533316082220107, "pessoa": 1.098254186605196, "artista": 5.280934977954691, "jornalista": 2.8165196514655078, "escritor": 2.0484094324321074, "personagem": 1.4021160905216483, "homenageado": 6.548219102762372, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "autor": 5.507422679928264, "homenagem": 5.693834257299758, "criador": 4.052861051426665, "quadrinho": 0.9843782223288333, "asa": 5.631928370888217, "paix\u00e3o": 5.045734824054446, "aventura": 1.409483806038801, "pano": 4.196843845598895, "fundo": 2.9857535735040948, "viagem": 5.100036802186348, "leitor": 2.8366407756785983, "lado": 1.5923920451611118, "jornada": 2.0264305257133324, "desejo": 2.8910883469630164, "resgate": 3.4801661676287554, "narrativa": 2.0794415416798357, "mem\u00f3ria": 6.0000790615031425, "encontro": 8.208049297849312, "imagin\u00e1rio": 4.105872067393168, "centena": 6.914353298808114, "mestre": 4.794358393727453, "longo": 4.383020552145561, "t\u00e9cnica": 5.874602380236296, "desenho": 2.376202670617778, "escola": 2.4251251272542858, "linguagem": 3.090326377423672, "festival": 4.1733133481887, "mergulho": 4.938781190328272, "universo": 2.78696692938472, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "fim": 1.7279375371573356, "gloss\u00e1rio": 11.073236382167785, "reconhecimento": 4.196843845598895, "leitura": 4.170377367870808, "resenha": 4.323595551238038, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "busca": 3.9214077040260036, "tempo": 2.0837436454203484, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "literatura": 2.3435264833714062, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "arte": 2.7383517086571016, "evento": 1.639247462442617, "inf\u00e2ncia": 2.6213074848404756, "ano": 1.477820207491916, "golpe": 4.4380059024157825, "destino": 2.798715026832001, "mar\u00e7o": 6.432029185174337, "visita": 3.8740704533358437, "fio": 4.468777561082536, "vida": 0.9116453777996214, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "mundo": 0.8361378252914763, "obra": 2.196508373210392, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "vez": 1.135457601823467, "final": 1.6466549037204787, "volume": 1.4637139600996614, "descoberta": 3.5778046371926715, "conhecido": 4.990074484715823, "composi\u00e7\u00e3o": 3.7756303805225913, "relato": 3.540064309209824, "designer": 2.2997238607130135, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "comunica\u00e7\u00e3o": 3.3912186816122594, "projeto": 0.45295776197274695, "marca": 2.328711397586266, "gibis": 3.4019139707290074, "disco": 4.500526259397117, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "banda": 3.082483199962646, "colecionador": 3.271074369770196, "sonho": 1.887141284835985, "nona": 3.309540650597992, "trabalho": 0.848611999516652, "rede": 2.0595827330302328, "ins\u00edgnia": 7.934513463882263, "acordo": 2.5921792119174523, "janeiro": 2.8910883469630164}}