{"detail": {"project_id": 159896, "id": 159896, "user_id": 216503, "name": "QUADRICULANDO BLACK FRIDAY", "headline": "Todas as nossas HQs a partir de 40% de desconto! Corra, s\u00e3o apenas 15 dias para garantir as suas!", "budget": "<p>Nosso or\u00e7amento consiste apenas na divulga\u00e7\u00e3o por nossas redes sociais e impulsionamento somado ao valor dos envios das recompensas pelos Correios.\n</p>", "goal": 105.39624720389168, "about_html": "<p>Novembro \u00e9 m\u00eas de Black Friday e trazemos nossas HQs e livros lan\u00e7ados at\u00e9 julho com descontos de no m\u00ednimo <strong>40% e frete gr\u00e1tis</strong> para os nossos leitores/as! O melhor dos quadrinhos latino-americanos para voc\u00eas presentearem ou adquirirem para a cole\u00e7\u00e3o. Corra, s\u00f3 s\u00e3o 15 dias!\n</p>\n<p><img src=\"https://static21.minhalojanouol.com.br/anitagaribaldi/produto/multifotos/hd/20220706152345_4657995343_DZ.jpg\" alt=\"Desenhos do Nando\">\n</p>\n<p><strong>DESENHOS DO NANDO</strong>\n</p>\n<p>Ganhou vida o livro que re\u00fane as charges do Nando! O ilustrador Nando Motta se tornou um fen\u00f4meno nas redes sociais e ganhou mais e mais espa\u00e7o com suas retrata\u00e7\u00f5es de situa\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica brasileira e de quest\u00f5es sociais nos \u00faltimos anos.\n</p>\n<p>Com mais de 300 mil seguidores no Instragram, charges reproduzidas em v\u00e1rios sites e muito bom humor, Nando conquistou um p\u00fablico e trouxe risadas para enfrentar momentos t\u00e3o duros e dif\u00edceis como esses que o Brasil vive na atualidade.\n</p>\n<p>O livro tem 100 p\u00e1ginas, coloridas, no formato 20x20 cent\u00edmetros com orelhas, papel offset, com direito a marcador de p\u00e1ginas. <strong>APENAS 25 REAIS!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/81FZDBTqqEL.jpg\" alt=\"De Alberto Breccia - San Mart\u00edn | Amazon.com.br\">\n</p>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN POR BRECCIA </strong>\n</p>\n<p>SAN MARTIN \u00e9 o resultado de um \u00e1rduo trabalho de compila\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o das imagens de Alberto Breccia, sobre o Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn. O autor deste livro \u00e9 Toni Torres que, mobilizado pelo interesse em tornar conhecidas estas maravilhosas ilustra\u00e7\u00f5es, escreveu uma hist\u00f3ria em quadrinhos do Pai da Na\u00e7\u00e3o argentina e um dos liberadores da Am\u00e9rica.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Com 96 p\u00e1ginas, capa dura, formato europeu (20 x 28 cm), fitilho, marcador de p\u00e1gina e miolo em papel couch\u00ea fosco, o quadrinho \u00e9 uma obra-prima, escrita por um dos mais respeitados pesquisadores dos quadrinhos e com arte de um dos maiores nomes da nona arte mundial. Traduzido pelo historiador M\u00e1rcio Rodrigues, com revis\u00e3o de Ester Gewehr e adapta\u00e7\u00e3o de Diego Moreau, com layout de Johnny Vargas, tendo Douglas Freitas e Thiago Modenesi como editores. <strong>APENAS 38 REAIS!</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://gibizada.com.br/wp-content/uploads/2021/01/politica-e-patrimonio-cult-artistico.jpg\" alt=\"POL\u00cdTICA E O PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E ART\u00cdSTICO \u2013 Gibizada\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>POL\u00cdTICA E O PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E ART\u00cdSTICO</strong></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Livro escrito a 3 m\u00e3os que estuda o patrim\u00f4nio cultural e art\u00edstico do nosso pa\u00eds. Estudo minucioso dos professores Gutemberg Reurys, Sidelmar Alves e Thiago Modenesi. Formato 15x22, preto e branco. <strong>APENAS 15 REAIS!</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/255548/thumb_reward_ba05ea21-a000-4ebf-a7a7-14cf4b303dff.png\" alt=\"Giby #2\"></span></span>\n</p>\n<p><strong>GIBY 1 E 2</strong>\n</p>\n<p>Giby \u00e9 a primeira revista bil\u00edngue de hist\u00f3rias em quadrinhos publicada no formato digital, com a participa\u00e7\u00e3o de 21 pa\u00edses \u00edbero-americanos. A Giby n\u00fameros # 1  e 2 t\u00eam mais de  126 p\u00e1ginas, na sua maioria coloridas, reunindo a fina nata dos quadrinhos \u00edbero-americanos, al\u00e9m de artigos sobre o tema. Aqui teremos os melhores desenhistas, roteiristas e pesquisadores sobre da Am\u00e9rica Latina e Europa!\n</p>\n<p>A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 toda no formato digital, tamanho 21x28 cm. Os que comprarem a revista receber\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o em PDF.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Giby \u00e9 inspirada nas cl\u00e1ssicas publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos no formato colet\u00e2nea, a exemplo da Fierro (Argentina), Heavy Metal (EUA), Animal (Brasil), Aventura &amp; Fic\u00e7\u00e3o (Brasil), Pilote (Fran\u00e7a), Fluide Glacial (Fran\u00e7a), Metal Hurlant (Espanha) e Cimoc (Espanha). A revista \u00e9 finalista do Trof\u00e9u HQ Mix esse ano! <strong>APENAS 10 REAIS CADA!</strong></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/215838/thumb_reward_df190061-e4f9-4ea5-b389-02b87c0ec6b5.jpg\" alt=\"A FANT\u00c1STICA HIST\u00d3RIA DOS QUADRINHOS\"></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>A FANT\u00c1STICA HIST\u00d3RIA DOS QUADRINHOS</strong>\n</p>\n<p>Ap\u00f3s 1 ano e meio de pesquisas, nasceu nosso e-book: A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, resultado de uma revis\u00e3o de literatura envolvendo livros nacionais e internacionais. O objetivo foi apresentar aos leitores, de maneira sistem\u00e1tica, a origem das hist\u00f3rias em quadrinhos. Ser\u00e1 aqui demonstrado sua rela\u00e7\u00e3o com os jornais, com a publica\u00e7\u00e3o das tiras di\u00e1rias e p\u00e1ginas dominicais, al\u00e9m da ind\u00fastria de distribui\u00e7\u00e3o em escala global, por meio dos syndicates.\n</p>\n<p>O e-book possui quase 70 ilustra\u00e7\u00f5es coloridas de qualidade dos personagens das HQs pesquisados, 4 cap\u00edtulos e 124 p\u00e1ginas. Conta tamb\u00e9m com pref\u00e1cio do Professor Amaro Xavier Braga Jr. (UFAL), reconhecido pesquisador da \u00e1rea.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Aqui encontraremos ilustra\u00e7\u00f5es e explica\u00e7\u00f5es sobre o surgimento das HQs de Yellow Kid; Brucutu; Os Sobrinhos do Capit\u00e3o; Aninha, a pequena orf\u00e3; O Gato F\u00e9lix; Z\u00e9 do Bon\u00e9; Foxy Grandpa; Dick Tracy; Little Nemo; Krazy Kat; Denis, o Pimentinha; Terry e os Piratas; Connie; Paf\u00fancio e Marocas; Nh\u00f4 Quim e muitos outros cl\u00e1ssicos dos quadrinhos pela mundo. <strong>APENAS 10 REAIS!</strong></span></span></span></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://cdn.awsli.com.br/1000x1000/2355/2355452/produto/156693820/8fba220424.jpg\" alt=\"LIVROS SOBRE PESQUISA EM QUADRINHOS - Quadriculando\">\n</p>\n<p><strong>QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 6</strong>\n</p>\n<p>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 6 \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o tem seis volumes e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior. <strong>APENAS 19 REAIS!</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/51gBeiyCyFL._SX373_BO1,204,203,200_.jpg\" alt=\"QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O VOLUME 4 - 9788584692019 - Livros na Amazon Brasil\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 4</strong><br></span>\n</p>\n<p>A COLE\u00c7\u00c3O QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O \u00e9 organizada pelo professor Thiago Modenesi, dos Programas de Mestrado em Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da UNIFG/PE, e do Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da UFPE e pelo Prof. Amaro Braga da UFAL.\n</p>\n<p>Reunimos nesse volume 4 artigos de professores, estudantes e pesquisadores de quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o de todo o Brasil. O livro est\u00e1 dividido em um primeiro bloco de <strong>Experi\u00eancias Docentes</strong> com 5 artigos de 10 autores e um segundo bloco chamado <strong>Infer\u00eancias Pedag\u00f3gicas e An\u00e1lises de Pol\u00edticas P\u00fablicas </strong>com 6 artigos de 11 autores.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O livro tem 178 p\u00e1ginas em preto e branco, capa e contracapa coloridas com orelhas, impresso em papel <em>offset</em>, formato 15 x 22cm. <strong>APENAS 15 REAIS!</strong><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/7145MtqMIpL.jpg\" alt=\"Jantar com Amigos | Amazon.com.br\"></span>\n</p>\n<p><strong>JANTAR COM AMIGOS</strong>\n</p>\n<p>Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles?\n</p>\n<p>Jantar com os amigos \u00e9 uma hist\u00f3ria de imensa qualidade, hipn\u00f3tica e imprevis\u00edvel do come\u00e7o ao fim. J\u00e1 nas primeiras p\u00e1ginas Rodolfo Santullo e Marcos Vergara nos apresentam cada um dos personagens de uma forma \u00fanica, perfeitamente reconhec\u00edvel, com caracter\u00edsticas interiores e exteriores bem reconhecidas, embora com um tom certamente mais amargo ou agridoce, mais cinza, mas no qual a amizade sobrevive, apesar de tudo.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Nossa edi\u00e7\u00e3o tem 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o iniciada pela Quadriculando com Ayar, Pintamonos, Morrer pelo Che e O Vi\u00favo. <strong>APENAS 20 REAIS!</strong></span></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://falaanimal.com.br/wp-content/uploads/2021/08/oviuvocapa_02082021-1-670x1024.jpg\" alt=\"O Vi\u00favo: HQ chilena pela Quadriculando! \u2013 Fala, Animal!\"></span></span>\n</p>\n<p><strong>O VI\u00daVO</strong>\n</p>\n<p><strong>O Vi\u00favo</strong> finalmente chega ao Brasil. A hist\u00f3ria em quadrinhos criada pelo chileno <strong>Gonzalo Oyanedel </strong>com desenhos de <strong>Rodrigo Campos</strong>, <strong>Cristian Docolomansky</strong> e <strong>Nitrox M\u00e1rquez</strong> captura o melhor dos quadrinhos noir e dos contos pulp em uma narrativa policial cheia de reviravoltas e situada numa Santiago da d\u00e9cada de 50 do s\u00e9culo XX, com o pano de fundo da pol\u00edtica da \u00e9poca e com uma riqueza de detalhes arquitet\u00f4nicos e hist\u00f3ricos da cidade.\n</p>\n<p>O Vi\u00favo segue os passos de um psicopata que sequestra e assassina crian\u00e7as de rua, a solu\u00e7\u00e3o deste caso torna-se um ponto de retorno \u00e0s ruas para o her\u00f3i. O que acontece quando a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 suficiente?\n</p>\n<p>Nesse nosso primeiro \u00e1lbum reunimos as 3 HQs j\u00e1 publicadas no Chile em mais de 150 p\u00e1ginas de quadrinhos preto e branco, formato 15 x 23cm com orelhas, e um farto conjunto de notas do roteirista explicando detalhe a detalhe as v\u00e1rias passagens das HQs.\n</p>\n<p>Oyanedel presta uma bela homenagem as hist\u00f3rias em quadrinhos cl\u00e1ssicas do Sombra, Batman e Spirit em 3 HQs que constroem narrativas mostrando que nem tudo \u00e9 o que parece, numa cidade cheia de contradi\u00e7\u00f5es, crimes e corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 nessa Santiago que o anti-her\u00f3i Vi\u00favo atua, desvendando casos, buscando a verdade, auxiliado por Esteban \"Pollo\" Molina e Antonia Blumen, a Gringa, secret\u00e1ria e colaboradora do her\u00f3i. <strong>APENAS 20 REAIS!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"http://d3ugyf2ht6aenh.cloudfront.net/stores/025/918/products/morrer-pelo-che1-de2202193fc3da7ea416348765663664-640-0.jpg\" alt=\"Morrer Pelo Che (Roy, Marcos Vergara, Caio di Lorenzo)\"></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>MORRER PELO CHE</strong></span></span>\n</p>\n<p><strong>Assassinatos, conspira\u00e7\u00f5es e protestos durante a visita de Che ao Uruguai retratadas nessa HQ!</strong>\n</p>\n<p><strong>Morrer pelo Che</strong> \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos muito singular. Reproduz a hist\u00f3rica viagem ao Uruguai do comandante Che Guevara e toda a repercuss\u00e3o da mesma na sociedade e na m\u00eddia local, mesclando aspectos reais e fict\u00edcios, num trabalho primoroso de <strong>Pablo</strong> <strong>Roy Leguisamo, Marcos Vergara (Jantar com Amigos) e Caio Di Lorenzo.</strong>\n</p>\n<p>A obra venceu os Fundos Concurs\u00e1veis para Cultura do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Uruguai em 2012 e faz um trabalho minucioso de resgate hist\u00f3rico, o discurso de Che, por exemplo, \u00e9 real, reproduz palavra por palavra o dito pelo l\u00edder cubano na sua passagem pelo pa\u00eds.\n</p>\n<p>Os eventos retratados em agosto de 1961, a partir da visita de Che Guevara ao Uruguai, mostram claramente as caracter\u00edsticas de uma \u00e9poca contradit\u00f3ria, onde a viol\u00eancia e a ingenuidade se misturavam no entorno pol\u00edtico e social da Am\u00e9rica Latina. Grupos de esquerda e de direita, influenciados por agentes da CIA e da KGB, estavam envolvidos em uma rede de espionagem que superava a compreens\u00e3o de ambos os lados.\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o da Quadriculando tem capa exclusiva desenhada por Marcos Vergara para vers\u00e3o brasileira e segue o padr\u00e3o original, com 100 p\u00e1ginas coloridas, capa cart\u00e3o, formato 19 x 25 cm e papel de alta qualidade. <strong>APENAS 30 REAIS!</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://static21.minhalojanouol.com.br/anitagaribaldi/produto/multifotos/hd/20210513163816_4683995317_DZ.jpg\" alt=\"Pintamonos\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><strong>PINTAMONOS</strong>\n</p>\n<p>Pintamonos \u00e9 uma HQ para jovens e adultos. Os autores, Rodolfo Santullo em parceria com o argentino Leo Sandler, d\u00e3o um novo olhar sobre expoentes da arte e da luta pelo socialismo no M\u00e9xico. Em quatro contos curtos, Santullo e Sandler conseguem capturar aspectos pol\u00edticos, hist\u00f3ricos e art\u00edsticos de Leon Trotsky, Frida Kahlo, Diego Rivera e David Siqueiros, ainda adicionando humor e sarcasmo em v\u00e1rias tiradas que nos divertem e fazem rir.\n</p>\n<p>Na HQ voc\u00ea encontra um novo olhar na morte de Trotsky, as contendas entre Rivera e Siqueiros, uma Frida curiosa e investigativa, e a HQ fecha com o cap\u00edtulo que retrata a morte da artista.\n</p>\n<p>Santullo \u00e9 um roteirista muito vers\u00e1til, professor universit\u00e1rio no Uruguai, com grande produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos de qualidade e incurs\u00f5es no cinema tamb\u00e9m. J\u00e1 Sandler nos entrega uma arte cheia de detalhes, que captura express\u00f5es e nuances dos personagens, misturando realidade e fantasia, tudo isso em preto e branco, algo que dialoga muito bem com o per\u00edodo hist\u00f3rico.\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></span>\n</p>\n<p>Pintamonos foi premiada na Argentina e chega ao Brasil com edi\u00e7\u00e3o caprichada, capa cart\u00e3o com orelhas, impress\u00e3o em offset, 80 p\u00e1ginas, formato 16x23 cm, com notas sobre aspectos culturais mexicanos e tamb\u00e9m sobre os personagens. <strong>APENAS 20 REAIS!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/91QTPxwcGIL.jpg\" alt=\"Avar - A Lenda Dos Inkas | Amazon.com.br\"><br>\n</p>\n<p><strong>AYAR, A LENDA DOS INKAS</strong>\n</p>\n<p>Uma hist\u00f3ria em quadrinhos que une a mitologia peruana com a\u00e7\u00e3o e aventura! In\u00e9dito no Brasil!\n</p>\n<p>Ayar, a lenda dos inkas, \u00e9 um conte\u00fado baseado no mito mais representativo da funda\u00e7\u00e3o do imp\u00e9rio Inka, \"A lenda dos irm\u00e3os Ayar\", que tamb\u00e9m \u00e9 combinada com a mitologia da costa, montanhas e selva do Peru para fazer desta saga um item de colecionador imperd\u00edvel. O conte\u00fado \u00e9 enriquecido por lendas m\u00edticas que n\u00e3o s\u00e3o adulteradas, mas, ao serem inseridas neste mundo fant\u00e1stico, elas atingem n\u00e3o apenas um impacto na fic\u00e7\u00e3o de fantasia, mas tamb\u00e9m na cultura das antigas ra\u00edzes dos Incas. <strong>APENAS 25 REAIS!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://cdn.awsli.com.br/600x1000/2355/2355452/produto/146410239/2fb2d22811.jpg\" alt=\"Condorito - Quadriculando\">\n</p>\n<p><strong>CONDORITO</strong>\n</p>\n<p>Nosso Condorito (volume 1) \u00e9 feito todinho de material in\u00e9dito no Brasil, com tradu\u00e7\u00e3o atualizada, manuten\u00e7\u00e3o dos nomes originais dos personagens e dos lugares, parte essencial do humor de Pepo. A edi\u00e7\u00e3o tem miolo com 52 p\u00e1ginas, formato 30 x 21 cm, totalmente colorida, tinta em escala em offset 75 gramas, com lombada de 3mm\n</p>\n<p>Poucos sabem, mas o personagem criado pelo j\u00e1 falecido cartunista chileno Pepo teve influ\u00eancia do desenho animado The Three Caballeros (conhecido por aqui tamb\u00e9m como: Voc\u00ea j\u00e1 foi a Bahia?) da Disney, ali figurava o nosso Z\u00e9 Carioca, Pato Donald e outros personagens que tentavam aproximar os latinos dos Estados Unidos no ambiente da Segunda Guerra Mundial, a anima\u00e7\u00e3o foi feita sob encomenda do governo norte-americano.\n</p>\n<p>O Chile, pa\u00eds de origem de nosso personagem, era retratado por um pequeno avi\u00e3o que tentava cruzar os Andes para levar correspond\u00eancia. Pepo n\u00e3o se sentiu representado no personagem nem t\u00e3o pouco ao seu pa\u00eds e, inspirado pelos animais humanizados da Disney idealizou o Condorito.\n</p>\n<p>O mesmo representa um Condor, ave que simboliza o Chile, mas quando criou o colocou em trajes simples, vinculando-o aos mais humildes do seu pa\u00eds. Diferente dos personagens de Walt Disney o nosso Condorito convive em mundo de humanos com tra\u00e7os exagerados. Ao passar dos anos o tra\u00e7o do personagem se refinou, aos poucos se incluiu um elenco largo de apoio, fundamental para as piadas terem resson\u00e2ncia, e o personagem se tornou a cara, a imagem dos chilenos, chegando a transcender fronteiras e ser publicado em 13 pa\u00edses at\u00e9 hoje. <strong>APENAS 20 REAIS!</strong><br>\n</p>", "permalink": "black", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159896/e180da26-4600-47fb-84d2-5dd9cae8dee6.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159896/project_thumb_thumb_e180da26-4600-47fb-84d2-5dd9cae8dee6.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159896/project_thumb_small_e180da26-4600-47fb-84d2-5dd9cae8dee6.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159896/project_thumb_large_e180da26-4600-47fb-84d2-5dd9cae8dee6.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/159896/project_thumb_video_cover_e180da26-4600-47fb-84d2-5dd9cae8dee6.jpg", "progress": 2706.0, "pledged": 2852.0224493373084, "total_contributions": 124, "total_contributors": 56, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2022-12-12T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2022-12-11T23:59:59.999999", "online_date": "2022-11-26T03:00:41.118574", "zone_online_date": "2022-11-26T00:00:41.118574", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 15, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 15, "unit": "days"}, "posts_count": 27, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 27, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Latinos,Liquida\u00e7\u00e3o,quadrinhos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "71c33ad3-96e9-4632-b401-34ca060eff19", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Novembro \u00e9 m\u00eas de Black Friday e trazemos nossas HQs e livros lan\u00e7ados at\u00e9 julho com descontos de no m\u00ednimo 40% e frete gr\u00e1tis para os nossos leitores/as! O melhor dos quadrinhos latino-americanos para voc\u00eas presentearem ou adquirirem para a cole\u00e7\u00e3o. Corra, s\u00f3 s\u00e3o 15 dias! DESENHOS DO NANDO Ganhou vida o livro que re\u00fane as charges do Nando! O ilustrador Nando Motta se tornou um fen\u00f4meno nas redes sociais e ganhou mais e mais espa\u00e7o com suas retrata\u00e7\u00f5es de situa\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica brasileira e de quest\u00f5es sociais nos \u00faltimos anos. Com mais de 300 mil seguidores no Instragram, charges reproduzidas em v\u00e1rios sites e muito bom humor, Nando conquistou um p\u00fablico e trouxe risadas para enfrentar momentos t\u00e3o duros e dif\u00edceis como esses que o Brasil vive na atualidade. O livro tem 100 p\u00e1ginas, coloridas, no formato 20x20 cent\u00edmetros com orelhas, papel offset, com direito a marcador de p\u00e1ginas. APENAS 25 REAIS! SAN MART\u00cdN POR BRECCIA SAN MARTIN \u00e9 o resultado de um \u00e1rduo trabalho de compila\u00e7\u00e3o, sele\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o das imagens de Alberto Breccia, sobre o Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn. O autor deste livro \u00e9 Toni Torres que, mobilizado pelo interesse em tornar conhecidas estas maravilhosas ilustra\u00e7\u00f5es, escreveu uma hist\u00f3ria em quadrinhos do Pai da Na\u00e7\u00e3o argentina e um dos liberadores da Am\u00e9rica. Com 96 p\u00e1ginas, capa dura, formato europeu (20 x 28 cm), fitilho, marcador de p\u00e1gina e miolo em papel couch\u00ea fosco, o quadrinho \u00e9 uma obra-prima, escrita por um dos mais respeitados pesquisadores dos quadrinhos e com arte de um dos maiores nomes da nona arte mundial. Traduzido pelo historiador M\u00e1rcio Rodrigues, com revis\u00e3o de Ester Gewehr e adapta\u00e7\u00e3o de Diego Moreau, com layout de Johnny Vargas, tendo Douglas Freitas e Thiago Modenesi como editores. APENAS 38 REAIS! POL\u00cdTICA E O PATRIM\u00d4NIO CULTURAL E ART\u00cdSTICO Livro escrito a 3 m\u00e3os que estuda o patrim\u00f4nio cultural e art\u00edstico do nosso pa\u00eds. Estudo minucioso dos professores Gutemberg Reurys, Sidelmar Alves e Thiago Modenesi. Formato 15x22, preto e branco. APENAS 15 REAIS! GIBY 1 E 2 Giby \u00e9 a primeira revista bil\u00edngue de hist\u00f3rias em quadrinhos publicada no formato digital, com a participa\u00e7\u00e3o de 21 pa\u00edses \u00edbero-americanos. A Giby n\u00fameros # 1  e 2 t\u00eam mais de  126 p\u00e1ginas, na sua maioria coloridas, reunindo a fina nata dos quadrinhos \u00edbero-americanos, al\u00e9m de artigos sobre o tema. Aqui teremos os melhores desenhistas, roteiristas e pesquisadores sobre da Am\u00e9rica Latina e Europa! A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 toda no formato digital, tamanho 21x28 cm. Os que comprarem a revista receber\u00e3o a edi\u00e7\u00e3o em PDF. Giby \u00e9 inspirada nas cl\u00e1ssicas publica\u00e7\u00f5es de quadrinhos no formato colet\u00e2nea, a exemplo da Fierro (Argentina), Heavy Metal (EUA), Animal (Brasil), Aventura & Fic\u00e7\u00e3o (Brasil), Pilote (Fran\u00e7a), Fluide Glacial (Fran\u00e7a), Metal Hurlant (Espanha) e Cimoc (Espanha). A revista \u00e9 finalista do Trof\u00e9u HQ Mix esse ano! APENAS 10 REAIS CADA! A FANT\u00c1STICA HIST\u00d3RIA DOS QUADRINHOS Ap\u00f3s 1 ano e meio de pesquisas, nasceu nosso e-book: A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, resultado de uma revis\u00e3o de literatura envolvendo livros nacionais e internacionais. O objetivo foi apresentar aos leitores, de maneira sistem\u00e1tica, a origem das hist\u00f3rias em quadrinhos. Ser\u00e1 aqui demonstrado sua rela\u00e7\u00e3o com os jornais, com a publica\u00e7\u00e3o das tiras di\u00e1rias e p\u00e1ginas dominicais, al\u00e9m da ind\u00fastria de distribui\u00e7\u00e3o em escala global, por meio dos syndicates. O e-book possui quase 70 ilustra\u00e7\u00f5es coloridas de qualidade dos personagens das HQs pesquisados, 4 cap\u00edtulos e 124 p\u00e1ginas. Conta tamb\u00e9m com pref\u00e1cio do Professor Amaro Xavier Braga Jr. (UFAL), reconhecido pesquisador da \u00e1rea. Aqui encontraremos ilustra\u00e7\u00f5es e explica\u00e7\u00f5es sobre o surgimento das HQs de Yellow Kid; Brucutu; Os Sobrinhos do Capit\u00e3o; Aninha, a pequena orf\u00e3; O Gato F\u00e9lix; Z\u00e9 do Bon\u00e9; Foxy Grandpa; Dick Tracy; Little Nemo; Krazy Kat; Denis, o Pimentinha; Terry e os Piratas; Connie; Paf\u00fancio e Marocas; Nh\u00f4 Quim e muitos outros cl\u00e1ssicos dos quadrinhos pela mundo. APENAS 10 REAIS! QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 6 Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6 \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o tem seis volumes e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos. Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi indicado v\u00e1rias vezes na categoria Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix e tornou-se refer\u00eancia para pesquisas sobre o tema, amealhando autores/as de todo Brasil e do exterior. APENAS 19 REAIS! QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O - VOLUME 4 A COLE\u00c7\u00c3O QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O \u00e9 organizada pelo professor Thiago Modenesi, dos Programas de Mestrado em Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da UNIFG/PE, e do Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da UFPE e pelo Prof. Amaro Braga da UFAL. Reunimos nesse volume 4 artigos de professores, estudantes e pesquisadores de quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o de todo o Brasil. O livro est\u00e1 dividido em um primeiro bloco de Experi\u00eancias Docentes com 5 artigos de 10 autores e um segundo bloco chamado Infer\u00eancias Pedag\u00f3gicas e An\u00e1lises de Pol\u00edticas P\u00fablicas com 6 artigos de 11 autores. O livro tem 178 p\u00e1ginas em preto e branco, capa e contracapa coloridas com orelhas, impresso em papel offset , formato 15 x 22cm. APENAS 15 REAIS! JANTAR COM AMIGOS Um grupo de amigos de longa data. Uma morte inesperada. Uma viagem \u00e0 Patag\u00f4nia que ser\u00e1 tamb\u00e9m uma viagem \u00e0 hist\u00f3ria deste grupo que aparenta ser bastante unido. O que est\u00e1 escondido atr\u00e1s de uma turma em que todos parecem se conhecer profundamente? Os amigos s\u00e3o realmente sinceros conosco? Quantas hist\u00f3rias escondidas est\u00e3o por tr\u00e1s deles? Jantar com os amigos \u00e9 uma hist\u00f3ria de imensa qualidade, hipn\u00f3tica e imprevis\u00edvel do come\u00e7o ao fim. J\u00e1 nas primeiras p\u00e1ginas Rodolfo Santullo e Marcos Vergara nos apresentam cada um dos personagens de uma forma \u00fanica, perfeitamente reconhec\u00edvel, com caracter\u00edsticas interiores e exteriores bem reconhecidas, embora com um tom certamente mais amargo ou agridoce, mais cinza, mas no qual a amizade sobrevive, apesar de tudo. Nossa edi\u00e7\u00e3o tem 84 p\u00e1ginas, no formato 15 x 23cm com capa cart\u00e3o e orelhas, al\u00e9m de uma arte da capa exclusiva para edi\u00e7\u00e3o nacional feita por Marcos Vergara, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o iniciada pela Quadriculando com Ayar, Pintamonos, Morrer pelo Che e O Vi\u00favo. APENAS 20 REAIS! O VI\u00daVO O Vi\u00favo finalmente chega ao Brasil. A hist\u00f3ria em quadrinhos criada pelo chileno Gonzalo Oyanedel com desenhos de Rodrigo Campos , Cristian Docolomansky e Nitrox M\u00e1rquez captura o melhor dos quadrinhos noir e dos contos pulp em uma narrativa policial cheia de reviravoltas e situada numa Santiago da d\u00e9cada de 50 do s\u00e9culo XX, com o pano de fundo da pol\u00edtica da \u00e9poca e com uma riqueza de detalhes arquitet\u00f4nicos e hist\u00f3ricos da cidade. O Vi\u00favo segue os passos de um psicopata que sequestra e assassina crian\u00e7as de rua, a solu\u00e7\u00e3o deste caso torna-se um ponto de retorno \u00e0s ruas para o her\u00f3i. O que acontece quando a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 suficiente? Nesse nosso primeiro \u00e1lbum reunimos as 3 HQs j\u00e1 publicadas no Chile em mais de 150 p\u00e1ginas de quadrinhos preto e branco, formato 15 x 23cm com orelhas, e um farto conjunto de notas do roteirista explicando detalhe a detalhe as v\u00e1rias passagens das HQs. Oyanedel presta uma bela homenagem as hist\u00f3rias em quadrinhos cl\u00e1ssicas do Sombra, Batman e Spirit em 3 HQs que constroem narrativas mostrando que nem tudo \u00e9 o que parece, numa cidade cheia de contradi\u00e7\u00f5es, crimes e corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 nessa Santiago que o anti-her\u00f3i Vi\u00favo atua, desvendando casos, buscando a verdade, auxiliado por Esteban \"Pollo\" Molina e Antonia Blumen, a Gringa, secret\u00e1ria e colaboradora do her\u00f3i. APENAS 20 REAIS! MORRER PELO CHE Assassinatos, conspira\u00e7\u00f5es e protestos durante a visita de Che ao Uruguai retratadas nessa HQ! Morrer pelo Che \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos muito singular. Reproduz a hist\u00f3rica viagem ao Uruguai do comandante Che Guevara e toda a repercuss\u00e3o da mesma na sociedade e na m\u00eddia local, mesclando aspectos reais e fict\u00edcios, num trabalho primoroso de Pablo Roy Leguisamo, Marcos Vergara (Jantar com Amigos) e Caio Di Lorenzo. A obra venceu os Fundos Concurs\u00e1veis para Cultura do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Uruguai em 2012 e faz um trabalho minucioso de resgate hist\u00f3rico, o discurso de Che, por exemplo, \u00e9 real, reproduz palavra por palavra o dito pelo l\u00edder cubano na sua passagem pelo pa\u00eds. Os eventos retratados em agosto de 1961, a partir da visita de Che Guevara ao Uruguai, mostram claramente as caracter\u00edsticas de uma \u00e9poca contradit\u00f3ria, onde a viol\u00eancia e a ingenuidade se misturavam no entorno pol\u00edtico e social da Am\u00e9rica Latina. Grupos de esquerda e de direita, influenciados por agentes da CIA e da KGB, estavam envolvidos em uma rede de espionagem que superava a compreens\u00e3o de ambos os lados. A edi\u00e7\u00e3o da Quadriculando tem capa exclusiva desenhada por Marcos Vergara para vers\u00e3o brasileira e segue o padr\u00e3o original, com 100 p\u00e1ginas coloridas, capa cart\u00e3o, formato 19 x 25 cm e papel de alta qualidade. APENAS 30 REAIS! PINTAMONOS Pintamonos \u00e9 uma HQ para jovens e adultos. Os autores, Rodolfo Santullo em parceria com o argentino Leo Sandler, d\u00e3o um novo olhar sobre expoentes da arte e da luta pelo socialismo no M\u00e9xico. Em quatro contos curtos, Santullo e Sandler conseguem capturar aspectos pol\u00edticos, hist\u00f3ricos e art\u00edsticos de Leon Trotsky, Frida Kahlo, Diego Rivera e David Siqueiros, ainda adicionando humor e sarcasmo em v\u00e1rias tiradas que nos divertem e fazem rir. Na HQ voc\u00ea encontra um novo olhar na morte de Trotsky, as contendas entre Rivera e Siqueiros, uma Frida curiosa e investigativa, e a HQ fecha com o cap\u00edtulo que retrata a morte da artista. Santullo \u00e9 um roteirista muito vers\u00e1til, professor universit\u00e1rio no Uruguai, com grande produ\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias em quadrinhos de qualidade e incurs\u00f5es no cinema tamb\u00e9m. J\u00e1 Sandler nos entrega uma arte cheia de detalhes, que captura express\u00f5es e nuances dos personagens, misturando realidade e fantasia, tudo isso em preto e branco, algo que dialoga muito bem com o per\u00edodo hist\u00f3rico. Pintamonos foi premiada na Argentina e chega ao Brasil com edi\u00e7\u00e3o caprichada, capa cart\u00e3o com orelhas, impress\u00e3o em offset, 80 p\u00e1ginas, formato 16x23 cm, com notas sobre aspectos culturais mexicanos e tamb\u00e9m sobre os personagens. APENAS 20 REAIS! AYAR, A LENDA DOS INKAS Uma hist\u00f3ria em quadrinhos que une a mitologia peruana com a\u00e7\u00e3o e aventura! In\u00e9dito no Brasil! Ayar, a lenda dos inkas, \u00e9 um conte\u00fado baseado no mito mais representativo da funda\u00e7\u00e3o do imp\u00e9rio Inka, \"A lenda dos irm\u00e3os Ayar\", que tamb\u00e9m \u00e9 combinada com a mitologia da costa, montanhas e selva do Peru para fazer desta saga um item de colecionador imperd\u00edvel. O conte\u00fado \u00e9 enriquecido por lendas m\u00edticas que n\u00e3o s\u00e3o adulteradas, mas, ao serem inseridas neste mundo fant\u00e1stico, elas atingem n\u00e3o apenas um impacto na fic\u00e7\u00e3o de fantasia, mas tamb\u00e9m na cultura das antigas ra\u00edzes dos Incas. APENAS 25 REAIS! CONDORITO Nosso Condorito (volume 1) \u00e9 feito todinho de material in\u00e9dito no Brasil, com tradu\u00e7\u00e3o atualizada, manuten\u00e7\u00e3o dos nomes originais dos personagens e dos lugares, parte essencial do humor de Pepo. A edi\u00e7\u00e3o tem miolo com 52 p\u00e1ginas, formato 30 x 21 cm, totalmente colorida, tinta em escala em offset 75 gramas, com lombada de 3mm Poucos sabem, mas o personagem criado pelo j\u00e1 falecido cartunista chileno Pepo teve influ\u00eancia do desenho animado The Three Caballeros (conhecido por aqui tamb\u00e9m como: Voc\u00ea j\u00e1 foi a Bahia?) da Disney, ali figurava o nosso Z\u00e9 Carioca, Pato Donald e outros personagens que tentavam aproximar os latinos dos Estados Unidos no ambiente da Segunda Guerra Mundial, a anima\u00e7\u00e3o foi feita sob encomenda do governo norte-americano. O Chile, pa\u00eds de origem de nosso personagem, era retratado por um pequeno avi\u00e3o que tentava cruzar os Andes para levar correspond\u00eancia. Pepo n\u00e3o se sentiu representado no personagem nem t\u00e3o pouco ao seu pa\u00eds e, inspirado pelos animais humanizados da Disney idealizou o Condorito. O mesmo representa um Condor, ave que simboliza o Chile, mas quando criou o colocou em trajes simples, vinculando-o aos mais humildes do seu pa\u00eds. Diferente dos personagens de Walt Disney o nosso Condorito convive em mundo de humanos com tra\u00e7os exagerados. Ao passar dos anos o tra\u00e7o do personagem se refinou, aos poucos se incluiu um elenco largo de apoio, fundamental para as piadas terem resson\u00e2ncia, e o personagem se tornou a cara, a imagem dos chilenos, chegando a transcender fronteiras e ser publicado em 13 pa\u00edses at\u00e9 hoje. APENAS 20 REAIS!"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 283649, "project_id": 159896, "description": "Camisa branca exclusiva do Lula com a faixa presidencial! Arte de Nando Motta. Tamanho P.", "minimum_value": 41.10453640951775, "maximum_contributions": 1.0539624720389165, "deliver_at": "2022-12-01T18:33:02", "updated_at": "2022-12-05T18:33:41.513615", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2147418112, "title": "CAMISA LULA FAIXA PRESIDENCIAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ce9070e3-93f7-423d-b529-6fc484ef5ef4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/283649/thumb_reward_71119bdf-771d-4c5b-8fea-9c4bb20baab8.png", "run_out": false}], "lemmas": ["novembro", "m\u00eas", "livro", "julho", "desconto", "pequeno", "frete", "leitor", "quadrinho", "cole\u00e7\u00e3o", "corra", "dia", "desenhos", "livro", "charge", "ilustrador", "fen\u00f4meno", "rede", "espa\u00e7o", "retrata\u00e7\u00e3o", "situa\u00e7\u00e3o", "pol\u00edtica", "quest\u00e3o", "ano", "seguidor", "charge", "site", "humor", "p\u00fablico", "risada", "momento", "duro", "dif\u00edcil", "atualidade", "livro", "p\u00e1gina", "formato", "cent\u00edmetro", "orelha", "papel", "offset", "direito", "marcador", "p\u00e1gina", "resultado", "trabalho", "compila\u00e7\u00e3o", "sele\u00e7\u00e3o", "restaura\u00e7\u00e3o", "imagem", "autor", "livro", "interesse", "maravilhosa", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "liberador", "p\u00e1gina", "capa", "formato", "fitilho", "marcador", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "quadrinho", "pesquisador", "quadrinho", "arte", "nome", "nona", "arte", "historiador", "revis\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "layout", "editor", "livro", "m\u00e3o", "patrim\u00f4nio", "pa\u00eds", "estudo", "professor", "branco", "revista", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "formato", "participa\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "maioria", "fina", "quadrinho", "artigo", "tema", "desenhista", "pesquisador", "publica\u00e7\u00e3o", "formato", "21x28", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "formato", "exemplo", "revista", "ano", "ano", "meio", "pesquisa", "surgimento", "syndicate", "resultado", "revis\u00e3o", "literatura", "livro", "objetivo", "leitor", "maneira", "origem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "rela\u00e7\u00e3o", "jornal", "publica\u00e7\u00e3o", "tira", "p\u00e1gina", "ind\u00fastria", "distribui\u00e7\u00e3o", "escala", "meio", "syndicate", "ilustra\u00e7\u00e3o", "qualidade", "personagem", "cap\u00edtulo", "p\u00e1gina", "pref\u00e1cio", "pesquisador", "\u00e1rea", "ilustra\u00e7\u00e3o", "explica\u00e7\u00e3o", "surgimento", "orf\u00e3", "paf\u00fancio", "cl\u00e1ssico", "quadrinho", "mundo", "volume", "livro", "pesquisa", "quadrinho", "fruto", "iniciativa", "professor", "cole\u00e7\u00e3o", "volume", "pesquisa", "articula\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "vez", "categoria", "refer\u00eancia", "pesquisa", "tema", "autor", "exterior", "professor", "ufal", "volume", "artigo", "professor", "estudante", "pesquisador", "quadrinho", "educa\u00e7\u00e3o", "livro", "bloco", "artigo", "autor", "bloco", "artigo", "autor", "livro", "p\u00e1gina", "branco", "capa", "contracapa", "orelha", "papel", "offset", "formato", "grupo", "amigo", "data", "morte", "viagem", "viagem", "hist\u00f3ria", "grupo", "turma", "amigo", "sincero", "conosco", "hist\u00f3ria", "amigo", "hist\u00f3ria", "qualidade", "come\u00e7o", "fim", "p\u00e1gina", "personagem", "forma", "caracter\u00edstica", "exterior", "tom", "amargo", "amizade", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "formato", "capa", "orelha", "arte", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "tradi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "chileno", "desenho", "quadrinho", "conto", "narrativa", "reviravolta", "d\u00e9cada", "s\u00e9culo", "pano", "fundo", "pol\u00edtica", "\u00e9poca", "riqueza", "detalhe", "cidade", "passo", "psicopata", "assassino", "crian\u00e7a", "rua", "solu\u00e7\u00e3o", "caso", "ponto", "retorno", "rua", "her\u00f3i", "justi\u00e7a", "\u00e1lbum", "p\u00e1gina", "quadrinho", "branco", "formato", "orelha", "nota", "roteirista", "detalhe", "passagem", "oyanedel", "homenagem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "narrativa", "cidade", "contradi\u00e7\u00e3o", "crime", "corrup\u00e7\u00e3o", "caso", "verdade", "esteban", "secret\u00e1rio", "colaboradora", "her\u00f3i", "conspira\u00e7\u00e3o", "protesto", "visita", "morrer", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "viagem", "comandante", "repercuss\u00e3o", "mesmo", "sociedade", "m\u00eddia", "aspecto", "fict\u00edcio", "trabalho", "obra", "trabalho", "resgate", "discurso", "exemplo", "palavra", "palavra", "l\u00edder", "passagem", "pa\u00eds", "evento", "agosto", "visita", "caracter\u00edstica", "\u00e9poca", "viol\u00eancia", "ingenuidade", "entorno", "grupos", "esquerda", "direita", "agente", "rede", "espionagem", "compreens\u00e3o", "lado", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "vers\u00e3o", "padr\u00e3o", "p\u00e1gina", "capa", "formato", "papel", "qualidade", "jovem", "adulto", "autor", "parceria", "argentino", "olhar", "expoente", "arte", "luta", "socialismo", "conto", "aspecto", "sarcasmo", "tirada", "olhar", "morte", "contenda", "cap\u00edtulo", "morte", "artista", "professor", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "qualidade", "incurs\u00e3o", "cinema", "sandler", "arte", "detalhe", "capturar", "express\u00e3o", "nuance", "personagem", "realidade", "fantasia", "branco", "per\u00edodo", "pintamonos", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "orelha", "impress\u00e3o", "offset", "p\u00e1gina", "formato", "nota", "aspecto", "mexicano", "personagem", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "mitologia", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "lenda", "inkas", "conte\u00fado", "mito", "funda\u00e7\u00e3o", "imp\u00e9rio", "lenda", "irm\u00e3o", "mitologia", "costa", "montanha", "selva", "saga", "item", "colecionador", "conte\u00fado", "lenda", "mundo", "impacto", "fic\u00e7\u00e3o", "fantasia", "cultura", "ra\u00edz", "volume", "todinho", "material", "tradu\u00e7\u00e3o", "manuten\u00e7\u00e3o", "nome", "personagem", "lugar", "parte", "humor", "edi\u00e7\u00e3o", "miolo", "p\u00e1gina", "formato", "escala", "offset", "grama", "lombada", "mm", "pouco", "personagem", "influ\u00eancia", "desenho", "personagem", "latino", "ambiente", "anima\u00e7\u00e3o", "encomenda", "governo", "pa\u00eds", "origem", "personagem", "avi\u00e3o", "correspond\u00eancia", "personagem", "pa\u00eds", "animal", "mesmo", "ave", "traje", "pa\u00eds", "diferente", "personagem", "walt", "mundo", "humano", "tra\u00e7o", "ano", "tra\u00e7o", "personagem", "elenco", "apoio", "piada", "resson\u00e2ncia", "personagem", "cara", "imagem", "chileno", "fronteira", "pa\u00eds"], "lemmas_freq": {"novembro": 1, "m\u00eas": 1, "livro": 9, "julho": 1, "desconto": 1, "pequeno": 1, "frete": 1, "leitor": 2, "quadrinho": 19, "cole\u00e7\u00e3o": 2, "corra": 1, "dia": 1, "desenhos": 1, "charge": 2, "ilustrador": 1, "fen\u00f4meno": 1, "rede": 2, "espa\u00e7o": 1, "retrata\u00e7\u00e3o": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "pol\u00edtica": 2, "quest\u00e3o": 1, "ano": 4, "seguidor": 1, "site": 1, "humor": 2, "p\u00fablico": 1, "risada": 1, "momento": 1, "duro": 1, "dif\u00edcil": 1, "atualidade": 1, "p\u00e1gina": 14, "formato": 11, "cent\u00edmetro": 1, "orelha": 5, "papel": 4, "offset": 4, "direito": 1, "marcador": 2, "resultado": 2, "trabalho": 3, "compila\u00e7\u00e3o": 1, "sele\u00e7\u00e3o": 1, "restaura\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 2, "autor": 5, "interesse": 1, "maravilhosa": 1, "hist\u00f3ria": 12, "liberador": 1, "capa": 7, "fitilho": 1, "miolo": 2, "pesquisador": 4, "arte": 5, "nome": 2, "nona": 1, "historiador": 1, "revis\u00e3o": 2, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "layout": 1, "editor": 1, "m\u00e3o": 1, "patrim\u00f4nio": 1, "pa\u00eds": 7, "estudo": 1, "professor": 5, "branco": 4, "revista": 3, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "n\u00famero": 1, "maioria": 1, "fina": 1, "artigo": 4, "tema": 2, "desenhista": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "21x28": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 6, "exemplo": 2, "meio": 2, "pesquisa": 4, "surgimento": 2, "syndicate": 2, "literatura": 1, "objetivo": 1, "maneira": 1, "origem": 2, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "jornal": 1, "tira": 1, "ind\u00fastria": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "escala": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "qualidade": 4, "personagem": 12, "cap\u00edtulo": 2, "pref\u00e1cio": 1, "\u00e1rea": 1, "explica\u00e7\u00e3o": 1, "orf\u00e3": 1, "paf\u00fancio": 1, "cl\u00e1ssico": 1, "mundo": 3, "volume": 4, "fruto": 1, "iniciativa": 1, "articula\u00e7\u00e3o": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 2, "vez": 1, "categoria": 1, "refer\u00eancia": 1, "exterior": 2, "ufal": 1, "estudante": 1, "bloco": 2, "contracapa": 1, "grupo": 2, "amigo": 3, "data": 1, "morte": 3, "viagem": 3, "turma": 1, "sincero": 1, "conosco": 1, "come\u00e7o": 1, "fim": 1, "forma": 1, "caracter\u00edstica": 2, "tom": 1, "amargo": 1, "amizade": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "chileno": 2, "desenho": 2, "conto": 2, "narrativa": 2, "reviravolta": 1, "d\u00e9cada": 1, "s\u00e9culo": 1, "pano": 1, "fundo": 1, "\u00e9poca": 2, "riqueza": 1, "detalhe": 3, "cidade": 2, "passo": 1, "psicopata": 1, "assassino": 1, "crian\u00e7a": 1, "rua": 2, "solu\u00e7\u00e3o": 1, "caso": 2, "ponto": 1, "retorno": 1, "her\u00f3i": 2, "justi\u00e7a": 1, "\u00e1lbum": 1, "nota": 2, "roteirista": 1, "passagem": 2, "oyanedel": 1, "homenagem": 1, "contradi\u00e7\u00e3o": 1, "crime": 1, "corrup\u00e7\u00e3o": 1, "verdade": 1, "esteban": 1, "secret\u00e1rio": 1, "colaboradora": 1, "conspira\u00e7\u00e3o": 1, "protesto": 1, "visita": 2, "morrer": 1, "comandante": 1, "repercuss\u00e3o": 1, "mesmo": 2, "sociedade": 1, "m\u00eddia": 1, "aspecto": 3, "fict\u00edcio": 1, "obra": 1, "resgate": 1, "discurso": 1, "palavra": 2, "l\u00edder": 1, "evento": 1, "agosto": 1, "viol\u00eancia": 1, "ingenuidade": 1, "entorno": 1, "grupos": 1, "esquerda": 1, "direita": 1, "agente": 1, "espionagem": 1, "compreens\u00e3o": 1, "lado": 1, "vers\u00e3o": 1, "padr\u00e3o": 1, "jovem": 1, "adulto": 1, "parceria": 1, "argentino": 1, "olhar": 2, "expoente": 1, "luta": 1, "socialismo": 1, "sarcasmo": 1, "tirada": 1, "contenda": 1, "artista": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "incurs\u00e3o": 1, "cinema": 1, "sandler": 1, "capturar": 1, "express\u00e3o": 1, "nuance": 1, "realidade": 1, "fantasia": 2, "per\u00edodo": 1, "pintamonos": 1, "impress\u00e3o": 1, "mexicano": 1, "mitologia": 2, "a\u00e7\u00e3o": 1, "aventura": 1, "lenda": 3, "inkas": 1, "conte\u00fado": 2, "mito": 1, "funda\u00e7\u00e3o": 1, "imp\u00e9rio": 1, "irm\u00e3o": 1, "costa": 1, "montanha": 1, "selva": 1, "saga": 1, "item": 1, "colecionador": 1, "impacto": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "cultura": 1, "ra\u00edz": 1, "todinho": 1, "material": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "lugar": 1, "parte": 1, "grama": 1, "lombada": 1, "mm": 1, "pouco": 1, "influ\u00eancia": 1, "latino": 1, "ambiente": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "encomenda": 1, "governo": 1, "avi\u00e3o": 1, "correspond\u00eancia": 1, "animal": 1, "ave": 1, "traje": 1, "diferente": 1, "walt": 1, "humano": 1, "tra\u00e7o": 2, "elenco": 1, "apoio": 1, "piada": 1, "resson\u00e2ncia": 1, "cara": 1, "fronteira": 1}, "entidades": {"Black Friday": 1, "HQs": 6, "Corra": 1, "NANDO": 1, "Nando": 2, "Nando Motta": 1, "Instragram": 1, "Brasil": 9, "REAIS": 9, "MART\u00cdN": 1, "BRECCIA": 1, "MARTIN": 1, "Alberto Breccia": 1, "Libertador Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn": 1, "Toni Torres": 1, "Pai da Na\u00e7\u00e3o": 1, "Am\u00e9rica": 2, "couch\u00ea fosco": 1, "M\u00e1rcio Rodrigues": 1, "Ester Gewehr": 1, "Diego Moreau": 1, "Johnny Vargas": 1, "Douglas Freitas": 1, "Thiago Modenesi": 4, "POL\u00cdTICA": 1, "O PATRIM\u00d4NIO CULTURAL": 1, "ART\u00cdSTICO": 1, "Gutemberg Reurys": 1, "Sidelmar Alves": 1, "GIBY": 1, "Giby": 3, "Europa": 1, "PDF": 1, "Fierro": 1, "Argentina": 2, "Heavy Metal": 1, "EUA": 1, "Animal": 1, "Aventura & Fic\u00e7\u00e3o": 1, "Pilote": 1, "Fran\u00e7a": 2, "Fluide Glacial": 1, "Metal Hurlant": 1, "Espanha": 2, "Cimoc": 1, "Trof\u00e9u": 1, "Mix": 1, "REAIS CADA": 1, "FANT\u00c1STICA HIST\u00d3RIA DOS QUADRINHOS": 1, "Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos": 1, "Professor Amaro Xavier Braga Jr.": 1, "UFAL": 3, "Yellow Kid": 1, "Brucutu": 1, "Os Sobrinhos do Capit\u00e3o": 1, "Aninha": 1, "O Gato F\u00e9lix": 1, "Z\u00e9 do Bon\u00e9": 1, "Foxy Grandpa": 1, "Dick Tracy": 1, "Little Nemo": 1, "Krazy Kat": 1, "Denis": 1, "Pimentinha": 1, "Terry": 1, "Piratas": 1, "Connie": 1, "Paf\u00fancio": 1, "Nh\u00f4 Quim": 1, "QUADRINHOS & EDUCA\u00c7\u00c3O": 2, "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o": 2, "Amaro Braga": 2, "UNIT": 1, "Melhor Livro Te\u00f3rico do Trof\u00e9u HQMix": 1, "VOLUME": 1, "COLE\u00c7\u00c3O QUADRINHOS": 1, "EDUCA\u00c7\u00c3O": 1, "Programas de Mestrado": 1, "Inova\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da UNIFG": 1, "Mestrado": 1, "Gest\u00e3o P\u00fablica": 1, "UFPE": 1, "Prof": 1, "Experi\u00eancias Docentes": 1, "Infer\u00eancias Pedag\u00f3gicas": 1, "An\u00e1lises de Pol\u00edticas P\u00fablicas": 1, "Patag\u00f4nia": 1, "Quantas": 1, "Rodolfo Santullo": 2, "Marcos Vergara": 4, "Quadriculando": 2, "Ayar": 2, "Pintamonos": 2, "Morrer": 1, "Che": 4, "O Vi\u00favo": 2, "VI\u00daVO": 1, "Gonzalo Oyanedel": 1, "Rodrigo Campos": 1, "Cristian Docolomansky": 1, "Nitrox M\u00e1rquez": 1, "Santiago": 2, "Vi\u00favo": 2, "Chile": 3, "Oyanedel": 1, "Sombra": 1, "Batman": 1, "Spirit": 1, "Esteban \"Pollo\" Molina": 1, "Antonia Blumen": 1, "Gringa": 1, "REAIS!": 3, "PELO CHE Assassinatos": 1, "Uruguai": 4, "Che Guevara": 2, "Pablo": 1, "Jantar": 1, "Amigos": 1, "Caio Di Lorenzo": 1, "Fundos Concurs\u00e1veis para Cultura do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Uruguai": 1, "Am\u00e9rica Latina": 1, "CIA": 1, "KGB": 1, "Leo Sandler": 1, "M\u00e9xico": 1, "Santullo": 2, "Sandler": 2, "Leon Trotsky": 1, "Frida Kahlo": 1, "Diego Rivera": 1, "David Siqueiros": 1, "Trotsky": 1, "Rivera": 1, "Siqueiros": 1, "Frida": 1, "A LENDA DOS INKAS": 1, "In\u00e9dito": 1, "lenda dos inkas": 1, "Peru": 1, "Incas": 1, "Pepo": 3, "The Three Caballeros": 1, "Bahia?": 1, "Disney": 2, "Z\u00e9 Carioca": 1, "Pato Donald": 1, "Estados Unidos": 1, "Segunda Guerra Mundial": 1, "Andes": 1, "Condorito": 2, "Condor": 1, "Walt Disney": 1}, "tfidf": {"novembro": 2.6163934700380467, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "livro": 5.513973750845165, "julho": 3.147021721100217, "desconto": 2.393249918723837, "pequeno": 3.3912186816122594, "frete": 1.9455520469923997, "leitor": 2.8366407756785983, "quadrinho": 6.2343954080826105, "cole\u00e7\u00e3o": 4.434971524952083, "corra": 5.295456134267004, "dia": 1.0759484290908976, "desenhos": 5.737288886546044, "charge": 8.126624905948745, "ilustrador": 1.5994592123842042, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "rede": 4.1191654660604655, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "retrata\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "pol\u00edtica": 8.085386331543273, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "ano": 1.9704269433225545, "seguidor": 3.700406959285004, "site": 1.5161485279460518, "humor": 4.694529610964027, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "risada": 4.715637639014062, "momento": 1.7001027381638916, "duro": 4.990074484715823, "dif\u00edcil": 5.98860331482695, "atualidade": 4.2969273041558775, "p\u00e1gina": 3.8152226697251774, "formato": 9.969432350066848, "cent\u00edmetro": 5.044141705986099, "orelha": 12.636708462110722, "papel": 3.547984970099869, "offset": 8.817654723634755, "direito": 2.666655304818935, "marcador": 4.448172893014787, "resultado": 5.2230069694877095, "trabalho": 2.545835998549956, "compila\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "sele\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "restaura\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "imagem": 3.755458901307277, "autor": 4.58951889994022, "interesse": 2.8719184308552963, "maravilhosa": 5.044141705986099, "hist\u00f3ria": 3.2476344621455073, "liberador": 6.548219102762372, "capa": 3.6691645624286724, "fitilho": 4.500526259397117, "miolo": 2.669285929338853, "pesquisador": 12.554891673142087, "arte": 3.4229396358213773, "nome": 2.1414201448586176, "nona": 3.309540650597992, "historiador": 4.270951817752617, "revis\u00e3o": 5.6330393029310155, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "layout": 3.8401689016601623, "editor": 2.0823109841077887, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "patrim\u00f4nio": 5.161924741642482, "pa\u00eds": 13.160518823290248, "estudo": 2.6412086391577705, "professor": 10.145758079138465, "branco": 6.699727999269361, "revista": 3.2819008037807285, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "n\u00famero": 2.023716819841736, "maioria": 2.992871041272959, "fina": 6.548219102762372, "artigo": 13.783508376600492, "tema": 3.6505317622357953, "desenhista": 2.2142016872748513, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "21x28": 4.500526259397117, "edi\u00e7\u00e3o": 5.437872190945553, "exemplo": 4.992868309918135, "meio": 3.4318266883810677, "pesquisa": 9.899711798952417, "surgimento": 8.005375662315874, "syndicate": 11.710143844404854, "literatura": 2.3435264833714062, "objetivo": 2.029151615827693, "maneira": 2.0967830167163233, "origem": 4.770874757974087, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "jornal": 2.470681658856653, "tira": 2.2961587945485173, "ind\u00fastria": 4.042693165771636, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "escala": 9.352833851721563, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "qualidade": 7.644263483684922, "personagem": 8.41269654312989, "cap\u00edtulo": 4.495076215084887, "pref\u00e1cio": 3.261684629420357, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "explica\u00e7\u00e3o": 4.270951817752617, "orf\u00e3": 6.835901175214153, "paf\u00fancio": 7.241366283322318, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "mundo": 2.5084134758744288, "volume": 5.8548558403986455, "fruto": 4.4380059024157825, "iniciativa": 3.657847344866208, "articula\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "educa\u00e7\u00e3o": 7.520252387973252, "vez": 1.135457601823467, "categoria": 2.099702726819658, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "exterior": 7.818323546294228, "ufal": 6.548219102762372, "estudante": 3.434703793551998, "bloco": 9.512919267068634, "contracapa": 4.468777561082536, "grupo": 3.9011543663901453, "amigo": 4.028519195620815, "data": 2.840763263075501, "morte": 7.064350913688122, "viagem": 7.650055203279521, "turma": 3.657847344866208, "sincero": 6.142753994654208, "conosco": 4.350994525426153, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "fim": 1.7279375371573356, "forma": 0.9942909947626246, "caracter\u00edstica": 6.523369258840714, "tom": 3.3193929470410035, "amargo": 6.325075551448163, "amizade": 3.114231898277226, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "chileno": 12.285507989308416, "desenho": 2.376202670617778, "conto": 3.36136930461358, "narrativa": 4.1588830833596715, "reviravolta": 3.927180278649792, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "pano": 4.196843845598895, "fundo": 2.9857535735040948, "\u00e9poca": 4.264790177010401, "riqueza": 4.196843845598895, "detalhe": 6.783570590132311, "cidade": 2.860450580691235, "passo": 2.7250273110408423, "psicopata": 5.737288886546044, "assassino": 3.8740704533358437, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "rua": 5.6330393029310155, "solu\u00e7\u00e3o": 3.7448587218558376, "caso": 4.36388165011326, "ponto": 2.4749279497381043, "retorno": 3.644054022733872, "her\u00f3i": 4.187743613017729, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "nota": 7.713952039953087, "roteirista": 2.646246433187728, "passagem": 6.396630030975535, "oyanedel": 7.241366283322318, "homenagem": 2.846917128649879, "contradi\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "crime": 3.0366736639313516, "corrup\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "verdade": 2.4090605247504793, "esteban": 7.241366283322318, "secret\u00e1rio": 5.855071922202427, "colaboradora": 5.295456134267004, "conspira\u00e7\u00e3o": 4.468777561082536, "protesto": 5.737288886546044, "visita": 7.748140906671687, "morrer": 7.934513463882263, "comandante": 5.631928370888217, "repercuss\u00e3o": 4.715637639014062, "mesmo": 5.874602380236296, "sociedade": 2.698071501052314, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "aspecto": 10.01818084124302, "fict\u00edcio": 5.369564106420726, "obra": 1.098254186605196, "resgate": 3.4801661676287554, "discurso": 4.533316082220107, "palavra": 5.528058937688223, "l\u00edder": 3.5524868292083815, "evento": 1.639247462442617, "agosto": 3.1223291085098457, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "ingenuidade": 6.142753994654208, "entorno": 6.325075551448163, "grupos": 6.325075551448163, "esquerda": 4.715637639014062, "direita": 3.189581335519013, "agente": 3.700406959285004, "espionagem": 4.602308953707059, "compreens\u00e3o": 3.927180278649792, "lado": 1.5923920451611118, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "jovem": 2.656398804651746, "adulto": 3.5524868292083815, "parceria": 1.7989485728005243, "argentino": 5.044141705986099, "olhar": 6.740330544828853, "expoente": 5.855071922202427, "luta": 2.708766790169062, "socialismo": 7.241366283322318, "sarcasmo": 5.369564106420726, "tirada": 7.241366283322318, "contenda": 7.934513463882263, "artista": 1.0561869955909382, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "incurs\u00e3o": 5.226463262780053, "cinema": 2.328711397586266, "sandler": 7.934513463882263, "capturar": 7.934513463882263, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "nuance": 4.990074484715823, "realidade": 1.9134901145327365, "fantasia": 4.307539896179867, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "pintamonos": 7.241366283322318, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "mexicano": 5.631928370888217, "mitologia": 6.8254497736664455, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "aventura": 1.409483806038801, "lenda": 8.094214503156941, "inkas": 6.548219102762372, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "mito": 3.189581335519013, "funda\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "imp\u00e9rio": 4.5672176338957895, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "costa": 4.379165402392849, "montanha": 4.002687831157937, "selva": 4.500526259397117, "saga": 2.5779271892102504, "item": 2.5546161103418035, "colecionador": 3.271074369770196, "impacto": 3.9455294173179887, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "cultura": 1.7924760582949066, "ra\u00edz": 4.533316082220107, "todinho": 6.835901175214153, "material": 1.7524285571656313, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "manuten\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "lugar": 1.8918806301998816, "parte": 1.1004047250684246, "grama": 3.891462196047713, "lombada": 4.196843845598895, "mm": 3.6170253503459526, "pouco": 3.138722918285522, "influ\u00eancia": 2.9440808771035267, "latino": 6.142753994654208, "ambiente": 3.339393613747673, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "encomenda": 4.084365862172205, "governo": 3.445877094150123, "avi\u00e3o": 5.631928370888217, "correspond\u00eancia": 5.737288886546044, "animal": 3.014532538054138, "ave": 6.835901175214153, "traje": 4.990074484715823, "diferente": 4.350994525426153, "walt": 5.98860331482695, "humano": 3.138722918285522, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "elenco": 5.295456134267004, "apoio": 1.199921803909315, "piada": 3.9832697453008357, "resson\u00e2ncia": 6.835901175214153, "cara": 2.6312085558231875, "fronteira": 4.0633124529743725}}