{"detail": {"project_id": 161176, "id": 161176, "user_id": 1073070, "name": "ANO ZERO: SOBREVIVENTES", "headline": "Aclamada s\u00e9rie de zumbis da AWA est\u00e1 de volta, com 4 novas hist\u00f3rias repletas de terror e aventura. ", "budget": "<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463126/ab561f25-c2f2-4a69-a174-ffbb849f5653.jpeg\"><br>Trata-se de obra que ser\u00e1 publicada independente do resultado. Pr\u00e9-venda simult\u00e2nea Amazon (<a href=\"https://a.co/d/eDyO0ju\">clique aqui</a>) e Catarse.\n</p>", "goal": 3128.9475993704923, "about_html": "<p>\n\tUm recado do ex-editor da Marvel e atual editor da AWA aos leitores brasileiros:\n\t<iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/QVJt7gmEdsQ\" style=\"font-size:14px;width:500px;height:281px;\">\n\t</iframe>\n\t<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463072/9ec09aee-6ab0-4ebb-be78-466b030102ea.jpeg\"><br>Com desconto menor, \u00e9 poss\u00edvel tamb\u00e9m adquirir a HQ via Amazon. <a href=\"https://a.co/d/6CXH79k\">Clique aqui</a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463074/3d090158-5e5e-466e-a13d-63bd8076e854.jpeg\"><br>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/UW2xrSXnVaI\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">A <strong>Skript</strong>, em parceria com a <strong>AWA</strong>,<span class=\"redactor-invisible-space\"> traz ao Brasil a elogiada HQ <em>Year Zero 2</em> (<strong>Ano Zero: Sobreviventes</strong>):</span><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463054/31c206bc-9a49-4c0c-8031-29c1216b1e78.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O primeiro volume foi publicado em 2021, iniciando a s\u00e9rie, sempre com hist\u00f3rias independentes, ambientadas em um mesmo universo p\u00f3s-apocal\u00edptico:</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/325451/781FD1EA-5560-4AE3-A5E9-8B7D7C8680D0.jpeg\">\n</p>\n<p>Review do primeiro volume:\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/n4FPNo_n7_I\">\n</iframe>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324189/C96FC595-5F3E-4CC5-9FC4-F35DA35F0EDE.jpeg\"><br>Produzida pelos aclamados autores:<br><strong>\u2022 Benjamin Percy (roteiro): </strong>atual respons\u00e1vel por Wolverine e X-Force, com marcantes passagens por Asa Noturna, Jovens Tit\u00e3s e Arqueiro-Verde\n</p>\n<p><strong>\u2022 Juan Jos\u00e9 Ryp (arte): </strong>Wolverine, Batman, Ninjak, Her\u00f3i Nenhum, X-O Manowar, Bloodshot, Ver\u00e3o Negro, Bretanha e outros. <br><strong>(A primeira edi\u00e7\u00e3o a arte era de Ramon Rosanas)</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324192/43E846EA-2537-4870-8E5B-8EBAA4A421C9.jpeg\"></strong><br>ANO ZERO retorna com quatro novos contos angustiantes de sobreviv\u00eancia em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, ambientados ap\u00f3s os eventos do Volume Um. Somos apresentados a uma capit\u00e3 norueguesa que, na companhia de seus dois netos, navega para longe dos mortos-vivos, enquanto escapa de implac\u00e1veis piratas. Um chefe de cartel colombiano se entrega aos seus caprichos mais s\u00e1dicos, pois tem a certeza de que ningu\u00e9m pode impedi-lo. Um m\u00e9dico em Ruanda deve superar a culpa de ter abandonado seus pacientes quando a pandemia explodiu. E uma jovem, entrincheirada em um shopping, descobre que seu maior desafio n\u00e3o \u00e9 enfrentar os zumbis.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324197/205147B1-A39F-433A-9035-D42D00489279.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463056/4ddac64e-5cce-43e0-b6d0-64f08a170e8e.jpeg\">\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463055/f6112084-6941-47f2-bdd2-4814be6f6a42.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463059/a7308ba2-2742-4f9f-b73e-dd56563e3261.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463060/0f804a7b-c2ad-4e83-9f9f-5da0a399b932.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463062/e702607c-2e16-4305-9de9-b2f9ca8eab8b.jpeg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463063/ab0aac83-5d2a-48a4-a6be-2af3111f574f.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463064/dbd9c83e-ee80-48a6-8a38-36ff161aefd3.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463065/bd7fa595-3a28-449f-b864-ea61067b0b84.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463066/f49f9737-b75b-4980-9ed6-2056fa5e09c6.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463067/f9317356-35ac-4b8b-8c26-35ab303364bc.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324190/60C6D548-5785-4BA6-9E8F-7D6FE8A399E1.jpeg\"></strong>\n</p>\n<p>Nessa nova fase, a Skript tem a honra de trabalhar com um dos mais experientes profissionais do mercado de quadrinhos do Brasil: <strong>Mario Luiz C. Barroso</strong>. Recordista de cr\u00e9ditos em HQs, presente em mais de 11.000 hist\u00f3rias (como tradutor e editor), ele cuidar\u00e1 da tradu\u00e7\u00e3o do material da AWA. A edi\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o com Diego Moreau e Carlos Rutz, com diagrama\u00e7\u00e3o de Johnny Vargas.\n</p>\n<p>Mario Luiz C. Barroso \u00e9 tradutor, jornalista e editor baseado em Florian\u00f3polis \u2013 SC. Como tradutor, j\u00e1 trabalhou com obras originais em ingl\u00eas, franc\u00eas, espanhol e italiano, ultrapassando 30 anos de experi\u00eancia.\n</p>\n<p>Segundo o Guia dos Quadrinhos, Mario j\u00e1 ultrapassou 11.000 cr\u00e9ditos em HQ (mais de 220.000 p\u00e1ginas!), ficando globalmente apenas atr\u00e1s de Joe Quesada, CCO da Marvel. J\u00e1 traduziu hist\u00f3rias de praticamente todos os personagens da Marvel e DC, com atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m na Image Comics, Dark Horse, Disney, Cartoon Network, entre outros. Seus principais trabalhos publicados s\u00e3o:\n</p>\n<p>- X-Men, tradutor regular desde 1998 \u2013 inclusive a atual fase de Jonathan Hickman (Abril/Panini)\n</p>\n<p>- Homem-Aranha, tradutor regular desde 1998, inclusive da saga Aranhaverso (Abril/Panini)\n</p>\n<p>- O Cavaleiro das Trevas \u2013 Cole\u00e7\u00e3o A Lenda do Batman (Eaglemoss)\n</p>\n<p>- Lanterna Verde: \u201cA Noite Mais Densa\u201d e \u201cO Dia Mais Claro\u201d (Panini)\n</p>\n<p>- Spawn, de Todd McFarlane \u2013 por quase 150 n\u00fameros! (Abril/Pixel)\n</p>\n<p>Foi editor Marvel/DC/Image na Abril Jovem durante os anos 90, tendo sido o primeir\u00edssimo editor brasileiro a lan\u00e7ar:\n</p>\n<p>- A Morte do Super-Homem\n</p>\n<p>- A Queda do Morcego\n</p>\n<p>Na Skript, escreveu o cap\u00edtulo da \u201cIdade das Trevas\u201d do livro \u201cO Homem que Ri\u201d, celebrando os 80 anos do Coringa e, agora, traduzir\u00e1 os volumes da AWA a serem lan\u00e7ados pela editora.\n</p>\n<p>Desde julho de 2020, produz o podcast Notas dos Tradutores, ao lado de \u00c9rico Assis e Carlos H. Rutz, dispon\u00edvel nas principais plataformas, onde discutem, explicam e entrevistam pessoas ligadas \u00e0 tradu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o apenas de quadrinhos.\n</p>\n<p><br><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324191/0095FDE3-74A3-470D-9352-7743F5A62F26.jpeg\"><br>HQ colorida, formato americano, com 120 p\u00e1ginas e </strong><strong>a</strong><strong>cabamento de luxo</strong>. O quadrinho seguir\u00e1 o alto padr\u00e3o das demais edi\u00e7\u00f5es AWA/SKRIPT\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463069/45936d18-6293-4fd3-ad29-fc7af87911d2.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m da hist\u00f3ria, a HQ ter\u00e1 extras com todas as capas variantes e notas exclusivas para edi\u00e7\u00e3o brasileira.<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/463070/c800585f-ca81-4688-8705-917ccf708a63.jpeg\"><br>Os apoiadores do Catarse ter\u00e3o um desconto exclusivo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/324205/624D6BA8-84FB-4999-823F-C3103F1CEBF9.jpeg\"><br>\n</p>\n<p>Os envios acontecer\u00e3o no em fevereiro, na segunda quinzena. <br><br>\n</p>", "permalink": "anozero2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/UW2xrSXnVaI", "video_url": "https://youtu.be/UW2xrSXnVaI", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161176/ba89bd60-c923-4c8e-8483-6a65adb8ae47.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161176/project_thumb_thumb_ba89bd60-c923-4c8e-8483-6a65adb8ae47.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161176/project_thumb_small_ba89bd60-c923-4c8e-8483-6a65adb8ae47.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161176/project_thumb_large_ba89bd60-c923-4c8e-8483-6a65adb8ae47.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161176/project_thumb_video_cover_ba89bd60-c923-4c8e-8483-6a65adb8ae47.jpeg", "progress": 285.0, "pledged": 8917.500658205903, "total_contributions": 130, "total_contributors": 124, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-01-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-01-22T23:59:59.999999", "online_date": "2023-01-02T19:10:57.460035", "zone_online_date": "2023-01-02T16:10:57.460035", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 20, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 20, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 62, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "assassinato,Suspense,terror,zumbis", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "dfadc21c-1f12-4523-8b46-1e244de3dda9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Um recado do ex-editor da Marvel e atual editor da AWA aos leitores brasileiros: Com desconto menor, \u00e9 poss\u00edvel tamb\u00e9m adquirir a HQ via Amazon. Clique aqui . A Skript , em parceria com a AWA , traz ao Brasil a elogiada HQ Year Zero 2 ( Ano Zero: Sobreviventes ): O primeiro volume foi publicado em 2021, iniciando a s\u00e9rie, sempre com hist\u00f3rias independentes, ambientadas em um mesmo universo p\u00f3s-apocal\u00edptico: Review do primeiro volume: Produzida pelos aclamados autores: \u2022 Benjamin Percy (roteiro): atual respons\u00e1vel por Wolverine e X-Force, com marcantes passagens por Asa Noturna, Jovens Tit\u00e3s e Arqueiro-Verde \u2022 Juan Jos\u00e9 Ryp (arte): Wolverine, Batman, Ninjak, Her\u00f3i Nenhum, X-O Manowar, Bloodshot, Ver\u00e3o Negro, Bretanha e outros. (A primeira edi\u00e7\u00e3o a arte era de Ramon Rosanas) ANO ZERO retorna com quatro novos contos angustiantes de sobreviv\u00eancia em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, ambientados ap\u00f3s os eventos do Volume Um. Somos apresentados a uma capit\u00e3 norueguesa que, na companhia de seus dois netos, navega para longe dos mortos-vivos, enquanto escapa de implac\u00e1veis piratas. Um chefe de cartel colombiano se entrega aos seus caprichos mais s\u00e1dicos, pois tem a certeza de que ningu\u00e9m pode impedi-lo. Um m\u00e9dico em Ruanda deve superar a culpa de ter abandonado seus pacientes quando a pandemia explodiu. E uma jovem, entrincheirada em um shopping, descobre que seu maior desafio n\u00e3o \u00e9 enfrentar os zumbis. Nessa nova fase, a Skript tem a honra de trabalhar com um dos mais experientes profissionais do mercado de quadrinhos do Brasil: Mario Luiz C. Barroso . Recordista de cr\u00e9ditos em HQs, presente em mais de 11.000 hist\u00f3rias (como tradutor e editor), ele cuidar\u00e1 da tradu\u00e7\u00e3o do material da AWA. A edi\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o com Diego Moreau e Carlos Rutz, com diagrama\u00e7\u00e3o de Johnny Vargas. Mario Luiz C. Barroso \u00e9 tradutor, jornalista e editor baseado em Florian\u00f3polis \u2013 SC. Como tradutor, j\u00e1 trabalhou com obras originais em ingl\u00eas, franc\u00eas, espanhol e italiano, ultrapassando 30 anos de experi\u00eancia. Segundo o Guia dos Quadrinhos, Mario j\u00e1 ultrapassou 11.000 cr\u00e9ditos em HQ (mais de 220.000 p\u00e1ginas!), ficando globalmente apenas atr\u00e1s de Joe Quesada, CCO da Marvel. J\u00e1 traduziu hist\u00f3rias de praticamente todos os personagens da Marvel e DC, com atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m na Image Comics, Dark Horse, Disney, Cartoon Network, entre outros. Seus principais trabalhos publicados s\u00e3o: - X-Men, tradutor regular desde 1998 \u2013 inclusive a atual fase de Jonathan Hickman (Abril/Panini) - Homem-Aranha, tradutor regular desde 1998, inclusive da saga Aranhaverso (Abril/Panini) - O Cavaleiro das Trevas \u2013 Cole\u00e7\u00e3o A Lenda do Batman (Eaglemoss) - Lanterna Verde: \u201cA Noite Mais Densa\u201d e \u201cO Dia Mais Claro\u201d (Panini) - Spawn, de Todd McFarlane \u2013 por quase 150 n\u00fameros! (Abril/Pixel) Foi editor Marvel/DC/Image na Abril Jovem durante os anos 90, tendo sido o primeir\u00edssimo editor brasileiro a lan\u00e7ar: - A Morte do Super-Homem - A Queda do Morcego Na Skript, escreveu o cap\u00edtulo da \u201cIdade das Trevas\u201d do livro \u201cO Homem que Ri\u201d, celebrando os 80 anos do Coringa e, agora, traduzir\u00e1 os volumes da AWA a serem lan\u00e7ados pela editora. Desde julho de 2020, produz o podcast Notas dos Tradutores, ao lado de \u00c9rico Assis e Carlos H. Rutz, dispon\u00edvel nas principais plataformas, onde discutem, explicam e entrevistam pessoas ligadas \u00e0 tradu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o apenas de quadrinhos. HQ colorida, formato americano, com 120 p\u00e1ginas e a cabamento de luxo . O quadrinho seguir\u00e1 o alto padr\u00e3o das demais edi\u00e7\u00f5es AWA/SKRIPT Al\u00e9m da hist\u00f3ria, a HQ ter\u00e1 extras com todas as capas variantes e notas exclusivas para edi\u00e7\u00e3o brasileira. Os apoiadores do Catarse ter\u00e3o um desconto exclusivo. Os envios acontecer\u00e3o no em fevereiro, na segunda quinzena."}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 286012, "project_id": 161176, "description": "Kit a pedido da leitoa Ana Carolina S.C.\nAno Zero 2\nPeepland ", "minimum_value": 90.73948038174427, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-02-01T22:27:43", "updated_at": "2023-01-22T22:29:39.083048", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2143289344, "title": "Kit Ana Carolina S.C.", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "887b27c3-6726-424a-991f-a4ca5b7a417c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/286012/thumb_reward_5a72142a-b3cc-4e79-ade6-e4fcf8cbdb5e.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["recado", "editor", "leitor", "desconto", "via", "parceria", "volume", "s\u00e9rie", "hist\u00f3ria", "universo", "volume", "aclamado", "respons\u00e1vel", "marcante", "passagem", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "arte", "conto", "sobreviv\u00eancia", "mundo", "evento", "volume", "capit\u00e3", "companhia", "neto", "longe", "escapa", "pirata", "chefe", "cartel", "capricho", "certeza", "m\u00e9dico", "culpa", "paciente", "pandemia", "jovem", "shopping", "desafio", "zumbis", "fase", "honra", "profissional", "mercado", "quadrinho", "cr\u00e9dito", "hist\u00f3ria", "tradutor", "editor", "tradu\u00e7\u00e3o", "material", "edi\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "diagrama\u00e7\u00e3o", "tradutor", "jornalista", "editor", "tradutor", "obra", "ingl\u00eas", "ano", "experi\u00eancia", "cr\u00e9dito", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "personagem", "atua\u00e7\u00e3o", "trabalho", "tradutor", "fase", "abril", "tradutor", "saga", "aranhaverso", "abril", "n\u00famero", "abril", "editor", "ano", "editor", "cap\u00edtulo", "livro", "ano", "volume", "editora", "julho", "podcast", "notas", "tradutores", "lado", "plataforma", "pessoa", "tradu\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "formato", "p\u00e1gina", "cabamento", "luxo", "quadrinho", "padr\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "extra", "capa", "nota", "edi\u00e7\u00e3o", "apoiador", "desconto", "envio", "fevereiro", "quinzena"], "lemmas_freq": {"recado": 1, "editor": 5, "leitor": 1, "desconto": 2, "via": 1, "parceria": 1, "volume": 4, "s\u00e9rie": 1, "hist\u00f3ria": 4, "universo": 1, "aclamado": 1, "respons\u00e1vel": 1, "marcante": 1, "passagem": 1, "arte": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 4, "conto": 1, "sobreviv\u00eancia": 1, "mundo": 1, "evento": 1, "capit\u00e3": 1, "companhia": 1, "neto": 1, "longe": 1, "escapa": 1, "pirata": 1, "chefe": 1, "cartel": 1, "capricho": 1, "certeza": 1, "m\u00e9dico": 1, "culpa": 1, "paciente": 1, "pandemia": 1, "jovem": 1, "shopping": 1, "desafio": 1, "zumbis": 1, "fase": 2, "honra": 1, "profissional": 1, "mercado": 1, "quadrinho": 3, "cr\u00e9dito": 2, "tradutor": 5, "tradu\u00e7\u00e3o": 2, "material": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "jornalista": 1, "obra": 1, "ingl\u00eas": 1, "ano": 3, "experi\u00eancia": 1, "p\u00e1gina": 2, "personagem": 1, "atua\u00e7\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "abril": 3, "saga": 1, "aranhaverso": 1, "n\u00famero": 1, "cap\u00edtulo": 1, "livro": 1, "editora": 1, "julho": 1, "podcast": 1, "notas": 1, "tradutores": 1, "lado": 1, "plataforma": 1, "pessoa": 1, "formato": 1, "cabamento": 1, "luxo": 1, "padr\u00e3o": 1, "extra": 1, "capa": 1, "nota": 1, "apoiador": 1, "envio": 1, "fevereiro": 1, "quinzena": 1}, "entidades": {"Marvel": 3, "AWA": 5, "Amazon": 1, "Clique": 1, "Skript": 3, "Brasil": 2, "Year Zero 2": 1, "Ano Zero:": 1, "Benjamin Percy": 1, "Wolverine": 2, "X-Force": 1, "Asa Noturna": 1, "Jovens Tit\u00e3s": 1, "Arqueiro-Verde": 1, "Juan Jos\u00e9 Ryp": 1, "Batman": 1, "Ninjak": 1, "Her\u00f3i Nenhum": 1, "X-O Manowar": 1, "Bloodshot": 1, "Ver\u00e3o Negro": 1, "Bretanha": 1, "Ramon Rosanas": 1, "ZERO": 1, "Volume Um": 1, "Ruanda": 1, "Mario Luiz C. Barroso": 2, "HQs": 1, "Moreau": 1, "Carlos Rutz": 1, "Johnny Vargas": 1, "Florian\u00f3polis": 1, "SC": 1, "Guia dos Quadrinhos": 1, "Mario": 1, "Joe Quesada": 1, "CCO da Marvel": 1, "DC": 2, "Image Comics": 1, "Dark Horse": 1, "Disney": 1, "Cartoon Network": 1, "X-Men": 1, "Jonathan Hickman": 1, "Abril": 2, "Panini": 3, "Homem-Aranha": 1, "Aranhaverso": 1, "O Cavaleiro das Trevas \u2013": 1, "Eaglemoss": 1, "Lanterna Verde": 1, "A Noite Mais Densa": 1, "O Dia": 1, "Spawn": 1, "Todd McFarlane": 1, "Abril/Pixel": 1, "Abril Jovem": 1, "A Morte do Super-Homem - A Queda do Morcego": 1, "\u201cIdade das Trevas": 1, "O Homem que Ri": 1, "Coringa": 1, "Notas dos Tradutores": 1, "\u00c9rico Assis": 1, "Carlos H. Rutz": 1, "SKRIPT": 1, "Catarse": 1}, "tfidf": {"recado": 5.226463262780053, "editor": 10.411554920538943, "leitor": 1.4183203878392991, "desconto": 4.786499837447674, "via": 3.515672856085665, "parceria": 1.7989485728005243, "volume": 5.8548558403986455, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "universo": 1.39348346469236, "aclamado": 4.7990192479531135, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "marcante": 6.548219102762372, "passagem": 3.1983150154877675, "arte": 1.3691758543285508, "edi\u00e7\u00e3o": 3.6252481272970356, "conto": 1.68068465230679, "sobreviv\u00eancia": 3.5907080420285795, "mundo": 0.8361378252914763, "evento": 1.639247462442617, "capit\u00e3": 6.325075551448163, "companhia": 3.700406959285004, "neto": 5.101300119826047, "longe": 5.101300119826047, "escapa": 7.241366283322318, "pirata": 4.7990192479531135, "chefe": 4.196843845598895, "cartel": 7.241366283322318, "capricho": 5.101300119826047, "certeza": 2.9440808771035267, "m\u00e9dico": 4.6764169258607815, "culpa": 4.715637639014062, "paciente": 5.449606814094262, "pandemia": 3.2160145925871686, "jovem": 2.656398804651746, "shopping": 5.737288886546044, "desafio": 2.5685374488604116, "zumbis": 4.715637639014062, "fase": 5.312797609303492, "honra": 3.7448587218558376, "profissional": 3.2071256451699224, "mercado": 1.843203581804565, "quadrinho": 0.9843782223288333, "cr\u00e9dito": 6.073347327862703, "tradutor": 19.54580886573557, "tradu\u00e7\u00e3o": 5.9715071470081895, "material": 1.7524285571656313, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "jornalista": 2.8165196514655078, "obra": 1.098254186605196, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "ano": 1.477820207491916, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "personagem": 0.7010580452608242, "atua\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "trabalho": 0.848611999516652, "abril": 9.155134623887676, "saga": 2.5779271892102504, "aranhaverso": 5.98860331482695, "n\u00famero": 2.023716819841736, "cap\u00edtulo": 2.2475381075424434, "livro": 0.6126637500939072, "editora": 1.258690242247415, "julho": 3.147021721100217, "podcast": 3.927180278649792, "notas": 5.631928370888217, "tradutores": 5.98860331482695, "lado": 1.5923920451611118, "plataforma": 2.108513356501813, "pessoa": 1.098254186605196, "formato": 0.9063120318242589, "cabamento": 6.835901175214153, "luxo": 3.0441643356605095, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "extra": 2.1693223610974184, "capa": 0.5241663660612389, "nota": 3.8569760199765435, "apoiador": 0.9732174179720962, "envio": 1.7401080727775908, "fevereiro": 3.114231898277226, "quinzena": 4.756459633534317}}