{"detail": {"project_id": 161858, "id": 161858, "user_id": 202790, "name": "O Som da Coragem - Trilogia Completa", "headline": "Feche os olhos e ou\u00e7a essa can\u00e7\u00e3o sobre uma longa viagem... O Som da Coragem!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500695/9fb4352e-c0d7-4003-b39e-253244b14440.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506983/69139cd9-2821-41dd-a953-c3675a3343c1.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>", "goal": 4035.702319675219, "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">Caso voc\u00ea queira um combo de recompensas diferente dos dispon\u00edveis, basta entrar em contato conosco no e-mail <a href=\"mailto:estudioarmon@hotmail.com\"><strong>estudioarmon@hotmail.com</strong></a> que criaremos um combo especialmente para voc\u00ea!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500696/8b959e04-69b2-42d8-9f37-0fd4378e65cb.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500693/83f61e77-45ae-4a47-9c7b-1b3f1e89710b.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O Som da Coragem</strong> \u00e9 uma obra em mang\u00e1, criada por <strong>Wolf Doryack</strong> e ilustrada por <strong>Eddy Fernanddes</strong> e <strong>Erick Almeida</strong>. O projeto come\u00e7ou em 2015, ao participar e vencer o <strong>1\u00ba Concurso de Mang\u00e1s da Revista Action Hiken</strong>, onde foi publicado por inteiro. Teve seu primeiro volume lan\u00e7ado em 2016, sendo um sucesso por sua particularidade de ser uma obra completamente muda e sem textos!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em meio a plan\u00edcies e montanhas, uma caravana surge devagar, trazendo em sua bagagem, muita hist\u00f3ria para contar. Pare o que est\u00e1 fazendo e se prepare, pois est\u00e1 para come\u00e7ar a melodia, muitas aventuras e perigos com os her\u00f3is prontos para salvar o dia! Preste aten\u00e7\u00e3o e capte a mensagem... E ou\u00e7a a can\u00e7\u00e3o... <strong>O Som da Coragem</strong>!<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500823/090730e8-f7a7-4b63-b46d-4d8ee805f63f.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500824/9ac07aed-fd14-4272-af76-5a982e436f50.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Se quiser conhecer o in\u00edcio da hist\u00f3ria, voc\u00ea poder\u00e1 ler em nosso site! <a href=\"http://www.estudioarmon.com.br/2019/01/o-som-da-coragem-eddy-e-doryack.html\" target=\"_blank\">Basta clicar aqui</a>!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500697/9d37ccd9-7ccd-4ea1-a9b0-36d0b3872b85.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>O Som da Coragem</strong> foi planejado para ter 3 temporadas, que apelidamos carinhosamente de \"sonetos\". Cada soneto \u00e9 composto de 5 cap\u00edtulos, que chamamos de \"versos\". A estrutura liter\u00e1ria de um soneto \u00e9 composta de 14 versos, ent\u00e3o nossa obra foi conclu\u00edda com um pr\u00f3logo e 14 cap\u00edtulos. Sendo assim, cada volume da trilogia cont\u00e9m uma temporada do mang\u00e1. O volume 1 foi ilustrado por <strong>Eddy Fernanddes</strong>, que tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel por alguns designs originais dos personagens. Os volumes 2 e 3 foram ilustrados por <strong>Erick Almeida</strong>, dando encerramento a obra de forma magistral.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O volume 1 j\u00e1 foi lan\u00e7ado em 2016 e estava esgotado h\u00e1 alguns anos, mas nesta campanha iremos relan\u00e7a-lo, trazendo materiais extras! Al\u00e9m dos primeiros 5 cap\u00edtulos, ele tamb\u00e9m <strong>contar\u00e1 com 3 hist\u00f3rias extras</strong> feitas por <strong>Caio Martins, Iza e Fer Adami</strong>. E os volumes 2 e 3 conter\u00e3o em suas \u00e1reas de extras, um <strong>besti\u00e1rio das criaturas</strong> que aparecerem em toda a trilogia!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506966/a0d68688-c890-42d9-b4b4-537e82ae0d41.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500826/d762bd20-7025-4afd-9c0c-93b68058d085.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500821/d8614ba3-be83-4fde-b342-768be2a307db.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A trilogia contar\u00e1 com <strong>144 p\u00e1ginas</strong> em cada um dos 2 primeiros volumes e o terceiro ter\u00e1 <strong>160 p\u00e1ginas</strong>. Os miolos ser\u00e3o em papel <strong>offwhite </strong>90g, em preto e branco contando com algumas p\u00e1ginas coloridas em cada volume. As capas ser\u00e3o em papel <strong>supremo</strong> 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca e orelhas de 6 cm, no formato <strong>14 x 21 cm</strong>, conforme o padr\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es do Est\u00fadio Armon. <strong>Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: +14.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506967/17a27bbf-6018-457a-b26f-97de8b1a8f08.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Para acomodar a trilogia, planejamos produzir uma <strong>slipcase</strong>, uma esp\u00e9cie de caixa exclusiva feita em papel\u00e3o com acabamento gr\u00e1fico caprichado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506969/ee28eb03-143c-444e-b1e5-472aae1b3654.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500699/c385d888-7100-4437-afc7-977642b3f8ed.jpg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Apesar de ser uma campanha Flex, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 levar recompensas diferentes de acordo com o valor que escolher. O <strong>marca-p\u00e1ginas</strong>, j\u00e1 habitual de nossos lan\u00e7amentos, est\u00e1 incluso para todos que adquirirem ao menos um livro. Tamb\u00e9m criamos um <strong>postal hologr\u00e1fico</strong> de 10 x 15 cm, um <strong>p\u00f4ster</strong> especial de 30 x 42 cm e a <strong>camiseta</strong> exclusiva produzida pela nossa parceira <strong><a href=\"https://www.kanikoss.com/\" target=\"_blank\">Kanikoss Moda Nerd</a></strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506870/1e29f755-6248-4cd8-8baa-42d8f3579dc0.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506871/7491dc00-4cde-49ae-b22a-4f80227d1c5f.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Ao final da campanha, mandaremos um question\u00e1rio em seu e-mail perguntando seu tamanho de camiseta! N\u00e3o se esque\u00e7a de ficar de olho e responder corretamente!<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/500700/3db5d6f7-ae5d-4213-81ec-9ecb5b018035.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506970/44acf547-0aa6-4efc-bb17-99d92fb5ff72.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Wolf Doryack</strong>\n</p>\n<p><strong>33 anos - Campinas/SP</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Roteirista da s\u00e9rie O Som da Coragem e grande f\u00e3 de games de RPG medieval e de MMORPG, Doryack \u00e9 um grande mist\u00e9rio escondido dentro de uma caverna assombrosa em Campinas. Lendas dizem que ele desperta uma vez a cada 2 anos para soltar todo o seu talento em forma de texto e volta a hibernar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506972/a134b581-e252-4b1d-81fe-a0fef4b3e3b9.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p><strong>Eddy Fernanddes</strong>\n</p>\n<p><strong>36 anos - Campinas/SP</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ilustrador do primeiro volume da s\u00e9rie O Som da Coragem. Al\u00e9m de fazer ilustra\u00e7\u00f5es em estilos variados e sensacionais, Eddy tamb\u00e9m \u00e9 escritor de literatura, tendo alguns contos de estilos diversos publicados em colet\u00e2neas da Editora Cartola, e ainda comanda seu pr\u00f3prio est\u00fadio de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica, chamado Eddy Arts.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/506973/da509700-36fc-428b-8ff9-a38ec2fc8d83.jpg\" style=\"float:left;margin:0px 10px 10px 0px;\"><strong>Erick Almeida</strong>\n</p>\n<p><strong>26 anos - Nova Alvorada do Sul/MS</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Dono do l\u00e1pis mais r\u00e1pido da regi\u00e3o centro-oeste, Erick desova uma nova obra a cada vez que respira. Foi um dos vencedores do 4\u00ba Concurso de Mang\u00e1s da Action Hiken com o one-shot A Feijoada, publicado na Action PLUS #01. J\u00e1 publicou v\u00e1rios one-shots na internet como Rebel Love, A Tale of Forest Friend e Solum, ilustrou o segundo soneto d'O Som da Coragem e \u00e9 autor da s\u00e9rie Injury Past, da Action Hiken.\n</p>", "permalink": "somdacoragem", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161858/63de6292-3612-4850-96cb-72766e6d0ce7.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161858/project_thumb_thumb_63de6292-3612-4850-96cb-72766e6d0ce7.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161858/project_thumb_small_63de6292-3612-4850-96cb-72766e6d0ce7.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161858/project_thumb_large_63de6292-3612-4850-96cb-72766e6d0ce7.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/161858/project_thumb_video_cover_63de6292-3612-4850-96cb-72766e6d0ce7.jpg", "progress": 69.625, "pledged": 2809.857740073871, "total_contributions": 32, "total_contributors": 31, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-01T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-10-31T23:59:59.999999", "online_date": "2023-09-21T11:25:47.826917", "zone_online_date": "2023-09-21T08:25:47.826917", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Presidente Bernardes", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 202790, "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "public_name": "Est\u00fadio Armon"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,mang\u00e1,Medieval,poemas,quadrinhos", "city_id": 5174, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "16c23550-f7c2-4a28-938c-fc186e279f7c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Caso voc\u00ea queira um combo de recompensas diferente dos dispon\u00edveis, basta entrar em contato conosco no e-mail estudioarmon@hotmail.com que criaremos um combo especialmente para voc\u00ea! O Som da Coragem \u00e9 uma obra em mang\u00e1, criada por Wolf Doryack e ilustrada por Eddy Fernanddes e Erick Almeida . O projeto come\u00e7ou em 2015, ao participar e vencer o 1\u00ba Concurso de Mang\u00e1s da Revista Action Hiken , onde foi publicado por inteiro. Teve seu primeiro volume lan\u00e7ado em 2016, sendo um sucesso por sua particularidade de ser uma obra completamente muda e sem textos! Em meio a plan\u00edcies e montanhas, uma caravana surge devagar, trazendo em sua bagagem, muita hist\u00f3ria para contar. Pare o que est\u00e1 fazendo e se prepare, pois est\u00e1 para come\u00e7ar a melodia, muitas aventuras e perigos com os her\u00f3is prontos para salvar o dia! Preste aten\u00e7\u00e3o e capte a mensagem... E ou\u00e7a a can\u00e7\u00e3o... O Som da Coragem ! Se quiser conhecer o in\u00edcio da hist\u00f3ria, voc\u00ea poder\u00e1 ler em nosso site! Basta clicar aqui ! O Som da Coragem foi planejado para ter 3 temporadas, que apelidamos carinhosamente de \"sonetos\". Cada soneto \u00e9 composto de 5 cap\u00edtulos, que chamamos de \"versos\". A estrutura liter\u00e1ria de um soneto \u00e9 composta de 14 versos, ent\u00e3o nossa obra foi conclu\u00edda com um pr\u00f3logo e 14 cap\u00edtulos. Sendo assim, cada volume da trilogia cont\u00e9m uma temporada do mang\u00e1. O volume 1 foi ilustrado por Eddy Fernanddes , que tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel por alguns designs originais dos personagens. Os volumes 2 e 3 foram ilustrados por Erick Almeida , dando encerramento a obra de forma magistral. O volume 1 j\u00e1 foi lan\u00e7ado em 2016 e estava esgotado h\u00e1 alguns anos, mas nesta campanha iremos relan\u00e7a-lo, trazendo materiais extras! Al\u00e9m dos primeiros 5 cap\u00edtulos, ele tamb\u00e9m contar\u00e1 com 3 hist\u00f3rias extras feitas por Caio Martins, Iza e Fer Adami . E os volumes 2 e 3 conter\u00e3o em suas \u00e1reas de extras, um besti\u00e1rio das criaturas que aparecerem em toda a trilogia! A trilogia contar\u00e1 com 144 p\u00e1ginas em cada um dos 2 primeiros volumes e o terceiro ter\u00e1 160 p\u00e1ginas . Os miolos ser\u00e3o em papel offwhite 90g, em preto e branco contando com algumas p\u00e1ginas coloridas em cada volume. As capas ser\u00e3o em papel supremo 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca e orelhas de 6 cm, no formato 14 x 21 cm , conforme o padr\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es do Est\u00fadio Armon. Classifica\u00e7\u00e3o indicativa: +14. Para acomodar a trilogia, planejamos produzir uma slipcase , uma esp\u00e9cie de caixa exclusiva feita em papel\u00e3o com acabamento gr\u00e1fico caprichado. Apesar de ser uma campanha Flex, voc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1 levar recompensas diferentes de acordo com o valor que escolher. O marca-p\u00e1ginas , j\u00e1 habitual de nossos lan\u00e7amentos, est\u00e1 incluso para todos que adquirirem ao menos um livro. Tamb\u00e9m criamos um postal hologr\u00e1fico de 10 x 15 cm, um p\u00f4ster especial de 30 x 42 cm e a camiseta exclusiva produzida pela nossa parceira Kanikoss Moda Nerd . Ao final da campanha, mandaremos um question\u00e1rio em seu e-mail perguntando seu tamanho de camiseta! N\u00e3o se esque\u00e7a de ficar de olho e responder corretamente! Wolf Doryack 33 anos - Campinas/SP Roteirista da s\u00e9rie O Som da Coragem e grande f\u00e3 de games de RPG medieval e de MMORPG, Doryack \u00e9 um grande mist\u00e9rio escondido dentro de uma caverna assombrosa em Campinas. Lendas dizem que ele desperta uma vez a cada 2 anos para soltar todo o seu talento em forma de texto e volta a hibernar. Eddy Fernanddes 36 anos - Campinas/SP Ilustrador do primeiro volume da s\u00e9rie O Som da Coragem. Al\u00e9m de fazer ilustra\u00e7\u00f5es em estilos variados e sensacionais, Eddy tamb\u00e9m \u00e9 escritor de literatura, tendo alguns contos de estilos diversos publicados em colet\u00e2neas da Editora Cartola, e ainda comanda seu pr\u00f3prio est\u00fadio de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica, chamado Eddy Arts. Erick Almeida 26 anos - Nova Alvorada do Sul/MS Dono do l\u00e1pis mais r\u00e1pido da regi\u00e3o centro-oeste, Erick desova uma nova obra a cada vez que respira. Foi um dos vencedores do 4\u00ba Concurso de Mang\u00e1s da Action Hiken com o one-shot A Feijoada, publicado na Action PLUS #01. J\u00e1 publicou v\u00e1rios one-shots na internet como Rebel Love, A Tale of Forest Friend e Solum, ilustrou o segundo soneto d'O Som da Coragem e \u00e9 autor da s\u00e9rie Injury Past, da Action Hiken."}, "user": {"id": 202790, "common_id": "c30c29fe-02a5-47bb-a314-2ed44395f4bf", "name": "Fabio Gesse Dalphorno", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/202790/thumb_avatar_catarse-perfil2.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/estudioarmon", "twitter_username": "estudioarmon", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 156, "total_published_projects": 18, "links": [{"id": 12296, "link": "http://www.estudioarmon.com.br/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 250, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/202790/base_Modelo_de_Banner_para_YouTube__meuconteudo.com.br_.jpg", "created_at": "2013-10-22T13:28:09.501597", "about_html": "<p>Um coletivo de artistas que busca movimentar essa grande manivela dos quadrinhos brasileiros.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Est\u00fadio Armon", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 301482, "project_id": 161858, "description": "Voc\u00ea \u00e9 o her\u00f3i do reino, dono de todas as aventuras!\n\n- Volume 1 de O Som da Coragem impresso\n- Volume 2 de O Som da Coragem impresso\n- Volume 3 de O Som da Coragem impresso\n- Caixa slipcase para guardar a trilogia\n- Postal hologr\u00e1fico\n- P\u00f4ster\n- Camiseta Kanikoss Moda Nerd\n- Vers\u00e3o em PDF dos 3 volumes de O Som da Coragem\n- Frete incluso", "minimum_value": 161.42809278700875, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-03-01T19:28:48", "updated_at": "2023-09-19T20:24:41.776836", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2113929216, "title": "HER\u00d3I DO REINO", "survey_sent_at": "2023-11-03T14:25:17.951549", "survey_finished_at": null, "common_id": "2937a618-e8b0-4cd0-8460-6a7ea345191a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/301482/thumb_reward_1bdb2afc-52b9-4b97-8d1c-fdb536ceac34.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["combo", "recompensa", "dispon\u00edvel", "contato", "combo", "obra", "projeto", "inteiro", "volume", "sucesso", "particularidade", "obra", "texto", "meio", "plan\u00edcie", "montanha", "caravana", "bagagem", "hist\u00f3ria", "melodia", "aventura", "perigo", "her\u00f3i", "pronto", "dia", "preste", "aten\u00e7\u00e3o", "mensagem", "can\u00e7\u00e3o", "in\u00edcio", "hist\u00f3ria", "site", "temporada", "soneto", "soneto", "cap\u00edtulo", "verso", "estrutura", "soneto", "verso", "obra", "pr\u00f3logo", "cap\u00edtulo", "volume", "trilogia", "temporada", "mang\u00e1", "volume", "design", "personagem", "volume", "encerramento", "obra", "forma", "volume", "ano", "campanha", "material", "cap\u00edtulo", "hist\u00f3ria", "volume", "\u00e1rea", "extra", "besti\u00e1rio", "criatura", "trilogia", "trilogia", "p\u00e1gina", "volume", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "g", "branco", "p\u00e1gina", "volume", "capa", "papel", "g", "lamina\u00e7\u00e3o", "orelha", "formato", "padr\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "trilogia", "slipcase", "esp\u00e9cie", "caixa", "papel\u00e3o", "acabamento", "campanha", "recompensa", "acordo", "valor", "lan\u00e7amento", "livro", "postal", "especial", "camiseta", "parceira", "final", "campanha", "question\u00e1rio", "tamanho", "camiseta", "olho", "ano", "s\u00e9rie", "f\u00e3", "game", "mist\u00e9rio", "caverna", "vez", "ano", "talento", "forma", "texto", "volta", "ano", "ilustrador", "volume", "s\u00e9rie", "ilustra\u00e7\u00e3o", "estilo", "escritor", "literatura", "conto", "estilo", "colet\u00e2nea", "est\u00fadio", "produ\u00e7\u00e3o", "ano", "dono", "l\u00e1pis", "regi\u00e3o", "obra", "vez", "que", "vencedor", "soneto", "som", "autor", "s\u00e9rie"], "lemmas_freq": {"combo": 2, "recompensa": 2, "dispon\u00edvel": 1, "contato": 1, "obra": 5, "projeto": 1, "inteiro": 1, "volume": 9, "sucesso": 1, "particularidade": 1, "texto": 2, "meio": 1, "plan\u00edcie": 1, "montanha": 1, "caravana": 1, "bagagem": 1, "hist\u00f3ria": 3, "melodia": 1, "aventura": 1, "perigo": 1, "her\u00f3i": 1, "pronto": 1, "dia": 1, "preste": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "mensagem": 1, "can\u00e7\u00e3o": 1, "in\u00edcio": 1, "site": 1, "temporada": 2, "soneto": 4, "cap\u00edtulo": 3, "verso": 2, "estrutura": 1, "pr\u00f3logo": 1, "trilogia": 4, "mang\u00e1": 1, "design": 1, "personagem": 1, "encerramento": 1, "forma": 2, "ano": 5, "campanha": 3, "material": 1, "\u00e1rea": 1, "extra": 1, "besti\u00e1rio": 1, "criatura": 1, "p\u00e1gina": 3, "miolo": 1, "papel": 2, "g": 2, "branco": 1, "capa": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "orelha": 1, "formato": 1, "padr\u00e3o": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "classifica\u00e7\u00e3o": 1, "slipcase": 1, "esp\u00e9cie": 1, "caixa": 1, "papel\u00e3o": 1, "acabamento": 1, "acordo": 1, "valor": 1, "lan\u00e7amento": 1, "livro": 1, "postal": 1, "especial": 1, "camiseta": 2, "parceira": 1, "final": 1, "question\u00e1rio": 1, "tamanho": 1, "olho": 1, "s\u00e9rie": 3, "f\u00e3": 1, "game": 1, "mist\u00e9rio": 1, "caverna": 1, "vez": 2, "talento": 1, "volta": 1, "ilustrador": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "estilo": 2, "escritor": 1, "literatura": 1, "conto": 1, "colet\u00e2nea": 1, "est\u00fadio": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "dono": 1, "l\u00e1pis": 1, "regi\u00e3o": 1, "que": 1, "vencedor": 1, "som": 1, "autor": 1}, "entidades": {"O Som da Coragem": 4, "Wolf Doryack": 2, "Eddy Fernanddes": 3, "Erick Almeida": 3, "Concurso de Mang\u00e1s": 2, "Revista Action Hiken": 1, "Basta": 1, "Som da Coragem": 2, "Caio Martins": 1, "Iza": 1, "Fer Adami": 1, "Est\u00fadio Armon": 1, "Flex": 1, "Kanikoss Moda Nerd": 1, "Campinas": 3, "SP Roteirista": 1, "Doryack": 1, "SP": 1, "Eddy": 1, "Editora Cartola": 1, "Eddy Arts": 1, "Nova Alvorada do Sul": 1, "MS": 1, "Erick": 1, "Action Hiken": 2, "A Feijoada": 1, "Action PLUS": 1, "Rebel Love": 1, "A Tale of Forest Friend": 1, "Solum": 1, "Injury Past": 1}, "tfidf": {"combo": 5.516727462616868, "recompensa": 1.7566763595637056, "dispon\u00edvel": 4.715637639014062, "contato": 2.0129350442384477, "obra": 5.49127093302598, "projeto": 0.45295776197274695, "inteiro": 6.325075551448163, "volume": 13.173425640896951, "sucesso": 1.8637757358797733, "particularidade": 6.548219102762372, "texto": 3.704589107011634, "meio": 1.7159133441905339, "plan\u00edcie": 6.325075551448163, "montanha": 4.002687831157937, "caravana": 5.98860331482695, "bagagem": 4.938781190328272, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "melodia": 5.737288886546044, "aventura": 1.409483806038801, "perigo": 3.3912186816122594, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "pronto": 4.4380059024157825, "dia": 1.0759484290908976, "preste": 6.325075551448163, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "mensagem": 3.051711541295892, "can\u00e7\u00e3o": 4.638676597877934, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "site": 1.5161485279460518, "temporada": 7.489717443711675, "soneto": 31.738053855529053, "cap\u00edtulo": 6.742614322627331, "verso": 6.847307914730826, "estrutura": 3.9832697453008357, "pr\u00f3logo": 4.350994525426153, "trilogia": 14.46810140138381, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "design": 2.5732212981728377, "personagem": 0.7010580452608242, "encerramento": 4.6764169258607815, "forma": 1.9885819895252492, "ano": 2.463033679153193, "campanha": 2.3047424692458747, "material": 1.7524285571656313, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "extra": 2.1693223610974184, "besti\u00e1rio": 6.325075551448163, "criatura": 2.366168960121166, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 1.7739924850499345, "g": 2.702208483446997, "branco": 1.6749319998173402, "capa": 0.5241663660612389, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "orelha": 2.5273416924221443, "formato": 0.9063120318242589, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "classifica\u00e7\u00e3o": 5.044141705986099, "slipcase": 7.934513463882263, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "caixa": 3.823639599708952, "papel\u00e3o": 6.142753994654208, "acabamento": 2.4920957533604695, "acordo": 2.5921792119174523, "valor": 1.2599520720678372, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "livro": 0.6126637500939072, "postal": 3.0982315569307852, "especial": 3.6860182218329043, "camiseta": 6.761273144563445, "parceira": 4.602308953707059, "final": 1.6466549037204787, "question\u00e1rio": 5.101300119826047, "tamanho": 1.6466549037204787, "olho": 2.6718232749773776, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "f\u00e3": 2.051191075393984, "game": 3.074701059520591, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "caverna": 5.101300119826047, "vez": 2.270915203646934, "talento": 2.884657456632726, "volta": 1.9917140887555622, "ilustrador": 1.5994592123842042, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "estilo": 3.6773778029000765, "escritor": 2.0484094324321074, "literatura": 2.3435264833714062, "conto": 1.68068465230679, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "dono": 3.52779421661801, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "que": 3.891462196047713, "vencedor": 3.0000395307515713, "som": 4.150323829964002, "autor": 0.917903779988044}}