{"detail": {"project_id": 162732, "id": 162732, "user_id": 1701560, "name": "A Vida Como Ela Yeah", "headline": "Tiras, quadrinhos, cartuns, pinturas, esbo\u00e7os e outras cria\u00e7\u00f5es de Ad\u00e3o Iturrusgarai", "budget": "<p>Essa \u00e9 uma campanha de pr\u00e9-venda. As revistas j\u00e1 est\u00e3o sendo impressas. A ideia aqui \u00e9 juntar os f\u00e3s do Ad\u00e3o para eles receberem a Yeah #1 em primeira m\u00e3o!\n</p>", "goal": 3111.8325283957, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/469207/79854d4c-3d55-4f22-9405-270fcad69850.jpg\" style=\"width:475px;height:717px;\" width=\"475\" height=\"717\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>A Era dos Gibizinhos voltou! \"A Vida Como Ela Yeah\" \u00e9 uma revista \ntrimestral com o melhor (e o pior) de Ad\u00e3o Iturrusgarai. Cartuns, \ndesenhos, textos autobiogr\u00e1ficos (ou n\u00e3o) e muitas tiras com uma r\u00e9stia \nenorme de personagens inesquec\u00edveis: Aline, Keith Pop, Rocky &amp; \nHudson, Fam\u00edlia B\u00edceps e muitos outros\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/469205/a097d86c-1f10-4d8d-9e54-e6086b3ef507.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Fala a\u00ed, Ad\u00e3o!\n</p>\n<p><em>Faz duas d\u00e9cadas que sou bombardeado \ncom a pergunta \u201ccomo faz falta uma revista em papel. Por que voc\u00ea n\u00e3o \nedita uma?\u201d. Voil\u00e0, seu pedido \u00e9 uma ordem. \n\t<br>Gra\u00e7as \u00e0 populariza\u00e7\u00e3o \nda impress\u00e3o sob demanda (quer saber mais? Fale com o @heinar), \nfinalmente o \u201csonho da revista pr\u00f3pria\u201d virou realidade.\n\t</em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/469203/b1312a36-80bb-497e-a0c3-ad82d94de14d.png\" style=\"width:500px;height:353px;display:block;margin:auto;\" width=\"500\" height=\"353\">\n</p>\n<p><br><br>\n</p>\n<p><em>Se tudo correr bem, A Vida Como Ela Yeah vai sair trimestralmente com material meu \u2014 tiras, quadrinhos, cartuns, pinturas, esbo\u00e7os, fotografias, frases, textos e o que pintar na telha.<br>E tem mais!<br>Sempre vai ter um convidado supimpa. Quem estreia no n\u00famero 1 \u00e9 o Javirroyo, designer, ilustrador, quadrinista espanhol e gente fina. <br>Espero que curtam.</em>\n</p>\n<p><br><br>Ad\u00e3o Iturrusgarai.\n</p>\n<p>A VIDA COMO ELA YEAH #1\n</p>\n<p>Tamanho: 14 x 21cm\n</p>\n<p>42 pgs coloridas\n</p>", "permalink": "revistayeah", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/MgbycHpCW4k", "video_url": "https://youtu.be/MgbycHpCW4k", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162732/f6b17f05-6078-448a-8604-640673638103.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162732/project_thumb_thumb_f6b17f05-6078-448a-8604-640673638103.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162732/project_thumb_small_f6b17f05-6078-448a-8604-640673638103.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162732/project_thumb_large_f6b17f05-6078-448a-8604-640673638103.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/162732/project_thumb_video_cover_f6b17f05-6078-448a-8604-640673638103.jpg", "progress": 369.76666666666665, "pledged": 11506.519412497835, "total_contributions": 162, "total_contributors": 161, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-03-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-03-05T23:59:59.999999", "online_date": "2023-02-03T22:04:56.450437", "zone_online_date": "2023-02-03T19:04:56.450437", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 16, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1701560, "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cartuns,humor,quadrinhos,Tiras", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d4afb226-efd7-454a-99fe-75af4a90c4df", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "A Era dos Gibizinhos voltou! \"A Vida Como Ela Yeah\" \u00e9 uma revista \ntrimestral com o melhor (e o pior) de Ad\u00e3o Iturrusgarai. Cartuns, \ndesenhos, textos autobiogr\u00e1ficos (ou n\u00e3o) e muitas tiras com uma r\u00e9stia \nenorme de personagens inesquec\u00edveis: Aline, Keith Pop, Rocky & \nHudson, Fam\u00edlia B\u00edceps e muitos outros Fala a\u00ed, Ad\u00e3o! Faz duas d\u00e9cadas que sou bombardeado \ncom a pergunta \u201ccomo faz falta uma revista em papel. Por que voc\u00ea n\u00e3o \nedita uma?\u201d. Voil\u00e0, seu pedido \u00e9 uma ordem. Gra\u00e7as \u00e0 populariza\u00e7\u00e3o \nda impress\u00e3o sob demanda (quer saber mais? Fale com o @heinar), \nfinalmente o \u201csonho da revista pr\u00f3pria\u201d virou realidade. Se tudo correr bem, A Vida Como Ela Yeah vai sair trimestralmente com material meu \u2014 tiras, quadrinhos, cartuns, pinturas, esbo\u00e7os, fotografias, frases, textos e o que pintar na telha. E tem mais! Sempre vai ter um convidado supimpa. Quem estreia no n\u00famero 1 \u00e9 o Javirroyo, designer, ilustrador, quadrinista espanhol e gente fina. Espero que curtam. Ad\u00e3o Iturrusgarai. A VIDA COMO ELA YEAH #1 Tamanho: 14 x 21cm 42 pgs coloridas"}, "user": {"id": 1701560, "common_id": "5a8fbf8a-8fec-4da6-ba2f-3978ae338cd3", "name": "Heinar Maracy Gon\u00e7alves", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1701560/thumb_avatar_35e64e9f-4cbc-4171-9b43-d7e336ca806c.png", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 39335, "link": "http://www.zedicoes.com"}], "follows_count": 9, "followers_count": 81, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2021-08-24T18:32:14.836258", "about_html": "<p>O Autor\n</p>\n<p>F\u00ed (Richard Bittencourt) \u00e9 um cartunista que mora em Londrina (PR). Desenha cartuns desde os 12 anos. Seus primeiros trabalhos foram perdidos quando abandonou a terapia aos treze e esqueceu sua pasta de desenhos com a psic\u00f3loga. Depois de anos afastado do humor gr\u00e1fico, dedicados \u00e0 tr\u00edade sexo, birita e rock'n'roll, resolveu engatar de novo na produ\u00e7\u00e3o de piadas desenhadas e ganhou sucesso nas redes gra\u00e7as ao seu humor direto e reto e estilo minimalista.<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Z Edi\u00e7\u00f5es", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 286865, "project_id": 162732, "description": "Leva a revista Yeah #1 e os maravilhosos bonecos de Rocky & Hudson, os caub\u00f3is gays criados por Ad\u00e3o Iturrusgarai, impressos em 3D pela Memetoys.", "minimum_value": 186.709951703742, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-03-01T21:26:28", "updated_at": "2023-02-03T21:34:34.901443", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Revista e duas bonecas", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dde0ec38-bf18-4d30-b84f-f1b09bbef69d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/286865/thumb_reward_bb557f16-3a69-4a7d-9ef6-ee60b459fd16.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["revista", "bom", "desenho", "texto", "tira", "r\u00e9stia", "personagem", "d\u00e9cada", "pergunta", "falta", "revista", "papel", "voil\u00e0", "pedido", "ordem", "populariza\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "demanda", "sonho", "revista", "realidade", "material", "tira", "quadrinho", "pintura", "esbo\u00e7o", "fotografia", "frase", "texto", "telha", "convidado", "n\u00famero", "designer", "ilustrador", "espanhol", "gente", "vida", "pgs"], "lemmas_freq": {"revista": 3, "bom": 1, "desenho": 1, "texto": 2, "tira": 2, "r\u00e9stia": 1, "personagem": 1, "d\u00e9cada": 1, "pergunta": 1, "falta": 1, "papel": 1, "voil\u00e0": 1, "pedido": 1, "ordem": 1, "populariza\u00e7\u00e3o": 1, "impress\u00e3o": 1, "demanda": 1, "sonho": 1, "realidade": 1, "material": 1, "quadrinho": 1, "pintura": 1, "esbo\u00e7o": 1, "fotografia": 1, "frase": 1, "telha": 1, "convidado": 1, "n\u00famero": 1, "designer": 1, "ilustrador": 1, "espanhol": 1, "gente": 1, "vida": 1, "pgs": 1}, "entidades": {"Era dos Gibizinhos": 1, "A Vida Como Ela Yeah": 2, "Ad\u00e3o Iturrusgarai": 2, "Aline": 1, "Keith Pop": 1, "Rocky & \nHudson": 1, "Fam\u00edlia B\u00edceps": 1, "Ad\u00e3o": 1, "Voil\u00e0": 1, "Fale": 1, "@heinar": 1, "Javirroyo": 1, "ELA YEAH": 1, "Tamanho": 1}, "tfidf": {"revista": 3.2819008037807285, "bom": 3.2805531137247397, "desenho": 1.188101335308889, "texto": 3.704589107011634, "tira": 4.592317589097035, "r\u00e9stia": 7.934513463882263, "personagem": 0.7010580452608242, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "pergunta": 3.3806365722817224, "falta": 3.4127248868332227, "papel": 0.8869962425249672, "voil\u00e0": 7.934513463882263, "pedido": 3.0441643356605095, "ordem": 3.051711541295892, "populariza\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "demanda": 4.638676597877934, "sonho": 1.887141284835985, "realidade": 1.9134901145327365, "material": 1.7524285571656313, "quadrinho": 0.3281260741096111, "pintura": 2.9238781697860072, "esbo\u00e7o": 3.2805531137247397, "fotografia": 3.8401689016601623, "frase": 4.408152939266102, "telha": 7.934513463882263, "convidado": 3.147021721100217, "n\u00famero": 2.023716819841736, "designer": 2.2997238607130135, "ilustrador": 1.5994592123842042, "espanhol": 5.044141705986099, "gente": 2.051191075393984, "vida": 0.9116453777996214, "pgs": 5.98860331482695}}