{"detail": {"project_id": 164626, "id": 164626, "user_id": 1256417, "name": "Sonhos selvagens", "headline": "Era uma vez, em uma capital com ares de cidade de interior...", "budget": "<p>Vou usar essa campanha do Catarse como pr\u00e9-venda da HQ. A meta que aparece aqui \u00e9 apenas simb\u00f3lica, o importante \u00e9 que aqui voc\u00ea pode garantir a sua c\u00f3pia e ainda descolar uns pacotes bem legais. Essa pr\u00e9 venda ocorrer\u00e1 entre os meses de Mar\u00e7o e Abril. Com o intuito de incentivar a colabora\u00e7\u00e3o de pessoas como voc\u00ea, criamos 6 combos especiais! O primeiro, Silvestre, \u00e9 bem simples e oferece um desconto especial de 10% na HQ. O segundo, Selvagem, vem com a mesma HQ e um print exclusivo tamanho A5 relacionado \u00e0 hist\u00f3ria. O terceiro, Estelar, \u00e9 perfeito para aqueles que querem conhecer mais do meu trabalho, incluindo n\u00e3o s\u00f3 a HQ Sonhos Selvagens, mas tamb\u00e9m minha HQ antiga \"Biografia n\u00e3o autorizada de minha av\u00f3 (Que viveu em Marte)\". J\u00e1 o quarto, Roleta Russa, \u00e9 uma surpresa em forma de zine. Um dos meus zines com hist\u00f3rias curtas ser\u00e1 escolhido aleatoriamente para ser enviado junto com a HQ! O quinto combo, Jogo do Bicho, \u00e9 bem parecido com o anterior, mas com um adicional da c\u00f3pia da minha HQ \"Biografia n\u00e3o autorizada\". Por fim, o combo Palha\u00e7ada \u00e9 o mais completo e personalizado, oferecendo todas as recompensas poss\u00edveis pelo melhor pre\u00e7o. Se voc\u00ea \u00e9 um colecionador ou um grande f\u00e3 de HQs Indie, essa \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o, agrade\u00e7o pelo seu interesse em colaborar com o meu projeto!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477588/f7895420-40a2-46e5-905e-a6557295c1a3.jpg\">\n</p>", "goal": 1029.4538000591263, "about_html": "<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477273/4adfbb39-1514-44a9-a4c4-9d5d9f25f50f.png\">\n<p><br>\n</p>\n<p>Durante parte do ano de 2021 trabalhei em uma nova novela gr\u00e1fica sobre o abandonar de sonhos. Curiosamente eu quase a abandonei. Por muito tempo a produ\u00e7\u00e3o ficou no limbo sem perspectiva de produ\u00e7\u00e3o, por ser um projeto maior e com um custo de produ\u00e7\u00e3o que n\u00e3o conseguiria bancar. Em 2022 essa mesma hist\u00f3ria em quadrinhos venceu o Pr\u00eamio Ip\u00ea de Literatura da Prefeitura de Campo Grande (Sectur - CG) em primeiro lugar, foi financiada e j\u00e1 est\u00e1 prontinha para a entrega. \"Sonhos selvagens\" \u00e9 meu novo trabalho e voc\u00ea j\u00e1 pode conseguir a sua c\u00f3pia aqui!<br>\n</p>\n<p><strong>Sinopse:</strong> Em uma capital com ares de cidade de interior, por volta de seus trinta e poucos anos, Sim\u00e3o, um quati atormentado por seus sonhos, abandonou h\u00e1 tempos sua cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica. O quati divide seu modesto e apertado apartamento com o amigo Tobias, um lobo-guar\u00e1 que se encontra na mesma situa\u00e7\u00e3o criativa. Os dois se preparam para receber a amiga Joana, uma pomba-asa-branca que ambos n\u00e3o veem h\u00e1 um ano. Eles ainda n\u00e3o sabem, mas esse encontro ir\u00e1 salvar suas almas.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477274/2c12d4c9-e2cf-411b-b492-8af3e1e9b187.jpg\">\n</p>\n<p>O abandono de sonhos pode ser uma tarefa \u00e1rdua para qualquer um, ainda mais para um artista, cujo trabalho consiste em criar os sonhos coletivos. No Brasil, essa tarefa \u00e9 rotineira, principalmente para aqueles artistas que vivem longe dos centros culturais mais consolidados, tendo que enfrentar in\u00fameras adversidades para se afirmar e muitas vezes produzindo coisas nas quais n\u00e3o acreditam. \u00c9 nesse contexto que se desenvolve a novela gr\u00e1fica \"Sonhos Selvagens\", que apresenta a hist\u00f3ria de Sim\u00e3o, um quati antropomorfizado que trabalha como redator em uma ag\u00eancia de publicidade. A trama \u00e9 linear e acompanha a visita de Joana, uma amiga pintora que h\u00e1 um ano n\u00e3o encontrava Sim\u00e3o e Tobias, seu melhor amigo m\u00fasico frustrado, em um apartamento na Avenida Afonso Pena, em Campo Grande. Embora os personagens estejam fisica e temporalmente confinados ao pr\u00e9dio na avenida, a hist\u00f3ria nos leva tamb\u00e9m pelos caminhos da imagina\u00e7\u00e3o e das mem\u00f3rias dos personagens, criando uma diversidade de cen\u00e1rios e composi\u00e7\u00f5es visuais que d\u00e3o ritmo ao di\u00e1logo.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477275/0f73d65a-d6d6-41da-970e-25b8beb1345a.jpg\" width=\"738\" height=\"491\" style=\"width:738px;height:491px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477276/c8b8182a-7e47-4cde-8629-9e0f55f86190.jpg\" width=\"740\" height=\"499\" style=\"width:740px;height:499px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477277/7b484df7-ee92-4996-9187-12af61208186.jpg\">\n</p>\n<p>Embora trate de temas dif\u00edceis, a abordagem \u00e9 bem-humorada e otimista, encontrando na imagina\u00e7\u00e3o e no companheirismo uma ferramenta poderos\u00edssima para a constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de significados na vida de um indiv\u00edduo criativo. Vale ressaltar que o dispositivo de confinamento da hist\u00f3ria em um espa\u00e7o e um per\u00edodo de tempo cont\u00ednuo n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia com nossos tempos pand\u00eamicos, pois a hist\u00f3ria foi escrita e desenhada no per\u00edodo de isolamento e trata justamente da sensa\u00e7\u00e3o de encurralamento e da claustrofobia causada pela falta de oportunidades e o constante surgimento de adversidades. No fim, \"Sonhos Selvagens\" \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre a sensa\u00e7\u00e3o de encurralamento, mas principalmente sobre como a imagina\u00e7\u00e3o, a capacidade de sonhar e o olhar transformador s\u00e3o a chave para a constru\u00e7\u00e3o de caminhos poss\u00edveis em espa\u00e7os que parecem n\u00e3o ter sa\u00edda.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477282/acfd1348-6e05-4750-afe9-cf25c4b91429.jpg\">\n</p>\n<p>O livro conta com 120 p\u00e1ginas coloridas e uma bel\u00edssima capa dura, com uma pintura incr\u00edvel da artista L\u00edvia Tinoco, de Campo Grande. Al\u00e9m disso, a edi\u00e7\u00e3o traz um pref\u00e1cio apaixonante da Fabian Gibim, da editora Sobinflu\u00eancia de S\u00e3o Paulo, e um p\u00f3s-f\u00e1cio lindo escrito pelo autor e compositor Jo\u00e3o Benitez, meu parceiro de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica h\u00e1 anos. E n\u00e3o para por a\u00ed! Ao final do livro, h\u00e1 uma galeria de fanarts incr\u00edveis dos personagens principais, criadas por talentosos artistas do Mato Grosso do Sul, como Fabio Quill, Eliane Fraulob, Gabriel Quartin, Fernando Freitas e a j\u00e1 citada L\u00edvia Tinoco!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477577/c839b800-5193-4578-8dc7-23e43232b869.jpg\">\n</p><br>Apoio:<br>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/477585/a1e9a172-1712-40e7-b583-f1a4a69b9a0d.png\" width=\"301\" height=\"89\" style=\"width:301px;height:89px;\"><br>\n</p>", "permalink": "sonhosselvagens", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164626/c194abc3-bd6f-4303-94ee-d8574ff19aef.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164626/project_thumb_thumb_c194abc3-bd6f-4303-94ee-d8574ff19aef.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164626/project_thumb_small_c194abc3-bd6f-4303-94ee-d8574ff19aef.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164626/project_thumb_large_c194abc3-bd6f-4303-94ee-d8574ff19aef.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/164626/project_thumb_video_cover_c194abc3-bd6f-4303-94ee-d8574ff19aef.png", "progress": 339.5, "pledged": 3494.995651200734, "total_contributions": 51, "total_contributors": 50, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-04-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-04-28T23:59:59.999999", "online_date": "2023-03-29T19:23:32.11434", "zone_online_date": "2023-03-29T16:23:32.11434", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1256417, "name": "Eduardo Azevedo", "public_name": "Eduardo Azevedo"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,graphicnovel,Livro,quadrinhos", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "18b0e430-1ebc-43d6-b785-89057f011f6f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Durante parte do ano de 2021 trabalhei em uma nova novela gr\u00e1fica sobre o abandonar de sonhos. Curiosamente eu quase a abandonei. Por muito tempo a produ\u00e7\u00e3o ficou no limbo sem perspectiva de produ\u00e7\u00e3o, por ser um projeto maior e com um custo de produ\u00e7\u00e3o que n\u00e3o conseguiria bancar. Em 2022 essa mesma hist\u00f3ria em quadrinhos venceu o Pr\u00eamio Ip\u00ea de Literatura da Prefeitura de Campo Grande (Sectur - CG) em primeiro lugar, foi financiada e j\u00e1 est\u00e1 prontinha para a entrega. \"Sonhos selvagens\" \u00e9 meu novo trabalho e voc\u00ea j\u00e1 pode conseguir a sua c\u00f3pia aqui! Sinopse: Em uma capital com ares de cidade de interior, por volta de seus trinta e poucos anos, Sim\u00e3o, um quati atormentado por seus sonhos, abandonou h\u00e1 tempos sua cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica. O quati divide seu modesto e apertado apartamento com o amigo Tobias, um lobo-guar\u00e1 que se encontra na mesma situa\u00e7\u00e3o criativa. Os dois se preparam para receber a amiga Joana, uma pomba-asa-branca que ambos n\u00e3o veem h\u00e1 um ano. Eles ainda n\u00e3o sabem, mas esse encontro ir\u00e1 salvar suas almas. O abandono de sonhos pode ser uma tarefa \u00e1rdua para qualquer um, ainda mais para um artista, cujo trabalho consiste em criar os sonhos coletivos. No Brasil, essa tarefa \u00e9 rotineira, principalmente para aqueles artistas que vivem longe dos centros culturais mais consolidados, tendo que enfrentar in\u00fameras adversidades para se afirmar e muitas vezes produzindo coisas nas quais n\u00e3o acreditam. \u00c9 nesse contexto que se desenvolve a novela gr\u00e1fica \"Sonhos Selvagens\", que apresenta a hist\u00f3ria de Sim\u00e3o, um quati antropomorfizado que trabalha como redator em uma ag\u00eancia de publicidade. A trama \u00e9 linear e acompanha a visita de Joana, uma amiga pintora que h\u00e1 um ano n\u00e3o encontrava Sim\u00e3o e Tobias, seu melhor amigo m\u00fasico frustrado, em um apartamento na Avenida Afonso Pena, em Campo Grande. Embora os personagens estejam fisica e temporalmente confinados ao pr\u00e9dio na avenida, a hist\u00f3ria nos leva tamb\u00e9m pelos caminhos da imagina\u00e7\u00e3o e das mem\u00f3rias dos personagens, criando uma diversidade de cen\u00e1rios e composi\u00e7\u00f5es visuais que d\u00e3o ritmo ao di\u00e1logo. Embora trate de temas dif\u00edceis, a abordagem \u00e9 bem-humorada e otimista, encontrando na imagina\u00e7\u00e3o e no companheirismo uma ferramenta poderos\u00edssima para a constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de significados na vida de um indiv\u00edduo criativo. Vale ressaltar que o dispositivo de confinamento da hist\u00f3ria em um espa\u00e7o e um per\u00edodo de tempo cont\u00ednuo n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia com nossos tempos pand\u00eamicos, pois a hist\u00f3ria foi escrita e desenhada no per\u00edodo de isolamento e trata justamente da sensa\u00e7\u00e3o de encurralamento e da claustrofobia causada pela falta de oportunidades e o constante surgimento de adversidades. No fim, \"Sonhos Selvagens\" \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre a sensa\u00e7\u00e3o de encurralamento, mas principalmente sobre como a imagina\u00e7\u00e3o, a capacidade de sonhar e o olhar transformador s\u00e3o a chave para a constru\u00e7\u00e3o de caminhos poss\u00edveis em espa\u00e7os que parecem n\u00e3o ter sa\u00edda. O livro conta com 120 p\u00e1ginas coloridas e uma bel\u00edssima capa dura, com uma pintura incr\u00edvel da artista L\u00edvia Tinoco, de Campo Grande. Al\u00e9m disso, a edi\u00e7\u00e3o traz um pref\u00e1cio apaixonante da Fabian Gibim, da editora Sobinflu\u00eancia de S\u00e3o Paulo, e um p\u00f3s-f\u00e1cio lindo escrito pelo autor e compositor Jo\u00e3o Benitez, meu parceiro de produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica h\u00e1 anos. E n\u00e3o para por a\u00ed! Ao final do livro, h\u00e1 uma galeria de fanarts incr\u00edveis dos personagens principais, criadas por talentosos artistas do Mato Grosso do Sul, como Fabio Quill, Eliane Fraulob, Gabriel Quartin, Fernando Freitas e a j\u00e1 citada L\u00edvia Tinoco! Apoio:"}, "user": {"id": 1256417, "common_id": "bfcce2f1-1f31-4f2b-8b4b-7a20378169b7", "name": "Eduardo Azevedo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1256417/thumb_avatar_0a1f58cb-1a20-4643-a38e-9a1bedf3c4cb.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 30624, "link": "https://www.instagram.com/azevedudu/"}, {"id": 30625, "link": "https://duduazevedo.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 17, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2020-01-25T16:57:33.519474", "about_html": "<p>Autor independente de quadrinhos, ilustrador, designer e pesquisador da imagem (UFMG - PPGCOM). Desenha desde que se entende por gente. Publica quadrinhos desde 2018, tendo exposto seu trabalho em diversas mostras culturais, como o Festival de Inverno de Bonito, Festival Camp\u00e3o Cultural, Feiras ZineDie, CCXP e Miolo(s). Venceu alguns pr\u00eamios, como o Leia MS e o Pr\u00eamio Ip\u00ea de Literatura. Suas principais produ\u00e7\u00f5es s\u00e3o at\u00e9 o momento: a hist\u00f3ria em quadrinhos \u201cBiografia n\u00e3o autorizada de minha av\u00f3 (Que viveu em Marte)\u201d (2020), o curta animado \u201cInteriores\u201d (2021), e a novela gr\u00e1fica \u201cSonhos selvagens\u201d- vencedora do primeiro lugar no Pr\u00eamio Ip\u00ea de Literatura de MS.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eduardo Azevedo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 289721, "project_id": 164626, "description": "HQ Sonhos selvagens com 10% de desconto + HQ Biografia n\u00e3o autorizada de minha av\u00f3 (Que viveu em marte) + zine surpresa", "minimum_value": 92.65084200532137, "maximum_contributions": 10.294538000591263, "deliver_at": "2023-05-02T00:17:14", "updated_at": "2023-03-28T00:29:25.748055", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2013265920, "title": "Combo Jogo do Bicho", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "63736131-ac24-4c0f-83f5-01a1736f31da", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/289721/thumb_reward_6cfc398b-6e1b-4f42-a051-9092eee38967.png", "run_out": false}], "lemmas": ["parte", "ano", "trabalhei", "novela", "sonho", "abandonei", "tempo", "produ\u00e7\u00e3o", "limbo", "perspectiva", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "custo", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "lugar", "entrega", "sonhos", "trabalho", "c\u00f3pia", "capital", "ar", "cidade", "interior", "volta", "trinta", "ano", "quati", "sonho", "tempo", "cria\u00e7\u00e3o", "quati", "modesto", "apartamento", "amigo", "situa\u00e7\u00e3o", "amiga", "ano", "encontro", "alma", "abandono", "sonho", "tarefa", "\u00e1rdua", "artista", "trabalho", "sonho", "tarefa", "rotineira", "artista", "centro", "adversidade", "vez", "coisa", "contexto", "novela", "hist\u00f3ria", "quati", "redator", "ag\u00eancia", "publicidade", "trama", "visita", "amigo", "pintora", "ano", "amigo", "apartamento", "personagem", "pr\u00e9dio", "avenida", "hist\u00f3ria", "caminho", "imagina\u00e7\u00e3o", "mem\u00f3ria", "personagem", "diversidade", "cen\u00e1rio", "composi\u00e7\u00e3o", "ritmo", "di\u00e1logo", "tema", "abordagem", "imagina\u00e7\u00e3o", "companheirismo", "poderos\u00edssima", "constru\u00e7\u00e3o", "manuten\u00e7\u00e3o", "significado", "vida", "indiv\u00edduo", "dispositivo", "confinamento", "hist\u00f3ria", "espa\u00e7o", "per\u00edodo", "tempo", "coincid\u00eancia", "tempo", "hist\u00f3ria", "per\u00edodo", "isolamento", "sensa\u00e7\u00e3o", "encurralamento", "claustrofobia", "falta", "oportunidade", "surgimento", "adversidade", "fim", "hist\u00f3ria", "sensa\u00e7\u00e3o", "encurralamento", "imagina\u00e7\u00e3o", "capacidade", "olhar", "transformador", "chave", "constru\u00e7\u00e3o", "caminho", "espa\u00e7o", "sa\u00edda", "livro", "p\u00e1gina", "capa", "pintura", "artista", "edi\u00e7\u00e3o", "pref\u00e1cio", "editora", "autor", "compositor", "parceiro", "produ\u00e7\u00e3o", "ano", "final", "livro", "galeria", "fanart", "incr\u00edvel", "personagem", "artista", "apoio"], "lemmas_freq": {"parte": 1, "ano": 5, "trabalhei": 1, "novela": 2, "sonho": 4, "abandonei": 1, "tempo": 4, "produ\u00e7\u00e3o": 4, "limbo": 1, "perspectiva": 1, "projeto": 1, "custo": 1, "hist\u00f3ria": 6, "quadrinho": 1, "lugar": 1, "entrega": 1, "sonhos": 1, "trabalho": 2, "c\u00f3pia": 1, "capital": 1, "ar": 1, "cidade": 1, "interior": 1, "volta": 1, "trinta": 1, "quati": 3, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "modesto": 1, "apartamento": 2, "amigo": 3, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "amiga": 1, "encontro": 1, "alma": 1, "abandono": 1, "tarefa": 2, "\u00e1rdua": 1, "artista": 4, "rotineira": 1, "centro": 1, "adversidade": 2, "vez": 1, "coisa": 1, "contexto": 1, "redator": 1, "ag\u00eancia": 1, "publicidade": 1, "trama": 1, "visita": 1, "pintora": 1, "personagem": 3, "pr\u00e9dio": 1, "avenida": 1, "caminho": 2, "imagina\u00e7\u00e3o": 3, "mem\u00f3ria": 1, "diversidade": 1, "cen\u00e1rio": 1, "composi\u00e7\u00e3o": 1, "ritmo": 1, "di\u00e1logo": 1, "tema": 1, "abordagem": 1, "companheirismo": 1, "poderos\u00edssima": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 2, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "significado": 1, "vida": 1, "indiv\u00edduo": 1, "dispositivo": 1, "confinamento": 1, "espa\u00e7o": 2, "per\u00edodo": 2, "coincid\u00eancia": 1, "isolamento": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 2, "encurralamento": 2, "claustrofobia": 1, "falta": 1, "oportunidade": 1, "surgimento": 1, "fim": 1, "capacidade": 1, "olhar": 1, "transformador": 1, "chave": 1, "sa\u00edda": 1, "livro": 2, "p\u00e1gina": 1, "capa": 1, "pintura": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "pref\u00e1cio": 1, "editora": 1, "autor": 1, "compositor": 1, "parceiro": 1, "final": 1, "galeria": 1, "fanart": 1, "incr\u00edvel": 1, "apoio": 1}, "entidades": {"Pr\u00eamio Ip\u00ea de Literatura": 1, "Prefeitura de Campo Grande": 1, "Sectur - CG": 1, "Sonhos": 1, "Sinopse": 1, "Sim\u00e3o": 3, "Tobias": 2, "Joana": 2, "Brasil": 1, "Sonhos Selvagens": 2, "Avenida Afonso Pena": 1, "Campo Grande": 2, "Vale": 1, "L\u00edvia Tinoco": 2, "Fabian Gibim": 1, "Sobinflu\u00eancia de S\u00e3o Paulo": 1, "Jo\u00e3o Benitez": 1, "Mato Grosso do Sul": 1, "Fabio Quill": 1, "Eliane Fraulob": 1, "Gabriel Quartin": 1, "Fernando Freitas": 1, "Apoio": 1}, "tfidf": {"parte": 1.1004047250684246, "ano": 2.463033679153193, "trabalhei": 5.855071922202427, "novela": 8.3466266963774, "sonho": 7.54856513934394, "abandonei": 7.934513463882263, "tempo": 4.167487290840697, "produ\u00e7\u00e3o": 4.484275457485469, "limbo": 5.98860331482695, "perspectiva": 3.6860182218329043, "projeto": 0.45295776197274695, "custo": 2.117402303919059, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "quadrinho": 0.3281260741096111, "lugar": 1.8918806301998816, "entrega": 2.108513356501813, "sonhos": 7.934513463882263, "trabalho": 1.697223999033304, "c\u00f3pia": 3.051711541295892, "capital": 3.5778046371926715, "ar": 3.7150057587061567, "cidade": 1.4302252903456174, "interior": 2.840763263075501, "volta": 1.9917140887555622, "trinta": 5.449606814094262, "quati": 23.80354039164679, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "modesto": 7.241366283322318, "apartamento": 8.937555122165072, "amigo": 4.028519195620815, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "amiga": 3.2901225647408903, "encontro": 2.7360164326164376, "alma": 3.138722918285522, "abandono": 5.101300119826047, "tarefa": 7.9284431006602825, "\u00e1rdua": 6.325075551448163, "artista": 4.224747982363753, "rotineira": 7.241366283322318, "centro": 3.6860182218329043, "adversidade": 10.323849483284963, "vez": 1.135457601823467, "coisa": 1.4967618141458616, "contexto": 3.4127248868332227, "redator": 4.602308953707059, "ag\u00eancia": 3.2160145925871686, "publicidade": 2.9577797214616885, "trama": 2.3585643607359468, "visita": 3.8740704533358437, "pintora": 6.835901175214153, "personagem": 2.1031741357824725, "pr\u00e9dio": 4.408152939266102, "avenida": 5.98860331482695, "caminho": 4.193566033432647, "imagina\u00e7\u00e3o": 10.511089995116848, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "diversidade": 3.79137873749073, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "composi\u00e7\u00e3o": 3.7756303805225913, "ritmo": 4.220941397177955, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "tema": 1.8252658811178977, "abordagem": 4.196843845598895, "companheirismo": 5.449606814094262, "poderos\u00edssima": 6.835901175214153, "constru\u00e7\u00e3o": 6.658686555788344, "manuten\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "significado": 4.105872067393168, "vida": 0.9116453777996214, "indiv\u00edduo": 4.6764169258607815, "dispositivo": 5.161924741642482, "confinamento": 6.548219102762372, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "per\u00edodo": 4.802247950309486, "coincid\u00eancia": 4.990074484715823, "isolamento": 4.938781190328272, "sensa\u00e7\u00e3o": 7.966539490601671, "encurralamento": 15.869026927764526, "claustrofobia": 7.934513463882263, "falta": 3.4127248868332227, "oportunidade": 2.2926063929441494, "surgimento": 4.002687831157937, "fim": 1.7279375371573356, "capacidade": 3.4127248868332227, "olhar": 3.3701652724144266, "transformador": 7.241366283322318, "chave": 4.150323829964002, "sa\u00edda": 4.084365862172205, "livro": 1.2253275001878143, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "capa": 0.5241663660612389, "pintura": 2.9238781697860072, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "pref\u00e1cio": 3.261684629420357, "editora": 1.258690242247415, "autor": 0.917903779988044, "compositor": 4.938781190328272, "parceiro": 3.1553899707707336, "final": 1.6466549037204787, "galeria": 3.329343277894172, "fanart": 5.161924741642482, "incr\u00edvel": 3.8569760199765435, "apoio": 1.199921803909315}}