{"detail": {"project_id": 165184, "id": 165184, "user_id": 1230715, "name": "Gibiteca - Cutia", "headline": "Gibiteca Cutia: democratiza\u00e7\u00e3o cultural e acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o. Participe!", "budget": "<p><strong>Compra do acervo dos quadrinhos</strong><strong> - RS2.000</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma das principais metas do nosso projeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de um acervo diversificado e abrangente de quadrinhos para a Gibiteca Cutia. Com isso, ser\u00e1 poss\u00edvel disponibilizar para a comunidade um acervo rico em obras de diferentes g\u00eaneros e estilos, desde cl\u00e1ssicos at\u00e9 as mais recentes publica\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479160/c1950431-1e1c-4deb-8da3-b09337c4adb3.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>Fortalecendo a equipe da Gibiteca</strong><strong> - R$4.000</strong><br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00c9 fundamental contar com a ajuda de volunt\u00e1rios. Para incentivar ainda mais essa participa\u00e7\u00e3o, precisamos garantir uma ajuda de custo para que esses volunt\u00e1rios possam dedicar parte do seu tempo livre para atuar na Gibiteca.</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479163/d9ed6a93-4925-41f5-a953-2a38001b0d71.png\">\n</p><br><br>\n<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Transporte</strong><strong> - R$2.000</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\u00c9 necess\u00e1rio fornecer transporte para os volunt\u00e1rios que precisam se deslocar de outras regi\u00f5es da cidade para participar das atividades. Essa ajuda de custo e o transporte s\u00e3o fundamentais para garantir a manuten\u00e7\u00e3o das atividades oferecidas pela Gibiteca, al\u00e9m de valorizar e reconhecer o trabalho volunt\u00e1rio realizado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479164/17f9d942-2e34-4a0a-bccf-cfe94dfb6f24.png\">\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>Melhoria da estrutura</strong><strong> - R$2.000</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>A meta de or\u00e7amento para a estrutura da Gibiteca Cutia tem como objetivo principal melhorar o ambiente para os usu\u00e1rios que frequentam o espa\u00e7o. Para isso, \u00e9 necess\u00e1rio investir em melhorias estruturais, com aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rios, melhorias nas instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas e hidr\u00e1ulicas, pintura, entre outros aspectos que possam garantir mais conforto e acessibilidade para o p\u00fablico. Com essas mudan\u00e7as, espera-se que a Gibiteca Cutia se torne um espa\u00e7o ainda mais agrad\u00e1vel e acolhedor para a comunidade, incentivando a participa\u00e7\u00e3o e o engajamento nas atividades culturais e educacionais oferecidas.<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/479165/fc1cbba9-f5ea-47fd-bda8-eefec496e242.png\">\n</p><br>", "goal": 10223.99369896174, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480250/d993f10b-53cc-496f-9b24-473e731f4ceb.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480251/8a9f035f-c395-4053-84cc-cff00a1ce3f3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480252/dc460995-dab3-413d-b763-ef670f1e7065.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/480253/649853bf-5ec5-4b91-ad2b-e7819f48f78f.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>", "permalink": "gibiteca_cutia_f866", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165184/ba03a691-ca89-4c67-822f-ebc279089aca.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165184/project_thumb_thumb_ba03a691-ca89-4c67-822f-ebc279089aca.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165184/project_thumb_small_ba03a691-ca89-4c67-822f-ebc279089aca.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165184/project_thumb_large_ba03a691-ca89-4c67-822f-ebc279089aca.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165184/project_thumb_video_cover_ba03a691-ca89-4c67-822f-ebc279089aca.png", "progress": 4.4, "pledged": 449.8557227543165, "total_contributions": 14, "total_contributors": 14, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-05-07T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-05-06T23:59:59.999999", "online_date": "2023-04-06T02:49:27.953572", "zone_online_date": "2023-04-05T23:49:27.953572", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 31, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 31, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Montes Claros", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 1230715, "name": "C\u00e9sar Saraiva Lafet\u00e1 J\u00fanior", "public_name": "Guilda dos Quadrinhos"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "biblioteca,gibi,HQ,Social", "city_id": 2069, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "424c71d9-bc78-4449-8926-d401daa61901", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": ""}, "user": {"id": 1230715, "common_id": "5feb34ad-8b7e-4577-993b-64bdc68c4876", "name": "C\u00e9sar Saraiva Lafet\u00e1 J\u00fanior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1230715/thumb_avatar_71332104_514014172715712_5463888103540260864_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Guildadosquadrinhos/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 45381, "link": "https://www.instagram.com/guildadosquadrinhos/"}, {"id": 29999, "link": "https://linktr.ee/Guildadosquadrinhos"}], "follows_count": 1, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2019-11-22T01:15:22.766626", "about_html": "<p> A Guilda dos Quadrinhos \u00e9 um coletivo de artistas e entusiastas dos quadrinhos que tem como objetivo incentivar a produ\u00e7\u00e3o e o estudo das HQs, al\u00e9m de promover a divulga\u00e7\u00e3o e o acesso \u00e0 cultura e \u00e0 arte sequencial.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Guilda dos Quadrinhos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [], "lemmas": [], "lemmas_freq": {}, "entidades": {}, "tfidf": {}}