{"detail": {"project_id": 165897, "id": 165897, "user_id": 1702027, "name": "Primordial + Sementes", "headline": "Dois grandes lan\u00e7amentos da Trem Fantasma com desconto especial e brindes extras no Catarse!\n\n", "budget": "<p>Impress\u00e3o, licenciamento e envios: 87%\n</p>\n<p>Taxa do Catarse: 13%\n</p>", "goal": 508.3024035213455, "about_html": "<p>Dois grandes lan\u00e7amentos da Trem Fantasma com desconto especial e brindes extras no Catarse!\n</p>\n<p><strong>PRIMORDIAL, de JEFF LEMIRE e ANDREA SORRENTINO</strong>\n</p>\n<p>Em 1957, a URSS fez hist\u00f3ria ao lan\u00e7ar cadela Laika na \u00f3rbita da Terra. Dois anos depois, os EUA responderam com dois macacos: Able e Baker. Esses animais, agora, est\u00e3o retornando... ou ser\u00e1 que estaremos indo ao seu encontro.<br>\n</p>\n<p>Os vencedores do Eisner, Jeff Lemire e Andrea Sorrentino retomam sua parceria nesse tocante misto de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com thriller de espionagem!<br>\n</p>\n<p>Publicada originalmente pela Image Comics entre setembro de 2021 e fevereiro de 2022, a edi\u00e7\u00e3o da Trem Fantasma traz a s\u00e9rie completa em edi\u00e7\u00e3o \u00fanica repleta de extras, incluindo galeria de capas alternativas dos <em>single issues</em> norte-americanos, com artes assinadas por <strong></strong>artistas como Gabriel Walta, Jeff Lemire, Yuko Shimizu. Mike Allred, Francesco Francavilla e v\u00e1rios outros.<strong></strong>\n</p>\n<p>\"Um maravilhoso equil\u00edbrio entre o surreal e o naturalista. Lemire e Sorrentino fazem um trabalho magistral ao destilar esta saga selvagem de viagens espaciais, espionagem e animais falantes. Uma emocional alta que deixar\u00e1 os leitores cambaleando e co\u00e7ando a cabe\u00e7a por algum tempo. Uma s\u00e9rie linda.\" Dustin Holland - CBR\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\u201cAnimais, capazes de sentir, mas n\u00e3o de se comunicar, foram lan\u00e7ados em um ambiente cheio de admira\u00e7\u00e3o e totalmente despreparados para experimentar a alegria e a magia do espa\u00e7o. Em vez disso, eles morreram e foram descartados. Existem memoriais dedicados a eles, mas somente acalentar os humanos que colocaram c\u00e3es, macacos, gatos, ratos e muito mais em situa\u00e7\u00f5es t\u00e3o tr\u00e1gicas. Lemire consegue corrigir essa trag\u00e9dia e usar o poder da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para nos dar uma alternativa. N\u00e3o perca Primordial.\u201d Kobi Bordoley \u2013 Multiversity Comics</span><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\u201cSe voc\u00ea gosta remotamente da Guerra Fria, corrida espacial ou hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em geral, acho que esta \u00e9 uma s\u00e9rie que o arrastar\u00e1 desde a primeira p\u00e1gina.\u201d Mark Scott \u2013 Big Comic Page</span>\n</p>\n<p>Os apoiadores do <strong>Catarse</strong> ir\u00e3o receber a <strong>EDI\u00c7\u00c3O LIMITADA COM SOBRECAPA</strong>!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484850/fbe5a3d6-ad10-4fdd-955c-658d017a7753.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484861/a4041969-34aa-42e5-b4a0-617ca2e47225.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484862/1b71d4f7-751a-4fb2-9fb4-695170566c8a.jpg\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484863/ccac8ddf-5f5f-4cd3-93dd-58bd72e9c1c3.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484864/cf876544-4f02-4a42-9b70-6d7738886445.jpg\"><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484865/9724ff90-e136-4da7-a87f-a4e96828cf6e.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Ficha t</span>\u00e9cnica:</strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">T\u00edtulo: <strong>Primordial (edi\u00e7\u00e3o limitada com sobrecapa)</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Autores: <strong>Jeff Lemire</strong> (texto), <strong>Andrea Sorrentino</strong> (ilustra\u00e7\u00f5es) e <strong>Dave Stewart</strong> (cores)</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Formato: 18 x 27,5 cm</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Miolo: couch\u00ea fosco 90 gr - 176 p\u00e1ginas em cores</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Capa: dura</span>\n</p>\n<p><strong>SEMENTES, de ANN NOCENTI e DAVID AJA</strong>\n</p>\n<p>Em um mundo arrasado e dividido por um muro, v\u00e1rios habitantes optam por voltar \u00e0s origens e buscar a vida na natureza, por mais \u00e1rida que seja, fugindo de uma sociedade excessivamente tecnol\u00f3gica.<br><br>Ao mesmo tempo, uma equipe alien\u00edgena chega em busca do que acreditam ser as \u00faltimas sementes de uma esp\u00e9cie condenada, enquanto, dentro dos muros, surge um enlace rom\u00e2ntico entre uma jovem humana e um extraterrestre.\n</p>\n<p>Quando toda a trama \u00e9 descoberta por uma jornalista cheia de ideais, ela precisar\u00e1 decidir entre expor a verdade e colocar em risco o j\u00e1 combalido futuro do planeta.\n</p>\n<p>Uma mescla entre \u201cRomeu e Julieta\u201d, \u201c1984\u201d e \u201cTodos os Homens do Presidente\u201d, no impressionante tra\u00e7o de David Aja e roteiros da lend\u00e1ria Ann Nocenti!\n</p>\n<p><strong>Ficha t\u00e9cnica:</strong><br>\n</p>\n<p>T\u00edtulo: <strong>Sementes</strong>\n</p>\n<p>Autores: <strong>Ann Nocenti</strong> (roteiro) e <strong>David Aja</strong> (ilustra\u00e7\u00f5es e cores)<br>Arte: David Aja\n</p>\n<p>Formato: 18\u00d727,5cm\n</p>\n<p>Miolo: off set 120 gr - 128 p\u00e1ginas - pantone\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484851/5bc36252-8c37-4db2-a287-ff81d6da45c6.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484852/069fbbe7-fec1-4693-bcd8-d19095c440fd.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484853/cc1160b1-9e9c-4012-b671-c5d084f30983.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484854/88bfcfb4-f31a-4968-94c3-4bf5cb3dca06.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484855/b4b066ae-0cf9-4b29-b8b0-66f468b494e9.jpg\">\n</p>\n<p>Ah.... e s\u00f3 na campanha do Catarse, voc\u00ea pode receber <strong>gratuitamente</strong> os \u00faltimos exemplares do incr\u00edvel p\u00f4ster da <strong>LAIKA</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> criado com exclusividade para a <strong>Trem Fantasma</strong> pelo artista <strong>Bruno Bull</strong><span class=\"redactor-invisible-space\">.</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/484856/386fa1af-3215-4161-b668-08896b2bf794.jpg\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"> </span></span><br>\n</p>\n<p>Tem interesse em acrescentar outros t\u00edtulos da Trem Fantasma?\n</p>\n<p>Aproveite para acrescentar ao seu combo com mais de 25% de desconto e inclu\u00eddo do mesmo frete. Pe\u00e7a seu combo para contato@editoratremfantasma.com.br\n</p>\n<p>Confira os t\u00edtulos dispon\u00edveis:\n</p>\n<p>Morgan, de Hugo Pratt: de R$79,90  por R$59,00\n</p>\n<p>Corto Maltese - Sob o sol da meia noite: de R$89,90 por R$67,00\n</p>\n<p>Corto Maltese - Equat\u00f3ria: de R$89,90 por R$67,00\n</p>\n<p>Moby Dick, de Bill Sienkiewicz: de R$99,90 por R$74,00\n</p>\n<p>El Sue\u00f1ero, de Enrique Breccia: de R$109,90 por R$82,00\n</p>\n<p>Ningu\u00e9m, de Carlos Trillo e Alberto Breccia: de R$119,90 por R$89,00<br>\n</p>\n<p>Fulu, de Carlos Trillo e Eduardo Risso: de R$119,90 por R$89,00<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "permalink": "primordial_sementes", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165897/92b59d65-04fb-4cfd-83a0-06031a9faf26.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165897/project_thumb_thumb_92b59d65-04fb-4cfd-83a0-06031a9faf26.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165897/project_thumb_small_92b59d65-04fb-4cfd-83a0-06031a9faf26.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165897/project_thumb_large_92b59d65-04fb-4cfd-83a0-06031a9faf26.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/165897/project_thumb_video_cover_92b59d65-04fb-4cfd-83a0-06031a9faf26.jpg", "progress": 937.0, "pledged": 4762.793520995008, "total_contributions": 42, "total_contributors": 42, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-12T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-13T13:02:43.490741", "zone_online_date": "2023-05-13T10:02:43.490741", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Salvador", "state_acronym": "BA", "state": "Bahia"}, "user": {"id": 1702027, "name": "EDITORA TREM FANTASMA LTDA", "public_name": "Trem Fantasma"}, "reminder_count": 49, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,Dark,Espa\u00e7o", "city_id": 620, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d336aab8-5470-4668-b9d2-8126aa189584", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Dois grandes lan\u00e7amentos da Trem Fantasma com desconto especial e brindes extras no Catarse! PRIMORDIAL, de JEFF LEMIRE e ANDREA SORRENTINO Em 1957, a URSS fez hist\u00f3ria ao lan\u00e7ar cadela Laika na \u00f3rbita da Terra. Dois anos depois, os EUA responderam com dois macacos: Able e Baker. Esses animais, agora, est\u00e3o retornando... ou ser\u00e1 que estaremos indo ao seu encontro. Os vencedores do Eisner, Jeff Lemire e Andrea Sorrentino retomam sua parceria nesse tocante misto de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com thriller de espionagem! Publicada originalmente pela Image Comics entre setembro de 2021 e fevereiro de 2022, a edi\u00e7\u00e3o da Trem Fantasma traz a s\u00e9rie completa em edi\u00e7\u00e3o \u00fanica repleta de extras, incluindo galeria de capas alternativas dos single issues norte-americanos, com artes assinadas por artistas como Gabriel Walta, Jeff Lemire, Yuko Shimizu. Mike Allred, Francesco Francavilla e v\u00e1rios outros. \"Um maravilhoso equil\u00edbrio entre o surreal e o naturalista. Lemire e Sorrentino fazem um trabalho magistral ao destilar esta saga selvagem de viagens espaciais, espionagem e animais falantes. Uma emocional alta que deixar\u00e1 os leitores cambaleando e co\u00e7ando a cabe\u00e7a por algum tempo. Uma s\u00e9rie linda.\" Dustin Holland - CBR \u201cAnimais, capazes de sentir, mas n\u00e3o de se comunicar, foram lan\u00e7ados em um ambiente cheio de admira\u00e7\u00e3o e totalmente despreparados para experimentar a alegria e a magia do espa\u00e7o. Em vez disso, eles morreram e foram descartados. Existem memoriais dedicados a eles, mas somente acalentar os humanos que colocaram c\u00e3es, macacos, gatos, ratos e muito mais em situa\u00e7\u00f5es t\u00e3o tr\u00e1gicas. Lemire consegue corrigir essa trag\u00e9dia e usar o poder da fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para nos dar uma alternativa. N\u00e3o perca Primordial.\u201d Kobi Bordoley \u2013 Multiversity Comics \u201cSe voc\u00ea gosta remotamente da Guerra Fria, corrida espacial ou hist\u00f3rias de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica em geral, acho que esta \u00e9 uma s\u00e9rie que o arrastar\u00e1 desde a primeira p\u00e1gina.\u201d Mark Scott \u2013 Big Comic Page Os apoiadores do Catarse ir\u00e3o receber a EDI\u00c7\u00c3O LIMITADA COM SOBRECAPA ! Ficha t \u00e9cnica: T\u00edtulo: Primordial (edi\u00e7\u00e3o limitada com sobrecapa) Autores: Jeff Lemire (texto), Andrea Sorrentino (ilustra\u00e7\u00f5es) e Dave Stewart (cores) Formato: 18 x 27,5 cm Miolo: couch\u00ea fosco 90 gr - 176 p\u00e1ginas em cores Capa: dura SEMENTES, de ANN NOCENTI e DAVID AJA Em um mundo arrasado e dividido por um muro, v\u00e1rios habitantes optam por voltar \u00e0s origens e buscar a vida na natureza, por mais \u00e1rida que seja, fugindo de uma sociedade excessivamente tecnol\u00f3gica. Ao mesmo tempo, uma equipe alien\u00edgena chega em busca do que acreditam ser as \u00faltimas sementes de uma esp\u00e9cie condenada, enquanto, dentro dos muros, surge um enlace rom\u00e2ntico entre uma jovem humana e um extraterrestre. Quando toda a trama \u00e9 descoberta por uma jornalista cheia de ideais, ela precisar\u00e1 decidir entre expor a verdade e colocar em risco o j\u00e1 combalido futuro do planeta. Uma mescla entre \u201cRomeu e Julieta\u201d, \u201c1984\u201d e \u201cTodos os Homens do Presidente\u201d, no impressionante tra\u00e7o de David Aja e roteiros da lend\u00e1ria Ann Nocenti! Ficha t\u00e9cnica: T\u00edtulo: Sementes Autores: Ann Nocenti (roteiro) e David Aja (ilustra\u00e7\u00f5es e cores) Arte: David Aja Formato: 18\u00d727,5cm Miolo: off set 120 gr - 128 p\u00e1ginas - pantone Ah.... e s\u00f3 na campanha do Catarse, voc\u00ea pode receber gratuitamente os \u00faltimos exemplares do incr\u00edvel p\u00f4ster da LAIKA criado com exclusividade para a Trem Fantasma pelo artista Bruno Bull . Tem interesse em acrescentar outros t\u00edtulos da Trem Fantasma? Aproveite para acrescentar ao seu combo com mais de 25% de desconto e inclu\u00eddo do mesmo frete. Pe\u00e7a seu combo para contato@editoratremfantasma.com.br Confira os t\u00edtulos dispon\u00edveis: Morgan, de Hugo Pratt: de R$79,90  por R$59,00 Corto Maltese - Sob o sol da meia noite: de R$89,90 por R$67,00 Corto Maltese - Equat\u00f3ria: de R$89,90 por R$67,00 Moby Dick, de Bill Sienkiewicz: de R$99,90 por R$74,00 El Sue\u00f1ero, de Enrique Breccia: de R$109,90 por R$82,00 Ningu\u00e9m, de Carlos Trillo e Alberto Breccia: de R$119,90 por R$89,00 Fulu, de Carlos Trillo e Eduardo Risso: de R$119,90 por R$89,00"}, "user": {"id": 1702027, "common_id": "f0a56192-de82-4446-9f59-f66600ddd103", "name": "EDITORA TREM FANTASMA LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1702027/thumb_avatar_5e01b446-a06f-4e15-b39c-f97c0d2ffa28.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/editoratremfantasma", "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 19, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 39053, "link": "http://www.editoratremfantasma.com.br"}], "follows_count": 1, "followers_count": 280, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1702027/base_083c24bb-7d3c-4e31-b3de-b730a8fd748d.png", "created_at": "2021-08-25T18:44:52.722597", "about_html": "<p>Editora especializada em quadrinhos, focada em trazer ao p\u00fablico brasileiro grandes obras, grandes autores e verdadeiras p\u00e9rolas das HQ\u00b4s mundiais.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Trem Fantasma", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 292526, "project_id": 165897, "description": "PRIMORDIAL (edi\u00e7\u00e3o limitada com sobrecapa) +\nmarca-p\u00e1ginas Primordial +\np\u00f4ster LAIKA, por Bruno Bull +\nfrete gr\u00e1tis\n", "minimum_value": 100.64387589722642, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-07-01T16:49:03", "updated_at": "2023-07-10T21:34:15.485794", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 1073741824, "title": "PRIMORDIAL + poster", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "95500396-1dab-44e1-9f9c-7ee694a009b7", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/292526/thumb_reward_d4238d88-a54e-4434-acbb-1f3c6ea651cc.jpg", "run_out": true}], "lemmas": ["lan\u00e7amento", "desconto", "brinde", "hist\u00f3ria", "cadelo", "\u00f3rbita", "ano", "macaco", "animal", "encontro", "vencedor", "parceria", "tocante", "fic\u00e7\u00e3o", "thriller", "espionagem", "fevereiro", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "edi\u00e7\u00e3o", "repleta", "extra", "galeria", "capa", "single", "arte", "artista", "equil\u00edbrio", "surreal", "naturalista", "trabalho", "saga", "viagem", "espionagem", "animal", "leitor", "cabe\u00e7a", "tempo", "s\u00e9rie", "ambiente", "admira\u00e7\u00e3o", "alegria", "magia", "espa\u00e7o", "vez", "humano", "c\u00e3o", "macaco", "gato", "rato", "situa\u00e7\u00e3o", "trag\u00e9dia", "poder", "fic\u00e7\u00e3o", "alternativa", "corrida", "hist\u00f3ria", "fic\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "p\u00e1gina", "apoiador", "\u00e9cnica", "t\u00edtulo", "edi\u00e7\u00e3o", "sobrecapa", "texto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "cor", "fosco", "gr", "p\u00e1gina", "cor", "capa", "dura", "mundo", "muro", "habitante", "origem", "vida", "natureza", "sociedade", "tempo", "equipe", "busca", "sement", "esp\u00e9cie", "muro", "enlace", "jovem", "extraterrestre", "trama", "jornalista", "ideal", "verdade", "risco", "futuro", "planeta", "mescla", "tra\u00e7o", "roteiro", "lend\u00e1ria", "ficha", "t\u00edtulo", "roteiro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "cor", "off", "gr", "p\u00e1gina", "campanha", "exemplar", "p\u00f4ster", "laika", "exclusividade", "artista", "interesse", "t\u00edtulo", "combo", "desconto", "frete", "combo", "t\u00edtulo", "sol", "noite"], "lemmas_freq": {"lan\u00e7amento": 1, "desconto": 2, "brinde": 1, "hist\u00f3ria": 2, "cadelo": 1, "\u00f3rbita": 1, "ano": 1, "macaco": 2, "animal": 2, "encontro": 1, "vencedor": 1, "parceria": 1, "tocante": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 3, "thriller": 1, "espionagem": 2, "fevereiro": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "s\u00e9rie": 3, "repleta": 1, "extra": 1, "galeria": 1, "capa": 2, "single": 1, "arte": 1, "artista": 2, "equil\u00edbrio": 1, "surreal": 1, "naturalista": 1, "trabalho": 1, "saga": 1, "viagem": 1, "leitor": 1, "cabe\u00e7a": 1, "tempo": 2, "ambiente": 1, "admira\u00e7\u00e3o": 1, "alegria": 1, "magia": 1, "espa\u00e7o": 1, "vez": 1, "humano": 1, "c\u00e3o": 1, "gato": 1, "rato": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "trag\u00e9dia": 1, "poder": 1, "alternativa": 1, "corrida": 1, "p\u00e1gina": 3, "apoiador": 1, "\u00e9cnica": 1, "t\u00edtulo": 4, "sobrecapa": 1, "texto": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "cor": 3, "fosco": 1, "gr": 2, "dura": 1, "mundo": 1, "muro": 2, "habitante": 1, "origem": 1, "vida": 1, "natureza": 1, "sociedade": 1, "equipe": 1, "busca": 1, "sement": 1, "esp\u00e9cie": 1, "enlace": 1, "jovem": 1, "extraterrestre": 1, "trama": 1, "jornalista": 1, "ideal": 1, "verdade": 1, "risco": 1, "futuro": 1, "planeta": 1, "mescla": 1, "tra\u00e7o": 1, "roteiro": 2, "lend\u00e1ria": 1, "ficha": 1, "off": 1, "campanha": 1, "exemplar": 1, "p\u00f4ster": 1, "laika": 1, "exclusividade": 1, "interesse": 1, "combo": 2, "frete": 1, "sol": 1, "noite": 1}, "entidades": {"Trem Fantasma": 4, "Catarse": 3, "PRIMORDIAL": 1, "JEFF LEMIRE": 1, "ANDREA SORRENTINO": 1, "URSS": 1, "Laika": 1, "\u00f3rbita da Terra": 1, "EUA": 1, "Able": 1, "Baker": 1, "Eisner": 1, "Jeff Lemire": 3, "Andrea Sorrentino": 2, "Publicada": 1, "Image Comics": 1, "Gabriel Walta": 1, "Yuko Shimizu": 1, "Mike Allred": 1, "Francesco Francavilla": 1, "Lemire": 2, "Sorrentino": 1, "Dustin Holland": 1, "CBR \u201cAnimais": 1, "Primordial": 1, "Kobi Bordoley": 1, "Multiversity Comics": 1, "Guerra Fria": 1, "Mark Scott \u2013 Big Comic Page": 1, "EDI\u00c7\u00c3O LIMITADA": 1, "SOBRECAPA": 1, "Ficha": 2, "T\u00edtulo: Primordial": 1, "Autores": 1, "Dave Stewart": 1, "Formato": 1, "Miolo": 2, "couch\u00ea": 1, "Capa": 1, "SEMENTES": 1, "DAVID AJA": 1, "Romeu e Julieta": 1, "David Aja": 2, "Ann Nocenti": 2, "Sementes Autores": 1, "Arte": 1, "David Aja Formato": 1, "LAIKA": 1, "Bruno Bull": 1, "contato@editoratremfantasma.com.br Confira": 1, "Morgan": 1, "Hugo Pratt": 1, "R$": 10, "Corto Maltese": 1, "Corto Maltese - Equat\u00f3ria": 1, "Moby Dick": 1, "Bill Sienkiewicz": 1, "El Sue\u00f1ero": 1, "Enrique Breccia": 1, "Carlos Trillo": 2, "Alberto Breccia": 1, "R$89,00 Fulu": 1, "Eduardo Risso": 1}, "tfidf": {"lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "desconto": 4.786499837447674, "brinde": 2.314112598165113, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "cadelo": 7.241366283322318, "\u00f3rbita": 6.325075551448163, "ano": 0.49260673583063863, "macaco": 11.263856741776435, "animal": 6.029065076108276, "encontro": 2.7360164326164376, "vencedor": 3.0000395307515713, "parceria": 1.7989485728005243, "tocante": 7.241366283322318, "fic\u00e7\u00e3o": 6.022762313735557, "thriller": 4.756459633534317, "espionagem": 9.204617907414118, "fevereiro": 3.114231898277226, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "repleta": 4.638676597877934, "extra": 2.1693223610974184, "galeria": 3.329343277894172, "capa": 1.0483327321224778, "single": 6.142753994654208, "arte": 0.6845879271642754, "artista": 2.1123739911818764, "equil\u00edbrio": 4.408152939266102, "surreal": 6.325075551448163, "naturalista": 7.241366283322318, "trabalho": 0.848611999516652, "saga": 2.5779271892102504, "viagem": 2.550018401093174, "leitor": 1.4183203878392991, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "tempo": 2.0837436454203484, "ambiente": 3.339393613747673, "admira\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "alegria": 3.6170253503459526, "magia": 2.971668833622356, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "vez": 1.135457601823467, "humano": 3.138722918285522, "c\u00e3o": 4.1733133481887, "gato": 3.082483199962646, "rato": 4.2456340097683265, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "trag\u00e9dia": 4.002687831157937, "poder": 2.0484094324321074, "alternativa": 4.756459633534317, "corrida": 4.4380059024157825, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "apoiador": 0.9732174179720962, "\u00e9cnica": 7.934513463882263, "t\u00edtulo": 6.95227734435097, "sobrecapa": 3.8569760199765435, "texto": 1.852294553505817, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "cor": 4.558249514132004, "fosco": 3.7150057587061567, "gr": 11.9772066296539, "dura": 5.449606814094262, "mundo": 0.8361378252914763, "muro": 10.899213628188525, "habitante": 3.9455294173179887, "origem": 2.3854373789870436, "vida": 0.9116453777996214, "natureza": 3.1983150154877675, "sociedade": 2.698071501052314, "equipe": 2.2611901967107704, "busca": 1.9607038520130018, "sement": 6.548219102762372, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "enlace": 7.934513463882263, "jovem": 2.656398804651746, "extraterrestre": 6.325075551448163, "trama": 2.3585643607359468, "jornalista": 2.8165196514655078, "ideal": 5.226463262780053, "verdade": 2.4090605247504793, "risco": 3.3806365722817224, "futuro": 2.5408859175299017, "planeta": 2.769727489958749, "mescla": 5.369564106420726, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "roteiro": 2.8366407756785983, "lend\u00e1ria": 4.5672176338957895, "ficha": 3.8569760199765435, "off": 4.843471010523947, "campanha": 0.7682474897486249, "exemplar": 1.6191554623599282, "p\u00f4ster": 2.9440808771035267, "laika": 7.934513463882263, "exclusividade": 4.379165402392849, "interesse": 2.8719184308552963, "combo": 5.516727462616868, "frete": 1.9455520469923997, "sol": 3.8740704533358437, "noite": 2.366168960121166}}