{"detail": {"project_id": 166567, "id": 166567, "user_id": 219484, "name": "O Entediante Apocalipse de Morte Crens", "headline": "Apocalipse? J\u00e1 foi, isso \u00e9 o que restou. Aproveite o fim do mundo no novo livro de Morte Crens!", "budget": "<p>O financiamento coletivo ser\u00e1 revertido para a produ\u00e7\u00e3o da HQ em despesas como impress\u00e3o, correio, extras e brindes, e se tudo der certo e levantarmos mais que o suficiente para cobrir todos esses custos, usaremos o excedente para cobrir o tempo de produ\u00e7\u00e3o da equipe.\n</p>\n<ul>\n\t<li>45% IMPRESS\u00c3O</li>\n\t<li>30% ENVIOS e PACOTES</li>\n\t<li>13% CATARSE</li>\n\t<li>12% RECOMPENSAS E V\u00cdDEO<span></span>\n\t</li>\n</ul>\n<p>Tudo come\u00e7a com VOC\u00ca e o SEU apoio, por isso muito obrigado por acreditar em Morte Crens.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485599/599ed999-f893-4647-b973-e8c1adde10ec.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485390/e72b8993-c4b6-4d80-a454-8e5fcca95b1e.jpg\">\n</p>", "goal": 15249.072105640367, "about_html": "<p><i>Bookplate A5 exclusivo, autografado e numerado para os apoiadores da campanha nas primeiras 24 horas!</i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/487812/6f64374e-2428-4fe8-be8d-57da2921d11c.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485593/1ae14a95-e8a5-4862-b337-c87b02df14ba.jpg\">\n</p>\n<p>A s\u00e9rie come\u00e7ou como tirinhas na internet em 2011 e hoje possui tr\u00eas \u00e1lbuns em quadrinhos publicados de forma independente. Foi publicada em Portugal e conta com mais de 50 mil seguidores no Instagram (@mortecrens), al\u00e9m de produtos relacionados, como camisetas e estatuetas. <strong>Em 2023, a primeira publica\u00e7\u00e3o, \"A Entediante Vida de Morte Crens\", completar\u00e1 10 anos!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485391/a70a00a9-b5b7-4678-bc01-2647c23f350a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485392/d3282397-7eaf-49c9-a073-832540659e5e.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485671/e8db6d78-2054-4a0b-bb46-324a77d76f6c.jpg\"> <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485470/fe30ad27-def5-431c-bb9e-c7cb662ee7a8.jpg\"><br>\n</p>\n<p>A campanha no Catarse vai cobrir os custos de impress\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e o envio dos livros aos apoiadores, al\u00e9m da taxa de 13% que o Catarse cobra em cima de todos os projetos. O Livro impresso:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486815/fbdd192e-3b3a-4088-9297-89a61c879565.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do livro:</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>96 P\u00e1ginas - (<em>o maior livro da s\u00e9rie at\u00e9 o momento!)</em></strong></li>\n\t<li><strong>14,5x21cm (formato A5 horizontal)</strong></li>\n\t<li><strong>Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca</strong></li>\n\t<li><strong>Impress\u00e3o colorida em papel offset 120g</strong></li>\n\t<li><strong>Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados!</strong></li>\n</ul>\n<p>Exemplo de fotos dos livros anteriores\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485617/7f574359-1bf8-46ba-a1d6-e8b2567463e0.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485618/b505cb93-6406-4229-9897-d812ed56b154.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485627/498e1b58-0554-4c13-98aa-e64cd744f838.jpg\"> O \u00e1lbum conta com material produzido de 2019 at\u00e9 2022 e traz, presente nas tiras, os personagens: Vida, a pequena F\u00eanix e os irm\u00e3os de Morte Crens - Guerra, Fome e Peste.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485393/02f5b4d5-3de2-4bf7-8e8e-d9501b432dbe.jpg\" width=\"462\" height=\"349\" style=\"width:462px;height:349px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Desde o in\u00edcio da concep\u00e7\u00e3o do personagem, havia a inten\u00e7\u00e3o de ter um livro sobre a interfer\u00eancia dos quatro cavaleiros do apocalipse na humanidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486822/6770f2cf-5b4d-4a01-8249-c191d030c434.png\">\n</p>\n<p><img>Por\u00e9m, vivenciar um apocalipse era o que n\u00e3o estava nos planos... por\u00e9m tivemos de enfrentar. a pandemia do Coronav\u00edrus. Inegavelmente, esse per\u00edodo impactou a vida de todos n\u00f3s, ent\u00e3o era imposs\u00edvel que o momento do mundo n\u00e3o fosse refletido de alguma forma nas tiras.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485471/6bfd5aca-5739-449f-b500-398ceea66187.png\">\n</p>\n<p>O livro tamb\u00e9m possui hist\u00f3rias curtas e muito conte\u00fado in\u00e9dito, exclusivo da edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e que n\u00e3o foi previamente postado na internet! As hist\u00f3rias s\u00e3o independentes e podem ser lidas fora da ordem de publica\u00e7\u00e3o, se o leitor preferir. Os Livros, A Entediante Vida de Morte Crens, A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens e O Entediante Trabalho de Morte Crens est\u00e3o dispon\u00edveis na \u00e1rea das RECOMPENSAS.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485394/a6017cec-c3ca-4062-a0af-91f27f040aa3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485625/6b66cee8-e49c-4ddd-a9cc-5751ae67c409.jpg\"><br>\n</p>\n<p>O conte\u00fado do livro fala bastante sobre quest\u00f5es existenciais, a morte, o luto e dilemas da vida. Mas como fio condutor entre o material do livro, h\u00e1 v\u00e1rios temas abordados: o lugar na sociedade, as press\u00f5es do nosso sistema, e, um dos temas importantes, a sa\u00fade mental.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/486823/9432d569-9826-44ca-a799-1812feaf6f2d.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>Na hist\u00f3ria \"<a href=\"https://www.instagram.com/p/CFsJ891DIHa/\">Uma conversa em Setembro</a>\", uma das hist\u00f3rias do livro, \u00e9 abordada a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Em 2021, ela foi publicada online durante o m\u00eas do Setembro Amarelo. O processo contou com a orienta\u00e7\u00e3o do psiquiatra Charlles Lucena. \u00c9 uma hist\u00f3ria que foi produzida com muito cuidado, pesquisa e cora\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485616/8b01723d-63af-45ec-bf9e-56f111224747.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485672/c8641433-0854-473b-b229-72870fce150b.jpg\"> <br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m do livro principal nessa campanha, O Entediante Apocalipse de Morte Crens, temos mais op\u00e7\u00f5es, como os livros anteriores da s\u00e9rie! Veja qual pacote de Recompensas cabe no seu bolso, CONTRIBUA para garantir seu exemplar e n\u00e3o se esque\u00e7a de AJUDAR A DIVULGAR este projeto para todos os seus amigos!\n</p>\n<p>Lista de recompensas dispon\u00edveis:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/487809/2f687627-b24d-4dc3-b008-12b0851570b2.jpeg\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>PDF \"O Entediante Apocalipse de Morte Crens\"</li>\n\t<li>Livro \"O Entediante Apocalipse de Morte Crens\"</li>\n\t<li>Livro \"A Entediante Vida de Morte Crens\"</li>\n\t<li>Livro \"A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens\" - POUCAS UNIDADES! Corra para pegar o seu!</li>\n\t<li>Livro \"O Entediante Trabalho de Morte Crens\"</li>\n\t<li>KIT: Cartela de adesivos A5 + Caderninho </li>\n\t<li>Ecobag</li>\n\t<li>Livro \"Edgar - Em Busca da Energia dos ventos\" - Vencedor do trof\u00e9u HQMIX de melhor publica\u00e7\u00e3o independente 2014</li>\n\t<li>Arte original A5</li>\n\t<li>Arte encomendada</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/487807/b7cc475d-5d7f-4890-b55b-67616bdcc16d.jpg\" width=\"347\" height=\"277\" style=\"font-size:14px;width:347px;height:277px;margin:auto;display:block;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/487808/f15b77a4-1bae-48ae-b85b-c7f4b78da5ef.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/485468/3c562d12-f13c-4901-8f2e-a8f520aa21d9.png\">\n</p>", "permalink": "apocalipsemortecrens", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166567/cfd05bf7-2b94-489c-ac00-a5f907383e0a.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166567/project_thumb_thumb_cfd05bf7-2b94-489c-ac00-a5f907383e0a.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166567/project_thumb_small_cfd05bf7-2b94-489c-ac00-a5f907383e0a.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166567/project_thumb_large_cfd05bf7-2b94-489c-ac00-a5f907383e0a.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/166567/project_thumb_video_cover_cfd05bf7-2b94-489c-ac00-a5f907383e0a.jpg", "progress": 460.3933333333333, "pledged": 70205.7113695612, "total_contributions": 817, "total_contributors": 806, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-07-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-07-29T23:59:59.999999", "online_date": "2023-05-30T03:02:08.482195", "zone_online_date": "2023-05-30T00:02:08.482195", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 219484, "name": "Gustavo Souza Borges", "public_name": "Gustavo Borges"}, "reminder_count": 468, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Apocalipse,Crens,morte,#saudemental,Tirinhas", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1887f3ed-81ed-4b88-9fe8-5d27625a95a2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Bookplate A5 exclusivo, autografado e numerado para os apoiadores da campanha nas primeiras 24 horas! A s\u00e9rie come\u00e7ou como tirinhas na internet em 2011 e hoje possui tr\u00eas \u00e1lbuns em quadrinhos publicados de forma independente. Foi publicada em Portugal e conta com mais de 50 mil seguidores no Instagram (@mortecrens), al\u00e9m de produtos relacionados, como camisetas e estatuetas. Em 2023, a primeira publica\u00e7\u00e3o, \"A Entediante Vida de Morte Crens\", completar\u00e1 10 anos! A campanha no Catarse vai cobrir os custos de impress\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e o envio dos livros aos apoiadores, al\u00e9m da taxa de 13% que o Catarse cobra em cima de todos os projetos. O Livro impresso: Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do livro: 96 P\u00e1ginas - ( o maior livro da s\u00e9rie at\u00e9 o momento!) 14,5x21cm (formato A5 horizontal) Capa cartonada com lamina\u00e7\u00e3o fosca Impress\u00e3o colorida em papel offset 120g Todos os exemplares ser\u00e3o enviados autografados! Exemplo de fotos dos livros anteriores O \u00e1lbum conta com material produzido de 2019 at\u00e9 2022 e traz, presente nas tiras, os personagens: Vida, a pequena F\u00eanix e os irm\u00e3os de Morte Crens - Guerra, Fome e Peste. Desde o in\u00edcio da concep\u00e7\u00e3o do personagem, havia a inten\u00e7\u00e3o de ter um livro sobre a interfer\u00eancia dos quatro cavaleiros do apocalipse na humanidade. Por\u00e9m, vivenciar um apocalipse era o que n\u00e3o estava nos planos... por\u00e9m tivemos de enfrentar. a pandemia do Coronav\u00edrus. Inegavelmente, esse per\u00edodo impactou a vida de todos n\u00f3s, ent\u00e3o era imposs\u00edvel que o momento do mundo n\u00e3o fosse refletido de alguma forma nas tiras. O livro tamb\u00e9m possui hist\u00f3rias curtas e muito conte\u00fado in\u00e9dito, exclusivo da edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica e que n\u00e3o foi previamente postado na internet! As hist\u00f3rias s\u00e3o independentes e podem ser lidas fora da ordem de publica\u00e7\u00e3o, se o leitor preferir. Os Livros, A Entediante Vida de Morte Crens, A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens e O Entediante Trabalho de Morte Crens est\u00e3o dispon\u00edveis na \u00e1rea das RECOMPENSAS. O conte\u00fado do livro fala bastante sobre quest\u00f5es existenciais, a morte, o luto e dilemas da vida. Mas como fio condutor entre o material do livro, h\u00e1 v\u00e1rios temas abordados: o lugar na sociedade, as press\u00f5es do nosso sistema, e, um dos temas importantes, a sa\u00fade mental. Na hist\u00f3ria \" Uma conversa em Setembro \", uma das hist\u00f3rias do livro, \u00e9 abordada a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Em 2021, ela foi publicada online durante o m\u00eas do Setembro Amarelo. O processo contou com a orienta\u00e7\u00e3o do psiquiatra Charlles Lucena. \u00c9 uma hist\u00f3ria que foi produzida com muito cuidado, pesquisa e cora\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m do livro principal nessa campanha, O Entediante Apocalipse de Morte Crens, temos mais op\u00e7\u00f5es, como os livros anteriores da s\u00e9rie! Veja qual pacote de Recompensas cabe no seu bolso, CONTRIBUA para garantir seu exemplar e n\u00e3o se esque\u00e7a de AJUDAR A DIVULGAR este projeto para todos os seus amigos! Lista de recompensas dispon\u00edveis: PDF \"O Entediante Apocalipse de Morte Crens\" Livro \"O Entediante Apocalipse de Morte Crens\" Livro \"A Entediante Vida de Morte Crens\" Livro \"A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens\" - POUCAS UNIDADES! Corra para pegar o seu! Livro \"O Entediante Trabalho de Morte Crens\" KIT: Cartela de adesivos A5 + Caderninho Ecobag Livro \"Edgar - Em Busca da Energia dos ventos\" - Vencedor do trof\u00e9u HQMIX de melhor publica\u00e7\u00e3o independente 2014 Arte original A5 Arte encomendada"}, "user": {"id": 219484, "common_id": "77633172-febd-4ff9-ab98-d8c4c126bc30", "name": "Gustavo Souza Borges", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/219484/thumb_avatar_gustavo_avatar.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gustavoborgesart", "twitter_username": "GusBorgesART", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 17, "total_published_projects": 9, "links": [{"id": 26375, "link": "https://www.instagram.com/gustavoborgesart/"}], "follows_count": 2, "followers_count": 770, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/219484/base_card.jpg", "created_at": "2013-11-28T16:55:06.808158", "about_html": "<p><strong>Gustavo Borges </strong>nasceu em 1995, em Porto Alegre/RS. \u00c9 autor de quadrinhos, ilustrador e estudante de designgr\u00e1fico. Come\u00e7ou produzindo uma s\u00e9rie de tiras para internet: <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>, que resultou na sua estreia\n</p>\n<p>no mercado editorial, em 2013, com um \u00e1lbum independente compilando esse material.\n</p>\n<p>No ano seguinte, em parceria com Giovane Mello, lan\u00e7ou <i>Edgar</i>, que ganhou o <i>Trof\u00e9u HQ Mix </i>de melhor publica\u00e7\u00e3o independente.\n</p>\n<p>Seu trabalho seguinte foi <i>P\u00e9talas</i>, com cores de Cris Peter, cujo projeto atingiu mais de 1000% da meta de sua campanha de financiamento coletivo na plataforma Catarse.\n</p>\n<p>Mais tarde, o \u00e1lbum foi lan\u00e7ado pelas editoras Tambor e Marsupial, em bancas e livrarias, respectivamente.\n</p>\n<p>No ano de 2016, lan\u00e7ou \u2013 de forma independente \u2013 o segundo volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens </i>e participou do livro <i>Mem\u00f3rias do Mauricio </i>(Panini), em comemora\u00e7\u00e3o aos 80 anos do pai da <i>Turma da M\u00f4nica</i>, com a hist\u00f3ria <i>Voc\u00ea j\u00e1 comeu i\u00e7\u00e1?</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p>Em 2017, desenhou <i>Escolhas </i>(escrito por Felipe Cagno e com cores de Cris Peter) e <i>At\u00e9 o fim </i>(com roteiro de Eric Peleias e cores de Michel Ramalho). Ambos sa\u00edram pelo selo Geektopia, da Novo S\u00e9culo. Al\u00e9m disso, estreou no mercado americano, na colet\u00e2nea <i>The Amazing World of Gumball 2017 \u2013 Grab Bag Special</i>, da Boom Studios.\n</p>\n<p>Mesmo com uma carreira ainda curta, j\u00e1 foi publicado no exterior. <i>P\u00e9talas </i>saiu na Fran\u00e7a, Pol\u00f4nia, Estados Unidos e Portugal \u2013 onde tamb\u00e9m foi lan\u00e7ado o primeiro volume de <i>A Entediante Vida de Morte Crens</i>.\n</p>\n<p>Em 2018 lan\u00e7ou, a convite da <i>Mauricio de Sousa Produ\u00e7\u00f5es</i> dentro do selo editorial <i>Graphic MSP</i>, uma graphic novel reinterpretando o personagem <i>Cebolinha</i> em sua vis\u00e3o. <i>Cebolinha \u2013 Recupera\u00e7\u00e3o </i>foi publicado pela Panini.\n</p>\n<p>Presen\u00e7a constante em eventos em todo o Brasil, palestrando e autografando seus materiais, Gustavo Borges ainda colabora com o D\u00ednamo Est\u00fadio, escola de quadrinhos de Porto Alegre, ministrando cursos e <i>workshops </i>de curta dura\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Ap\u00f3s <i>Como Fazer Amigos e Enfrentar Fantasmas</i>, o seu pr\u00f3ximo projeto ser\u00e1 <i>Meia d\u00fazia de sapos</i>.\n</p>\n<p>Gustavo Borges n\u00e3o tem d\u00favidas que nasceu para contar e desenhar hist\u00f3rias.\n</p>\n<p>Instagram: @gustavoborgesart\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Borges", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 293764, "project_id": 166567, "description": "- PDF \n- Livro \"O Entediante Apocalipse de Morte Crens\"\n- Kit Cartela de adesivos e Caderninho A6\n- Ecobag", "minimum_value": 96.57745666905565, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-01T13:00:15", "updated_at": "2023-05-30T13:02:28.255728", "paid_count": 24, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147090432, "title": "KIT + Ecobag", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "025430d5-793d-4292-94c2-9a9a3245c7d4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/293764/thumb_reward_d9ef9d03-2251-4d88-bc63-90abca9f7efa.jpeg", "run_out": false}], "lemmas": ["apoiador", "campanha", "hora", "s\u00e9rie", "tirinha", "\u00e1lbun", "quadrinho", "forma", "seguidor", "produto", "camiseta", "estatueta", "publica\u00e7\u00e3o", "ano", "campanha", "custo", "impress\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "recompensas", "envio", "livro", "apoiador", "taxa", "projeto", "livro", "informa\u00e7\u00e3o", "livro", "livro", "s\u00e9rie", "momento", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "papel", "offset", "g", "exemplar", "exemplo", "foto", "livro", "\u00e1lbum", "material", "presente", "tira", "personagem", "vida", "irm\u00e3o", "in\u00edcio", "concep\u00e7\u00e3o", "personagem", "inten\u00e7\u00e3o", "livro", "interfer\u00eancia", "cavaleiro", "apocalipse", "humanidade", "apocalipse", "plano", "pandemia", "per\u00edodo", "vida", "momento", "mundo", "forma", "tira", "livro", "hist\u00f3ria", "conte\u00fado", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "ordem", "publica\u00e7\u00e3o", "leitor", "livro", "\u00e1rea", "conte\u00fado", "livro", "quest\u00e3o", "morte", "luto", "dilema", "vida", "fio", "material", "livro", "tema", "lugar", "sociedade", "press\u00e3o", "sistema", "tema", "sa\u00fade", "hist\u00f3ria", "conversa", "setembro", "hist\u00f3ria", "livro", "import\u00e2ncia", "preven\u00e7\u00e3o", "suic\u00eddio", "m\u00eas", "setembro", "processo", "orienta\u00e7\u00e3o", "psiquiatra", "hist\u00f3ria", "cuidado", "pesquisa", "cora\u00e7\u00e3o", "livro", "campanha", "op\u00e7\u00e3o", "livro", "s\u00e9rie", "pacote", "bolso", "exemplar", "projeto", "amigo", "recompensa", "corra", "livro", "cartela", "adesivo", "vento", "vencedor", "trof\u00e9u", "publica\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"apoiador": 2, "campanha": 3, "hora": 1, "s\u00e9rie": 3, "tirinha": 1, "\u00e1lbun": 1, "quadrinho": 1, "forma": 2, "seguidor": 1, "produto": 1, "camiseta": 1, "estatueta": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "ano": 1, "custo": 1, "impress\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "recompensas": 1, "envio": 1, "livro": 14, "taxa": 1, "projeto": 2, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "momento": 2, "capa": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "papel": 1, "offset": 1, "g": 1, "exemplar": 2, "exemplo": 1, "foto": 1, "\u00e1lbum": 1, "material": 2, "presente": 1, "tira": 2, "personagem": 2, "vida": 3, "irm\u00e3o": 1, "in\u00edcio": 1, "concep\u00e7\u00e3o": 1, "inten\u00e7\u00e3o": 1, "interfer\u00eancia": 1, "cavaleiro": 1, "apocalipse": 2, "humanidade": 1, "plano": 1, "pandemia": 1, "per\u00edodo": 1, "mundo": 1, "hist\u00f3ria": 5, "conte\u00fado": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "ordem": 1, "leitor": 1, "\u00e1rea": 1, "quest\u00e3o": 1, "morte": 1, "luto": 1, "dilema": 1, "fio": 1, "tema": 2, "lugar": 1, "sociedade": 1, "press\u00e3o": 1, "sistema": 1, "sa\u00fade": 1, "conversa": 1, "setembro": 2, "import\u00e2ncia": 1, "preven\u00e7\u00e3o": 1, "suic\u00eddio": 1, "m\u00eas": 1, "processo": 1, "orienta\u00e7\u00e3o": 1, "psiquiatra": 1, "cuidado": 1, "pesquisa": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "pacote": 1, "bolso": 1, "amigo": 1, "recompensa": 1, "corra": 1, "cartela": 1, "adesivo": 1, "vento": 1, "vencedor": 1, "trof\u00e9u": 1}, "entidades": {"Bookplate A5": 1, "internet": 1, "em Portugal": 1, "Instagram": 1, "A Entediante Vida de Morte Crens": 2, "Catarse": 1, "Catarse cobra": 1, "O Livro": 1, "96 P\u00e1ginas": 1, "Impress\u00e3o": 1, "Vida": 1, "F\u00eanix": 1, "Morte Crens -": 1, "Fome e Peste": 1, "apocalipse": 1, "Coronav\u00edrus": 1, "Livros": 1, "A Entediante Fam\u00edlia de Morte Crens": 1, "O Entediante Trabalho de Morte Crens": 1, "RECOMPENSAS": 1, "Setembro": 1, "Setembro Amarelo": 1, "Charlles Lucena": 1, "O Entediante Apocalipse de Morte Crens": 1, "Recompensas": 1, "CONTRIBUA": 1, "AJUDAR": 1, "DIVULGAR": 1, "PDF": 1, "Entediante Apocalipse de Morte": 2, "A Entediante Vida de Morte": 1, "Crens": 3, "A Entediante Fam\u00edlia de Morte": 1, "O Entediante Trabalho de Morte": 1, "Caderninho Ecobag Livro": 1, "Edgar - Em Busca da Energia": 1, "Vencedor do trof\u00e9u": 1, "HQMIX": 1, "Arte": 1}, "tfidf": {"apoiador": 1.9464348359441923, "campanha": 2.3047424692458747, "hora": 1.93557690193558, "s\u00e9rie": 3.3698072558429093, "tirinha": 2.5546161103418035, "\u00e1lbun": 3.909161773147114, "quadrinho": 0.3281260741096111, "forma": 1.9885819895252492, "seguidor": 3.700406959285004, "produto": 2.2961587945485173, "camiseta": 3.3806365722817224, "estatueta": 4.938781190328272, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "ano": 0.49260673583063863, "custo": 2.117402303919059, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "recompensas": 2.884657456632726, "envio": 1.7401080727775908, "livro": 8.5772925013147, "taxa": 3.3806365722817224, "projeto": 0.9059155239454939, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "momento": 3.400205476327783, "capa": 0.5241663660612389, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "g": 1.3511042417234984, "exemplar": 3.2383109247198565, "exemplo": 2.4964341549590676, "foto": 2.698071501052314, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "material": 3.5048571143312626, "presente": 3.2523822367580433, "tira": 4.592317589097035, "personagem": 1.4021160905216483, "vida": 2.734936133398864, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "concep\u00e7\u00e3o": 4.220941397177955, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "interfer\u00eancia": 5.855071922202427, "cavaleiro": 4.4380059024157825, "apocalipse": 8.491268019536653, "humanidade": 2.7195777062732773, "plano": 2.7928499073796034, "pandemia": 3.2160145925871686, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "mundo": 0.8361378252914763, "hist\u00f3ria": 1.3531810258939614, "conte\u00fado": 3.906198505255565, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "ordem": 3.051711541295892, "leitor": 1.4183203878392991, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "morte": 2.3547836378960407, "luto": 5.369564106420726, "dilema": 4.2969273041558775, "fio": 4.468777561082536, "tema": 3.6505317622357953, "lugar": 1.8918806301998816, "sociedade": 2.698071501052314, "press\u00e3o": 4.602308953707059, "sistema": 3.051711541295892, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "conversa": 3.329343277894172, "setembro": 5.718679297296872, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "preven\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "suic\u00eddio": 4.88999102615884, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "processo": 2.007587437911852, "orienta\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "psiquiatra": 6.325075551448163, "cuidado": 3.423653957365413, "pesquisa": 2.4749279497381043, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "pacote": 1.9709341202638169, "bolso": 2.971668833622356, "amigo": 1.342839731873605, "recompensa": 0.8783381797818528, "corra": 5.295456134267004, "cartela": 3.644054022733872, "adesivo": 2.6115034847438547, "vento": 4.468777561082536, "vencedor": 3.0000395307515713, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617}}