{"detail": {"project_id": 167029, "id": 167029, "user_id": 216503, "name": "O PESCADOR DE MEM\u00d3RIAS", "headline": "Uma premiada HQ luso-brasileira que encanta e emociona ao retratar o drama de um idoso com Alzheimer", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492742/d861721b-2c03-46ee-a3a4-09f25cc28749.jpg\">\n</p>", "goal": 8088.337226400203, "about_html": "<p><strong>O Pescador de Mem\u00f3rias</strong>, com <strong>roteiro do portugu\u00eas Miguel Peres e desenhos da </strong><strong>brasileira Majory Yokomizo </strong>\u00e9 o novo lan\u00e7amento da Quadriculando. A HQ tem <strong>68 p\u00e1ginas coloridas, formato 20x28 cm, papel offset de 90 gramas, capa cart\u00e3o </strong>e foi editada em 2021 no Reino Unido pela Blue Fox Comics e mais tarde em Portugal pela Kingpin Books.\n</p>\n<p>Desde seu lan\u00e7amento, a HQ venceu em 2022 o pr\u00eamio de \"Melhor Argumento de Autor Portugu\u00eas\" no Vinhetas d'Ouro e foi indicado para \"Melhor Argumento\" e \"Melhor Publica\u00e7\u00e3o Nacional\" nos XIX Trof\u00e9us Central Comics.\n</p>\n<p><strong>Miguel Peres </strong>\u00e9 um argumentista not\u00e1vel e sens\u00edvel, que sabe levantar quest\u00f5es e reflex\u00f5es pertinentes nas suas obras. O idoso Lethe, o protagonista desta hist\u00f3ria, sofre de Alzheimer. E est\u00e1 perdendo as suas pr\u00f3prias mem\u00f3rias, de uma hora para outra, sem que o consiga evitar. Ainda se aventura a tentar pescar as mem\u00f3rias que nadam nesse imenso mar do esquecimento. Mas essa \u00e9 uma tarefa que vai sendo cada vez mais dif\u00edcil. E se pensarmos que todos n\u00f3s somos o resultado das mem\u00f3rias e viv\u00eancias passadas, \u00e9 f\u00e1cil de perceber como Lethe se encontra \u00e0 deriva da sua pr\u00f3pria vida e autoconhecimento. Miguel Peres aborda com sensibilidade \u2013 mas sem se tornar piegas \u2013 a quest\u00e3o da doen\u00e7a de Alzheimer.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493754/f3e19937-c767-47c5-878c-59a9c8175b54.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493755/f3d10e20-e4df-4f74-8787-d768d1ff7ffb.jpg\" width=\"403\" height=\"569\" style=\"width:403px;height:569px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da edi\u00e7\u00e3o brasileira</strong>\n</p>\n<p>\u00c9 uma hist\u00f3ria cheia de alegorias e met\u00e1foras, onde est\u00e1 presente uma grande dose de simbologia que torna a leitura livre a interpreta\u00e7\u00f5es para quem tem esse prazer de conhecer a HQ.\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o brasileira tamb\u00e9m acompanha bookplate (cart\u00e3o) exclusivo, autografado pela desenhista Majory Yokomizo! Mas corram, s\u00e3o s\u00f3 para os 100 primeiros apoiadores/as!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494249/a949a339-6229-49bb-81bb-974c1c6c41d2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Arte exclusiva de Majory Yokomizo para o bookplate</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492765/96ec6216-4614-4a71-8368-ab67d5881069.png\">\n</p>\n<p>Chama aten\u00e7\u00e3o a fant\u00e1stica capacidade de Miguel Peres para come\u00e7ar e acabar <i><strong><em>O Pescador de Mem\u00f3rias</em></strong></i>. Com um texto sentido, nos faz praticamente uma s\u00edntese e convida a entrar na (sua) hist\u00f3ria. E o final, que fecha a narrativa com verdadeira chave de ouro, \u00e9 de uma carga emocional muito intensa, que \u00e9 depois ainda sublinhada pela utiliza\u00e7\u00e3o de uma cita\u00e7\u00e3o do autor Jeff Lemire, de Essex County, que assenta como uma cereja no final da obra.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEiAbQPXz-OXQUrx2nJOW9qXGz-UHlg2mQcBznqZ6SENx9qn3BgXJB2DMixpt2LRb2LWWraa0lEX7_dEYXbFfAOvj4otEReeNzij_itDNBTFEebLxG4sQOCz9Bb7vtdhZyhIPpDD6qyVrVt1qmvyZbXmUCyBbkPh5mKNeaXUDz8Q7nuTVHZOn71JRLfPHg=s1000\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da edi\u00e7\u00e3o portuguesa</strong>\n</p>\n<p>Em termos visuais, a experi\u00eancia em <i><strong><em>O Pescador de Mem\u00f3rias</em></strong></i> \u00e9 bastante agrad\u00e1vel. E tudo por causa da pale<strong></strong>ta de cores suaves que faz com que seja bacana imergir neste universo visual. A forma como as cores s\u00e3o aplicadas, em aquarela, d\u00e3o toda a harmonia e sensibilidade que o argumento pedia. A brasileira <strong>Majory Yokomizo</strong> faz um excelente trabalho nessa aplica\u00e7\u00e3o da cor.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492766/ce1c88bb-f119-452f-92f5-05f0d7430ff7.png\">\n</p>\n<p>H\u00e1 v\u00e1rias coisas que entusiasmam nas ilustra\u00e7\u00f5es, como alguns planos de detalhe, a fant\u00e1stica prancha em que as vinhetas est\u00e3o rachadas, a lind\u00edssima vinheta que coloca Lethe, a sua mulher e a sua filha observando o mar, ou a prancha dedicada aos v\u00e1rios <i>flashbacks</i> da vida do protagonista.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<iframe style=\"width:500px;height:281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/1QyubzA-YLQ\">\n</iframe>\n<p style=\"text-align:center;\">An\u00e1lise do nosso leitor <strong>Lu\u00eds Hermano Spalding</strong> no <strong>Quadrinhos na Sarjeta</strong>, canal no YouTube de Alexandre Linck, feita antes de anunciarmos a HQ no Brasil.<br><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492635/d744bf2d-854b-44cf-95c5-677bcfbb07cf.png\">\n</p>\n<p><i><strong>O Pescador de Mem\u00f3rias</strong></i> \u00e9 um excelente quadrinho, onde Miguel Peres aparece bastante inspirado, levantando quest\u00f5es relevantes e maduras nas entrelinhas do seu argumento. A arte visual consegue decorar com belas cores esta hist\u00f3ria, que nos faz pensar de forma agridoce sobre a nossa vida, e que tem o cond\u00e3o de come\u00e7ar e terminar de forma absolutamente brilhante.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492767/c6ed6b1c-aa38-4f89-af07-2b2235400405.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492770/9bfcaacf-4c6c-4ed0-bfb2-fb563ebd0709.png\" width=\"506\" height=\"725\" style=\"width:506px;height:725px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Capa da edi\u00e7\u00e3o inglesa</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/GA5DOUVz-UQ\">\n\t</iframe><strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\">Nova Live com os autores dia 25/07 no Canal em Estado de Banca no YouTube!\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494271/c2dcf2c1-eb4a-4a12-ad13-8e4480f6674c.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p>Majory Yokomizo vai fazer 10 sketchs para os/as apoiadores/as, n\u00e3o perca a chance de ter um desenho exclusivo da autora na sua cole\u00e7\u00e3o. Dispon\u00edvel de maneira limitada nas recompensas!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494264/97cec845-4c64-4536-bad4-68b90bccd7ac.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494265/61ff55e2-032d-4a4b-aaf3-0fbb95c7f3b5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>modelos de sketchs</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494272/ba6d2afa-f997-4b5a-9b5e-5f9fc4742884.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Os bel\u00edssimos desenhos da brasileira Majory Yokomizo podem ir para sua parede, 5 p\u00e1ginas originais exclusivas, no estilo aquarelado, dispon\u00edveis entre as recompensas para voc\u00ea comprar! Corra para n\u00e3o perder!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494258/79744f0a-e285-43a3-a7fd-84414d5e8974.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494252/4df85882-c0d2-4dc6-a5a4-06706d134397.jpg\" width=\"699\" height=\"1008\" style=\"width:699px;height:1008px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494255/7340e482-b7c6-474a-82af-ac55a686f8b0.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494256/37e5eca2-52f0-4cbc-8f8d-e1cfd65da24c.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494257/7834af51-3845-45d3-b804-5b3b4472c51a.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494274/84baee18-6bc9-4d73-bf19-d1f72a3a60e2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494276/5824b4bb-3b9e-463a-a480-1a13d887f6a5.jpg\" width=\"332\" height=\"478\" style=\"width:332px;height:478px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494278/55ca9021-5d7b-42e0-96c4-0f8da62a23ed.jpg\" width=\"344\" height=\"472\" style=\"width:344px;height:472px;\">\n</p>\n<p>Para quem ainda n\u00e3o conhecia ou n\u00e3o tinha adquirido disponibilizamos as 2 HQs anteriores da brasileira Majory Yokomizo: ASILO e CARO\u00c7O DE ABACATE. Garanta as suas e conhe\u00e7a mais do belo tra\u00e7o da artista!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492736/d0273855-8cce-419d-babf-753d62c7cb77.jpg\">\n</p>\n<p><strong>150% - MARCA P\u00c1GINAS EXCLUSIVO!</strong>\n</p>\n<p><strong>200% - SOBRECAPA EXCLUSIVA PARA EDI\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!</strong>\n</p>\n<p><strong>250% - ADESIVO EXCLUSIVO!</strong>\n</p>\n<p><strong>300% - CAPA DURA!<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494254/58522eeb-d4c8-444b-8809-924ac17583e5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492638/2de8e7f5-b88d-46f3-b0d0-02b830939305.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492727/c01bd27c-7634-4bdc-adde-6e241d91af25.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492733/f352d1dd-98c9-4ccb-9f81-fca364deb065.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492735/edda4036-0567-4d2b-8b5e-357de2a7ce4f.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/492740/ee7f2b8d-aa5a-490d-a40e-ef0ffb31cced.jpg\"><br><br>\n</p>", "permalink": "pescador", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/x8qsDvY38Tg", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=x8qsDvY38Tg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167029/01c09a8d-67c3-41fa-982a-f10e212eb775.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167029/project_thumb_thumb_01c09a8d-67c3-41fa-982a-f10e212eb775.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167029/project_thumb_small_01c09a8d-67c3-41fa-982a-f10e212eb775.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167029/project_thumb_large_01c09a8d-67c3-41fa-982a-f10e212eb775.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167029/project_thumb_video_cover_01c09a8d-67c3-41fa-982a-f10e212eb775.jpg", "progress": 158.4375, "pledged": 12814.959293077822, "total_contributions": 160, "total_contributors": 149, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-09-08T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-09-07T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-09T03:01:22.756378", "zone_online_date": "2023-07-09T00:01:22.756378", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 101, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "alzheimer,brasill,Portugal,quadrinhos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d6a6f5c6-880e-484d-a267-db4db0e22ec4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "O Pescador de Mem\u00f3rias , com roteiro do portugu\u00eas Miguel Peres e desenhos da brasileira Majory Yokomizo \u00e9 o novo lan\u00e7amento da Quadriculando. A HQ tem 68 p\u00e1ginas coloridas, formato 20x28 cm, papel offset de 90 gramas, capa cart\u00e3o e foi editada em 2021 no Reino Unido pela Blue Fox Comics e mais tarde em Portugal pela Kingpin Books. Desde seu lan\u00e7amento, a HQ venceu em 2022 o pr\u00eamio de \"Melhor Argumento de Autor Portugu\u00eas\" no Vinhetas d'Ouro e foi indicado para \"Melhor Argumento\" e \"Melhor Publica\u00e7\u00e3o Nacional\" nos XIX Trof\u00e9us Central Comics. Miguel Peres \u00e9 um argumentista not\u00e1vel e sens\u00edvel, que sabe levantar quest\u00f5es e reflex\u00f5es pertinentes nas suas obras. O idoso Lethe, o protagonista desta hist\u00f3ria, sofre de Alzheimer. E est\u00e1 perdendo as suas pr\u00f3prias mem\u00f3rias, de uma hora para outra, sem que o consiga evitar. Ainda se aventura a tentar pescar as mem\u00f3rias que nadam nesse imenso mar do esquecimento. Mas essa \u00e9 uma tarefa que vai sendo cada vez mais dif\u00edcil. E se pensarmos que todos n\u00f3s somos o resultado das mem\u00f3rias e viv\u00eancias passadas, \u00e9 f\u00e1cil de perceber como Lethe se encontra \u00e0 deriva da sua pr\u00f3pria vida e autoconhecimento. Miguel Peres aborda com sensibilidade \u2013 mas sem se tornar piegas \u2013 a quest\u00e3o da doen\u00e7a de Alzheimer. Capa da edi\u00e7\u00e3o brasileira \u00c9 uma hist\u00f3ria cheia de alegorias e met\u00e1foras, onde est\u00e1 presente uma grande dose de simbologia que torna a leitura livre a interpreta\u00e7\u00f5es para quem tem esse prazer de conhecer a HQ. A edi\u00e7\u00e3o brasileira tamb\u00e9m acompanha bookplate (cart\u00e3o) exclusivo, autografado pela desenhista Majory Yokomizo! Mas corram, s\u00e3o s\u00f3 para os 100 primeiros apoiadores/as! Arte exclusiva de Majory Yokomizo para o bookplate Chama aten\u00e7\u00e3o a fant\u00e1stica capacidade de Miguel Peres para come\u00e7ar e acabar O Pescador de Mem\u00f3rias . Com um texto sentido, nos faz praticamente uma s\u00edntese e convida a entrar na (sua) hist\u00f3ria. E o final, que fecha a narrativa com verdadeira chave de ouro, \u00e9 de uma carga emocional muito intensa, que \u00e9 depois ainda sublinhada pela utiliza\u00e7\u00e3o de uma cita\u00e7\u00e3o do autor Jeff Lemire, de Essex County, que assenta como uma cereja no final da obra. Capa da edi\u00e7\u00e3o portuguesa Em termos visuais, a experi\u00eancia em O Pescador de Mem\u00f3rias \u00e9 bastante agrad\u00e1vel. E tudo por causa da pale ta de cores suaves que faz com que seja bacana imergir neste universo visual. A forma como as cores s\u00e3o aplicadas, em aquarela, d\u00e3o toda a harmonia e sensibilidade que o argumento pedia. A brasileira Majory Yokomizo faz um excelente trabalho nessa aplica\u00e7\u00e3o da cor. H\u00e1 v\u00e1rias coisas que entusiasmam nas ilustra\u00e7\u00f5es, como alguns planos de detalhe, a fant\u00e1stica prancha em que as vinhetas est\u00e3o rachadas, a lind\u00edssima vinheta que coloca Lethe, a sua mulher e a sua filha observando o mar, ou a prancha dedicada aos v\u00e1rios flashbacks da vida do protagonista. An\u00e1lise do nosso leitor Lu\u00eds Hermano Spalding no Quadrinhos na Sarjeta , canal no YouTube de Alexandre Linck, feita antes de anunciarmos a HQ no Brasil. O Pescador de Mem\u00f3rias \u00e9 um excelente quadrinho, onde Miguel Peres aparece bastante inspirado, levantando quest\u00f5es relevantes e maduras nas entrelinhas do seu argumento. A arte visual consegue decorar com belas cores esta hist\u00f3ria, que nos faz pensar de forma agridoce sobre a nossa vida, e que tem o cond\u00e3o de come\u00e7ar e terminar de forma absolutamente brilhante. Capa da edi\u00e7\u00e3o inglesa Nova Live com os autores dia 25/07 no Canal em Estado de Banca no YouTube! Majory Yokomizo vai fazer 10 sketchs para os/as apoiadores/as, n\u00e3o perca a chance de ter um desenho exclusivo da autora na sua cole\u00e7\u00e3o. Dispon\u00edvel de maneira limitada nas recompensas! modelos de sketchs Os bel\u00edssimos desenhos da brasileira Majory Yokomizo podem ir para sua parede, 5 p\u00e1ginas originais exclusivas, no estilo aquarelado, dispon\u00edveis entre as recompensas para voc\u00ea comprar! Corra para n\u00e3o perder! Para quem ainda n\u00e3o conhecia ou n\u00e3o tinha adquirido disponibilizamos as 2 HQs anteriores da brasileira Majory Yokomizo: ASILO e CARO\u00c7O DE ABACATE. Garanta as suas e conhe\u00e7a mais do belo tra\u00e7o da artista! 150% - MARCA P\u00c1GINAS EXCLUSIVO! 200% - SOBRECAPA EXCLUSIVA PARA EDI\u00c7\u00c3O BRASILEIRA! 250% - ADESIVO EXCLUSIVO! 300% - CAPA DURA!"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 299720, "project_id": 167029, "description": "ATENDENDO A PEDIDOS! Mais 50 bookplates autografados pela desenhista Majory Yokomizo junto com o \u00e1lbum O Pescador de Mem\u00f3rias! Corra para n\u00e3o perder!", "minimum_value": 80.88337226400202, "maximum_contributions": 50.55210766500127, "deliver_at": "2023-09-01T12:20:36", "updated_at": "2023-08-24T12:29:49.064871", "paid_count": 24, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": -2021161080, "title": "MAIS 50 BOOKPLATES AUTOGRAFADOS", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3081d22c-3832-4c35-a00b-995e6c1a6dec", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/299720/thumb_reward_dba585fa-3f02-4015-a024-e44d1d3f0895.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["roteiro", "portugu\u00eas", "desenho", "brasileira", "lan\u00e7amento", "p\u00e1gina", "formato", "papel", "offset", "grama", "capa", "lan\u00e7amento", "pr\u00eamio", "quest\u00e3o", "reflex\u00e3o", "obra", "protagonista", "hist\u00f3ria", "mem\u00f3ria", "hora", "consiga", "mem\u00f3ria", "mar", "esquecimento", "tarefa", "mais", "resultado", "mem\u00f3ria", "viv\u00eancia", "deriva", "vida", "autoconhecimento", "sensibilidade", "quest\u00e3o", "doen\u00e7a", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "alegoria", "met\u00e1fora", "dose", "simbologia", "leitura", "interpreta\u00e7\u00e3o", "prazer", "edi\u00e7\u00e3o", "bookplate", "cart\u00e3o", "desenhista", "apoiador", "bookplate", "aten\u00e7\u00e3o", "capacidade", "texto", "s\u00edntese", "final", "narrativa", "chave", "ouro", "carga", "utiliza\u00e7\u00e3o", "cita\u00e7\u00e3o", "autor", "cereja", "final", "obra", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "termos", "experi\u00eancia", "causa", "ta", "cor", "universo", "forma", "cor", "aquarela", "harmonia", "sensibilidade", "argumento", "brasileira", "trabalho", "aplica\u00e7\u00e3o", "cor", "coisa", "ilustra\u00e7\u00e3o", "plano", "detalhe", "fant\u00e1stico", "vinheta", "vinheta", "mulher", "filha", "mar", "prancha", "flashback", "vida", "protagonista", "leitor", "canal", "quest\u00e3o", "madura", "entrelinha", "argumento", "arte", "cor", "hist\u00f3ria", "forma", "vida", "cond\u00e3o", "forma", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "autor", "dia", "estado", "sketchs", "apoiador", "chance", "desenho", "autora", "cole\u00e7\u00e3o", "dispon\u00edvel", "maneira", "recompenso", "modelo", "sketchs", "desenho", "brasileira", "parede", "p\u00e1gina", "estilo", "recompensa", "brasileira", "tra\u00e7o", "artista"], "lemmas_freq": {"roteiro": 1, "portugu\u00eas": 1, "desenho": 3, "brasileira": 4, "lan\u00e7amento": 2, "p\u00e1gina": 2, "formato": 1, "papel": 1, "offset": 1, "grama": 1, "capa": 4, "pr\u00eamio": 1, "quest\u00e3o": 3, "reflex\u00e3o": 1, "obra": 2, "protagonista": 2, "hist\u00f3ria": 3, "mem\u00f3ria": 3, "hora": 1, "consiga": 1, "mar": 2, "esquecimento": 1, "tarefa": 1, "mais": 1, "resultado": 1, "viv\u00eancia": 1, "deriva": 1, "vida": 3, "autoconhecimento": 1, "sensibilidade": 2, "doen\u00e7a": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 4, "alegoria": 1, "met\u00e1fora": 1, "dose": 1, "simbologia": 1, "leitura": 1, "interpreta\u00e7\u00e3o": 1, "prazer": 1, "bookplate": 2, "cart\u00e3o": 1, "desenhista": 1, "apoiador": 2, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "capacidade": 1, "texto": 1, "s\u00edntese": 1, "final": 2, "narrativa": 1, "chave": 1, "ouro": 1, "carga": 1, "utiliza\u00e7\u00e3o": 1, "cita\u00e7\u00e3o": 1, "autor": 2, "cereja": 1, "termos": 1, "experi\u00eancia": 1, "causa": 1, "ta": 1, "cor": 4, "universo": 1, "forma": 3, "aquarela": 1, "harmonia": 1, "argumento": 2, "trabalho": 1, "aplica\u00e7\u00e3o": 1, "coisa": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "plano": 1, "detalhe": 1, "fant\u00e1stico": 1, "vinheta": 2, "mulher": 1, "filha": 1, "prancha": 1, "flashback": 1, "leitor": 1, "canal": 1, "madura": 1, "entrelinha": 1, "arte": 1, "cond\u00e3o": 1, "dia": 1, "estado": 1, "sketchs": 2, "chance": 1, "autora": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "dispon\u00edvel": 1, "maneira": 1, "recompenso": 1, "modelo": 1, "parede": 1, "estilo": 1, "recompensa": 1, "tra\u00e7o": 1, "artista": 1}, "entidades": {"Pescador de Mem\u00f3rias": 2, "Miguel Peres": 5, "Majory Yokomizo": 7, "Quadriculando": 1, "Reino Unido": 1, "Blue Fox Comics": 1, "em Portugal": 1, "Kingpin Books": 1, "Melhor Argumento de Autor Portugu\u00eas": 1, "Vinhetas d'Ouro": 1, "Melhor Argumento": 1, "Melhor Publica\u00e7\u00e3o Nacional": 1, "Trof\u00e9us Central Comics": 1, "Lethe": 3, "Alzheimer": 2, "Arte": 1, "Chama": 1, "O Pescador de Mem\u00f3rias": 2, "Jeff Lemire": 1, "Essex County": 1, "aquarela": 1, "Lu\u00eds Hermano Spalding": 1, "Quadrinhos": 1, "Sarjeta": 1, "YouTube": 2, "Alexandre Linck": 1, "Brasil": 1, "Nova Live": 1, "Canal": 1, "Estado de Banca": 1, "Corra": 1, "HQs": 1, "ASILO": 1, "CARO\u00c7O": 1, "Garanta": 1, "MARCA": 1, "SOBRECAPA EXCLUSIVA PARA": 1, "BRASILEIRA": 1, "CAPA DURA!": 1}, "tfidf": {"roteiro": 1.4183203878392991, "portugu\u00eas": 3.644054022733872, "desenho": 3.564304005926667, "brasileira": 20.90585305112021, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "formato": 0.9063120318242589, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "grama": 3.891462196047713, "capa": 2.0966654642449556, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "quest\u00e3o": 7.863922454521427, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "obra": 2.196508373210392, "protagonista": 4.74766366573347, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "mem\u00f3ria": 9.000118592254713, "hora": 1.93557690193558, "consiga": 7.934513463882263, "mar": 7.520252387973252, "esquecimento": 5.295456134267004, "tarefa": 3.9642215503301412, "mais": 2.698071501052314, "resultado": 2.6115034847438547, "viv\u00eancia": 4.127850974111944, "deriva": 5.5366181910838925, "vida": 2.734936133398864, "autoconhecimento": 4.638676597877934, "sensibilidade": 9.066632164440215, "doen\u00e7a": 3.9642215503301412, "edi\u00e7\u00e3o": 3.6252481272970356, "alegoria": 5.98860331482695, "met\u00e1fora": 4.6764169258607815, "dose": 4.1733133481887, "simbologia": 5.5366181910838925, "leitura": 2.085188683935404, "interpreta\u00e7\u00e3o": 4.2969273041558775, "prazer": 3.1304924191490064, "bookplate": 8.876011804831565, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "desenhista": 2.2142016872748513, "apoiador": 1.9464348359441923, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "capacidade": 3.4127248868332227, "texto": 1.852294553505817, "s\u00edntese": 5.631928370888217, "final": 3.2933098074409575, "narrativa": 2.0794415416798357, "chave": 4.150323829964002, "ouro": 3.339393613747673, "carga": 4.756459633534317, "utiliza\u00e7\u00e3o": 5.044141705986099, "cita\u00e7\u00e3o": 4.88999102615884, "autor": 1.835807559976088, "cereja": 5.98860331482695, "termos": 4.379165402392849, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "causa": 3.189581335519013, "ta": 6.835901175214153, "cor": 6.077666018842671, "universo": 1.39348346469236, "forma": 2.982872984287874, "aquarela": 2.9106329430359867, "harmonia": 5.449606814094262, "argumento": 7.818323546294228, "trabalho": 0.848611999516652, "aplica\u00e7\u00e3o": 4.379165402392849, "coisa": 1.4967618141458616, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "plano": 2.7928499073796034, "detalhe": 2.2611901967107704, "fant\u00e1stico": 3.79137873749073, "vinheta": 13.671802350428306, "mulher": 2.3213853574941927, "filha": 3.1304924191490064, "prancha": 5.449606814094262, "flashback": 6.142753994654208, "leitor": 1.4183203878392991, "canal": 2.646246433187728, "madura": 5.5366181910838925, "entrelinha": 5.855071922202427, "arte": 0.6845879271642754, "cond\u00e3o": 7.934513463882263, "dia": 1.0759484290908976, "estado": 2.6312085558231875, "sketchs": 8.491268019536653, "chance": 2.7141576388039383, "autora": 2.5685374488604116, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "dispon\u00edvel": 4.715637639014062, "maneira": 2.0967830167163233, "recompenso": 1.8341945118621992, "modelo": 2.8105494844790044, "parede": 3.700406959285004, "estilo": 1.8386889014500383, "recompensa": 0.8783381797818528, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "artista": 1.0561869955909382}}