{"detail": {"project_id": 167030, "id": 167030, "user_id": 216503, "name": "Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 7 ", "headline": "A maior cole\u00e7\u00e3o a reunir pesquisas sobre quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o com enfoque em relatos de experi\u00eancia", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493831/75aa7179-96a1-4601-afbb-40f1b0d71b2f.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p>Nosso or\u00e7amento inclui:\n</p>\n<p>+ gastos com gr\u00e1fica 50%<br>\n</p>\n<p>+ Revis\u00e3o, capa e diagrama\u00e7\u00e3o 10%\n</p>\n<p>+ Catarse 13%\n</p>\n<p>+ Correios 27%\n</p>", "goal": 505.5210766500127, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><strong>E come\u00e7a a pr\u00e9-venda de mais um volume de Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o, a cole\u00e7\u00e3o que vem a quase uma d\u00e9cada reunindo a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica de pesquisadores/as sobre a tem\u00e1tica!</strong>\n</p>\n<h1 style=\"text-align:center;\">Quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o para dialogar mais e melhor na escola e al\u00e9m dela</h1>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Em 2015 os professores Amaro Braga e Thiago Modenesi decidiram organizar uma cole\u00e7\u00e3o que reunisse artigos relacionando as hist\u00f3rias em quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o, seja no ambiente escolar ou para al\u00e9m dele.\n</p>\n<p><strong>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 7 </strong>\u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o chega ao s\u00e9timo volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a rela\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos, em particular nos relatos de experi\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493835/cd21c775-fd0c-4ef7-838c-a05ead79b3cf.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Nossa capa \u00e9 provis\u00f3ria e meramente ilustrativa, parte da receita ser\u00e1 destinada a confec\u00e7\u00e3o dela e ser\u00e1 uma surpresa revelada somente no lan\u00e7amento</strong>\n</p>\n<p>Em 2015 os professores Amaro Braga (Ufal) e Thiago Modenesi (UFPE) decidiram organizar uma cole\u00e7\u00e3o que reunisse artigos relacionando as hist\u00f3rias em quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o, seja no ambiente escolar ou para al\u00e9m dele. Contaram no in\u00edcio dessa empreitada com o apoio do Centro Universit\u00e1rio Guararapes \u2013 Unifg e a receptividade foi tamanha ao projeto que no ano do lan\u00e7amento acabaram por publicar os 2 primeiros volumes da obra!\n</p>\n<p><strong>Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o \u2013 volume 1</strong> tratou dos relatos de experi\u00eancia e an\u00e1lises de publica\u00e7\u00f5es e foi lan\u00e7ado no primeiro semestre de 2015, com 184 p\u00e1ginas. O <strong>volume 2</strong> nasceu no segundo semestre, ostentou na capa ilustra\u00e7\u00e3o do quadrinista pernambucano Luciano F\u00e9lix, e apresentou artigos que discutiam os procedimentos did\u00e1ticos, com 188 p\u00e1ginas, foi a primeira edi\u00e7\u00e3o a contar com artigo de um participante internacional, a professora uruguaia Victoria Saibene.\n</p>\n<p>A cole\u00e7\u00e3o seguiria no ano seguinte e, desde o seu segundo volume, adquiriu a tradi\u00e7\u00e3o de seu lan\u00e7amento ocorrer durante as Jornadas Internacionais de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, realizadas na Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 USP. O <strong>volume 3 </strong>apresentava o tema \u201cfanzines, espa\u00e7os e usos pedag\u00f3gicos\u201d, novamente com 188 p\u00e1ginas e um rico debate sobre a rela\u00e7\u00e3o dos quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>O <strong>volume 4</strong> s\u00f3 viria a ser publicado em 2018, o novo livro versava sobre as experi\u00eancias docentes, infer\u00eancias pedag\u00f3gicas e an\u00e1lises das pol\u00edticas p\u00fablicas em 176 p\u00e1ginas, aqui se encerrava a parceria com o Centro Universit\u00e1rio Guararapes \u2013 Unifg que deixa de financiar a impress\u00e3o.\n</p>\n<p>A cole\u00e7\u00e3o \u00e9 assumida a partir do<strong> volume 5</strong> pelo Grupo Interdisciplinar de Pesquisas em charges, cartuns e hist\u00f3rias em quadrinhos \u2013 GIP-HQ em uma nova edi\u00e7\u00e3o com 158 p\u00e1ginas e se propondo a analisar os espa\u00e7os pol\u00edticos, meio ambiente e diversidade. Esse volume \u00e9 impresso em 2019.\n</p>\n<p>Algumas curiosidades marcam as quase 1.000 p\u00e1ginas j\u00e1 publicadas, uma \u00e9 o trabalho feito na cria\u00e7\u00e3o das capas dos volumes 1 ao 4 e no novo volume 6 pelo professor Amaro Braga, algo primoroso e minimalista, sobre artes de grandes \u00edcones das HQs. O <strong>volume 5</strong> teve capa com arte de Guilherme Smee, que colabora tamb\u00e9m com artigos em v\u00e1rios volumes.\n</p>\n<p>J\u00e1 o <strong>volume 6</strong> foi o primeiro publicado pela editora Quadriculando/Anita Garibaldi, com capa minimalista de Amaro Braga e 180 p\u00e1ginas, a obra foi totalmente financiada atrav\u00e9s dos autores da plataforma Catarse. Hoje os 5 primeiros volumes se encontram esgotados e a dupla de organizadores planeja compilar tudo numa grande edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada.\n</p>\n<p>Outro registro importante \u00e9 que os 5 primeiros volumes foram impressos na gr\u00e1fica de Tarc\u00edsio Pereira, fundador e propriet\u00e1rio da extinta Livro 7 que ficava em Recife, que j\u00e1 foi a maior livraria do Brasil, o \u201chomem dos livros\u201d, como era conhecido em Pernambuco, um intelectual e f\u00e3 de quadrinhos. Um entusiasta de nossa cole\u00e7\u00e3o que teve a vida ceifada pela Covid-19.\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o foi 2 vezes finalista na categoria \u201cmelhor livro te\u00f3rico\u201d do Trof\u00e9u HQMix e se tornou refer\u00eancia de v\u00e1rias pesquisas acad\u00eamicas, reunindo autores/as de todo Brasil e do exterior.\n</p>\n<p>O <strong>volume 7</strong> \u00e9 o segundo publicado pela Quadriculando em parceria com a editora Anita Garibaldi, tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/376736/3f6a22b7-ab5e-4043-b628-1074e4e84b70.jpg\" width=\"293\" height=\"429\" style=\"width:293px;height:429px;\"><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Q7Cepas-L._SY466_.jpg\" alt=\"QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O VOLUME 5\" width=\"292\" height=\"431\" style=\"width:292px;height:431px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/817svEzipdL._AC_UF1000,1000_QL80_.jpg\" alt=\"QUADRINHOS &amp; EDUCA\u00c7\u00c3O VOLUME 4 - 9788584692019 - Livros na ...\" width=\"300\" height=\"398\" style=\"width:300px;height:398px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/112054/Terceiro-volume-da-colec%CC%A7a%CC%83o-Quadrinhos-Educac%CC%A7a%CC%83o-esta%CC%81-a%CC%80-venda_capa.jpg\" width=\"291\" height=\"400\" style=\"width:291px;height:400px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/112057/Capa_Quadrinhos_II_montada_2.jpg\" width=\"307\" height=\"411\" style=\"width:307px;height:411px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/112056/quadrinhos_educacao_capa1.jpg\" width=\"292\" height=\"409\" style=\"width:292px;height:409px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493827/69b10f13-a2a4-407b-8f07-39206b56f088.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497990/7d2f20c5-b0d7-4d4c-80af-12d1da83eba2.jpg\" width=\"421\" height=\"419\" style=\"width:421px;height:419px;\">\n</p>\n<p><strong>Amaro Xavier Braga Jr. </strong>\u00e9 doutor em Sociologia (UFPE), mestre em Sociologia (UFPE), mestre em Antropologia Social (UFAL), especialista em Artes visuais (Senac), especialista em Gest\u00e3o de EAD (UCB\\Esc. Do ex\u00e9rcito), especialista em Hist\u00f3ria das Artes e das Religi\u00f5es (UFRPE), bacharel em Ci\u00eancias Sociais UFPE) e licenciado em ci\u00eancias sociais (UFPE). Organizador da cole\u00e7\u00e3o \u201cQuadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o\u201d com Thiago Modenesi, da obra \u201cReligiosidades nas Hist\u00f3rias em Quadrinhos\u201d, com Iuri Reblin, da HQ \u201cHer\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana em Quadrinhos\u201d, com Danielle Jaimes e Roberta Cirne, da HQ \u201cPreto que nem Carv\u00e3o\u201d, de Afro HQ, entre outras.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493833/e577e24e-7903-4b4f-bcc8-2306cd659a0d.jpg\" width=\"381\" height=\"403\" style=\"width:381px;height:403px;\">\n</p>\n<p><strong>Thiago Vasconcellos Modenesi</strong> \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), professor na UFPE, editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493828/51591799-e3ea-44ae-a8ff-656ea210abd4.jpg\">\n</p>\n<p><strong>META ESTENDIDA ESPECIAL!</strong>\n</p>\n<p><strong>O projeto \u201cQuadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o\u201d, envolve diversos pesquisadores e pesquisadoras do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Nesses \u00faltimos 6 anos, fizemos 6 volumes e os primeiros se encontram praticamente esgotados.</strong>\n</p>\n<p>Com a sua ajuda, se batermos a meta de financiamento e chegarmos aos R$ 5.000,00 (cinco mil reais), vamos ter condi\u00e7\u00f5es de disponibilizar uma edi\u00e7\u00e3o digital especial contendo todos os 5 volumes anteriores, revisados e com novo projeto gr\u00e1fico.\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o \u201cOmnibus\u201d ser\u00e1 um comp\u00eandio, distribu\u00eddo, inicialmente, com exclusividade para os apoiadores desta campanha e s\u00f3 posteriormente, colocado nas plataformas on-line\n</p>\n<p><strong>150%</strong> - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 marcador de p\u00e1ginas exclusivo.\n</p>\n<p><strong>200% </strong>- Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book do nosso livro Quadrinhos &amp; Educa\u00e7\u00e3o - volume 6, com as ilustra\u00e7\u00f5es coloridas.\n</p>\n<p><strong>250%</strong> - Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos - do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, do professor Thiago Modenesi.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493829/2b2174c0-5f82-4cc8-b575-05da61cf1471.jpg\">\n</p>\n<p>O livro contar\u00e1 com pref\u00e1cio da professora Doutora S\u00f4nia Maria Bibe Luyten, especialista em HQs e na cultura pop japonesa. Ela tem 50 anos de profiss\u00e3o ligado \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos.\n</p>\n<p><strong>SONIA M. BIBE LUYTEN</strong> \u00e9 Doutora em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es da Universidade de S\u00e3o Paulo, com tese sobre mang\u00e1. . Foi professora do Departamento de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00f5es da ECA/USP, professora convidada da Universidade de Estudos Estrangeiros de Osaka e T\u00f3quio \u2013 Jap\u00e3o, Universidade Real de Utrecht - Holanda, Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a (1998-1999). Foi professora e coordenadora do curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Cat\u00f3lica de Santos lecionando uma cadeira sobre Hist\u00f3rias em Quadrinhos.\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/435211/1196440b-ad5c-4e2c-ae2b-0095e32ec7bb.jpg\" width=\"437\" height=\"291\" style=\"width:437px;height:291px;\">\n</p>\n<p>Foi professora do primeiro curso universit\u00e1rio de Hist\u00f3rias em Quadrinhos no Brasil, com in\u00edcio em 1972 na Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da Universidade de S\u00e3o Paulo\n</p>\n<p>Autora de in\u00fameros artigos, pref\u00e1cios e dos livros <i>Comunica\u00e7\u00e3o e Acultura\u00e7\u00e3o</i>. S\u00e3o Paulo, Ed. Loyola, 1981<i>, Hist\u00f3rias em Quadrinhos \u2013 Leitura Cr\u00edtica.</i> . Paulinas, 1984<i>, O que \u00e9 Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Brasiliense, 1985, Mang\u00e1, o poder dos quadrinhos japoneses</i>. Hedra, 2000 com reedi\u00e7\u00e3o em 2012 com pref\u00e1cio de Mauricio de Sousa e <i>Cultura Pop japonesa: anim\u00ea e mang\u00e1</i>. Hedra, 2006.. Obteve v\u00e1rios pr\u00eamios por sua pesquisa em Hist\u00f3rias em Quadrinhos .<i>HQ Mix</i> em 1988, 1991, 1999 (S\u00e3o Paulo \u2013 Brasil<i>), MANGACOM</i> em 2001. (S\u00e3o Paulo- Brasil), <i>Pr\u00eamio Romano Calise</i>, em Lucca It\u00e1lia em 1990, <i>Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini \u2013 Mestre dos Quadrinhos</i> em 2005, <i>Pr\u00eamio C\u00e1tedra UNESCO/Metodista de Comunica\u00e7\u00e3o-</i> em 2006 e <i>Honraria do governo japon\u00eas</i> pela atua\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o e pesquisa da Cultura Pop Japonesa. \u2013 em 2008.. Foi presidente do Pr\u00eamio HQMIX, que faz a premia\u00e7\u00e3o dos melhores artistas na \u00e1rea de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Humor Gr\u00e1fico e atualmente Presidente da Comiss\u00e3o de Teses (TCC, Mestrado e Doutorado do Trof\u00e9us H<i>QMIX</i>\n</p>\n<p><i></i>\n</p>\n<p><i></i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/494351/7651ce1a-bba0-44f0-9ff4-8226f3a729e9.jpg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p><i></i>\n<p><i></i>\n</p>\n<p>1. ADMIR SOARES DE ALMEIDA J\u00daNIOR - <strong>Narrativas autobiogr\u00e1ficas sobre o in\u00edcio da doc\u00eancia: um di\u00e1logo com <i>\u201cFessora!\u201d</i> e <i>\u201cMartin \u2013 professor de arte\u201d.</i></strong>\n</p>\n<p><strong><i><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495990/77a11206-65e8-4a8b-9b6f-9d1eac791715.jpg\" width=\"303\" height=\"453\" style=\"width:303px;height:453px;\"><br></i></strong>\n</p>\n<p><strong>Admir Soares de Almeida Junio</strong>r \u00e9 licenciado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Terapia Ocupacional (EEFFTO) da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela PUC-MINAS. Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP). P\u00f3s-Doutorando em Letras na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP) onde desenvolve pesquisa relacionada \u00e0 linguagem dos quadrinhos, autobiografia e forma\u00e7\u00e3o de professores/as de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Professor Adjunto do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da EEFFTO/ UFMG. Docente do Programa de Mestrado Profissional em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica em Rede Nacional na EEFFTO/UFMG. Docente do Programa de Mestrado Profissional Educa\u00e7\u00e3o e Doc\u00eancia da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o (FAE-UFMG). Pesquisador vinculado ao Grupo de Pesquisa em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Escolar do PROEFE. Pesquisador vinculado ao LapenSI (Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Experi\u00eancias de Forma\u00e7\u00e3o e Narrativas de SI). Tem desenvolvido estudos no campo da Pesquisa Narrativa com \u00eanfase na forma\u00e7\u00e3o de professores/as de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Tem interesse especial pela elabora\u00e7\u00e3o de narrativas gr\u00e1ficas (Hist\u00f3rias em Quadrinhos) na forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada de professores e professoras de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.\n</p>\n<p>2. ALEX CALDAS SIM\u00d5ES - <strong>Os G\u00eaneros de tiras e suas estruturas potenciais em contraste </strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495989/475d2ba0-7c04-4811-a96a-46e20ff9768b.jpeg\" width=\"371\" height=\"427\" style=\"width:371px;height:427px;\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Alex Caldas Sim\u00f5es</strong> \u00e9 professor do EBTT do Instituto Federal do Esp\u00edrito Santo (IFES, campus Venda Nova do Imigrante) e professor permanente do programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em lingu\u00edstica da Universidade Federal do Espirito Santo (UFES). P\u00f3s-doutor em Letras (UNIFESP, 2020), Doutor em Letras (UERJ, PDSE-CAPES, 2018), mestre em Letras (UFV, CAPES/REUNI, 2010), licenciado em Letras-portugu\u00eas (UFOP, 2008) e bacharel em Estudos Lingu\u00edsticos (UFOP, 2008). \u00c9 analista de g\u00eaneros discursivos, tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Lingu\u00edstica, com \u00eanfase no ensino de L\u00edngua Portuguesa, atuando principalmente com os seguintes temas: Hist\u00f3rias em quadrinhos, linguagens e g\u00eaneros textuais. \u00c9 autor de quadrinhos e entusiasta do tema, em especial as tiras. Atualmente coordena no Ifes o projeto Gibiteca Stan Lee, financiado pela FAPES-ES.\n</p>\n<p>3. AMARO XAVIER BRAGA JR. - <strong>Quadrinhos e a BNCC</strong>\n</p>\n<p>4. ANA CRISTINA DE SOUZA PIRES DIAS - <strong>(AUTO)BIOGRAFIA EM QUADRINHOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS: </strong><strong>Eu importo, tu importas, n\u00f3s importamos!</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495941/20c1880f-0fff-4ed6-b6c0-a410db401842.jpg\" width=\"321\" height=\"428\" style=\"width:321px;height:428px;\">\n</p>\n<p><strong>Ana Cristina de Souza Pires Dias </strong>\u00e9<strong> </strong>Mestra em Letras Cl\u00e1ssicas (2015) e Bacharela em Letras: Grego Cl\u00e1ssico (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo (USP); Pedagoga pelo IFSP/Boituva (2023); Licenciada em L\u00edngua Portuguesa pela AVM/UCAM (2020) e Especialista em Doc\u00eancia com \u00canfase na Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva pelo IFMG/Arcos (2021). Atualmente, \u00e9 concluinte do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos pelo IFRO/S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9. Rec\u00e9m iniciada no universo quadrin\u00edstico para al\u00e9m dos mang\u00e1s: aprendiza pronta para essa nova aventura!<br>\n</p>\n<p>5. CARLA RAMOS DE PAULA e DENISE MARIA MARGONARI FAVARO -  <strong>A </strong><strong><strong>charge na perspectiva bakthiniana de linguagem: o pol\u00edtico e a refer\u00eancia ao personagem Pin\u00f3quio</strong></strong>\n</p>\n<p><strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496159/f5856b84-2693-4f02-9427-f98ef309b670.png\" width=\"302\" height=\"304\" style=\"width:302px;height:304px;\"><br></strong></strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p><strong>Carla Ramos de Paula </strong>\u00e9 graduada em Pedagogia (2011) e mestra em Educa\u00e7\u00e3o (2013) pela Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 \u2013 Unioeste, campus Cascavel-PR. Doutoranda em Educa\u00e7\u00e3o Escolar pela Universidade Estadual J\u00falio de Mesquita Filho - UNESP, Faculdade de Ci\u00eancias e Letras de Araraquara. A \u00eanfase da sua pesquisa do mestrado e tamb\u00e9m do doutorado \u00e9 o g\u00eanero discursivo charge no processo ensino-aprendizagem nos\n</p>\n<p>Anos Iniciais do Ensino Fundamental. Atualmente \u00e9 professora colaborada na Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 \u2013 Unioeste, campus Francisco Beltr\u00e3o- PR. Possui experi\u00eancia na \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o, atuando principalmente nos seguintes temas: o g\u00eanero discursivo charge no processo ensino-aprendizagem nos Anos Iniciais do Ensino Fundamental e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas nos Anos Iniciais do Ensino Fundamental.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496058/4c2ac862-367d-4b96-8f0a-49a2cd5fc40f.png\" width=\"321\" height=\"388\" style=\"width:321px;height:388px;\">\n</p>\n<p><strong> </strong>\n</p>\n<p>A Profa. Dra. <strong>Denise Maria Margonari Favaro</strong> \u00e9 graduada em Letras, habilita\u00e7\u00f5es Ingl\u00eas/Portugu\u00eas (1997) e Italiano (2018), pela UNESP/Araraquara. \u00c9 mestre (2001) e doutora (2006) em Educa\u00e7\u00e3o Escolar tamb\u00e9m pela UNESP/Araraquara, onde desenvolveu disserta\u00e7\u00e3o e tese sobre o humor e a criatividade no processo de ensino-aprendizagem e de forma\u00e7\u00e3o de professores de L\u00edngua Inglesa, destacando a import\u00e2ncia do car\u00e1ter l\u00fadico e criativo da educa\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 Professor Assistente Doutor na UNESP/Araraquara, Departamento de Educa\u00e7\u00e3o, atuando nas disciplinas Pr\u00e1tica de Ensino e Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Estrangeira: Ingl\u00eas e Alem\u00e3o e Pr\u00e1tica de Ensino e Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Portuguesa I e II. \u00c9 professora do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Escolar na mesma institui\u00e7\u00e3o. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Letras e Pedagogia, com \u00eanfase em Did\u00e1tica, ensino-aprendizagem de L\u00edngua Inglesa e forma\u00e7\u00e3o de professores, atuando principalmente nos seguintes temas: humor, criatividade, ensino de Ingl\u00eas nas escolas p\u00fablicas, ensino de Ingl\u00eas para crian\u00e7as, Ingl\u00eas Instrumental, m\u00fasica, contos de fadas e hist\u00f3rias em quadrinhos.\n</p>\n<p>6. DANIELLE BARROS SILVA FORTUNA - <strong>N</strong><strong>arrativas sequenciais com fotonovelas: um relato de experi\u00eancia no ensino superior para abordagem sobre ci\u00eancias e sa\u00fade \u2013 \u201cvidas em jogo\u201d</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496160/a2f62066-9310-45ea-a8f1-6c5a023ced7c.jpg\" width=\"286\" height=\"604\" style=\"width:286px;height:604px;\">\n</p>\n<p><strong>Danielle Barros Silva Fortuna</strong> \u00e9 Professora Adjunta Universidade Federal do Sul da Bahia (UFSB), Campus Paulo Freire, Teixeira de Freitas-BA. Doutora em Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de Bioci\u00eancias e Sa\u00fade (IOC-FIOCRUZ); Mestre em Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Informa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade (ICICT/FIOCRUZ); Licenciada em Ci\u00eancias com habilita\u00e7\u00e3o em Biologia (UNEB). Docente credenciada no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ensino e Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais (PPGER/UFSB). Membro do GT de Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva (Abrasco). Coordenadora dos projetos Ciarte (Ci\u00eancia, Arte e Ensino), Jogoteca UFSB, CartoZine, Epicovidtx, Papo de Mulher, Membra do Laborat\u00f3rio Atelier de Educa\u00e7\u00e3o Popular em Sa\u00fade (LAEPS).<span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p>7. ELIDIOMAR RIBEIRO DA SILVA - <strong>A Hist\u00f3ria Natural presente na revista chilena \"Mampato\"- possibilidades de utiliza\u00e7\u00e3o em sala de aula e na divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica  </strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495940/d027df14-d910-4820-b6cf-b61541030f71.jpg\" width=\"408\" height=\"199\" style=\"width:408px;height:199px;\">\n</p>\n<p><strong>Elidiomar Ribeiro da Silva</strong> \u00e9 bi\u00f3logo formado pela UFRJ, mestre e doutor em Zoologia pelo Museu Nacional/UFRJ. Professor e pesquisador do Instituto de Bioci\u00eancias da UNIRIO, \u00e9 respons\u00e1vel pelo Laborat\u00f3rio de Entomologia Urbana e Cultural, vinculado ao Departamento de Zoologia, onde desenvolve projetos de pesquisa e extens\u00e3o dentro do tema Zoologia Cultural. \u00c9 editor-adjunto do peri\u00f3dico <strong>A Bruxa</strong> (<a rel=\"nofollow noopener noreferrer\" shape=\"rect\" target=\"_blank\" href=\"http://www.revistaabruxa.com/\">www.revistaabruxa.com</a>), criador e organizador da <strong>Mostra de Biologia Cultural</strong> e do <strong>Col\u00f3quio de Zoologia Cultural</strong>, colunista do portal <strong>Fauna News</strong>, participante do podcast <strong>Silvestres </strong>e editor do zine <strong>Homem-Leoa</strong>.<br>\n</p>\n<p>8. M\u00c1RCIO ROBERTO DA SILVA GARCIA - <strong>As hist\u00f3rias em quadrinhos em sala de aula pra o desenvolvimento das m\u00faltiplas linguagens no Ensino Fundamental </strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Marcio R. Garcia</strong> \u00e9 pesquisador e professor de Ensino Fundamental bil\u00edngue com licenciatura em Rela\u00e7\u00f5es internacionais (Unibrasil), Pedagogia (PUC-PR), especializa\u00e7\u00f5es em Literatura e Cultura (UniDom Bosco) e Educa\u00e7\u00e3o (University of Helsinki). Autor e ilustrador de  livros infantis e HQs, finalista dos pr\u00eamios HQmix e \u00c2ngelo Agostini pela hist\u00f3ria em quadrinhos Sublime. Tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pelo projeto \u201cPedagogia e Quadrinhos\u201d de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Instagram e na Gibiteca de Curitiba.\n</p>\n<p>9. ROBERTO DOS SANTOS DA SILVA, MATEUS GIANNI FONSECA e IBSEN PERUCCI DE SENA - <strong>Quadrinhos como Estrat\u00e9gia para a Reflex\u00e3o sobre a Intoler\u00e2ncia, Discrimina\u00e7\u00e3o e Preconceito: um relato de experi\u00eancia no Instituto Federal de Bras\u00edlia</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497991/9208b9d0-1e03-4064-84ee-f79827467308.jpg\" width=\"336\" height=\"348\" style=\"width:336px;height:348px;\">\n</p>\n<p><strong>Roberto dos Santos da Silva</strong> \u00e9 professor no Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia (IFB), onde atua junto \u00e0 Licenciatura em Matem\u00e1tica, \u00e0 Especializa\u00e7\u00e3o em Matem\u00e1tica, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias e ao Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (ProfEPT). Graduado em Matem\u00e1tica pela Faculdade Santa Terezinha (Fast/2008); Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica pela Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias (FTC/2010); e Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB/2014 e 2019) \u2013 eixo de interesse: Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica, Avalia\u00e7\u00e3o e Criatividade. Dentre suas principais produ\u00e7\u00f5es, \u00e9 autor do livro 'Matem\u00e1tica das Coisas ou Coisas da Matem\u00e1tica'; co-autor dos livros 'Estimulando a Criatividade, Motiva\u00e7\u00e3o e Desempenho em Matem\u00e1tica: uma proposta para a sala de aula' e 'Criatividade em Matem\u00e1tica: conceitos, metodologias e avalia\u00e7\u00e3o'; e co-organizador do livro 'Criatividade em matem\u00e1tica: li\u00e7\u00f5es da pesquisa'.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/497992/91b7e0ba-2c41-4f3e-9304-c0be5c6e80d4.jpg\" width=\"343\" height=\"354\" style=\"width:343px;height:354px;\">\n</p>\n<p><strong>Mateus Gianni Fons</strong><strong>ca</strong> \u00e9 Professor no Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia (IFB), onde atua junto \u00e0 Licenciatura em Matem\u00e1tica, \u00e0 Especializa\u00e7\u00e3o em Matem\u00e1tica, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias e ao Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (ProfEPT). Graduado em Matem\u00e1tica pela Faculdade Santa Terezinha (Fast/2008); Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica pela Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias (FTC/2010); e Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB/2014 e 2019) \u2013 eixo de interesse: Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica, Avalia\u00e7\u00e3o e Criatividade. Dentre suas principais produ\u00e7\u00f5es, \u00e9 autor do livro 'Matem\u00e1tica das Coisas ou Coisas da Matem\u00e1tica'; co-autor dos livros 'Estimulando a Criatividade, Motiva\u00e7\u00e3o e Desempenho em Matem\u00e1tica: uma proposta para a sala de aula' e 'Criatividade em Matem\u00e1tica: conceitos, metodologias e avalia\u00e7\u00e3o'; e co-organizador do livro 'Criatividade em matem\u00e1tica: li\u00e7\u00f5es da pesquisa'.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496060/bfacaf6e-5c6c-4878-bd38-83746e26d3a2.jpg\" width=\"343\" height=\"345\" style=\"width:343px;height:345px;\">\n</p>\n<p><strong>Ibsen Perucci de Sena</strong> \u00e9 Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia com Licenciatura e Mestrado na \u00e1rea de m\u00fasica pela mesma universidade. Estuda a organiza\u00e7\u00e3o do conhecimento nos curr\u00edculos escolares com foco na \u00e1rea de Artes e no terreno te\u00f3rico-pr\u00e1tico da integra\u00e7\u00e3o curricular.<br>\n</p>\n<p>10. ROSA AL\u00cdCIA NONONE CASELLA - A<strong>s hist\u00f3rias em quadrinhos no ensino da l\u00edngua espanhola para o ensino infantil e fundamental</strong><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496022/89c7fefd-c9ca-4ee6-a153-92b16c083ca5.jpg\" width=\"335\" height=\"335\" style=\"width:335px;height:335px;\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Rosa Alicia Nonone Casella</strong> possui gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura Plena em Portugu\u00eas e Ingl\u00eas pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco (2008) e Bacharelado em Psicologia (2021). Possui uma segunda gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia como segunda licenciatura no Centro Universit\u00e1rio FAVENI (2023). Mestrado no Programa De P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o na linha de pesquisa Teoria e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (2016). Atualmente \u00e9 doutoranda em Educa\u00e7\u00e3o na linha de pesquisa Identidades de Mem\u00f3rias pela Universidade Federal de Pernambuco, \u00e9 pesquisadora da tem\u00e1tica de G\u00eanero, Feminismo e Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Educa\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise Cr\u00edtica do Discurso, como tamb\u00e9m, faz parte do Grupo de Estudo em Religiosidades, Educa\u00e7\u00e3o, Mem\u00f3rias e Sexualidades, da Universidade Federal de Pernambuco. Tem especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Cognitiva: Gest\u00e3o da Aprendizagem mediada. \u00c9 especialista no Ensino da L\u00edngua Espanhola e Novas Tecnologias, Educa\u00e7\u00e3o Infantil e em Psicopedagogia pela Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1 e est\u00e1 concluindo os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Terapia Cognitivo Comportamental, Psicologia Existencial Humanista e Fenomenologia e Sa\u00fade Mental no Centro Universit\u00e1rio UNIFAVENI.<br>\n</p>\n<p>11. THIAGO VASCONCELLOS MODENESI - <strong>Relato de experi\u00eancia do uso de hist\u00f3rias em quadrinhos no ensino de Hist\u00f3ria na rede municipal de ensino de Jaboat\u00e3o dos Guararapes</strong><strong></strong>\n</p>\n<p>12. VAL\u00c9RIA APARECIDA BARI -<strong> A Leitura inclusiva e o desenho universal no ambiente escolar: contribui\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias em quadrinhos</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/495942/8c18a8e8-90d6-4901-8eef-592eda30a57a.png\" width=\"365\" height=\"275\" style=\"width:365px;height:275px;\"></strong>\n</p>\n<p>A Profa. Dra. <strong>Val\u00e9ria Aparecida Bari </strong>\u00e9 formada e exerce profissionalmente a Biblioteconomia e Documenta\u00e7\u00e3o desde 1990. Possui gradua\u00e7\u00e3o em Biblioteconomia e Documenta\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1990), mestrado em Ci\u00eancia da Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2002) e doutorado em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2008). \u00c9 docente do magist\u00e9rio superior da Universidade Federal de Sergipe - UFS (2009). \u00c9 l\u00edder do GRUPO PLENA - Grupo de Pesquisa em Leitura, Escrita e Narrativa: Cultura, Media\u00e7\u00e3o, Apresenta\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Editora\u00e7\u00e3o, Manifesta\u00e7\u00f5es, desde 2015. Atua como membro do Comit\u00ea Cient\u00edfico da ASPAS - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Arte Sequencial, desde 2016. <br>\n</p>\n<p>13. WANDERSON CRUZ DOS SANTOS - <strong>P\u00edlulas Azuis: possibilidades para orienta\u00e7\u00e3o sexual com a novela gr\u00e1fica</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/496038/4aaf2c04-8fbf-4ebf-afb7-53289cf4d753.jpg\" width=\"290\" height=\"388\" style=\"width:290px;height:388px;\">\n</p>\n<p><strong>Wanderson Cruz dos Santos</strong> \u00e9 formado em Pedagogia e Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE). Estudante de Letras na Universidade Federal Rural de Pernambuco (UFRPE) na qual \u00e9 membro do Laborat\u00f3rio de Estudos da Linguagem, Literatura e Hist\u00f3ria (LANGUE/UFRPE) e desenvolve pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Volunt\u00e1ria (PIC/UFRPE) na \u00e1rea de Lingu\u00edstica, Letras e Artes. \u00c9 membro do N\u00facleo de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos e em Educa\u00e7\u00e3o Popular (NUPEP/CE/UFPE). Desenvolveu est\u00e1gio de doc\u00eancia no curso de Pedagogia na (UFPE) e tem experi\u00eancia no Ensino Fundamental I como mediador de l\u00edngua portuguesa pelo Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o na Rede Municipal de Jaboat\u00e3o dos Guararapes. Atualmente \u00e9 docente da gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia e dos cursos de especializa\u00e7\u00e3o da Faculdade Alpha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/493830/cd2424de-8912-46b3-85dc-be828768e4fc.jpg\">\n</p>\n<p>Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos nas recompensas dispon\u00edveis aqui na pr\u00e9-venda entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea: <strong>quadriculando@yahoo.com</strong><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "quadrinhos7", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167030/4e87d6e2-ceeb-4d3b-b477-0b3e16b92f62.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167030/project_thumb_thumb_4e87d6e2-ceeb-4d3b-b477-0b3e16b92f62.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167030/project_thumb_small_4e87d6e2-ceeb-4d3b-b477-0b3e16b92f62.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167030/project_thumb_large_4e87d6e2-ceeb-4d3b-b477-0b3e16b92f62.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/167030/project_thumb_video_cover_4e87d6e2-ceeb-4d3b-b477-0b3e16b92f62.jpg", "progress": 133.6, "pledged": 675.376158404417, "total_contributions": 22, "total_contributors": 15, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-08-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-08-09T23:59:59.999999", "online_date": "2023-07-15T03:01:54.584943", "zone_online_date": "2023-07-15T00:01:54.584943", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "state_acronym": "PE", "state": "Pernambuco"}, "user": {"id": 216503, "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "public_name": "Editora Quadriculando"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Ensino,pesquisa,quadrinhos,Relatos", "city_id": 3274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "8d9840e8-4991-418f-b4ec-a44361bfbc01", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "E come\u00e7a a pr\u00e9-venda de mais um volume de Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o, a cole\u00e7\u00e3o que vem a quase uma d\u00e9cada reunindo a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica de pesquisadores/as sobre a tem\u00e1tica! Quadrinhos e educa\u00e7\u00e3o para dialogar mais e melhor na escola e al\u00e9m dela Em 2015 os professores Amaro Braga e Thiago Modenesi decidiram organizar uma cole\u00e7\u00e3o que reunisse artigos relacionando as hist\u00f3rias em quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o, seja no ambiente escolar ou para al\u00e9m dele. Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 7 \u00e9 um livro fundamental para quem pesquisa ou apenas curte quadrinhos, fruto de uma iniciativa dos professores Amaro Braga (UFAL) e Thiago Modenesi (UNIT). A cole\u00e7\u00e3o chega ao s\u00e9timo volume e re\u00fane pesquisas essenciais sobre a rela\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o com as hist\u00f3rias em quadrinhos, em particular nos relatos de experi\u00eancia. Nossa capa \u00e9 provis\u00f3ria e meramente ilustrativa, parte da receita ser\u00e1 destinada a confec\u00e7\u00e3o dela e ser\u00e1 uma surpresa revelada somente no lan\u00e7amento Em 2015 os professores Amaro Braga (Ufal) e Thiago Modenesi (UFPE) decidiram organizar uma cole\u00e7\u00e3o que reunisse artigos relacionando as hist\u00f3rias em quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o, seja no ambiente escolar ou para al\u00e9m dele. Contaram no in\u00edcio dessa empreitada com o apoio do Centro Universit\u00e1rio Guararapes \u2013 Unifg e a receptividade foi tamanha ao projeto que no ano do lan\u00e7amento acabaram por publicar os 2 primeiros volumes da obra! Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o \u2013 volume 1 tratou dos relatos de experi\u00eancia e an\u00e1lises de publica\u00e7\u00f5es e foi lan\u00e7ado no primeiro semestre de 2015, com 184 p\u00e1ginas. O volume 2 nasceu no segundo semestre, ostentou na capa ilustra\u00e7\u00e3o do quadrinista pernambucano Luciano F\u00e9lix, e apresentou artigos que discutiam os procedimentos did\u00e1ticos, com 188 p\u00e1ginas, foi a primeira edi\u00e7\u00e3o a contar com artigo de um participante internacional, a professora uruguaia Victoria Saibene. A cole\u00e7\u00e3o seguiria no ano seguinte e, desde o seu segundo volume, adquiriu a tradi\u00e7\u00e3o de seu lan\u00e7amento ocorrer durante as Jornadas Internacionais de Hist\u00f3rias em Quadrinhos, realizadas na Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 USP. O volume 3 apresentava o tema \u201cfanzines, espa\u00e7os e usos pedag\u00f3gicos\u201d, novamente com 188 p\u00e1ginas e um rico debate sobre a rela\u00e7\u00e3o dos quadrinhos com a educa\u00e7\u00e3o. O volume 4 s\u00f3 viria a ser publicado em 2018, o novo livro versava sobre as experi\u00eancias docentes, infer\u00eancias pedag\u00f3gicas e an\u00e1lises das pol\u00edticas p\u00fablicas em 176 p\u00e1ginas, aqui se encerrava a parceria com o Centro Universit\u00e1rio Guararapes \u2013 Unifg que deixa de financiar a impress\u00e3o. A cole\u00e7\u00e3o \u00e9 assumida a partir do volume 5 pelo Grupo Interdisciplinar de Pesquisas em charges, cartuns e hist\u00f3rias em quadrinhos \u2013 GIP-HQ em uma nova edi\u00e7\u00e3o com 158 p\u00e1ginas e se propondo a analisar os espa\u00e7os pol\u00edticos, meio ambiente e diversidade. Esse volume \u00e9 impresso em 2019. Algumas curiosidades marcam as quase 1.000 p\u00e1ginas j\u00e1 publicadas, uma \u00e9 o trabalho feito na cria\u00e7\u00e3o das capas dos volumes 1 ao 4 e no novo volume 6 pelo professor Amaro Braga, algo primoroso e minimalista, sobre artes de grandes \u00edcones das HQs. O volume 5 teve capa com arte de Guilherme Smee, que colabora tamb\u00e9m com artigos em v\u00e1rios volumes. J\u00e1 o volume 6 foi o primeiro publicado pela editora Quadriculando/Anita Garibaldi, com capa minimalista de Amaro Braga e 180 p\u00e1ginas, a obra foi totalmente financiada atrav\u00e9s dos autores da plataforma Catarse. Hoje os 5 primeiros volumes se encontram esgotados e a dupla de organizadores planeja compilar tudo numa grande edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada. Outro registro importante \u00e9 que os 5 primeiros volumes foram impressos na gr\u00e1fica de Tarc\u00edsio Pereira, fundador e propriet\u00e1rio da extinta Livro 7 que ficava em Recife, que j\u00e1 foi a maior livraria do Brasil, o \u201chomem dos livros\u201d, como era conhecido em Pernambuco, um intelectual e f\u00e3 de quadrinhos. Um entusiasta de nossa cole\u00e7\u00e3o que teve a vida ceifada pela Covid-19. Al\u00e9m disso, Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o foi 2 vezes finalista na categoria \u201cmelhor livro te\u00f3rico\u201d do Trof\u00e9u HQMix e se tornou refer\u00eancia de v\u00e1rias pesquisas acad\u00eamicas, reunindo autores/as de todo Brasil e do exterior. O volume 7 \u00e9 o segundo publicado pela Quadriculando em parceria com a editora Anita Garibaldi, tem 180 p\u00e1ginas e segue o padr\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es anteriores, com papel offset, tamanho 15x22 cm, capa cart\u00e3o com orelhas e farta quantidade de ilustra\u00e7\u00f5es. Amaro Xavier Braga Jr. \u00e9 doutor em Sociologia (UFPE), mestre em Sociologia (UFPE), mestre em Antropologia Social (UFAL), especialista em Artes visuais (Senac), especialista em Gest\u00e3o de EAD (UCB\\Esc. Do ex\u00e9rcito), especialista em Hist\u00f3ria das Artes e das Religi\u00f5es (UFRPE), bacharel em Ci\u00eancias Sociais UFPE) e licenciado em ci\u00eancias sociais (UFPE). Organizador da cole\u00e7\u00e3o \u201cQuadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o\u201d com Thiago Modenesi, da obra \u201cReligiosidades nas Hist\u00f3rias em Quadrinhos\u201d, com Iuri Reblin, da HQ \u201cHer\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana em Quadrinhos\u201d, com Danielle Jaimes e Roberta Cirne, da HQ \u201cPreto que nem Carv\u00e3o\u201d, de Afro HQ, entre outras. Thiago Vasconcellos Modenesi \u00e9 licenciado em Hist\u00f3ria (UFPE), pedagogo (FAC. \u00daNICA/MG) e bacharel em Direito (FAC. METROPOLITANA/PE), especialista em Ensino de Hist\u00f3ria (UFRPE), Moderna Educa\u00e7\u00e3o (PUC-RS) e Ci\u00eancia Pol\u00edtica (EST\u00c1CIO/SP), mestre e doutor em Educa\u00e7\u00e3o (UFPE), professor na UFPE, editor da Quadriculando, organizador da cole\u00e7\u00e3o de livros \u201cQuadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o\u201d, com Amaro Braga, autor dos livros \u201cA Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates \u2013 1833 a 1967\u201d, \u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cEducando para Rep\u00fablica\u201d, entre outros trabalhos. META ESTENDIDA ESPECIAL! O projeto \u201cQuadrinhos e Educa\u00e7\u00e3o\u201d, envolve diversos pesquisadores e pesquisadoras do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Nesses \u00faltimos 6 anos, fizemos 6 volumes e os primeiros se encontram praticamente esgotados. Com a sua ajuda, se batermos a meta de financiamento e chegarmos aos R$ 5.000,00 (cinco mil reais), vamos ter condi\u00e7\u00f5es de disponibilizar uma edi\u00e7\u00e3o digital especial contendo todos os 5 volumes anteriores, revisados e com novo projeto gr\u00e1fico. A edi\u00e7\u00e3o \u201cOmnibus\u201d ser\u00e1 um comp\u00eandio, distribu\u00eddo, inicialmente, com exclusividade para os apoiadores desta campanha e s\u00f3 posteriormente, colocado nas plataformas on-line 150% - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 marcador de p\u00e1ginas exclusivo. 200% - Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book do nosso livro Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o - volume 6, com as ilustra\u00e7\u00f5es coloridas. 250% - Todos os nossos apoiadores receber\u00e3o o e-book A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos - do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, do professor Thiago Modenesi. O livro contar\u00e1 com pref\u00e1cio da professora Doutora S\u00f4nia Maria Bibe Luyten, especialista em HQs e na cultura pop japonesa. Ela tem 50 anos de profiss\u00e3o ligado \u00e0s Hist\u00f3rias em Quadrinhos. SONIA M. BIBE LUYTEN \u00e9 Doutora em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es da Universidade de S\u00e3o Paulo, com tese sobre mang\u00e1. . Foi professora do Departamento de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00f5es da ECA/USP, professora convidada da Universidade de Estudos Estrangeiros de Osaka e T\u00f3quio \u2013 Jap\u00e3o, Universidade Real de Utrecht - Holanda, Universidade de Poitiers \u2013 Fran\u00e7a (1998-1999). Foi professora e coordenadora do curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Cat\u00f3lica de Santos lecionando uma cadeira sobre Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Foi professora do primeiro curso universit\u00e1rio de Hist\u00f3rias em Quadrinhos no Brasil, com in\u00edcio em 1972 na Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da Universidade de S\u00e3o Paulo Autora de in\u00fameros artigos, pref\u00e1cios e dos livros Comunica\u00e7\u00e3o e Acultura\u00e7\u00e3o . S\u00e3o Paulo, Ed. Loyola, 1981 , Hist\u00f3rias em Quadrinhos \u2013 Leitura Cr\u00edtica. . Paulinas, 1984 , O que \u00e9 Hist\u00f3rias em Quadrinhos. Brasiliense, 1985, Mang\u00e1, o poder dos quadrinhos japoneses . Hedra, 2000 com reedi\u00e7\u00e3o em 2012 com pref\u00e1cio de Mauricio de Sousa e Cultura Pop japonesa: anim\u00ea e mang\u00e1 . Hedra, 2006.. Obteve v\u00e1rios pr\u00eamios por sua pesquisa em Hist\u00f3rias em Quadrinhos . HQ Mix em 1988, 1991, 1999 (S\u00e3o Paulo \u2013 Brasil ), MANGACOM em 2001. (S\u00e3o Paulo- Brasil), Pr\u00eamio Romano Calise , em Lucca It\u00e1lia em 1990, Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini \u2013 Mestre dos Quadrinhos em 2005, Pr\u00eamio C\u00e1tedra UNESCO/Metodista de Comunica\u00e7\u00e3o- em 2006 e Honraria do governo japon\u00eas pela atua\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o e pesquisa da Cultura Pop Japonesa. \u2013 em 2008.. Foi presidente do Pr\u00eamio HQMIX, que faz a premia\u00e7\u00e3o dos melhores artistas na \u00e1rea de Hist\u00f3rias em Quadrinhos e Humor Gr\u00e1fico e atualmente Presidente da Comiss\u00e3o de Teses (TCC, Mestrado e Doutorado do Trof\u00e9us H QMIX 1. ADMIR SOARES DE ALMEIDA J\u00daNIOR - Narrativas autobiogr\u00e1ficas sobre o in\u00edcio da doc\u00eancia: um di\u00e1logo com \u201cFessora!\u201d e \u201cMartin \u2013 professor de arte\u201d. Admir Soares de Almeida Junio r \u00e9 licenciado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica pela Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Fisioterapia e Terapia Ocupacional (EEFFTO) da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela PUC-MINAS. Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP). P\u00f3s-Doutorando em Letras na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP) onde desenvolve pesquisa relacionada \u00e0 linguagem dos quadrinhos, autobiografia e forma\u00e7\u00e3o de professores/as de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Professor Adjunto do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da EEFFTO/ UFMG. Docente do Programa de Mestrado Profissional em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica em Rede Nacional na EEFFTO/UFMG. Docente do Programa de Mestrado Profissional Educa\u00e7\u00e3o e Doc\u00eancia da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o (FAE-UFMG). Pesquisador vinculado ao Grupo de Pesquisa em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Escolar do PROEFE. Pesquisador vinculado ao LapenSI (Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Experi\u00eancias de Forma\u00e7\u00e3o e Narrativas de SI). Tem desenvolvido estudos no campo da Pesquisa Narrativa com \u00eanfase na forma\u00e7\u00e3o de professores/as de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Tem interesse especial pela elabora\u00e7\u00e3o de narrativas gr\u00e1ficas (Hist\u00f3rias em Quadrinhos) na forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada de professores e professoras de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. 2. ALEX CALDAS SIM\u00d5ES - Os G\u00eaneros de tiras e suas estruturas potenciais em contraste Alex Caldas Sim\u00f5es \u00e9 professor do EBTT do Instituto Federal do Esp\u00edrito Santo (IFES, campus Venda Nova do Imigrante) e professor permanente do programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em lingu\u00edstica da Universidade Federal do Espirito Santo (UFES). P\u00f3s-doutor em Letras (UNIFESP, 2020), Doutor em Letras (UERJ, PDSE-CAPES, 2018), mestre em Letras (UFV, CAPES/REUNI, 2010), licenciado em Letras-portugu\u00eas (UFOP, 2008) e bacharel em Estudos Lingu\u00edsticos (UFOP, 2008). \u00c9 analista de g\u00eaneros discursivos, tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Lingu\u00edstica, com \u00eanfase no ensino de L\u00edngua Portuguesa, atuando principalmente com os seguintes temas: Hist\u00f3rias em quadrinhos, linguagens e g\u00eaneros textuais. \u00c9 autor de quadrinhos e entusiasta do tema, em especial as tiras. Atualmente coordena no Ifes o projeto Gibiteca Stan Lee, financiado pela FAPES-ES. 3. AMARO XAVIER BRAGA JR. - Quadrinhos e a BNCC 4. ANA CRISTINA DE SOUZA PIRES DIAS - (AUTO)BIOGRAFIA EM QUADRINHOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS: Eu importo, tu importas, n\u00f3s importamos! Ana Cristina de Souza Pires Dias \u00e9 Mestra em Letras Cl\u00e1ssicas (2015) e Bacharela em Letras: Grego Cl\u00e1ssico (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo (USP); Pedagoga pelo IFSP/Boituva (2023); Licenciada em L\u00edngua Portuguesa pela AVM/UCAM (2020) e Especialista em Doc\u00eancia com \u00canfase na Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva pelo IFMG/Arcos (2021). Atualmente, \u00e9 concluinte do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos pelo IFRO/S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9. Rec\u00e9m iniciada no universo quadrin\u00edstico para al\u00e9m dos mang\u00e1s: aprendiza pronta para essa nova aventura! 5. CARLA RAMOS DE PAULA e DENISE MARIA MARGONARI FAVARO - A charge na perspectiva bakthiniana de linguagem: o pol\u00edtico e a refer\u00eancia ao personagem Pin\u00f3quio Carla Ramos de Paula \u00e9 graduada em Pedagogia (2011) e mestra em Educa\u00e7\u00e3o (2013) pela Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 \u2013 Unioeste, campus Cascavel-PR. Doutoranda em Educa\u00e7\u00e3o Escolar pela Universidade Estadual J\u00falio de Mesquita Filho - UNESP, Faculdade de Ci\u00eancias e Letras de Araraquara. A \u00eanfase da sua pesquisa do mestrado e tamb\u00e9m do doutorado \u00e9 o g\u00eanero discursivo charge no processo ensino-aprendizagem nos Anos Iniciais do Ensino Fundamental. Atualmente \u00e9 professora colaborada na Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1 \u2013 Unioeste, campus Francisco Beltr\u00e3o- PR. Possui experi\u00eancia na \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o, atuando principalmente nos seguintes temas: o g\u00eanero discursivo charge no processo ensino-aprendizagem nos Anos Iniciais do Ensino Fundamental e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas nos Anos Iniciais do Ensino Fundamental. A Profa. Dra. Denise Maria Margonari Favaro \u00e9 graduada em Letras, habilita\u00e7\u00f5es Ingl\u00eas/Portugu\u00eas (1997) e Italiano (2018), pela UNESP/Araraquara. \u00c9 mestre (2001) e doutora (2006) em Educa\u00e7\u00e3o Escolar tamb\u00e9m pela UNESP/Araraquara, onde desenvolveu disserta\u00e7\u00e3o e tese sobre o humor e a criatividade no processo de ensino-aprendizagem e de forma\u00e7\u00e3o de professores de L\u00edngua Inglesa, destacando a import\u00e2ncia do car\u00e1ter l\u00fadico e criativo da educa\u00e7\u00e3o. Atualmente \u00e9 Professor Assistente Doutor na UNESP/Araraquara, Departamento de Educa\u00e7\u00e3o, atuando nas disciplinas Pr\u00e1tica de Ensino e Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Estrangeira: Ingl\u00eas e Alem\u00e3o e Pr\u00e1tica de Ensino e Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Portuguesa I e II. \u00c9 professora do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Escolar na mesma institui\u00e7\u00e3o. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Letras e Pedagogia, com \u00eanfase em Did\u00e1tica, ensino-aprendizagem de L\u00edngua Inglesa e forma\u00e7\u00e3o de professores, atuando principalmente nos seguintes temas: humor, criatividade, ensino de Ingl\u00eas nas escolas p\u00fablicas, ensino de Ingl\u00eas para crian\u00e7as, Ingl\u00eas Instrumental, m\u00fasica, contos de fadas e hist\u00f3rias em quadrinhos. 6. DANIELLE BARROS SILVA FORTUNA - N arrativas sequenciais com fotonovelas: um relato de experi\u00eancia no ensino superior para abordagem sobre ci\u00eancias e sa\u00fade \u2013 \u201cvidas em jogo\u201d Danielle Barros Silva Fortuna \u00e9 Professora Adjunta Universidade Federal do Sul da Bahia (UFSB), Campus Paulo Freire, Teixeira de Freitas-BA. Doutora em Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de Bioci\u00eancias e Sa\u00fade (IOC-FIOCRUZ); Mestre em Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Informa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade (ICICT/FIOCRUZ); Licenciada em Ci\u00eancias com habilita\u00e7\u00e3o em Biologia (UNEB). Docente credenciada no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ensino e Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais (PPGER/UFSB). Membro do GT de Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva (Abrasco). Coordenadora dos projetos Ciarte (Ci\u00eancia, Arte e Ensino), Jogoteca UFSB, CartoZine, Epicovidtx, Papo de Mulher, Membra do Laborat\u00f3rio Atelier de Educa\u00e7\u00e3o Popular em Sa\u00fade (LAEPS). 7. ELIDIOMAR RIBEIRO DA SILVA - A Hist\u00f3ria Natural presente na revista chilena \"Mampato\"- possibilidades de utiliza\u00e7\u00e3o em sala de aula e na divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica Elidiomar Ribeiro da Silva \u00e9 bi\u00f3logo formado pela UFRJ, mestre e doutor em Zoologia pelo Museu Nacional/UFRJ. Professor e pesquisador do Instituto de Bioci\u00eancias da UNIRIO, \u00e9 respons\u00e1vel pelo Laborat\u00f3rio de Entomologia Urbana e Cultural, vinculado ao Departamento de Zoologia, onde desenvolve projetos de pesquisa e extens\u00e3o dentro do tema Zoologia Cultural. \u00c9 editor-adjunto do peri\u00f3dico A Bruxa ( www.revistaabruxa.com ), criador e organizador da Mostra de Biologia Cultural e do Col\u00f3quio de Zoologia Cultural , colunista do portal Fauna News , participante do podcast Silvestres e editor do zine Homem-Leoa . 8. M\u00c1RCIO ROBERTO DA SILVA GARCIA - As hist\u00f3rias em quadrinhos em sala de aula pra o desenvolvimento das m\u00faltiplas linguagens no Ensino Fundamental Marcio R. Garcia \u00e9 pesquisador e professor de Ensino Fundamental bil\u00edngue com licenciatura em Rela\u00e7\u00f5es internacionais (Unibrasil), Pedagogia (PUC-PR), especializa\u00e7\u00f5es em Literatura e Cultura (UniDom Bosco) e Educa\u00e7\u00e3o (University of Helsinki). Autor e ilustrador de  livros infantis e HQs, finalista dos pr\u00eamios HQmix e \u00c2ngelo Agostini pela hist\u00f3ria em quadrinhos Sublime. Tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pelo projeto \u201cPedagogia e Quadrinhos\u201d de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Instagram e na Gibiteca de Curitiba. 9. ROBERTO DOS SANTOS DA SILVA, MATEUS GIANNI FONSECA e IBSEN PERUCCI DE SENA - Quadrinhos como Estrat\u00e9gia para a Reflex\u00e3o sobre a Intoler\u00e2ncia, Discrimina\u00e7\u00e3o e Preconceito: um relato de experi\u00eancia no Instituto Federal de Bras\u00edlia Roberto dos Santos da Silva \u00e9 professor no Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia (IFB), onde atua junto \u00e0 Licenciatura em Matem\u00e1tica, \u00e0 Especializa\u00e7\u00e3o em Matem\u00e1tica, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias e ao Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (ProfEPT). Graduado em Matem\u00e1tica pela Faculdade Santa Terezinha (Fast/2008); Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica pela Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias (FTC/2010); e Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB/2014 e 2019) \u2013 eixo de interesse: Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica, Avalia\u00e7\u00e3o e Criatividade. Dentre suas principais produ\u00e7\u00f5es, \u00e9 autor do livro 'Matem\u00e1tica das Coisas ou Coisas da Matem\u00e1tica'; co-autor dos livros 'Estimulando a Criatividade, Motiva\u00e7\u00e3o e Desempenho em Matem\u00e1tica: uma proposta para a sala de aula' e 'Criatividade em Matem\u00e1tica: conceitos, metodologias e avalia\u00e7\u00e3o'; e co-organizador do livro 'Criatividade em matem\u00e1tica: li\u00e7\u00f5es da pesquisa'. Mateus Gianni Fons ca \u00e9 Professor no Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia (IFB), onde atua junto \u00e0 Licenciatura em Matem\u00e1tica, \u00e0 Especializa\u00e7\u00e3o em Matem\u00e1tica, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologias e ao Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica (ProfEPT). Graduado em Matem\u00e1tica pela Faculdade Santa Terezinha (Fast/2008); Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica pela Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias (FTC/2010); e Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB/2014 e 2019) \u2013 eixo de interesse: Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica, Avalia\u00e7\u00e3o e Criatividade. Dentre suas principais produ\u00e7\u00f5es, \u00e9 autor do livro 'Matem\u00e1tica das Coisas ou Coisas da Matem\u00e1tica'; co-autor dos livros 'Estimulando a Criatividade, Motiva\u00e7\u00e3o e Desempenho em Matem\u00e1tica: uma proposta para a sala de aula' e 'Criatividade em Matem\u00e1tica: conceitos, metodologias e avalia\u00e7\u00e3o'; e co-organizador do livro 'Criatividade em matem\u00e1tica: li\u00e7\u00f5es da pesquisa'. Ibsen Perucci de Sena \u00e9 Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade de Bras\u00edlia com Licenciatura e Mestrado na \u00e1rea de m\u00fasica pela mesma universidade. Estuda a organiza\u00e7\u00e3o do conhecimento nos curr\u00edculos escolares com foco na \u00e1rea de Artes e no terreno te\u00f3rico-pr\u00e1tico da integra\u00e7\u00e3o curricular. 10. ROSA AL\u00cdCIA NONONE CASELLA - A s hist\u00f3rias em quadrinhos no ensino da l\u00edngua espanhola para o ensino infantil e fundamental Rosa Alicia Nonone Casella possui gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura Plena em Portugu\u00eas e Ingl\u00eas pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco (2008) e Bacharelado em Psicologia (2021). Possui uma segunda gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia como segunda licenciatura no Centro Universit\u00e1rio FAVENI (2023). Mestrado no Programa De P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o na linha de pesquisa Teoria e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (2016). Atualmente \u00e9 doutoranda em Educa\u00e7\u00e3o na linha de pesquisa Identidades de Mem\u00f3rias pela Universidade Federal de Pernambuco, \u00e9 pesquisadora da tem\u00e1tica de G\u00eanero, Feminismo e Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Educa\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise Cr\u00edtica do Discurso, como tamb\u00e9m, faz parte do Grupo de Estudo em Religiosidades, Educa\u00e7\u00e3o, Mem\u00f3rias e Sexualidades, da Universidade Federal de Pernambuco. Tem especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Cognitiva: Gest\u00e3o da Aprendizagem mediada. \u00c9 especialista no Ensino da L\u00edngua Espanhola e Novas Tecnologias, Educa\u00e7\u00e3o Infantil e em Psicopedagogia pela Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1 e est\u00e1 concluindo os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Terapia Cognitivo Comportamental, Psicologia Existencial Humanista e Fenomenologia e Sa\u00fade Mental no Centro Universit\u00e1rio UNIFAVENI. 11. THIAGO VASCONCELLOS MODENESI - Relato de experi\u00eancia do uso de hist\u00f3rias em quadrinhos no ensino de Hist\u00f3ria na rede municipal de ensino de Jaboat\u00e3o dos Guararapes 12. VAL\u00c9RIA APARECIDA BARI - A Leitura inclusiva e o desenho universal no ambiente escolar: contribui\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias em quadrinhos A Profa. Dra. Val\u00e9ria Aparecida Bari \u00e9 formada e exerce profissionalmente a Biblioteconomia e Documenta\u00e7\u00e3o desde 1990. Possui gradua\u00e7\u00e3o em Biblioteconomia e Documenta\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1990), mestrado em Ci\u00eancia da Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2002) e doutorado em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo (2008). \u00c9 docente do magist\u00e9rio superior da Universidade Federal de Sergipe - UFS (2009). \u00c9 l\u00edder do GRUPO PLENA - Grupo de Pesquisa em Leitura, Escrita e Narrativa: Cultura, Media\u00e7\u00e3o, Apresenta\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica, Editora\u00e7\u00e3o, Manifesta\u00e7\u00f5es, desde 2015. Atua como membro do Comit\u00ea Cient\u00edfico da ASPAS - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores em Arte Sequencial, desde 2016. 13. WANDERSON CRUZ DOS SANTOS - P\u00edlulas Azuis: possibilidades para orienta\u00e7\u00e3o sexual com a novela gr\u00e1fica Wanderson Cruz dos Santos \u00e9 formado em Pedagogia e Mestre em Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE). Estudante de Letras na Universidade Federal Rural de Pernambuco (UFRPE) na qual \u00e9 membro do Laborat\u00f3rio de Estudos da Linguagem, Literatura e Hist\u00f3ria (LANGUE/UFRPE) e desenvolve pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Volunt\u00e1ria (PIC/UFRPE) na \u00e1rea de Lingu\u00edstica, Letras e Artes. \u00c9 membro do N\u00facleo de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos e em Educa\u00e7\u00e3o Popular (NUPEP/CE/UFPE). Desenvolveu est\u00e1gio de doc\u00eancia no curso de Pedagogia na (UFPE) e tem experi\u00eancia no Ensino Fundamental I como mediador de l\u00edngua portuguesa pelo Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o na Rede Municipal de Jaboat\u00e3o dos Guararapes. Atualmente \u00e9 docente da gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia e dos cursos de especializa\u00e7\u00e3o da Faculdade Alpha. Caso n\u00e3o tenha achado uma combina\u00e7\u00e3o ideal de nossos livros e quadrinhos nas recompensas dispon\u00edveis aqui na pr\u00e9-venda entre em contato por nosso e-mail que providenciaremos para voc\u00ea: quadriculando@yahoo.com"}, "user": {"id": 216503, "common_id": "9be82aef-e924-4e7b-b747-61c29cc0a6a2", "name": "THIAGO VASCONCELLOS MODENESI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216503/thumb_avatar_75c31be1-2370-41f8-b667-92166f1d1db1.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thiago.modenesi", "twitter_username": "thiagomodenesi", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 617, "total_published_projects": 34, "links": null, "follows_count": 23, "followers_count": 433, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-11-21T21:50:09.743291", "about_html": "<p>Professor no Centro Universit\u00e1rio dos Guararapes (UNIFG) e no Mestrado em Gest\u00e3o P\u00fablica da Universidade Federal de Pernambuco - UFPE, ex-secret\u00e1rio de Esporte e Cultura na cidade de Jaboat\u00e3o dos Guararapes/Pernambuco, pesquisador de HQs, editor da QUADRICULANDO e autor de livros te\u00f3ricos sobre o tema.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Editora Quadriculando", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 296843, "project_id": 167030, "description": "Ap\u00f3s 1 ano e meio de pesquisas, nasceu esse e-book do professor Thiago Modenesi: A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos: do surgimento aos syndicates - 1833 a 1967, resultado de uma revis\u00e3o de literatura envolvendo livros nacionais e internacionais. O objetivo \u00e9 apresentar aos leitores, de maneira sistem\u00e1tica, a origem das hist\u00f3rias em quadrinhos. Ser\u00e1 aqui demonstrado sua rela\u00e7\u00e3o com os jornais, com a publica\u00e7\u00e3o das tiras di\u00e1rias e p\u00e1ginas dominicais, al\u00e9m da ind\u00fastria de distribui\u00e7\u00e3o em escala global, por meio dos syndicates.\n\nO e-book possui quase 70 ilustra\u00e7\u00f5es coloridas de qualidade dos personagens das HQs pesquisados, 4 cap\u00edtulos e 124 p\u00e1ginas. Conta tamb\u00e9m com pref\u00e1cio do Professor Amaro Xavier Braga Jr. (UFAL), reconhecido pesquisador da \u00e1rea.\n\n", "minimum_value": 15.16563229950038, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-08-01T21:22:04", "updated_at": "2023-07-08T21:23:44.715466", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2139095040, "title": "A FANT\u00c1STICA HIST\u00d3RIA DOS QUADRINHOS ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ba94c5e9-e7cd-4e56-905f-f74dc15b43a3", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/296843/thumb_reward_bd501c4d-59ec-4b48-832d-44313e741f35.jpeg", "run_out": false}], "lemmas": ["volume", "cole\u00e7\u00e3o", "d\u00e9cada", "produ\u00e7\u00e3o", "pesquisador", "tem\u00e1tica", "educa\u00e7\u00e3o", "escola", "professor", "cole\u00e7\u00e3o", "artigo", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "educa\u00e7\u00e3o", "ambiente", "volume", "livro", "pesquisa", "quadrinho", "fruto", "iniciativa", "professor", "cole\u00e7\u00e3o", "volume", "pesquisa", "rela\u00e7\u00e3o", "educa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "relato", "experi\u00eancia", "capa", "parte", "receita", "confec\u00e7\u00e3o", "surpresa", "lan\u00e7amento", "professor", "cole\u00e7\u00e3o", "artigo", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "educa\u00e7\u00e3o", "ambiente", "in\u00edcio", "apoio", "receptividade", "projeto", "ano", "lan\u00e7amento", "volume", "obra", "volume", "relato", "experi\u00eancia", "an\u00e1lises", "publica\u00e7\u00e3o", "semestre", "p\u00e1gina", "volume", "semestre", "capa", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pernambucano", "artigo", "procedimento", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "artigo", "professora", "cole\u00e7\u00e3o", "ano", "volume", "tradi\u00e7\u00e3o", "lan\u00e7amento", "volume", "tema", "fanzine", "espa\u00e7o", "uso", "p\u00e1gina", "debate", "rela\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "educa\u00e7\u00e3o", "volume", "livro", "experi\u00eancia", "infer\u00eancia", "an\u00e1lises", "pol\u00edtica", "p\u00e1gina", "parceria", "impress\u00e3o", "cole\u00e7\u00e3o", "volume", "charge", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "espa\u00e7o", "ambiente", "diversidade", "volume", "curiosidade", "p\u00e1gina", "trabalho", "cria\u00e7\u00e3o", "capa", "volume", "volume", "professor", "arte", "\u00edcone", "volume", "capa", "arte", "artigo", "volume", "volume", "editora", "capa", "p\u00e1gina", "obra", "autor", "plataforma", "volume", "dupla", "organizador", "edi\u00e7\u00e3o", "registro", "volume", "gr\u00e1fica", "fundador", "propriet\u00e1rio", "livraria", "homem", "livro", "intelectual", "f\u00e3", "quadrinho", "entusiasta", "cole\u00e7\u00e3o", "vida", "vez", "categoria", "livro", "refer\u00eancia", "pesquisa", "autor", "exterior", "volume", "parceria", "editora", "p\u00e1gina", "padr\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "papel", "offset", "tamanho", "capa", "orelha", "quantidade", "ilustra\u00e7\u00e3o", "doutor", "mestre", "mestre", "ex\u00e9rcito", "bacharel", "ci\u00eancia", "licenciado", "ci\u00eancia", "organizador", "cole\u00e7\u00e3o", "obra", "pedagogo", "bacharel", "mestre", "doutor", "professor", "editor", "organizador", "cole\u00e7\u00e3o", "livro", "autor", "livro", "surgimento", "syndicate", "trabalho", "projeto", "pesquisador", "pesquisadora", "ano", "volume", "ajuda", "meta", "financiamento", "real", "condi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "volume", "projeto", "edi\u00e7\u00e3o", "comp\u00eandio", "exclusividade", "apoiador", "campanha", "plataformas", "edi\u00e7\u00e3o", "marcador", "p\u00e1gina", "apoiador", "livro", "volume", "ilustra\u00e7\u00e3o", "apoiador", "surgimento", "syndicate", "professor", "livro", "pref\u00e1cio", "professora", "cultura", "japon\u00eas", "ano", "profiss\u00e3o", "luyten", "tese", "mang\u00e1", "professora", "professora", "professora", "coordenadora", "curso", "cadeira", "professora", "curso", "in\u00edcio", "artigo", "livro", "poder", "quadrinho", "reedi\u00e7\u00e3o", "pref\u00e1cio", "japonesa", "anim\u00ea", "pr\u00eamio", "pesquisa", "mix", "mangacom", "governo", "atua\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "pesquisa", "presidente", "premia\u00e7\u00e3o", "artista", "\u00e1rea", "presidente", "in\u00edcio", "doc\u00eancia", "di\u00e1logo", "professor", "arte", "doutor", "pesquisa", "linguagem", "quadrinho", "autobiografia", "forma\u00e7\u00e3o", "professor", "professor", "docente", "docente", "pesquisador", "proefe", "pesquisador", "estudo", "campo", "\u00eanfase", "forma\u00e7\u00e3o", "professor", "interesse", "elabora\u00e7\u00e3o", "narrativo", "forma\u00e7\u00e3o", "professor", "professora", "alex", "tira", "estrutura", "contraste", "professor", "professor", "programa", "lingu\u00edstica", "doutor", "mestre", "licenciado", "bacharel", "g\u00eanero", "experi\u00eancia", "\u00e1rea", "\u00eanfase", "ensino", "tema", "quadrinho", "linguagem", "g\u00eanero", "autor", "quadrinho", "entusiasta", "tema", "especial", "tira", "projeto", "importa", "doc\u00eancia", "concluinte", "universo", "mang\u00e1s", "aprendiza", "aventura", "perspectiva", "linguagem", "pol\u00edtico", "refer\u00eancia", "personagem", "campus", "\u00eanfase", "pesquisa", "mestrado", "doutorado", "g\u00eanero", "processo", "professora", "campus", "experi\u00eancia", "\u00e1rea", "tema", "g\u00eanero", "processo", "pr\u00e1tica", "dra", "habilita\u00e7\u00e3o", "mestre", "doutora", "disserta\u00e7\u00e3o", "tese", "humor", "criatividade", "processo", "forma\u00e7\u00e3o", "professor", "import\u00e2ncia", "car\u00e1ter", "educa\u00e7\u00e3o", "disciplina", "ingl\u00eas", "professora", "institui\u00e7\u00e3o", "experi\u00eancia", "\u00e1rea", "\u00eanfase", "forma\u00e7\u00e3o", "professor", "tema", "humor", "criatividade", "ensino", "ingl\u00eas", "escola", "ensino", "ingl\u00eas", "crian\u00e7a", "m\u00fasica", "conto", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "arrativa", "fotonovela", "relato", "experi\u00eancia", "ensino", "abordagem", "ci\u00eancia", "sa\u00fade", "vida", "jogo", "doutora", "mestre", "informa\u00e7\u00e3o", "habilita\u00e7\u00e3o", "docente", "membro", "coordenadora", "projeto", "laeps", "revista", "possibilidade", "utiliza\u00e7\u00e3o", "sala", "aula", "divulga\u00e7\u00e3o", "bi\u00f3logo", "mestre", "doutor", "professor", "pesquisador", "projeto", "pesquisa", "extens\u00e3o", "tema", "peri\u00f3dico", "criador", "organizador", "portal", "podcast", "editor", "roberto", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "sala", "aula", "desenvolvimento", "linguagem", "pesquisador", "professor", "licenciatura", "especializa\u00e7\u00e3o", "autor", "ilustrador", "livro", "pr\u00eamio", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "projeto", "divulga\u00e7\u00e3o", "roberto", "santos", "relato", "experi\u00eancia", "professor", "especialista", "doutor", "eixo", "interesse", "avalia\u00e7\u00e3o", "dentre", "produ\u00e7\u00e3o", "autor", "livro", "coisas", "coisas", "livro", "proposta", "sala", "aula", "conceito", "metodologia", "avalia\u00e7\u00e3o", "livro", "matem\u00e1tica", "li\u00e7\u00f5e", "pesquisa", "professor", "especialista", "doutor", "eixo", "interesse", "avalia\u00e7\u00e3o", "dentre", "produ\u00e7\u00e3o", "autor", "livro", "coisas", "coisas", "livro", "proposta", "sala", "aula", "conceito", "metodologia", "avalia\u00e7\u00e3o", "livro", "matem\u00e1tica", "li\u00e7\u00f5e", "pesquisa", "doutor", "\u00e1rea", "m\u00fasica", "universidade", "organiza\u00e7\u00e3o", "conhecimento", "curr\u00edculo", "foco", "\u00e1rea", "terreno", "integra\u00e7\u00e3o", "casella", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ensino", "l\u00edngua", "ensino", "gradua\u00e7\u00e3o", "bacharelado", "gradua\u00e7\u00e3o", "licenciatura", "linha", "pesquisa", "doutoranda", "linha", "pesquisa", "tem\u00e1tica", "discurso", "parte", "especializa\u00e7\u00e3o", "curso", "experi\u00eancia", "uso", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ensino", "rede", "desenho", "ambiente", "contribui\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "dra", "documenta\u00e7\u00e3o", "gradua\u00e7\u00e3o", "docente", "magist\u00e9rio", "l\u00edder", "membro", "comit\u00ea", "possibilidade", "orienta\u00e7\u00e3o", "novela", "estudante", "membro", "pesquisa", "inicia\u00e7\u00e3o", "\u00e1rea", "membro", "pesquisa", "est\u00e1gio", "doc\u00eancia", "curso", "experi\u00eancia", "mediador", "l\u00edngua", "docente", "gradua\u00e7\u00e3o", "curso", "especializa\u00e7\u00e3o", "combina\u00e7\u00e3o", "livro", "quadrinho", "recompensa", "contato"], "lemmas_freq": {"volume": 22, "cole\u00e7\u00e3o": 9, "d\u00e9cada": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 3, "pesquisador": 6, "tem\u00e1tica": 2, "educa\u00e7\u00e3o": 6, "escola": 2, "professor": 19, "artigo": 6, "hist\u00f3ria": 10, "quadrinho": 18, "ambiente": 4, "livro": 17, "pesquisa": 14, "fruto": 1, "iniciativa": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 2, "relato": 4, "experi\u00eancia": 10, "capa": 6, "parte": 2, "receita": 1, "confec\u00e7\u00e3o": 1, "surpresa": 1, "lan\u00e7amento": 3, "in\u00edcio": 3, "apoio": 1, "receptividade": 1, "projeto": 7, "ano": 4, "obra": 3, "an\u00e1lises": 2, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "semestre": 2, "p\u00e1gina": 9, "ilustra\u00e7\u00e3o": 3, "pernambucano": 1, "procedimento": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 7, "professora": 9, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "tema": 6, "fanzine": 1, "espa\u00e7o": 2, "uso": 2, "debate": 1, "infer\u00eancia": 1, "pol\u00edtica": 1, "parceria": 2, "impress\u00e3o": 1, "charge": 1, "diversidade": 1, "curiosidade": 1, "trabalho": 2, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 3, "\u00edcone": 1, "editora": 2, "autor": 7, "plataforma": 1, "dupla": 1, "organizador": 4, "registro": 1, "gr\u00e1fica": 1, "fundador": 1, "propriet\u00e1rio": 1, "livraria": 1, "homem": 1, "intelectual": 1, "f\u00e3": 1, "entusiasta": 2, "vida": 2, "vez": 1, "categoria": 1, "refer\u00eancia": 2, "exterior": 1, "padr\u00e3o": 1, "papel": 1, "offset": 1, "tamanho": 1, "orelha": 1, "quantidade": 1, "doutor": 8, "mestre": 7, "ex\u00e9rcito": 1, "bacharel": 3, "ci\u00eancia": 3, "licenciado": 2, "pedagogo": 1, "editor": 2, "surgimento": 2, "syndicate": 2, "pesquisadora": 1, "ajuda": 1, "meta": 1, "financiamento": 1, "real": 1, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "comp\u00eandio": 1, "exclusividade": 1, "apoiador": 3, "campanha": 1, "plataformas": 1, "marcador": 1, "pref\u00e1cio": 2, "cultura": 1, "japon\u00eas": 1, "profiss\u00e3o": 1, "luyten": 1, "tese": 2, "mang\u00e1": 1, "coordenadora": 2, "curso": 5, "cadeira": 1, "poder": 1, "reedi\u00e7\u00e3o": 1, "japonesa": 1, "anim\u00ea": 1, "pr\u00eamio": 2, "mix": 1, "mangacom": 1, "governo": 1, "atua\u00e7\u00e3o": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 3, "presidente": 2, "premia\u00e7\u00e3o": 1, "artista": 1, "\u00e1rea": 7, "doc\u00eancia": 3, "di\u00e1logo": 1, "linguagem": 4, "autobiografia": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 5, "docente": 5, "proefe": 1, "estudo": 1, "campo": 1, "\u00eanfase": 4, "interesse": 3, "elabora\u00e7\u00e3o": 1, "narrativo": 1, "alex": 1, "tira": 2, "estrutura": 1, "contraste": 1, "programa": 1, "lingu\u00edstica": 1, "g\u00eanero": 4, "ensino": 7, "especial": 1, "importa": 1, "concluinte": 1, "universo": 1, "mang\u00e1s": 1, "aprendiza": 1, "aventura": 1, "perspectiva": 1, "pol\u00edtico": 1, "personagem": 1, "campus": 2, "mestrado": 1, "doutorado": 1, "processo": 3, "pr\u00e1tica": 1, "dra": 2, "habilita\u00e7\u00e3o": 2, "doutora": 2, "disserta\u00e7\u00e3o": 1, "humor": 2, "criatividade": 2, "import\u00e2ncia": 1, "car\u00e1ter": 1, "disciplina": 1, "ingl\u00eas": 3, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "crian\u00e7a": 1, "m\u00fasica": 2, "conto": 1, "arrativa": 1, "fotonovela": 1, "abordagem": 1, "sa\u00fade": 1, "jogo": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "membro": 4, "laeps": 1, "revista": 1, "possibilidade": 2, "utiliza\u00e7\u00e3o": 1, "sala": 4, "aula": 4, "bi\u00f3logo": 1, "extens\u00e3o": 1, "peri\u00f3dico": 1, "criador": 1, "portal": 1, "podcast": 1, "roberto": 2, "desenvolvimento": 1, "licenciatura": 2, "especializa\u00e7\u00e3o": 3, "ilustrador": 1, "santos": 1, "especialista": 2, "eixo": 2, "avalia\u00e7\u00e3o": 4, "dentre": 2, "coisas": 4, "proposta": 2, "conceito": 2, "metodologia": 2, "matem\u00e1tica": 2, "li\u00e7\u00f5e": 2, "universidade": 1, "organiza\u00e7\u00e3o": 1, "conhecimento": 1, "curr\u00edculo": 1, "foco": 1, "terreno": 1, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "casella": 1, "l\u00edngua": 2, "gradua\u00e7\u00e3o": 4, "bacharelado": 1, "linha": 2, "doutoranda": 1, "discurso": 1, "rede": 1, "desenho": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "documenta\u00e7\u00e3o": 1, "magist\u00e9rio": 1, "l\u00edder": 1, "comit\u00ea": 1, "orienta\u00e7\u00e3o": 1, "novela": 1, "estudante": 1, "inicia\u00e7\u00e3o": 1, "est\u00e1gio": 1, "mediador": 1, "combina\u00e7\u00e3o": 1, "recompensa": 1, "contato": 1}, "entidades": {"Quadrinhos & Educa\u00e7\u00e3o": 7, "Quadrinhos": 15, "Amaro Braga": 6, "Thiago Modenesi": 5, "UFAL": 2, "UNIT": 1, "Em 2015": 1, "Ufal": 1, "UFPE": 10, "Centro Universit\u00e1rio Guararapes": 1, "Unifg": 1, "Luciano F\u00e9lix": 1, "Victoria Saibene": 1, "Jornadas Internacionais de Hist\u00f3rias": 1, "Universidade de S\u00e3o Paulo": 4, "USP": 3, "Centro Universit\u00e1rio Guararapes \u2013 Unifg": 1, "Grupo Interdisciplinar de Pesquisas": 1, "GIP-HQ": 1, "HQs": 3, "Guilherme Smee": 1, "Quadriculando": 3, "Anita Garibaldi": 2, "Catarse": 1, "Tarc\u00edsio Pereira": 1, "Livro 7": 1, "Recife": 1, "Brasil": 5, "Pernambuco": 1, "Covid-19": 1, "Trof\u00e9u HQMix": 1, "Amaro Xavier Braga Jr.": 1, "Sociologia": 2, "Antropologia Social": 1, "Artes": 3, "Senac": 1, "Gest\u00e3o de EAD": 1, "Hist\u00f3ria das Artes": 1, "Religi\u00f5es": 1, "UFRPE": 5, "Ci\u00eancias Sociais UFPE": 1, "Hist\u00f3rias": 11, "Iuri Reblin": 1, "\u201cHer\u00f3is da Restaura\u00e7\u00e3o Pernambucana": 1, "Danielle Jaimes": 1, "Roberta Cirne": 1, "Carv\u00e3o": 1, "Afro": 1, "Thiago Vasconcellos Modenesi": 1, "Hist\u00f3ria": 3, "FAC": 2, "\u00daNICA": 1, "MG": 1, "Direito": 1, "METROPOLITANA": 1, "PE": 1, "Ensino de Hist\u00f3ria": 1, "Moderna Educa\u00e7\u00e3o": 1, "PUC-RS": 1, "Ci\u00eancia Pol\u00edtica": 1, "EST\u00c1CIO": 1, "SP": 1, "Educa\u00e7\u00e3o": 15, "A Fant\u00e1stica Hist\u00f3ria dos Quadrinhos": 2, "\u201cEduca\u00e7\u00e3o para Aboli\u00e7\u00e3o\u201d": 1, "Rep\u00fablica": 1, "Am\u00e9rica": 1, "R$": 1, "Omnibus": 1, "Doutora S\u00f4nia Maria Bibe Luyten": 1, "Doutora em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o pela Escola de Comunica\u00e7\u00f5es da Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Departamento de Jornalismo e Comunica\u00e7\u00f5es da ECA": 1, "Universidade de Estudos Estrangeiros": 1, "Osaka": 1, "T\u00f3quio": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Universidade Real de Utrecht": 1, "Holanda": 1, "Universidade de Poitiers": 1, "Fran\u00e7a": 1, "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Cat\u00f3lica de Santos": 1, "Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Comunica\u00e7\u00e3o": 1, "Acultura\u00e7\u00e3o": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "Ed": 1, "Loyola": 1, "Quadrinhos \u2013 Leitura Cr\u00edtica": 1, "O que \u00e9": 1, "Brasiliense": 1, "Mang\u00e1": 1, "Hedra": 2, "Mauricio de Sousa": 1, "Mix": 1, "MANGACOM": 1, "S\u00e3o Paulo- Brasil": 1, "Pr\u00eamio Romano Calise": 1, "Lucca It\u00e1lia": 1, "Pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini": 1, "Mestre dos Quadrinhos": 1, "Pr\u00eamio C\u00e1tedra UNESCO": 1, "Metodista de Comunica\u00e7\u00e3o-": 1, "Honraria": 1, "Cultura Pop Japonesa": 1, "Pr\u00eamio HQMIX": 1, "Humor Gr\u00e1fico": 1, "Presidente da Comiss\u00e3o de Teses": 1, "TCC": 1, "Mestrado": 4, "Doutorado do Trof\u00e9us H QMIX": 1, "SOARES DE": 1, "ALMEIDA J\u00daNIOR": 1, "Narrativas": 1, "Fessora!": 1, "Martin": 1, "Soares de Almeida Junio": 1, "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica": 5, "Escola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica": 1, "Fisioterapia": 1, "Terapia Ocupacional": 1, "EEFFTO": 2, "Universidade Federal de Minas Gerais": 1, "UFMG": 3, "Mestre em Educa\u00e7\u00e3o": 1, "PUC-MINAS": 1, "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual de Campinas": 1, "UNICAMP": 1, "P\u00f3s-Doutorando em Letras": 1, "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo": 1, "UNIFESP": 2, "Professor Adjunto do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica": 1, "Rede Nacional": 1, "FAE-UFMG": 1, "Grupo de Pesquisa em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica Escolar": 1, "LapenSI": 1, "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Experi\u00eancias de Forma\u00e7\u00e3o": 1, "Narrativas de SI": 1, "Pesquisa Narrativa": 1, "CALDAS SIM\u00d5ES": 1, "G\u00eaneros": 1, "Alex Caldas Sim\u00f5es": 1, "Instituto Federal do Esp\u00edrito Santo": 1, "IFES": 1, "Venda Nova do Imigrante": 1, "Universidade Federal do Espirito Santo": 1, "UFES": 1, "Letras": 8, "Doutor": 1, "UERJ": 1, "UFV": 1, "CAPES": 1, "REUNI": 1, "Letras-portugu\u00eas": 1, "UFOP": 2, "Estudos Lingu\u00edsticos": 1, "Lingu\u00edstica": 2, "L\u00edngua Portuguesa": 2, "Ifes": 1, "Gibiteca Stan Lee": 1, "FAPES-ES": 1, "AMARO XAVIER BRAGA": 1, "BNCC": 1, "ANA CRISTINA DE": 1, "QUADRINHOS": 1, "EDUCA\u00c7\u00c3O": 1, "JOVENS": 1, "Ana Cristina de Souza Pires Dias": 1, "Mestra": 1, "Letras Cl\u00e1ssicas": 1, "Bacharela": 1, "Grego Cl\u00e1ssico": 1, "Pedagoga": 1, "IFSP": 1, "Boituva": 1, "Licenciada": 1, "AVM/UCAM": 1, "Especialista em Doc\u00eancia com \u00canfase": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva": 1, "IFMG": 1, "Arcos": 1, "Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o de Jovens": 1, "IFRO": 1, "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9": 1, "aprendiza": 1, "CARLA RAMOS DE PAULA": 1, "DENISE": 1, "Pin\u00f3quio Carla Ramos de Paula": 1, "Pedagogia": 8, "Universidade Estadual do Oeste do Paran\u00e1": 2, "Unioeste": 2, "Cascavel-PR": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Escolar": 2, "Universidade Estadual J\u00falio de Mesquita Filho - UNESP": 1, "Faculdade de Ci\u00eancias": 1, "Letras de Araraquara": 1, "Anos Iniciais do Ensino Fundamental": 3, "Francisco Beltr\u00e3o- PR": 1, "Profa": 1, "Dra": 2, "Denise Maria Margonari Favaro": 1, "Ingl\u00eas/Portugu\u00eas": 1, "Italiano": 1, "UNESP": 3, "Araraquara": 3, "L\u00edngua Inglesa": 2, "Professor Assistente Doutor": 1, "Departamento de Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Pr\u00e1tica de Ensino": 2, "Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Estrangeira": 1, "Ingl\u00eas": 4, "Alem\u00e3o": 1, "Est\u00e1gio Supervisionado de L\u00edngua Portuguesa I": 1, "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Escolar": 1, "Did\u00e1tica": 1, "Ingl\u00eas Instrumental": 1, "DANIELLE": 1, "FORTUNA - N": 1, "Danielle Barros Silva Fortuna": 1, "Professora": 1, "Universidade Federal do Sul da Bahia": 1, "UFSB": 2, "Campus Paulo Freire": 1, "Teixeira de Freitas-BA": 1, "Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em": 1, "Ensino de Bioci\u00eancias e": 1, "Sa\u00fade": 1, "IOC-FIOCRUZ": 1, "Mestre em Ci\u00eancias - Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Informa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade": 1, "ICICT": 1, "FIOCRUZ": 1, "Licenciada em Ci\u00eancias": 1, "Biologia": 1, "UNEB": 1, "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ensino": 1, "Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais": 1, "PPGER": 1, "GT de Comunica\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva": 1, "Abrasco": 1, "Coordenadora": 1, "Ciarte (Ci\u00eancia, Arte e Ensino": 1, "Jogoteca UFSB": 1, "CartoZine": 1, "Epicovidtx": 1, "Papo de Mulher": 1, "Membra do": 1, "Laborat\u00f3rio Atelier de Educa\u00e7\u00e3o Popular em Sa\u00fade": 1, "LAEPS": 1, "RIBEIRO DA SILVA -": 1, "A Hist\u00f3ria Natural": 1, "Elidiomar Ribeiro da Silva": 1, "UFRJ": 2, "Zoologia": 1, "Museu Nacional": 1, "Instituto de Bioci\u00eancias da UNIRIO": 1, "Laborat\u00f3rio de Entomologia Urbana e": 1, "Cultural": 1, "Departamento de Zoologia": 1, "Zoologia Cultural": 1, "A Bruxa": 1, "Mostra": 1, "Col\u00f3quio de Zoologia Cultural": 1, "Fauna News": 1, "Silvestres": 1, "Homem-Leoa": 1, "M\u00c1RCIO": 1, "Ensino Fundamental Marcio R. Garcia": 1, "Ensino Fundamental": 1, "Rela\u00e7\u00f5es": 1, "Unibrasil": 1, "PUC-PR": 1, "Literatura": 2, "Cultura": 1, "UniDom Bosco": 1, "University of Helsinki": 1, "HQmix": 1, "\u00c2ngelo Agostini": 1, "Sublime": 1, "Instagram": 1, "Gibiteca de Curitiba": 1, "ROBERTO DOS SANTOS DA SILVA": 1, "MATEUS": 1, "FONSECA": 1, "IBSEN PERUCCI": 1, "SENA": 1, "Estrat\u00e9gia para a Reflex\u00e3o sobre a": 1, "Intoler\u00e2ncia": 1, "Discrimina\u00e7\u00e3o e Preconceito": 1, "Instituto Federal de Bras\u00edlia Roberto dos Santos da Silva": 1, "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia": 2, "IFB": 2, "Licenciatura": 3, "Matem\u00e1tica": 8, "Especializa\u00e7\u00e3o": 2, "Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica": 2, "ProfEPT": 2, "Faculdade Santa Terezinha": 2, "Fast/2008": 2, "Especialista em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica": 2, "Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias": 2, "FTC/2010": 2, "Mestre": 2, "Universidade de Bras\u00edlia": 3, "UnB/2014": 2, "Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica": 2, "Avalia\u00e7\u00e3o e Criatividade": 2, "Coisas da Matem\u00e1tica": 2, "Estimulando a Criatividade": 2, "Criatividade em Matem\u00e1tica": 2, "livro '": 2, "Mateus Gianni Fons ca \u00e9 Professor": 1, "Ibsen Perucci": 1, "Sena": 1, "ROSA AL\u00cdCIA NONONE": 1, "Rosa Alicia Nonone Casella": 1, "Licenciatura Plena": 1, "Portugu\u00eas": 1, "Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco": 1, "Bacharelado em Psicologia": 1, "Centro Universit\u00e1rio FAVENI": 1, "Teoria e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Universidade Federal de Pernambuco": 4, "Identidades de Mem\u00f3rias": 1, "G\u00eanero": 1, "Feminismo": 1, "An\u00e1lise Cr\u00edtica do Discurso": 1, "Grupo de Estudo": 1, "Religiosidades": 1, "Mem\u00f3rias": 1, "Sexualidades": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Cognitiva": 1, "Gest\u00e3o da Aprendizagem": 1, "Ensino": 1, "Novas Tecnologias": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Infantil": 1, "Psicopedagogia": 1, "Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1": 1, "Terapia Cognitivo Comportamental": 1, "Psicologia Existencial Humanista": 1, "Fenomenologia e Sa\u00fade Mental": 1, "Centro Universit\u00e1rio UNIFAVENI": 1, "VASCONCELLOS MODENESI": 1, "Relato": 1, "Jaboat\u00e3o dos Guararapes 12": 1, "A Leitura": 1, "A Profa": 1, "Val\u00e9ria Aparecida Bari": 1, "Biblioteconomia": 2, "Ci\u00eancia da Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o": 1, "Universidade Federal de Sergipe": 1, "GRUPO PLENA - Grupo de Pesquisa em": 1, "Leitura": 1, "Escrita": 1, "Narrativa: Cultura": 1, "Media\u00e7\u00e3o": 1, "Apresenta\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica": 1, "Editora\u00e7\u00e3o": 1, "Manifesta\u00e7\u00f5es": 1, "Comit\u00ea Cient\u00edfico da ASPAS -": 1, "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Pesquisadores": 1, "Arte Sequencial": 1, "WANDERSON CRUZ DOS SANTOS": 1, "P\u00edlulas Azuis": 1, "Wanderson Cruz dos Santos": 1, "Universidade Federal Rural de Pernambuco": 1, "Laborat\u00f3rio de Estudos da Linguagem": 1, "LANGUE": 1, "Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Volunt\u00e1ria": 1, "PIC": 1, "N\u00facleo de Ensino": 1, "Pesquisa": 1, "Educa\u00e7\u00e3o de Jovens": 1, "Adultos": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Popular": 1, "NUPEP": 1, "CE": 1, "Ensino Fundamental I": 1, "Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Rede Municipal de Jaboat\u00e3o dos Guararapes": 1, "Faculdade Alpha": 1}, "tfidf": {"volume": 32.20170712219255, "cole\u00e7\u00e3o": 19.957371862284372, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "produ\u00e7\u00e3o": 3.3632065931141018, "pesquisador": 18.83233750971313, "tem\u00e1tica": 7.104973658416763, "educa\u00e7\u00e3o": 22.560757163919757, "escola": 4.8502502545085715, "professor": 38.55388070072617, "artigo": 20.675262564900738, "hist\u00f3ria": 2.7063620517879228, "quadrinho": 5.9062693339729995, "ambiente": 13.357574454990692, "livro": 10.415283751596421, "pesquisa": 34.64899129633346, "fruto": 4.4380059024157825, "iniciativa": 3.657847344866208, "rela\u00e7\u00e3o": 4.6427707149883854, "relato": 14.160257236839296, "experi\u00eancia": 20.21010458243993, "capa": 3.1449981963674336, "parte": 2.200809450136849, "receita": 4.88999102615884, "confec\u00e7\u00e3o": 4.323595551238038, "surpresa": 2.884657456632726, "lan\u00e7amento": 4.6378561750099, "in\u00edcio": 5.951612733883609, "apoio": 1.199921803909315, "receptividade": 6.548219102762372, "projeto": 3.170704333809229, "ano": 1.9704269433225545, "obra": 3.294762559815588, "an\u00e1lises": 11.710143844404854, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "semestre": 8.300647659928003, "p\u00e1gina": 2.4526431448233286, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4.016198849762855, "pernambucano": 6.548219102762372, "procedimento": 5.449606814094262, "edi\u00e7\u00e3o": 6.344184222769813, "professora": 32.43402111236339, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "tema": 10.951595286707386, "fanzine": 3.0982315569307852, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "uso": 6.523369258840714, "debate": 4.500526259397117, "infer\u00eancia": 7.934513463882263, "pol\u00edtica": 4.042693165771636, "parceria": 3.5978971456010487, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "charge": 4.0633124529743725, "diversidade": 3.79137873749073, "curiosidade": 2.992871041272959, "trabalho": 1.697223999033304, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "arte": 2.053763781492826, "\u00edcone": 4.105872067393168, "editora": 2.51738048449483, "autor": 6.425326459916308, "plataforma": 2.108513356501813, "dupla": 3.090326377423672, "organizador": 15.565848784190852, "registro": 3.644054022733872, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "fundador": 3.700406959285004, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "livraria": 3.271074369770196, "homem": 2.053980477481563, "intelectual": 5.226463262780053, "f\u00e3": 2.051191075393984, "entusiasta": 9.066632164440215, "vida": 1.8232907555992428, "vez": 1.135457601823467, "categoria": 2.099702726819658, "refer\u00eancia": 4.858363855899801, "exterior": 3.909161773147114, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "tamanho": 1.6466549037204787, "orelha": 2.5273416924221443, "quantidade": 2.917233627067339, "doutor": 33.57475076479116, "mestre": 16.780254378046088, "ex\u00e9rcito": 3.8569760199765435, "bacharel": 15.485774224927445, "ci\u00eancia": 10.932162068201615, "licenciado": 10.088283411972197, "pedagogo": 6.325075551448163, "editor": 4.164621968215577, "surgimento": 8.005375662315874, "syndicate": 11.710143844404854, "pesquisadora": 4.88999102615884, "ajuda": 1.8637757358797733, "meta": 1.1276841034900866, "financiamento": 1.48720760134105, "real": 2.7640294688441114, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "comp\u00eandio": 6.548219102762372, "exclusividade": 4.379165402392849, "apoiador": 2.9196522539162886, "campanha": 0.7682474897486249, "plataformas": 7.241366283322318, "marcador": 2.2240864465073935, "pref\u00e1cio": 6.523369258840714, "cultura": 1.7924760582949066, "japon\u00eas": 4.88999102615884, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "luyten": 7.241366283322318, "tese": 9.134435267791579, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "coordenadora": 10.202600239652094, "curso": 11.830844800605831, "cadeira": 4.843471010523947, "poder": 2.0484094324321074, "reedi\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "japonesa": 5.98860331482695, "anim\u00ea": 6.835901175214153, "pr\u00eamio": 3.8811040731513877, "mix": 3.3806365722817224, "mangacom": 7.241366283322318, "governo": 3.445877094150123, "atua\u00e7\u00e3o": 4.2456340097683265, "divulga\u00e7\u00e3o": 8.751700881202016, "presidente": 9.431275278028124, "premia\u00e7\u00e3o": 3.8569760199765435, "artista": 1.0561869955909382, "\u00e1rea": 15.66193984163801, "doc\u00eancia": 18.97522665434449, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "linguagem": 12.361305509694688, "autobiografia": 5.631928370888217, "forma\u00e7\u00e3o": 15.109292890731057, "docente": 29.94301657413475, "proefe": 7.934513463882263, "estudo": 2.6412086391577705, "campo": 3.309540650597992, "\u00eanfase": 19.37388404209579, "interesse": 8.61575529256589, "elabora\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "narrativo": 3.891462196047713, "alex": 6.835901175214153, "tira": 4.592317589097035, "estrutura": 3.9832697453008357, "contraste": 4.843471010523947, "programa": 3.3806365722817224, "lingu\u00edstica": 6.548219102762372, "g\u00eanero": 8.529580354020801, "ensino": 25.508378159137102, "especial": 3.6860182218329043, "importa": 7.934513463882263, "concluinte": 7.934513463882263, "universo": 1.39348346469236, "mang\u00e1s": 3.3193929470410035, "aprendiza": 7.934513463882263, "aventura": 1.409483806038801, "perspectiva": 3.6860182218329043, "pol\u00edtico": 4.350994525426153, "personagem": 0.7010580452608242, "campus": 14.482732566644636, "mestrado": 4.0633124529743725, "doutorado": 7.934513463882263, "processo": 6.022762313735557, "pr\u00e1tica": 3.603780123595932, "dra": 11.9772066296539, "habilita\u00e7\u00e3o": 12.285507989308416, "doutora": 10.899213628188525, "disserta\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "humor": 4.694529610964027, "criatividade": 7.05558843323602, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "car\u00e1ter": 4.220941397177955, "disciplina": 4.638676597877934, "ingl\u00eas": 10.048637955635074, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "m\u00fasica": 5.027956929219955, "conto": 1.68068465230679, "arrativa": 7.934513463882263, "fotonovela": 5.855071922202427, "abordagem": 4.196843845598895, "sa\u00fade": 4.084365862172205, "jogo": 2.3585643607359468, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "membro": 11.564353387852066, "laeps": 7.934513463882263, "revista": 1.093966934593576, "possibilidade": 5.396143002104628, "utiliza\u00e7\u00e3o": 5.044141705986099, "sala": 15.496281813343375, "aula": 11.51307063413582, "bi\u00f3logo": 6.548219102762372, "extens\u00e3o": 4.990074484715823, "peri\u00f3dico": 5.369564106420726, "criador": 2.0264305257133324, "portal": 3.823639599708952, "podcast": 3.927180278649792, "roberto": 15.869026927764526, "desenvolvimento": 2.781221869384484, "licenciatura": 11.474577773092088, "especializa\u00e7\u00e3o": 14.39705774385934, "ilustrador": 1.5994592123842042, "santos": 6.835901175214153, "especialista": 7.5512607610451825, "eixo": 10.323849483284963, "avalia\u00e7\u00e3o": 19.37388404209579, "dentre": 7.007393330077899, "coisas": 23.420287688809708, "proposta": 5.657135979963365, "conceito": 6.212399453159923, "metodologia": 12.650151102896325, "matem\u00e1tica": 11.474577773092088, "li\u00e7\u00f5e": 14.482732566644636, "universidade": 4.105872067393168, "organiza\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "conhecimento": 3.0000395307515713, "curr\u00edculo": 4.323595551238038, "foco": 3.1809232727758987, "terreno": 5.295456134267004, "integra\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "casella": 7.934513463882263, "l\u00edngua": 7.315694689732416, "gradua\u00e7\u00e3o": 16.423488269572672, "bacharelado": 7.241366283322318, "linha": 5.343646549954755, "doutoranda": 6.325075551448163, "discurso": 4.533316082220107, "rede": 2.0595827330302328, "desenho": 1.188101335308889, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "documenta\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "magist\u00e9rio": 7.241366283322318, "l\u00edder": 3.5524868292083815, "comit\u00ea": 7.241366283322318, "orienta\u00e7\u00e3o": 4.602308953707059, "novela": 4.1733133481887, "estudante": 3.434703793551998, "inicia\u00e7\u00e3o": 6.142753994654208, "est\u00e1gio": 4.756459633534317, "mediador": 7.241366283322318, "combina\u00e7\u00e3o": 3.9455294173179887, "recompensa": 0.8783381797818528, "contato": 2.0129350442384477}}