{"detail": {"project_id": 168936, "id": 168936, "user_id": 2006905, "name": "Seedtown - Volume 02", "headline": "A jornada de Aiko continua rumo \u00e0 \u00faltima terra f\u00e9rtil de um mundo decadente e perigoso.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510896/ab56748f-f110-430d-95ca-8eac40b2dfac.png\">\n</p>\n<p>Toda a arrecada\u00e7\u00e3o do financiamento coletivo ser\u00e1 utilizada para cobrir os custos de produ\u00e7\u00e3o, envio e a taxa do Catarse conforme abaixo. Se a meta for ultrapassada o excedente visar\u00e1 as metas estendidas.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510898/607af74c-f32d-4738-b245-74178d6446f0.png\">\n</p>\n<p>N\u00e3o deixe de apoiar! Fa\u00e7a parte dessa jornada rumo a Seedtown! E n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510900/b0108fbf-fc52-4a45-a9ce-e633112a6e40.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>", "goal": 5027.033832564881, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511393/604a8e45-d4f4-4fc9-ba55-8b78e2879c06.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><a href=\"https://felipefoxnet.wixsite.com/meusite\" target=\"_blank\">Est\u00fadio Quadro Negro</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511029/853e3fe8-4121-4405-b807-c31d1b8ee906.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Felipe Fox, sou de Uberl\u00e2ndia - MG, e Seedtown - Volume 2 \u00e9 meu segundo lan\u00e7amento via Catarse. Estreei como quadrinista independente lan\u00e7ando via financiamento coletivo o primeiro volume da saga o que permitiu ser indicado ao HqMix como \"Melhor Arte Finalista\" uma conquista e tanto para um artista iniciante.\n</p>\n<p>Enfim, estamos de volta para continuar a viajem!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511112/f63b790c-013d-46e0-9491-ea0e3f121986.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511024/6de271ff-61f7-47fa-9baf-c4e6e59c6d31.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><em></em>\n</p>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"text-align:center;\">\n\t<em>\"Aomori, Jap\u00e3o, 2198. A humanidade ainda se arrasta sobre o planeta. </em><em>Tempestades solares fuzilaram a eletricidade e as propriedades f\u00e9rteis do solo, e al\u00e9m </em><em>disso, o consumo desesperado do homem acabou por esgotar a flora e a fauna</em><em> inutilizando a maior parte da terra. Raras s\u00e3o as </em><em>planta\u00e7\u00f5es e os alimentos naturais. A tecnologia \u00e9 atemporal e movida a </em><em>KBNNO radioativo, um mineral sint\u00e9tico produzido pelas Industrias Perovski, capaz de </em><em>produzir energia el\u00e9trica e cin\u00e9tica. Nesse cen\u00e1rio, Aiko parte em uma jornada rumo \u00e0 Seedtown, </em><em>a \u00faltima terra f\u00e9rtil do mundo localizada no interior do que j\u00e1 foi o Brasil, para plantar as </em><em>\u00faltimas sementes de arroz cultivadas pelo sua falecida av\u00f3, al\u00e9m de enfrentar </em><em>desconhecidos perigos desse mundo em fal\u00eancia, imoral e desregrado.<br>Por\u00e9m, alian\u00e7as </em><em>inusitadas entre Aiko e personagens curiosos desse novo mundo a ajudar\u00e3o em sua </em><em>viagem rumo \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da vida e do que resta da honra e dos valores familiares.\"<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511032/27bafa53-9460-4a5c-b4b4-77cbc77f1950.png\"><br><br></em>\n</blockquote>\n<p>Seedtown - A \u00daltima Terra F\u00e9rtil \u00e9 um mang\u00e1 seinen de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no subg\u00eanero Dieselpunk que conta a hist\u00f3ria de Aiko, uma inocente garota que \u00e9 lan\u00e7ada em um mundo dist\u00f3pico para realizar o maior desejo de sua finada av\u00f3: alcan\u00e7ar a \u00faltima terra f\u00e9rtil e plantar as \u00faltimas sementes de arroz do mundo. Uma jornada que confrontar\u00e1 seus valores e a apresentar\u00e1 a personagens \u00fanicos como o rob\u00f4 Oby, um aut\u00f4mato coletor de lixo radioativo que possui uma falha curios\u00edssima em sua intelig\u00eancia artificial. Seedtown \u00e9 sobre como Aiko manter\u00e1 seus valores - passados pela av\u00f3 - e sua ess\u00eancia num mundo que, de t\u00e3o corrupto e decadente, est\u00e1 l\u00e1 fora s\u00f3 pra destruir tudo isso.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511033/ec10b604-50d7-4231-b7dd-5c2f257a0122.png\">\n</p>\n<p>Esse financiamento coletivo visa o lan\u00e7amento do volume 02 da saga, reimpress\u00e3o do volume 01 e lan\u00e7amento de diversas recompensas.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511060/a9364ec5-158d-4461-9880-5c8bad34a6d8.png\">\n</p>\n<p>A edi\u00e7\u00e3o do primeiro volume foi aclamada pelo p\u00fablico por sua qualidade e esmero pela qual foi feita. O trabalho ent\u00e3o ditou o n\u00edvel de qualidade das publica\u00e7\u00f5es do Est\u00fadio Quadro Negro que garantir\u00e1 o mesmo padr\u00e3o.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511061/605ae755-1142-4d93-a998-77573eca930e.png\">\n</p>\n<p>O volume 02 ter\u00e1 92 p\u00e1ginas no formato 15 x 21 cm em papel Offset 120g/m2 em PeB e capa em Cart\u00e3o Supremo DuoDesign com cores 4 x 0, verniz localizado e lombada Quadrada.\n</p>\n<p><strong>A previs\u00e3o de envio</strong> \u00e9 de Mar\u00e7o de 2024.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511120/36e7eb7a-699c-49b2-8550-9c18b49ceb94.png\">\n</p>\n<p>Qualquer apoio garantir\u00e1 seu nome nos agradecimentos dos volumes.\n</p>\n<p>Aproveite uma recompensa especial: A reimpress\u00e3o do primeiro volume com p\u00e1ginas redesenhadas e nova capa a ser produzida. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o tem aproveite agora essa nova edi\u00e7\u00e3o!\n</p>\n<p>A previs\u00e3o pra essa recompensa \u00e9 Jan/2024.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511392/2d20ad8e-a537-4ab1-98ec-8893d22f051f.png\"><br>\n</p>\n<p>Todas as outras recompensas tamb\u00e9m s\u00e3o produ\u00e7\u00f5es autorais e ter\u00e3o artes exclusivas at\u00e9 mesmo nos impressos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511153/c1f688b8-68e0-4b6c-9340-fdca80e2ef4d.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/511006/4aee9c2a-c612-4fe2-8f9c-f97e753f0527.png\">\n</p>\n<p>Nascido em Uberl\u00e2ndia-MG sou artista pl\u00e1stico e fundador da Est\u00fadio Quadro Negro onde sou ilustrador, animador, artista 3D, designer gr\u00e1fico e serigrafista. Tamb\u00e9m atuo como professor de desenho e computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Como quadrinista, fui indicado ao 32\u00b0 pr\u00eamio HqMix na categoria de \"Melhor Arte Finalista\" com o primeiro volume de Seedtown, e fico honrado em dizer que esse foi meu primeiro quadrinho publicado. Com isso, a continuidade se tornou necess\u00e1ria e c\u00e1 estamos!\n</p>\n<p>Junte-se a mim e ao Est\u00fadio Quadro Negro nessa emocionante jornada de financiamento coletivo para impulsionar ainda mais nossos projetos!<br>\n</p>", "permalink": "seedtown_volume_02", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168936/cd1c54ca-ff8c-49bf-b29d-805cf4142aa3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168936/project_thumb_thumb_cd1c54ca-ff8c-49bf-b29d-805cf4142aa3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168936/project_thumb_small_cd1c54ca-ff8c-49bf-b29d-805cf4142aa3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168936/project_thumb_large_cd1c54ca-ff8c-49bf-b29d-805cf4142aa3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/168936/project_thumb_video_cover_cd1c54ca-ff8c-49bf-b29d-805cf4142aa3.png", "progress": 2.1, "pledged": 105.56771048386251, "total_contributions": 3, "total_contributors": 3, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-11-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-11-16T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-17T20:10:41.886439", "zone_online_date": "2023-10-17T17:10:41.886439", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 2006905, "name": "Quadro Negro", "public_name": "QuadroNegro"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Dieselpunk,independente,mang\u00e1,quadrinhos,sci-fi", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a63b1721-3ec2-4710-9a68-12129e8b2987", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Est\u00fadio Quadro Negro Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Felipe Fox, sou de Uberl\u00e2ndia - MG, e Seedtown - Volume 2 \u00e9 meu segundo lan\u00e7amento via Catarse. Estreei como quadrinista independente lan\u00e7ando via financiamento coletivo o primeiro volume da saga o que permitiu ser indicado ao HqMix como \"Melhor Arte Finalista\" uma conquista e tanto para um artista iniciante. Enfim, estamos de volta para continuar a viajem! \"Aomori, Jap\u00e3o, 2198. A humanidade ainda se arrasta sobre o planeta. Tempestades solares fuzilaram a eletricidade e as propriedades f\u00e9rteis do solo, e al\u00e9m disso, o consumo desesperado do homem acabou por esgotar a flora e a fauna inutilizando a maior parte da terra. Raras s\u00e3o as planta\u00e7\u00f5es e os alimentos naturais. A tecnologia \u00e9 atemporal e movida a KBNNO radioativo, um mineral sint\u00e9tico produzido pelas Industrias Perovski, capaz de produzir energia el\u00e9trica e cin\u00e9tica. Nesse cen\u00e1rio, Aiko parte em uma jornada rumo \u00e0 Seedtown, a \u00faltima terra f\u00e9rtil do mundo localizada no interior do que j\u00e1 foi o Brasil, para plantar as \u00faltimas sementes de arroz cultivadas pelo sua falecida av\u00f3, al\u00e9m de enfrentar desconhecidos perigos desse mundo em fal\u00eancia, imoral e desregrado. Por\u00e9m, alian\u00e7as inusitadas entre Aiko e personagens curiosos desse novo mundo a ajudar\u00e3o em sua viagem rumo \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da vida e do que resta da honra e dos valores familiares.\" Seedtown - A \u00daltima Terra F\u00e9rtil \u00e9 um mang\u00e1 seinen de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no subg\u00eanero Dieselpunk que conta a hist\u00f3ria de Aiko, uma inocente garota que \u00e9 lan\u00e7ada em um mundo dist\u00f3pico para realizar o maior desejo de sua finada av\u00f3: alcan\u00e7ar a \u00faltima terra f\u00e9rtil e plantar as \u00faltimas sementes de arroz do mundo. Uma jornada que confrontar\u00e1 seus valores e a apresentar\u00e1 a personagens \u00fanicos como o rob\u00f4 Oby, um aut\u00f4mato coletor de lixo radioativo que possui uma falha curios\u00edssima em sua intelig\u00eancia artificial. Seedtown \u00e9 sobre como Aiko manter\u00e1 seus valores - passados pela av\u00f3 - e sua ess\u00eancia num mundo que, de t\u00e3o corrupto e decadente, est\u00e1 l\u00e1 fora s\u00f3 pra destruir tudo isso. Esse financiamento coletivo visa o lan\u00e7amento do volume 02 da saga, reimpress\u00e3o do volume 01 e lan\u00e7amento de diversas recompensas. A edi\u00e7\u00e3o do primeiro volume foi aclamada pelo p\u00fablico por sua qualidade e esmero pela qual foi feita. O trabalho ent\u00e3o ditou o n\u00edvel de qualidade das publica\u00e7\u00f5es do Est\u00fadio Quadro Negro que garantir\u00e1 o mesmo padr\u00e3o. O volume 02 ter\u00e1 92 p\u00e1ginas no formato 15 x 21 cm em papel Offset 120g/m2 em PeB e capa em Cart\u00e3o Supremo DuoDesign com cores 4 x 0, verniz localizado e lombada Quadrada. A previs\u00e3o de envio \u00e9 de Mar\u00e7o de 2024. Qualquer apoio garantir\u00e1 seu nome nos agradecimentos dos volumes. Aproveite uma recompensa especial: A reimpress\u00e3o do primeiro volume com p\u00e1ginas redesenhadas e nova capa a ser produzida. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o tem aproveite agora essa nova edi\u00e7\u00e3o! A previs\u00e3o pra essa recompensa \u00e9 Jan/2024. Todas as outras recompensas tamb\u00e9m s\u00e3o produ\u00e7\u00f5es autorais e ter\u00e3o artes exclusivas at\u00e9 mesmo nos impressos. Nascido em Uberl\u00e2ndia-MG sou artista pl\u00e1stico e fundador da Est\u00fadio Quadro Negro onde sou ilustrador, animador, artista 3D, designer gr\u00e1fico e serigrafista. Tamb\u00e9m atuo como professor de desenho e computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Como quadrinista, fui indicado ao 32\u00b0 pr\u00eamio HqMix na categoria de \"Melhor Arte Finalista\" com o primeiro volume de Seedtown, e fico honrado em dizer que esse foi meu primeiro quadrinho publicado. Com isso, a continuidade se tornou necess\u00e1ria e c\u00e1 estamos! Junte-se a mim e ao Est\u00fadio Quadro Negro nessa emocionante jornada de financiamento coletivo para impulsionar ainda mais nossos projetos!"}, "user": {"id": 2006905, "common_id": "a2a12f6f-3214-4c28-bf22-cb62919defe8", "name": "Quadro Negro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/2006905/thumb_avatar_7a55f944-2c8d-4d45-a182-5479cf1a1076.jpg", "facebook_link": null, "twitter_username": null, "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 2, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/2006905/base_aff712dd-11a6-49d0-9d77-d64a6ff95cfa.jpg", "created_at": "2023-07-10T23:50:26.000762", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "QuadroNegro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 303658, "project_id": 168936, "description": "- Livro -  Seedtown - Volume 1 e Seedtown - Volume 2 impresso\n+ PDFs\n+ Nome nos agradecimentos\n+ Kit ArtPlus - Materiais Gr\u00e1ficos com artes exclusivas (marca-pagina, cartela adesivo, print A4 e Artcard) e Colecion\u00e1veis (botton, papercraft e chaveiro Hama Beads)", "minimum_value": 110.5947443164274, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2023-10-01T14:58:22", "updated_at": "2023-10-16T15:03:57.44151", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 2080374784, "title": "Survival Kit - 03", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "1197c386-21df-4fab-b2bb-18ccd4a151bf", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["nome", "lan\u00e7amento", "estreei", "financiamento", "volume", "saga", "hqmix", "conquista", "artista", "volta", "humanidade", "planeta", "tempestade", "eletricidade", "propriedade", "solo", "consumo", "homem", "flora", "fauna", "parte", "terra", "raras", "planta\u00e7\u00e3o", "alimento", "tecnologia", "mineral", "energia", "cen\u00e1rio", "jornada", "terra", "mundo", "interior", "semente", "arroz", "falecido", "av\u00f3", "perigo", "mundo", "fal\u00eancia", "alian\u00e7a", "personagem", "mundo", "viagem", "manuten\u00e7\u00e3o", "vida", "honra", "valor", "mang\u00e1", "fic\u00e7\u00e3o", "subg\u00eanero", "hist\u00f3ria", "garota", "mundo", "desejo", "finado", "av\u00f3", "terra", "semente", "arroz", "mundo", "jornada", "valor", "personagem", "rob\u00f4", "coletor", "lixo", "falha", "intelig\u00eancia", "valor", "av\u00f3", "ess\u00eancia", "mundo", "financiamento", "lan\u00e7amento", "volume", "saga", "reimpress\u00e3o", "volume", "lan\u00e7amento", "edi\u00e7\u00e3o", "volume", "p\u00fablico", "qualidade", "esmero", "trabalho", "n\u00edvel", "qualidade", "publica\u00e7\u00e3o", "padr\u00e3o", "volume", "p\u00e1gina", "formato", "papel", "m2", "capa", "cor", "previs\u00e3o", "envio", "mar\u00e7o", "apoio", "nome", "agradecimento", "volume", "recompensa", "reimpress\u00e3o", "volume", "p\u00e1gina", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "recompensa", "recompenso", "produ\u00e7\u00e3o", "arte", "impresso", "artista", "fundador", "designer", "atuo", "professor", "desenho", "computa\u00e7\u00e3o", "hqmix", "categoria", "volume", "continuidade", "jornada", "financiamento", "projeto"], "lemmas_freq": {"nome": 2, "lan\u00e7amento": 3, "estreei": 1, "financiamento": 3, "volume": 8, "saga": 2, "hqmix": 2, "conquista": 1, "artista": 2, "volta": 1, "humanidade": 1, "planeta": 1, "tempestade": 1, "eletricidade": 1, "propriedade": 1, "solo": 1, "consumo": 1, "homem": 1, "flora": 1, "fauna": 1, "parte": 1, "terra": 3, "raras": 1, "planta\u00e7\u00e3o": 1, "alimento": 1, "tecnologia": 1, "mineral": 1, "energia": 1, "cen\u00e1rio": 1, "jornada": 3, "mundo": 6, "interior": 1, "semente": 2, "arroz": 2, "falecido": 1, "av\u00f3": 3, "perigo": 1, "fal\u00eancia": 1, "alian\u00e7a": 1, "personagem": 2, "viagem": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1, "honra": 1, "valor": 3, "mang\u00e1": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "subg\u00eanero": 1, "hist\u00f3ria": 1, "garota": 1, "desejo": 1, "finado": 1, "rob\u00f4": 1, "coletor": 1, "lixo": 1, "falha": 1, "intelig\u00eancia": 1, "ess\u00eancia": 1, "reimpress\u00e3o": 2, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "p\u00fablico": 1, "qualidade": 2, "esmero": 1, "trabalho": 1, "n\u00edvel": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 1, "padr\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 2, "formato": 1, "papel": 1, "m2": 1, "capa": 2, "cor": 1, "previs\u00e3o": 2, "envio": 1, "mar\u00e7o": 1, "apoio": 1, "agradecimento": 1, "recompensa": 2, "recompenso": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 1, "impresso": 1, "fundador": 1, "designer": 1, "atuo": 1, "professor": 1, "desenho": 1, "computa\u00e7\u00e3o": 1, "categoria": 1, "continuidade": 1, "projeto": 1}, "entidades": {"Est\u00fadio Quadro Negro Ol\u00e1": 1, "Felipe Fox": 1, "Uberl\u00e2ndia": 1, "MG": 1, "Seedtown - Volume 2": 1, "Catarse": 1, "Estreei": 1, "HqMix": 2, "Melhor Arte Finalista": 2, "Aomori": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Raras": 1, "KBNNO": 1, "Industrias Perovski": 1, "Aiko": 4, "Seedtown": 3, "Brasil": 1, "Seedtown - A \u00daltima Terra F\u00e9rtil": 1, "Dieselpunk": 1, "Oby": 1, "Est\u00fadio Quadro Negro": 2, "Offset 120g/m2": 1, "PeB": 1, "Cart\u00e3o Supremo DuoDesign": 1, "Quadrada": 1, "Mar\u00e7o de 2024": 1, "Jan/2024": 1, "Uberl\u00e2ndia-MG": 1, "Est\u00fadio": 1, "3D": 1}, "tfidf": {"nome": 2.1414201448586176, "lan\u00e7amento": 4.6378561750099, "estreei": 6.548219102762372, "financiamento": 4.4616228040231505, "volume": 11.709711680797291, "saga": 5.155854378420501, "hqmix": 11.263856741776435, "conquista": 4.196843845598895, "artista": 2.1123739911818764, "volta": 1.9917140887555622, "humanidade": 2.7195777062732773, "planeta": 2.769727489958749, "tempestade": 4.990074484715823, "eletricidade": 6.142753994654208, "propriedade": 4.379165402392849, "solo": 3.8073790788371715, "consumo": 4.88999102615884, "homem": 2.053980477481563, "flora": 5.855071922202427, "fauna": 5.737288886546044, "parte": 1.1004047250684246, "terra": 6.814658951238951, "raras": 7.934513463882263, "planta\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "alimento": 4.468777561082536, "tecnologia": 3.339393613747673, "mineral": 6.548219102762372, "energia": 3.515672856085665, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "jornada": 6.079291577139998, "mundo": 5.0168269517488575, "interior": 2.840763263075501, "semente": 10.202600239652094, "arroz": 11.9772066296539, "falecido": 6.325075551448163, "av\u00f3": 14.029250777582345, "perigo": 3.3912186816122594, "fal\u00eancia": 6.325075551448163, "alian\u00e7a": 4.715637639014062, "personagem": 1.4021160905216483, "viagem": 2.550018401093174, "manuten\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "vida": 0.9116453777996214, "honra": 3.7448587218558376, "valor": 3.7798562162035116, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "subg\u00eanero": 5.855071922202427, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "garota": 3.090326377423672, "desejo": 2.8910883469630164, "finado": 7.241366283322318, "rob\u00f4": 4.938781190328272, "coletor": 7.241366283322318, "lixo": 5.737288886546044, "falha": 5.295456134267004, "intelig\u00eancia": 3.8740704533358437, "ess\u00eancia": 3.9642215503301412, "reimpress\u00e3o": 8.39368769119779, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "qualidade": 3.822131741842461, "esmero": 5.226463262780053, "trabalho": 0.848611999516652, "n\u00edvel": 3.0441643356605095, "publica\u00e7\u00e3o": 1.227651127279516, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "formato": 0.9063120318242589, "papel": 0.8869962425249672, "m2": 5.161924741642482, "capa": 1.0483327321224778, "cor": 1.5194165047106678, "previs\u00e3o": 5.693834257299758, "envio": 1.7401080727775908, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "apoio": 1.199921803909315, "agradecimento": 2.1263709739018193, "recompensa": 1.7566763595637056, "recompenso": 1.8341945118621992, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "arte": 0.6845879271642754, "impresso": 3.014532538054138, "fundador": 3.700406959285004, "designer": 2.2997238607130135, "atuo": 5.369564106420726, "professor": 2.029151615827693, "desenho": 1.188101335308889, "computa\u00e7\u00e3o": 5.449606814094262, "categoria": 2.099702726819658, "continuidade": 3.4686053452276795, "projeto": 0.45295776197274695}}