{"detail": {"project_id": 173373, "id": 173373, "user_id": 141906, "name": "Inko 2023.2 - Beco Medieval", "headline": "Leia a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de quadrinistas que est\u00e1 se formando no Inko esse semestre!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516225/d5349dda-069b-4e0d-a3b9-94224fefff47.png\"><br>\n</p>\n<p>Esse projeto n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de lucro. Ele \u00e9 o mais enxuto poss\u00edvel para viabilizar que os quadrinhos sejam lidos ao redor do Brasil.\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p>40% Envios\n</p>\n<p>47% Impress\u00e3o\n</p>\n<p>Depois de financiado via Catarse, apenas os alunos/autores vender\u00e3o os livros. O Inko e os professores ir\u00e3o distribuir como divulga\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o ganhar\u00e3o lucros sobre ele.\n</p>", "goal": 1805.939764236757, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516219/dc0a27a0-6762-4596-a327-024ecaea6702.png\">\n</p>\n<p>Inko \u00e9 o resultado do trabalho dos alunos dos cursos da escola de mesmo nome, produzidos ao longo de um semestre de aulas e produ\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>Temos hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es de todos os g\u00eaneros com apenas uma coisa em comum: todas abordam o tema <strong>Beco Medieval</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516220/1e212a25-e9cc-483d-a29c-cd27441ffd4b.jpg\">\n</p>\n<p>o in\u00edcio do curso, todos s\u00e3o apresentados ao tema e precisam trabalhar para preparar um trabalho final para concluirem o aprendizado. Esse trabalho \u00e9 publicado aqui, no <strong>Inko</strong>, que serve tanto como portf\u00f3lio quanto como prova de que eles s\u00e3o sim capazes de terminar um projeto art\u00edstico.\n</p>\n<p>O <strong>Inko</strong> tamb\u00e9m acaba sendo uma esp\u00e9cie de divis\u00e3o de base do <strong>Universo Guar\u00e1</strong>, visto que muitos alunos acabam trabalhando para a editora. Temos veteranos trabalhando at\u00e9 para o mercado internacional! \u00c9 um lugar para conhecer colegas artistas, fazer parcerias e, acima de tudo, produzir arte. Depois que o curso acaba, os alunos continuam com acesso \u00e0 comunidade, com os colegas e continuam produzindo cercado de gente que tamb\u00e9m est\u00e1 querendo publicar.\n</p>\n<p>Todo o processo de produ\u00e7\u00e3o foi colaborativo e fazer uma campanha de financiamento coletivo s\u00f3 ajuda a galera a entender como se integrar na cena de quadrinhos brasileira.\n</p>\n<p>Essa Inko \u00e9 especial porque <strong>\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 10!</strong> S\u00e3o 5 anos publicando os trabalhos dos alunos e formando novos artistas. Depois do sucesso das campanhas anteriores (algumas que atingiram a meta em menos de 24 horas), \u00e9 hora de conquistar esse marco com o <strong>Inko volume 10 - Beco Medieval</strong>!\n</p>\n<p><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516233/6a5597e1-7df1-4d33-8c35-7ab00cac993a.png\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p><em>Mas por que apoiar autores iniciantes, Rapha?\"</em>\n</p>\n<p>Atualmente temos autores que come\u00e7aram no <strong>Inko</strong> e est\u00e3o trabalhando para o mercado americano, indiano, em carreira aqui, publicando no Funktoon no Brasil ou trabalhando para a Guar\u00e1. O <strong>Inko</strong> \u00e9 a sua chance de conhecer muitos deles ainda no come\u00e7o de carreira e ficar atento \u00e0s novidades que far\u00e3o barulho nos pr\u00f3ximos anos.\n</p>\n<p>Temos trabalhos ainda embrion\u00e1rios mas muita coisa com qualidade profissional. Como qualquer colet\u00e2nea, serve como um cat\u00e1logo para se integrar melhor na cena brasileira.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516226/3ff2b316-9ac9-4918-aed0-35b730dd06d6.jpg\" width=\"371\" height=\"533\" style=\"width:371px;height:533px;display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>embramos que as matr\u00edculas para o Inko do semestre que vem est\u00e3o abertas at\u00e9 dia 31 de Dezembro e o tema ser\u00e1 <strong>Canteiro de Obras</strong>. Se voc\u00ea tem pretens\u00e3o de participar do projeto, considere conhecer mais da escola e do semestre que vem em <a href=\"https://www.inkocriativo.com/\">https://www.inkocriativo.com/</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516232/c6d53065-45db-4655-90c6-7edea8ea2032.jpg\">\n</p>\n<p>Inclusive, se voc\u00ea quiser ler a vers\u00e3o digital dos Inkos anteriores, voc\u00ea pode encontrar todos gratuitamente em <a href=\"https://www.inkocriativo.com/publica\">https://www.inkocriativo.com/publica</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516218/2d888d7d-e28f-4a60-a92e-d4ff90508e98.png\">\n</p>\n<p>O livro ser\u00e1 impresso em formato 16x23 (formato brasileiro), com capa em cart\u00e3o supremo 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca colorida e miolo em p\u00f3len soft 80g e p&amp;b.\n</p>\n<p>Cada edi\u00e7\u00e3o do Inko tem uma quantidade de p\u00e1ginas diferente que depende da quantidade de alunos que conseguiu entregar o trabalho final naquele semestre. O <strong>Inko 2023.2 - Beco Medieval</strong> ter\u00e1 pelo menos <strong>176 p\u00e1ginas.</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516223/8e50bb1e-1c46-495d-937d-556414012dd5.png\"><br></strong>\n</p>\n<p>O livro tamb\u00e9m conta com orelhas de 8cm e pref\u00e1cios com textos dos professores da escola. Apesar da montagem, capa e diagrama\u00e7\u00e3o serem feitas por mim, o conte\u00fado do livro \u00e9 inteiramente dos autores.\n</p>\n<p>Teremos recompensas tamb\u00e9m com as outras edi\u00e7\u00f5es do Inko, assim voc\u00ea pode completar a sua cole\u00e7\u00e3o e apoiar os autores iniciantes.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/516217/32edcdf5-faae-4bfe-a389-16b65d2ac2bb.png\">\n</p>\n<p>Os autores desse livro s\u00e3o os alunos. Apenas os que entregaram o trabalho final s\u00e3o eleg\u00edveis para aparecerem na vers\u00e3o impressa e na vers\u00e3o digital, al\u00e9m de serem os \u00fanicos que recebem certificado.\n</p>\n<p><em>Em breve teremos os nomes dos autores aqui, assim que a entrega final for conclu\u00edda.</em>\n</p>", "permalink": "inko_beco_medieval", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173373/93588ad1-7139-475c-bf35-d986fb9e258b.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173373/project_thumb_thumb_93588ad1-7139-475c-bf35-d986fb9e258b.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173373/project_thumb_small_93588ad1-7139-475c-bf35-d986fb9e258b.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173373/project_thumb_large_93588ad1-7139-475c-bf35-d986fb9e258b.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/173373/project_thumb_video_cover_93588ad1-7139-475c-bf35-d986fb9e258b.png", "progress": 609.7777777777778, "pledged": 11012.219362368136, "total_contributions": 125, "total_contributors": 97, "state": "waiting_funds", "mode": "aon", "state_order": "published", "expires_at": "2023-12-30T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-29T23:59:59.999999", "online_date": "2023-11-29T13:52:10.449222", "zone_online_date": "2023-11-29T10:52:10.449222", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 141906, "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "public_name": "Rapha Pinheiro"}, "reminder_count": 42, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "alunos,Aventura,colet\u00e2nea,Fantasia,Medieval", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "3ab46edc-81a4-4f8b-965f-99b41ee5f015", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Inko \u00e9 o resultado do trabalho dos alunos dos cursos da escola de mesmo nome, produzidos ao longo de um semestre de aulas e produ\u00e7\u00e3o. Temos hist\u00f3rias e ilustra\u00e7\u00f5es de todos os g\u00eaneros com apenas uma coisa em comum: todas abordam o tema Beco Medieval . o in\u00edcio do curso, todos s\u00e3o apresentados ao tema e precisam trabalhar para preparar um trabalho final para concluirem o aprendizado. Esse trabalho \u00e9 publicado aqui, no Inko , que serve tanto como portf\u00f3lio quanto como prova de que eles s\u00e3o sim capazes de terminar um projeto art\u00edstico. O Inko tamb\u00e9m acaba sendo uma esp\u00e9cie de divis\u00e3o de base do Universo Guar\u00e1 , visto que muitos alunos acabam trabalhando para a editora. Temos veteranos trabalhando at\u00e9 para o mercado internacional! \u00c9 um lugar para conhecer colegas artistas, fazer parcerias e, acima de tudo, produzir arte. Depois que o curso acaba, os alunos continuam com acesso \u00e0 comunidade, com os colegas e continuam produzindo cercado de gente que tamb\u00e9m est\u00e1 querendo publicar. Todo o processo de produ\u00e7\u00e3o foi colaborativo e fazer uma campanha de financiamento coletivo s\u00f3 ajuda a galera a entender como se integrar na cena de quadrinhos brasileira. Essa Inko \u00e9 especial porque \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 10! S\u00e3o 5 anos publicando os trabalhos dos alunos e formando novos artistas. Depois do sucesso das campanhas anteriores (algumas que atingiram a meta em menos de 24 horas), \u00e9 hora de conquistar esse marco com o Inko volume 10 - Beco Medieval ! Mas por que apoiar autores iniciantes, Rapha?\" Atualmente temos autores que come\u00e7aram no Inko e est\u00e3o trabalhando para o mercado americano, indiano, em carreira aqui, publicando no Funktoon no Brasil ou trabalhando para a Guar\u00e1. O Inko \u00e9 a sua chance de conhecer muitos deles ainda no come\u00e7o de carreira e ficar atento \u00e0s novidades que far\u00e3o barulho nos pr\u00f3ximos anos. Temos trabalhos ainda embrion\u00e1rios mas muita coisa com qualidade profissional. Como qualquer colet\u00e2nea, serve como um cat\u00e1logo para se integrar melhor na cena brasileira. embramos que as matr\u00edculas para o Inko do semestre que vem est\u00e3o abertas at\u00e9 dia 31 de Dezembro e o tema ser\u00e1 Canteiro de Obras . Se voc\u00ea tem pretens\u00e3o de participar do projeto, considere conhecer mais da escola e do semestre que vem em https://www.inkocriativo.com/ Inclusive, se voc\u00ea quiser ler a vers\u00e3o digital dos Inkos anteriores, voc\u00ea pode encontrar todos gratuitamente em https://www.inkocriativo.com/publica O livro ser\u00e1 impresso em formato 16x23 (formato brasileiro), com capa em cart\u00e3o supremo 250g com lamina\u00e7\u00e3o fosca colorida e miolo em p\u00f3len soft 80g e p&b. Cada edi\u00e7\u00e3o do Inko tem uma quantidade de p\u00e1ginas diferente que depende da quantidade de alunos que conseguiu entregar o trabalho final naquele semestre. O Inko 2023.2 - Beco Medieval ter\u00e1 pelo menos 176 p\u00e1ginas. O livro tamb\u00e9m conta com orelhas de 8cm e pref\u00e1cios com textos dos professores da escola. Apesar da montagem, capa e diagrama\u00e7\u00e3o serem feitas por mim, o conte\u00fado do livro \u00e9 inteiramente dos autores. Teremos recompensas tamb\u00e9m com as outras edi\u00e7\u00f5es do Inko, assim voc\u00ea pode completar a sua cole\u00e7\u00e3o e apoiar os autores iniciantes. Os autores desse livro s\u00e3o os alunos. Apenas os que entregaram o trabalho final s\u00e3o eleg\u00edveis para aparecerem na vers\u00e3o impressa e na vers\u00e3o digital, al\u00e9m de serem os \u00fanicos que recebem certificado. Em breve teremos os nomes dos autores aqui, assim que a entrega final for conclu\u00edda."}, "user": {"id": 141906, "common_id": "29a01135-5cba-440b-aae7-37bbaef386fa", "name": "Raphael C\u00e2mara Pinheiro", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/141906/thumb_avatar_f8c869b0-2dc4-4948-bea2-fc7695ada5a6.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/raphacpinheiro", "twitter_username": "RaphaCPinheiro?lang=pt", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 78, "total_published_projects": 14, "links": [{"id": 45942, "link": "https://twitter.com/RaphaCPinheiro"}, {"id": 45941, "link": "https://www.tiktok.com/@raphapinheiroarte?lang=en"}, {"id": 26649, "link": "https://www.instagram.com/raphacpinheiro/?hl=en"}, {"id": 19586, "link": "https://www.raphapinheiro.com/"}, {"id": 19585, "link": "https://www.youtube.com/c/RaphaPinheiroHQ"}], "follows_count": 130, "followers_count": 439, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-04-11T22:52:25.035023", "about_html": "<p>Rapha \u00e9 formado em Arquitetura e Urbanismo pela <a href=\"http://www.fau.ufrj.br/\" target=\"_blank\">FAU UFRJ</a> (com gradua\u00e7\u00e3o sandu\u00edche na <a href=\"https://www.lincoln.ac.uk/home/\" target=\"_blank\">University of Lincoln</a> na Inglaterra), p\u00f3s-Graduado em Quadrinhos pela <a href=\"https://www.eesi.eu/site/index.php\" target=\"_blank\">\u00c9cole Europ\u00e9enne Superieure de l'Image</a> em Angoul\u00eame (Fran\u00e7a) e Mestre em M\u00eddias Criativas pela <a href=\"https://www.eco.ufrj.br/\" target=\"_blank\">ECO UFRJ</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 Editor-Chefe do <a href=\"https://www.instagram.com/universoguara/?hl=pt-br\" target=\"_blank\">Universo Guar\u00e1</a>, onde coordena a produ\u00e7\u00e3o de diversos artistas e t\u00edtulos, al\u00e9m de organizar a <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCyYe95MxW6IEDu0ZPQTHl4A\" target=\"_blank\">Quarentena Con</a>.\n</p>\n<p>\u00c9 professor da <a href=\"https://ecdd.infnet.edu.br/\" target=\"_blank\">Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Design Digital</a> (ECDD) do Instituto Infnet e do <a href=\"https://www.raphapinheiro.com/cursos\" target=\"_self\">Inko</a>, curso de quadrinhos e narrativas online.\n</p>\n<p>\u00c9 autor de Os Tomos de Tessa (2015), <a href=\"https://amzn.to/2HknWOr\" target=\"_blank\">Salto</a> (2017), <a href=\"https://amzn.to/35LzweQ\" target=\"_blank\">Silas</a> (2018) e <a href=\"https://amzn.to/3kNJRex\" target=\"_blank\">Mesa 44</a> (2019), <a href=\"https://tapas.io/series/The-Crossing/info\" target=\"_blank\">Travessia</a> e <a href=\"https://www.universoguara.com.br/loja\" target=\"_blank\">Ecos</a> (2020-21) e <a href=\"https://amzn.to/43g3cMz\" target=\"_blank\">Rua</a> (2022), al\u00e9m de outros v\u00e1rios projetos menores ou em parceria.\n</p>\n<p>Est\u00e1 na internet com uma presen\u00e7a forte falando sobre quadrinhos, criatividade  e arte em todas as <a href=\"https://linktr.ee/Rapha_Pinheiro\">redes sociais</a>.<br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rapha Pinheiro", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 307391, "project_id": 173373, "description": "10x Inko - Beco Medieval IMPRESSO\nFrete Gr\u00e1tis", "minimum_value": 280.9239633257177, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2024-04-01T15:02:51", "updated_at": "2023-12-19T16:17:22.970494", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 2147483136, "title": "Inko para Alunos x10", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3c395512-cd9c-48d2-97da-3bdbc387cfe8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/307391/thumb_reward_8f223041-59e3-47e7-90a6-f918fd8b09c8.png", "run_out": false}], "lemmas": ["resultado", "trabalho", "aluno", "curso", "escola", "nome", "longo", "semestre", "aula", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "ilustra\u00e7\u00e3o", "g\u00eanero", "coisa", "tema", "in\u00edcio", "curso", "tema", "trabalho", "aprendizado", "trabalho", "tanto", "portf\u00f3lio", "prova", "projeto", "esp\u00e9cie", "divis\u00e3o", "base", "universo", "aluno", "editora", "veterano", "mercado", "lugar", "colega", "parceria", "arte", "curso", "aluno", "acesso", "comunidade", "colega", "gente", "processo", "produ\u00e7\u00e3o", "campanha", "financiamento", "galera", "cena", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "ano", "trabalho", "aluno", "artista", "sucesso", "campanha", "meta", "hora", "hora", "marco", "volume", "autor", "autor", "mercado", "carreira", "chance", "come\u00e7o", "carreira", "novidade", "barulho", "ano", "trabalho", "embrion\u00e1rio", "coisa", "qualidade", "colet\u00e2nea", "cat\u00e1logo", "cena", "matr\u00edcula", "semestre", "dia", "dezembro", "tema", "pretens\u00e3o", "projeto", "escola", "semestre", "vers\u00e3o", "livro", "formato", "16x23", "formato", "capa", "cart\u00e3o", "g", "lamina\u00e7\u00e3o", "miolo", "p\u00f3len", "g", "edi\u00e7\u00e3o", "quantidade", "p\u00e1gina", "quantidade", "aluno", "trabalho", "semestre", "menos", "p\u00e1gina", "livro", "orelha", "pref\u00e1cio", "texto", "professor", "escola", "montagem", "capa", "diagrama\u00e7\u00e3o", "conte\u00fado", "livro", "autor", "edi\u00e7\u00e3o", "cole\u00e7\u00e3o", "autor", "autor", "livro", "aluno", "trabalho", "vers\u00e3o", "vers\u00e3o", "\u00fanico", "breve", "nome", "autor", "entrega"], "lemmas_freq": {"resultado": 1, "trabalho": 7, "aluno": 6, "curso": 3, "escola": 3, "nome": 2, "longo": 1, "semestre": 4, "aula": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "hist\u00f3ria": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "g\u00eanero": 1, "coisa": 2, "tema": 3, "in\u00edcio": 1, "aprendizado": 1, "tanto": 1, "portf\u00f3lio": 1, "prova": 1, "projeto": 2, "esp\u00e9cie": 1, "divis\u00e3o": 1, "base": 1, "universo": 1, "editora": 1, "veterano": 1, "mercado": 2, "lugar": 1, "colega": 2, "parceria": 1, "arte": 1, "acesso": 1, "comunidade": 1, "gente": 1, "processo": 1, "campanha": 2, "financiamento": 1, "galera": 1, "cena": 2, "quadrinho": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "n\u00famero": 1, "ano": 2, "artista": 1, "sucesso": 1, "meta": 1, "hora": 2, "marco": 1, "volume": 1, "autor": 6, "carreira": 2, "chance": 1, "come\u00e7o": 1, "novidade": 1, "barulho": 1, "embrion\u00e1rio": 1, "qualidade": 1, "colet\u00e2nea": 1, "cat\u00e1logo": 1, "matr\u00edcula": 1, "dia": 1, "dezembro": 1, "pretens\u00e3o": 1, "vers\u00e3o": 3, "livro": 4, "formato": 2, "16x23": 1, "capa": 2, "cart\u00e3o": 1, "g": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "miolo": 1, "p\u00f3len": 1, "quantidade": 2, "p\u00e1gina": 2, "menos": 1, "orelha": 1, "pref\u00e1cio": 1, "texto": 1, "professor": 1, "montagem": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "conte\u00fado": 1, "cole\u00e7\u00e3o": 1, "\u00fanico": 1, "breve": 1, "entrega": 1}, "entidades": {"Inko": 11, "Beco Medieval": 2, "Universo Guar\u00e1": 1, "Beco Medieval !": 1, "Rapha": 1, "Funktoon": 1, "Brasil": 1, "Guar\u00e1": 1, "Canteiro de Obras": 1, "Inkos": 1, "O livro": 1, "cart\u00e3o": 1}, "tfidf": {"resultado": 2.6115034847438547, "trabalho": 5.940283996616564, "aluno": 21.09403713651399, "curso": 7.098506880363498, "escola": 7.275375381762857, "nome": 2.1414201448586176, "longo": 2.1915102760727807, "semestre": 16.601295319856007, "aula": 2.878267658533955, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "coisa": 2.9935236282917232, "tema": 5.475797643353693, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "aprendizado": 4.270951817752617, "tanto": 3.5524868292083815, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "prova": 3.909161773147114, "projeto": 0.9059155239454939, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "divis\u00e3o": 5.101300119826047, "base": 2.971668833622356, "universo": 1.39348346469236, "editora": 1.258690242247415, "veterano": 4.938781190328272, "mercado": 3.68640716360913, "lugar": 1.8918806301998816, "colega": 7.234050700691905, "parceria": 1.7989485728005243, "arte": 0.6845879271642754, "acesso": 3.0218585781462113, "comunidade": 3.329343277894172, "gente": 2.051191075393984, "processo": 2.007587437911852, "campanha": 1.5364949794972498, "financiamento": 1.48720760134105, "galera": 3.8569760199765435, "cena": 5.232786940076093, "quadrinho": 0.3281260741096111, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "n\u00famero": 2.023716819841736, "ano": 0.9852134716612773, "artista": 1.0561869955909382, "sucesso": 1.8637757358797733, "meta": 1.1276841034900866, "hora": 3.87115380387116, "marco": 4.196843845598895, "volume": 1.4637139600996614, "autor": 5.507422679928264, "carreira": 4.441561316745788, "chance": 2.7141576388039383, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "novidade": 2.3776854021827254, "barulho": 5.449606814094262, "embrion\u00e1rio": 6.548219102762372, "qualidade": 1.9110658709212305, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "matr\u00edcula": 6.325075551448163, "dia": 1.0759484290908976, "dezembro": 2.339802084280424, "pretens\u00e3o": 5.101300119826047, "vers\u00e3o": 4.835844671864938, "livro": 2.4506550003756287, "formato": 1.8126240636485178, "16x23": 4.2456340097683265, "capa": 1.0483327321224778, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "g": 2.702208483446997, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "miolo": 1.3346429646694264, "p\u00f3len": 3.3806365722817224, "quantidade": 5.834467254134678, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "menos": 2.775458164667734, "orelha": 2.5273416924221443, "pref\u00e1cio": 3.261684629420357, "texto": 1.852294553505817, "professor": 2.029151615827693, "montagem": 4.756459633534317, "diagrama\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "cole\u00e7\u00e3o": 2.2174857624760413, "\u00fanico": 5.226463262780053, "breve": 2.971668833622356, "entrega": 2.108513356501813}}