{"detail": {"project_id": 49348, "id": 49348, "user_id": 137201, "name": "Ex\u00fa - o Guardi\u00e3o", "headline": "O GUARDI\u00c3O DOS VIVOS E DOS MORTOS  COMO VOC\u00ca NUNCA IMAGINOU", "budget": "<p style=\"text-align: center;\">R$ 14.000,00</p>", "goal": 19771.568537833435, "about_html": "<p><span class=\"color_11\"><strong></strong> </span></p><p><span class=\"color_11\"><strong>Esque\u00e7a tudo que voc\u00ea acha que sabe sobre EXU.</strong><br></span></p><p><span class=\"color_11\">Um desafio aos seus conceitos sobre o mundo dos vivos e dos mortos.</span></p><p><span class=\"color_11\">Uma \r\nnova perspectiva sobre o bem e o mal, sobre anjos e dem\u00f4nios. A mais \r\ncontroversa entidade religiosa vai testar sua capacidade de julgamento em uma hist\u00f3ria de tirar o f\u00f4lego.</span></p><p><span class=\"color_11\">Sua luta \u00e9 pela pr\u00f3pria alma. Mas antes ele vai precisar salvar as de quem ele mais ama, e de quem mais odeia.</span></p><p><span class=\"color_11\">Vai perder a hist\u00f3ria daquele que pode ser o respons\u00e1vel pela sua pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o?<br></span></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87507/card-capa.jpg\"></p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p><br><span class=\"color_11\"></span></p><p><span class=\"color_11\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86200/sinopse.gif\"><br></span></p><p><span class=\"color_11\">Um jovem e desonesto policial est\u00e1 ferido. Perdido e desorientado, ele sabe que precisa achar a pessoa que mais ama, sua pr\u00f3pria filha, mas n\u00e3o sabe como nem por onde come\u00e7ar. Em uma cidade ao mesmo tempo familiar e estranha, vagando por ruas que achava que conhecia, ele ter\u00e1 a ajuda de quem menos espera em sua busca.<br></span></p><p><span class=\"color_11\">Uma hist\u00f3ria em que a  realidade \u00e9 subjetiva e tudo pode ser diferente do que imaginamos. O encontro do mundo dos vivos e dos mortos ser\u00e1 inevit\u00e1vel, e nos levar\u00e1 a uma jornada surpreendente. <br></span></p><p><span class=\"color_11\">Em p\u00e1ginas cheias de mist\u00e9rio e aventura, muitas perguntas ir\u00e3o surgir. <br><strong>Voc\u00ea est\u00e1 pronto para as respostas?</strong><br></span></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86203/exu_atacando_cores.jpg\"></p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p><span class=\"color_11\"></span><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/90564/exus.gif\"></span><br><br></strong></p><p>Quem\r\n pensa neles como a encarna\u00e7\u00e3o do mal est\u00e1 errado. Exus s\u00e3o esp\u00edritos de\r\n pessoas como n\u00f3s, que desenvolvem um trabalho de prote\u00e7\u00e3o nos dois \r\nplanos da vida, entre os VIVOS e os MORTOS. </p><p>Apesar de sua figura \r\nintimidadora, fazem o trabalho do BEM, mas s\u00e3o os guardi\u00f5es da JUSTI\u00c7A \r\nDIVINA, e para isto tem a autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e1xima para agir.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85747/rascunhos.gif\"></p><p>Sabendo disto, vi que esta hist\u00f3ria precisava ser contada. E assim foi criado o personagem <strong>EXU - O GUARDI\u00c3O</strong>,\r\n na forma de um super-her\u00f3i moderno, mas que enfrenta quest\u00f5es amplas e \r\nsubjetivas como imortalidade, livre-arb\u00edtrio, e o julgamento da bondade e\r\n maldade em nosso mundo, mas com uma \u00f3tica totalmente diferente. </p><p>Sabia que estas entidades tinham muito a oferecer em termos de mist\u00e9rio e aventura, e precisava expor isto.</p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85621/Close-Exu-Sete.jpg\"></p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p><span class=\"color_11\"></span></p><p><strong></strong></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85749/ilustra%C3%A7oes.gif\"></p><p>Para contar esta hist\u00f3ria contactei um talentoso ilustrador, Nando Motta, e come\u00e7amos a definir como seria a personagem e o estilo de tra\u00e7o que busc\u00e1vamos. Quer\u00edamos sair do tradicional desenho de super-her\u00f3is, e encontramos a inspira\u00e7\u00e3o nos tra\u00e7os de Mike Mignola, de <a href=\"https://www.google.com.br/search?q=Hellboy&client=firefox-b-ab&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ved=0ahUKEwjd5L3s3tXRAhWDfZAKHZ54AWgQ_AUICCgB&biw=1366&bih=635#tbm=isch&q=hellboy+mike+mignola&imgrc=_\" target=\"_blank\">Hellboy</a>.</p><p><br></p><p>Depois de algum tempo, idas e vindas em rela\u00e7\u00e3o ao desenho, Nando Motta chegou a um estilo marcante e diferente, que encaixa muito bem na hist\u00f3ria que queremos contar.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85748/Montagem.jpg\"></p><p><strong>A HIST\u00d3RIA POR TR\u00c1S DA HIST\u00d3RIA</strong></p><p><strong></strong>Durante anos fui um leitor entusiasmado de quadrinhos. Colecionava \r\nv\u00e1rios e os lia na primeira oportunidade. O tempo passou e outros \r\ninteresses vieram. Com o tempo descobri o Espiritismo e outras \r\nrealidades. Mais um tempo, a Umbanda e as entidades que l\u00e1 praticam a \r\ncaridade. E a eles, os exus.<br> </p><p>Questionava como era poss\u00edvel aquelas figuras vestidas de preto, com tridentes, caveiras\r\n e outros acess\u00f3rios, estarem l\u00e1 apenas para ajudar os outros atrav\u00e9s da \r\ncaridade? Por que temos tanto medo delas, e mesmo assim elas est\u00e3o \r\nsempre ao nosso lado?</p><p>Comecei a ler os livros mais avan\u00e7ados da \r\nliteratura esp\u00edrita, F\u00e1bio Figueiredo, Jos\u00e9 Alencastro, Sandra Carneiro \r\ne, principalmente, a Trilogia das Sombras de Robson Pinheiro, para \r\nentender melhor o papel dos exus e pombagiras. E descobri que n\u00e3o sabia nada \r\nsobre elas.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86265/models.jpg\"></p><p>Ap\u00f3s muito tempo refletir, e vencer minhas pr\u00f3prias barreiras e preconceitos, decidi que era hora de escrever uma hist\u00f3ria que ajudasse a contar esta vis\u00e3o. Sobre como eles nos auxiliam sem esperar retribui\u00e7\u00e3o. Como fazem o trabalho mais dif\u00edcil, pesado e perigoso para nos auxiliar a crescer, e mesmo assim os vemos como menos adiantados e mais longe da luz.</p><p>Agora \u00e9 a hora de levar a hist\u00f3ria para o mundo, mas para isto preciso da ajuda de todos voc\u00eas.</p><p><strong><em></em></strong><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85645/revista.gif\"></p><p><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85633/Capa-mockup.jpg\"></p><p><strong></strong></p><p style=\"margin-left: 20px;\"> <strong>A revista EXU #1 \u00e9 a primeira de uma s\u00e9rie que contar\u00e1 o surgimento do her\u00f3i EXU <strong> - O GUARDI\u00c3O</strong>. <br></strong></p><p style=\"margin-left: 20px;\" rel=\"margin-left: 20px;\"><strong>\u2022 </strong>Formato padr\u00e3o americano (26cm x 17cm)<br><strong>\u2022 </strong>28 p\u00e1ginas, sendo 24 de hist\u00f3ria (todas coloridas)<br><strong>\u2022 </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Capa em couch\u00e9 fosco 150g<br><strong>\u2022 </strong>Miolo em couch\u00e9 fosco 90g</span></p><p rel=\"margin-left: 20px;\"><br></p><p rel=\"margin-left: 20px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85946/Reecompensas.jpg\"><br><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></p><p>As recompensas foram pensadas para que qualquer pessoa possa ajudar o projeto a sair do papel. Basta escolher uma ao lado, e ajudar divulgando nas suas redes sociais. Tem recompensa que cabe em todos os bolsos, de $10 a $990, e o autor aqui ser\u00e1 sempre agradecido por ter acreditado nele e na hist\u00f3ria</p><p>CONTRIBUA, mas n\u00e3o deixe de DIVULGAR, e assim garantir as metas estendidas<br></p><p><strong>\u2022 </strong><strong>Todas recompensas incluem frete para o Brasil </strong>(frete internacional est\u00e1 dispon\u00edvel apenas mediante uma taxa extra)</p><p><strong>\u2022 </strong><strong>Todas incluem o nome na se\u00e7\u00e3o de agradecimentos da revista</strong></p><p>O destaque fica por conta das recompensas de R$ 199, R$ 499 e R$999. Imagine ter seu <strong>rosto </strong>em um dos figurantes, um dos personagens do n\u00facleo de apoio constante do her\u00f3i, ou mesmo poder escolher o <strong>nome e o rosto </strong>de um dos personagens do n\u00facleo principal! </p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85646/orcamento.gif\"></p><p>O valor para viabilizar o projeto \u00e9 de <strong>R$ 14.000,00 (catorze mil reais).</strong> Neste caso o custo do projeto fica em:</p><p><strong>- 45%</strong> para ilustra\u00e7\u00e3o<br><strong>- 31%</strong> para impress\u00e3o<strong> </strong>de todo material gr\u00e1fico<br><strong>- 11% </strong>para frete das revistas e brindes<strong></strong><strong><br>- </strong><strong>13% </strong>de taxas do Catarse<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85746/Or%C3%A7amento.gif\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85647/equipe.gif\"><br></p><p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85741/IMG-20161207-WA0013-v2.jpeg\"><br></strong></p><p><strong>FL\u00c1VIO GIMENES<br>Roteirista</strong><br></p><p>Fl\u00e1vio\r\n tem 43 anos e \u00e9 natural do Rio de Janeiro. Formado em Design Gr\u00e1fico \r\npela PUC-Rio em 1997. Desde ent\u00e3o trabalha com Marketing Digital, mas \r\nnunca deixou de lado sua paix\u00e3o por hist\u00f3rias em quadrinhos. </p><p>Conheceu\r\n o Espiritismo Kardecista ainda jovem, e depois a Umbanda, tendo sido \r\ninfluenciado pelos dois caminhos. Acredita que todas as religi\u00f5es tem \r\nseu papel no crescimento do homem. <br></p><p><br><strong></strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86197/Nando.jpg\"></p><p><strong>NANDO MOTA</strong><br><strong>Ilustrador</strong></p><p>Nando\r\n Motta, come\u00e7ou a carreira de ilustrador muito novo. Aos 11 anos \r\nilustrou sua primeira capa de livro. Apaixonado por quadrinhos, f\u00e3 de \r\nUderzo, Laerte e Maur\u00edcio de Souza, colecionou e ainda coleciona <em>grafic novels</em> de v\u00e1rios lugares do mundo.</p><p>Durante muitos anos \r\nfez ilustra\u00e7\u00f5es para pe\u00e7as publicit\u00e1rias, quadrinhos para empresas, \r\nlivros infantis e did\u00e1ticos, mas sempre nutriu o desejo de ilustrar uma \r\nHQ de fic\u00e7\u00e3o, onde pudesse colocar seu tra\u00e7o a servi\u00e7o de uma boa \r\nhist\u00f3ria. A oportunidade veio quando o roteirista Fl\u00e1vio Gimenes o \r\nconvidou para a empreitada <strong>EXU - O GUARDI\u00c3O</strong>.</p><p>Atualmente Nando produz charges para diferentes portais e administra a p\u00e1gina Desenhos do Nando</p><a href=\"https://www.facebook.com/desenhosdonando/?ref=bookmarks\">https://www.facebook.com/desenhosdonando/?ref=book...</a><strong><em> </em></strong><p style=\"margin-left: 20px;\" rel=\"margin-left: 20px;\"><strong></strong></p>", "permalink": "exu", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49348/card-v3.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49348/project_thumb_thumb_card-v3.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49348/project_thumb_small_card-v3.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49348/project_thumb_large_card-v3.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/49348/project_thumb_video_cover_card-v3.png", "progress": 17.771428571428572, "pledged": 3513.6901801521135, "total_contributions": 28, "total_contributors": 28, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-03-11T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-03-10T23:59:59.999999", "online_date": "2017-01-30T11:25:52.350446", "zone_online_date": "2017-01-30T09:25:52.350446", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 39, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 39, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 137201, "name": "FLAVIO FIGUEIREDO GIMENESF", "public_name": "FLAVIO GIMENES"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Esp\u00edrito,EX\u00da,her\u00f3i,quadrinho,umbanda", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c68f31d1-64ee-4035-b1e5-ac0ea0615cfb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Esque\u00e7a tudo que voc\u00ea acha que sabe sobre EXU. Um desafio aos seus conceitos sobre o mundo dos vivos e dos mortos. Uma \r\nnova perspectiva sobre o bem e o mal, sobre anjos e dem\u00f4nios. A mais \r\ncontroversa entidade religiosa vai testar sua capacidade de julgamento em uma hist\u00f3ria de tirar o f\u00f4lego. Sua luta \u00e9 pela pr\u00f3pria alma. Mas antes ele vai precisar salvar as de quem ele mais ama, e de quem mais odeia. Vai perder a hist\u00f3ria daquele que pode ser o respons\u00e1vel pela sua pr\u00f3pria prote\u00e7\u00e3o? Um jovem e desonesto policial est\u00e1 ferido. Perdido e desorientado, ele sabe que precisa achar a pessoa que mais ama, sua pr\u00f3pria filha, mas n\u00e3o sabe como nem por onde come\u00e7ar. Em uma cidade ao mesmo tempo familiar e estranha, vagando por ruas que achava que conhecia, ele ter\u00e1 a ajuda de quem menos espera em sua busca. Uma hist\u00f3ria em que a  realidade \u00e9 subjetiva e tudo pode ser diferente do que imaginamos. O encontro do mundo dos vivos e dos mortos ser\u00e1 inevit\u00e1vel, e nos levar\u00e1 a uma jornada surpreendente. Em p\u00e1ginas cheias de mist\u00e9rio e aventura, muitas perguntas ir\u00e3o surgir. Voc\u00ea est\u00e1 pronto para as respostas? Quem\r\n pensa neles como a encarna\u00e7\u00e3o do mal est\u00e1 errado. Exus s\u00e3o esp\u00edritos de\r\n pessoas como n\u00f3s, que desenvolvem um trabalho de prote\u00e7\u00e3o nos dois \r\nplanos da vida, entre os VIVOS e os MORTOS. Apesar de sua figura \r\nintimidadora, fazem o trabalho do BEM, mas s\u00e3o os guardi\u00f5es da JUSTI\u00c7A \r\nDIVINA, e para isto tem a autoriza\u00e7\u00e3o m\u00e1xima para agir. Sabendo disto, vi que esta hist\u00f3ria precisava ser contada. E assim foi criado o personagem EXU - O GUARDI\u00c3O ,\r\n na forma de um super-her\u00f3i moderno, mas que enfrenta quest\u00f5es amplas e \r\nsubjetivas como imortalidade, livre-arb\u00edtrio, e o julgamento da bondade e\r\n maldade em nosso mundo, mas com uma \u00f3tica totalmente diferente. Sabia que estas entidades tinham muito a oferecer em termos de mist\u00e9rio e aventura, e precisava expor isto. Para contar esta hist\u00f3ria contactei um talentoso ilustrador, Nando Motta, e come\u00e7amos a definir como seria a personagem e o estilo de tra\u00e7o que busc\u00e1vamos. Quer\u00edamos sair do tradicional desenho de super-her\u00f3is, e encontramos a inspira\u00e7\u00e3o nos tra\u00e7os de Mike Mignola, de Hellboy . Depois de algum tempo, idas e vindas em rela\u00e7\u00e3o ao desenho, Nando Motta chegou a um estilo marcante e diferente, que encaixa muito bem na hist\u00f3ria que queremos contar. A HIST\u00d3RIA POR TR\u00c1S DA HIST\u00d3RIA Durante anos fui um leitor entusiasmado de quadrinhos. Colecionava \r\nv\u00e1rios e os lia na primeira oportunidade. O tempo passou e outros \r\ninteresses vieram. Com o tempo descobri o Espiritismo e outras \r\nrealidades. Mais um tempo, a Umbanda e as entidades que l\u00e1 praticam a \r\ncaridade. E a eles, os exus. Questionava como era poss\u00edvel aquelas figuras vestidas de preto, com tridentes, caveiras\r\n e outros acess\u00f3rios, estarem l\u00e1 apenas para ajudar os outros atrav\u00e9s da \r\ncaridade? Por que temos tanto medo delas, e mesmo assim elas est\u00e3o \r\nsempre ao nosso lado? Comecei a ler os livros mais avan\u00e7ados da \r\nliteratura esp\u00edrita, F\u00e1bio Figueiredo, Jos\u00e9 Alencastro, Sandra Carneiro \r\ne, principalmente, a Trilogia das Sombras de Robson Pinheiro, para \r\nentender melhor o papel dos exus e pombagiras. E descobri que n\u00e3o sabia nada \r\nsobre elas. Ap\u00f3s muito tempo refletir, e vencer minhas pr\u00f3prias barreiras e preconceitos, decidi que era hora de escrever uma hist\u00f3ria que ajudasse a contar esta vis\u00e3o. Sobre como eles nos auxiliam sem esperar retribui\u00e7\u00e3o. Como fazem o trabalho mais dif\u00edcil, pesado e perigoso para nos auxiliar a crescer, e mesmo assim os vemos como menos adiantados e mais longe da luz. Agora \u00e9 a hora de levar a hist\u00f3ria para o mundo, mas para isto preciso da ajuda de todos voc\u00eas. A revista EXU #1 \u00e9 a primeira de uma s\u00e9rie que contar\u00e1 o surgimento do her\u00f3i EXU - O GUARDI\u00c3O . \u2022 Formato padr\u00e3o americano (26cm x 17cm) \u2022 28 p\u00e1ginas, sendo 24 de hist\u00f3ria (todas coloridas) \u2022 Capa em couch\u00e9 fosco 150g \u2022 Miolo em couch\u00e9 fosco 90g As recompensas foram pensadas para que qualquer pessoa possa ajudar o projeto a sair do papel. Basta escolher uma ao lado, e ajudar divulgando nas suas redes sociais. Tem recompensa que cabe em todos os bolsos, de $10 a $990, e o autor aqui ser\u00e1 sempre agradecido por ter acreditado nele e na hist\u00f3ria CONTRIBUA, mas n\u00e3o deixe de DIVULGAR, e assim garantir as metas estendidas \u2022 Todas recompensas incluem frete para o Brasil (frete internacional est\u00e1 dispon\u00edvel apenas mediante uma taxa extra) \u2022 Todas incluem o nome na se\u00e7\u00e3o de agradecimentos da revista O destaque fica por conta das recompensas de R$ 199, R$ 499 e R$999. Imagine ter seu rosto em um dos figurantes, um dos personagens do n\u00facleo de apoio constante do her\u00f3i, ou mesmo poder escolher o nome e o rosto de um dos personagens do n\u00facleo principal! O valor para viabilizar o projeto \u00e9 de R$ 14.000,00 (catorze mil reais). Neste caso o custo do projeto fica em: - 45% para ilustra\u00e7\u00e3o - 31% para impress\u00e3o de todo material gr\u00e1fico - 11% para frete das revistas e brindes - 13% de taxas do Catarse FL\u00c1VIO GIMENES Roteirista Fl\u00e1vio\r\n tem 43 anos e \u00e9 natural do Rio de Janeiro. Formado em Design Gr\u00e1fico \r\npela PUC-Rio em 1997. Desde ent\u00e3o trabalha com Marketing Digital, mas \r\nnunca deixou de lado sua paix\u00e3o por hist\u00f3rias em quadrinhos. Conheceu\r\n o Espiritismo Kardecista ainda jovem, e depois a Umbanda, tendo sido \r\ninfluenciado pelos dois caminhos. Acredita que todas as religi\u00f5es tem \r\nseu papel no crescimento do homem. NANDO MOTA Ilustrador Nando\r\n Motta, come\u00e7ou a carreira de ilustrador muito novo. Aos 11 anos \r\nilustrou sua primeira capa de livro. Apaixonado por quadrinhos, f\u00e3 de \r\nUderzo, Laerte e Maur\u00edcio de Souza, colecionou e ainda coleciona grafic novels de v\u00e1rios lugares do mundo. Durante muitos anos \r\nfez ilustra\u00e7\u00f5es para pe\u00e7as publicit\u00e1rias, quadrinhos para empresas, \r\nlivros infantis e did\u00e1ticos, mas sempre nutriu o desejo de ilustrar uma \r\nHQ de fic\u00e7\u00e3o, onde pudesse colocar seu tra\u00e7o a servi\u00e7o de uma boa \r\nhist\u00f3ria. A oportunidade veio quando o roteirista Fl\u00e1vio Gimenes o \r\nconvidou para a empreitada EXU - O GUARDI\u00c3O . Atualmente Nando produz charges para diferentes portais e administra a p\u00e1gina Desenhos do Nando https://www.facebook.com/desenhosdonando/?ref=book..."}, "user": {"id": 137201, "common_id": "efff5f79-a4e9-4f02-9143-5efb6b6beb23", "name": "FLAVIO FIGUEIREDO GIMENESF", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/137201/thumb_avatar_IMG-20161207-WA0013-v2.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/flavio.gimenes", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-03-26T22:18:10.220545", "about_html": "<p>Fl\u00e1vio tem 43 anos e \u00e9 natural do Rio de Janeiro. Formado em Design Gr\u00e1fico pela PUC-Rio em 1997. Desde ent\u00e3o trabalha com Marketing Digital, mas nunca deixou de lado sua paix\u00e3o por hist\u00f3rias em quadrinhos.</p><p>Conheceu o Espiritismo Kardecista ainda jovem, e depois a Umbanda, tendo sido influenciado pelos dois caminhos. Acredita que todas as religi\u00f5es tem seu papel no crescimento do homem.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "FLAVIO GIMENES", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 96660, "project_id": 49348, "description": "> Exemplar IMPRESSO da primeira edi\u00e7\u00e3o de EX\u00da - O GUARDI\u00c3O autografado pelo autor\r\n> Cart\u00e3o postal A5\r\n> Marcador de p\u00e1ginas \r\n> Frete gr\u00e1tis\r\n> Nome nos agradecimentos\r\n> C\u00f3pia digital da revista em PDF", "minimum_value": 26.83284301563109, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2017-01-26T13:37:30.684683", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["desafio", "conceito", "mundo", "vivo", "morto", "perspectiva", "bem", "mal", "anjo", "dem\u00f4nio", "entidade", "capacidade", "julgamento", "hist\u00f3ria", "f\u00f4lego", "luta", "alma", "hist\u00f3ria", "prote\u00e7\u00e3o", "perdido", "pessoa", "filha", "cidade", "tempo", "estranho", "rua", "ajuda", "busca", "hist\u00f3ria", "realidade", "encontro", "mundo", "vivo", "morto", "jornada", "p\u00e1gina", "cheia", "mist\u00e9rio", "aventura", "pergunta", "resposta", "encarna\u00e7\u00e3o", "mal", "esp\u00edrito", "pessoa", "trabalho", "prote\u00e7\u00e3o", "plano", "vida", "figura", "intimidadora", "trabalho", "guardi\u00e3o", "autoriza\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "personagem", "forma", "quest\u00e3o", "subjetiva", "imortalidade", "julgamento", "bondade", "maldade", "mundo", "\u00f3tica", "entidade", "termos", "mist\u00e9rio", "aventura", "hist\u00f3ria", "ilustrador", "personagem", "estilo", "tra\u00e7o", "desenho", "inspira\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "tempo", "rela\u00e7\u00e3o", "desenho", "estilo", "hist\u00f3ria", "hist\u00f3ria", "ano", "leitor", "quadrinho", "lia", "oportunidade", "tempo", "interesse", "tempo", "espiritismo", "realidade", "tempo", "entidade", "caridade", "exu", "figura", "preto", "tridente", "caveira", "acess\u00f3rio", "caridade", "medo", "lado", "livro", "literatura", "papel", "exu", "pombagira", "tempo", "barreira", "preconceito", "hora", "hist\u00f3ria", "vis\u00e3o", "retribui\u00e7\u00e3o", "trabalho", "luz", "hora", "hist\u00f3ria", "mundo", "ajuda", "revista", "s\u00e9rie", "surgimento", "her\u00f3i", "padr\u00e3o", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "g", "recompensa", "pessoa", "projeto", "papel", "lado", "rede", "bolso", "autor", "hist\u00f3ria", "meta", "recompensa", "frete", "frete", "taxa", "nome", "se\u00e7\u00e3o", "agradecimento", "revista", "destaque", "conta", "recompensa", "rosto", "figurante", "personagem", "n\u00facleo", "apoio", "her\u00f3i", "poder", "nome", "rosto", "personagem", "n\u00facleo", "valor", "projeto", "real", "caso", "custo", "projeto", "ilustra\u00e7\u00e3o", "impress\u00e3o", "material", "frete", "revista", "brinde", "taxa", "ano", "lado", "paix\u00e3o", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "caminho", "religi\u00e3o", "papel", "crescimento", "homem", "carreira", "ilustrador", "ano", "capa", "livro", "quadrinho", "f\u00e3", "grafic", "lugar", "mundo", "ano", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pe\u00e7a", "quadrinho", "empresa", "livro", "desejo", "fic\u00e7\u00e3o", "tra\u00e7o", "servi\u00e7o", "hist\u00f3ria", "oportunidade", "roteirista", "charges", "portal", "p\u00e1gina"], "lemmas_freq": {"desafio": 1, "conceito": 1, "mundo": 5, "vivo": 2, "morto": 2, "perspectiva": 1, "bem": 1, "mal": 2, "anjo": 1, "dem\u00f4nio": 1, "entidade": 3, "capacidade": 1, "julgamento": 2, "hist\u00f3ria": 13, "f\u00f4lego": 1, "luta": 1, "alma": 1, "prote\u00e7\u00e3o": 2, "perdido": 1, "pessoa": 3, "filha": 1, "cidade": 1, "tempo": 6, "estranho": 1, "rua": 1, "ajuda": 2, "busca": 1, "realidade": 2, "encontro": 1, "jornada": 1, "p\u00e1gina": 3, "cheia": 1, "mist\u00e9rio": 2, "aventura": 2, "pergunta": 1, "resposta": 1, "encarna\u00e7\u00e3o": 1, "esp\u00edrito": 1, "trabalho": 3, "plano": 1, "vida": 1, "figura": 2, "intimidadora": 1, "guardi\u00e3o": 1, "autoriza\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 4, "forma": 1, "quest\u00e3o": 1, "subjetiva": 1, "imortalidade": 1, "bondade": 1, "maldade": 1, "\u00f3tica": 1, "termos": 1, "ilustrador": 2, "estilo": 2, "tra\u00e7o": 3, "desenho": 2, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "ano": 4, "leitor": 1, "quadrinho": 4, "lia": 1, "oportunidade": 2, "interesse": 1, "espiritismo": 1, "caridade": 2, "exu": 2, "preto": 1, "tridente": 1, "caveira": 1, "acess\u00f3rio": 1, "medo": 1, "lado": 3, "livro": 3, "literatura": 1, "papel": 3, "pombagira": 1, "barreira": 1, "preconceito": 1, "hora": 2, "vis\u00e3o": 1, "retribui\u00e7\u00e3o": 1, "luz": 1, "revista": 3, "s\u00e9rie": 1, "surgimento": 1, "her\u00f3i": 2, "padr\u00e3o": 1, "g": 1, "recompensa": 3, "projeto": 3, "rede": 1, "bolso": 1, "autor": 1, "meta": 1, "frete": 3, "taxa": 2, "nome": 2, "se\u00e7\u00e3o": 1, "agradecimento": 1, "destaque": 1, "conta": 1, "rosto": 2, "figurante": 1, "n\u00facleo": 2, "apoio": 1, "poder": 1, "valor": 1, "real": 1, "caso": 1, "custo": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "impress\u00e3o": 1, "material": 1, "brinde": 1, "paix\u00e3o": 1, "caminho": 1, "religi\u00e3o": 1, "crescimento": 1, "homem": 1, "carreira": 1, "capa": 1, "f\u00e3": 1, "grafic": 1, "lugar": 1, "pe\u00e7a": 1, "empresa": 1, "desejo": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "servi\u00e7o": 1, "roteirista": 1, "charges": 1, "portal": 1}, "entidades": {"Esque\u00e7a": 1, "EXU": 5, "MORTOS": 1, "BEM": 1, "JUSTI\u00c7A \r\nDIVINA": 1, "Nando Motta": 2, "Quer\u00edamos": 1, "Mike Mignola": 1, "Hellboy": 1, "HIST\u00d3RIA POR TR\u00c1S": 1, "HIST\u00d3RIA": 1, "Espiritismo": 1, "Umbanda": 2, "F\u00e1bio Figueiredo": 1, "Jos\u00e9 Alencastro": 1, "Sandra Carneiro": 1, "Trilogia das Sombras": 1, "Robson Pinheiro": 1, "Formato": 1, "Miolo": 1, "couch\u00e9": 1, "CONTRIBUA": 1, "DIVULGAR": 1, "Brasil": 1, "R$": 3, "Imagine": 1, "Catarse FL\u00c1VIO GIMENES Roteirista Fl\u00e1vio": 1, "Rio de Janeiro": 1, "Design Gr\u00e1fico": 1, "PUC-Rio": 1, "Marketing Digital": 1, "Espiritismo Kardecista": 1, "NANDO MOTA": 1, "Motta": 1, "Uderzo": 1, "Laerte": 1, "Maur\u00edcio de Souza": 1, "grafic novels": 1, "Fl\u00e1vio Gimenes": 1, "Nando": 1, "Desenhos": 1, "Nando https://www.facebook.com/desenhosdonando/?ref=book...": 1}, "tfidf": {"desafio": 2.5685374488604116, "conceito": 3.1061997265799617, "mundo": 4.1806891264573816, "vivo": 8.211744134786336, "morto": 7.680337803320325, "perspectiva": 3.6860182218329043, "bem": 4.022490458454117, "mal": 6.914353298808114, "anjo": 4.2969273041558775, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "entidade": 10.270961872096239, "capacidade": 3.4127248868332227, "julgamento": 10.323849483284963, "hist\u00f3ria": 3.5182706673242996, "f\u00f4lego": 4.6764169258607815, "luta": 2.708766790169062, "alma": 3.138722918285522, "prote\u00e7\u00e3o": 8.491268019536653, "perdido": 7.241366283322318, "pessoa": 3.294762559815588, "filha": 3.1304924191490064, "cidade": 1.4302252903456174, "tempo": 6.251230936261045, "estranho": 5.044141705986099, "rua": 2.8165196514655078, "ajuda": 3.7275514717595466, "busca": 1.9607038520130018, "realidade": 3.826980229065473, "encontro": 2.7360164326164376, "jornada": 2.0264305257133324, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "cheia": 4.500526259397117, "mist\u00e9rio": 5.036826123355686, "aventura": 2.818967612077602, "pergunta": 3.3806365722817224, "resposta": 3.0982315569307852, "encarna\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "esp\u00edrito": 3.271074369770196, "trabalho": 2.545835998549956, "plano": 2.7928499073796034, "vida": 0.9116453777996214, "figura": 6.118632281362223, "intimidadora": 7.934513463882263, "guardi\u00e3o": 4.5672176338957895, "autoriza\u00e7\u00e3o": 5.855071922202427, "personagem": 2.8042321810432966, "forma": 0.9942909947626246, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "subjetiva": 7.934513463882263, "imortalidade": 5.226463262780053, "bondade": 5.98860331482695, "maldade": 4.843471010523947, "\u00f3tica": 5.631928370888217, "termos": 4.379165402392849, "ilustrador": 3.1989184247684084, "estilo": 3.6773778029000765, "tra\u00e7o": 7.019406252841272, "desenho": 2.376202670617778, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "ano": 1.9704269433225545, "leitor": 1.4183203878392991, "quadrinho": 1.3125042964384444, "lia": 7.241366283322318, "oportunidade": 4.585212785888299, "interesse": 2.8719184308552963, "espiritismo": 7.934513463882263, "caridade": 13.671802350428306, "exu": 15.869026927764526, "preto": 4.042693165771636, "tridente": 7.934513463882263, "caveira": 6.325075551448163, "acess\u00f3rio": 5.855071922202427, "medo": 2.7471276580415083, "lado": 4.7771761354833355, "livro": 1.8379912502817215, "literatura": 2.3435264833714062, "papel": 2.660988727574902, "pombagira": 7.934513463882263, "barreira": 4.5672176338957895, "preconceito": 3.8073790788371715, "hora": 3.87115380387116, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "retribui\u00e7\u00e3o": 6.325075551448163, "luz": 3.147021721100217, "revista": 3.2819008037807285, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "surgimento": 4.002687831157937, "her\u00f3i": 4.187743613017729, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "g": 1.3511042417234984, "recompensa": 2.6350145393455584, "projeto": 1.3588732859182409, "rede": 2.0595827330302328, "bolso": 2.971668833622356, "autor": 0.917903779988044, "meta": 1.1276841034900866, "frete": 5.836656140977199, "taxa": 6.761273144563445, "nome": 2.1414201448586176, "se\u00e7\u00e3o": 3.79137873749073, "agradecimento": 2.1263709739018193, "destaque": 3.0441643356605095, "conta": 2.0909690468509035, "rosto": 7.372036443665809, "figurante": 5.631928370888217, "n\u00facleo": 9.980148969431646, "apoio": 1.199921803909315, "poder": 2.0484094324321074, "valor": 1.2599520720678372, "real": 2.7640294688441114, "caso": 2.18194082505663, "custo": 2.117402303919059, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "material": 1.7524285571656313, "brinde": 2.314112598165113, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "caminho": 2.0967830167163233, "religi\u00e3o": 4.042693165771636, "crescimento": 4.084365862172205, "homem": 2.053980477481563, "carreira": 2.220780658372894, "capa": 0.5241663660612389, "f\u00e3": 2.051191075393984, "grafic": 7.241366283322318, "lugar": 1.8918806301998816, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "empresa": 2.5546161103418035, "desejo": 2.8910883469630164, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "roteirista": 2.646246433187728, "charges": 4.6764169258607815, "portal": 3.823639599708952}}