{"detail": {"project_id": 53863, "id": 53863, "user_id": 94706, "name": "Colet\u00e2nea Vampiros Independentes", "headline": "Um \u00e1lbum com 7 hist\u00f3rias em quadrinhos de vampiros em uma colet\u00e2nea pra l\u00e1 de sangrenta.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96987/custos.jpg\">\n</p>\n<p>O dinheiro arrecadado nessa campanha ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos de impress\u00e3o e envio da revista e recompensas.<br>\n</p>\n<p>72% Impress\u00e3o<br>13% Catarse<br>15% Recompensas e envio\n</p>", "goal": 9787.620848164615, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96985/marcador_vampiros.jpg\">\n</p>\n<p>Ol\u00e1 pessoal, meu nome \u00e9 <strong>Andr\u00e9 Freitas</strong> e eu estou aqui pra falar do meu novo projeto de quadrinhos, a <strong>Colet\u00e2nea Vampiros Independentes</strong>.\n</p>\n<p>Os Vampiros Independentes nasceram em 2014, quando eu conheci o <strong>Paulo Cesar Santos</strong> e o <strong>Andr\u00e9 Farias</strong>, os autores de <strong>Draconian</strong>. N\u00f3s dividimos mesas em uma s\u00e9rie de eventos naquele ano acabamos nos juntando \u00e0 <strong>Germana Viana</strong> em 2015 para formar, o <strong><a href=\"https://www.facebook.com/cbgibi/?fref=ts\">CBGiBi</a></strong>.<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96986/12507287_1554165788237644_7108464247006263115_n.jpg\">\n</p>\n<p>De l\u00e1 pra c\u00e1 o Paulo e o Andr\u00e9 lan\u00e7aram a <strong>\u201cDraconian Viva Las Vegas\u201d</strong>, eu lancei a <strong>\u201cOzman Harpocrates\u201d</strong>, a <strong>\u201cOzman Thanatos\u201d</strong>, participei da colet\u00e2nea o <strong>\u201cRei Amarelo Em Quadrinhos\u201d</strong>, e a Germana continuou capitaneando suas bucaneiras espaciais com <strong>\u201cLizzie Bordello e As Piratas do Espa\u00e7o\u201d</strong> e <strong>\u201cAs Empoderadas\u201d </strong>para o Social Comics. Mas a ideia inicial de juntar for\u00e7as de lan\u00e7ar algo conjunto acabou ficando adormecida, at\u00e9 a <strong>CCXP</strong> do ano passado quando conhecemos outros autores vamp\u00edricos e resolvemos montar uma colet\u00e2nea com hist\u00f3rias dos nossos personagens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/97617/autores.jpg\">\n</p>\n<p>O projeto nasceu da ideia de reunir os principais autores independentes que produzem quadrinhos de vampiro aqui no Brasil e apresentar para o p\u00fablico suas vis\u00f5es desse mito, que de tempos em tempos se recicla, mas que vive a espreita do imagin\u00e1rio popular. S\u00e3o 7 hist\u00f3rias de vampiros passadas em cidades do Brasil.\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.facebook.com/ozman.hq/?fref=ts\">Ozman</a></strong> (roteiro <strong>Marco Antonio Loureiro</strong> e arte <strong>Will</strong>)<br>Nessa hist\u00f3ria passada nos anos 80 voc\u00eas v\u00e3o ficar sabendo um pouco mais sobre o abra\u00e7o de Ozman e sobre sua criadora.\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/97618/unnamed.jpg\"></strong><br>Preview de Ozman\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.facebook.com/draconianhq/?fref=ts\">Draconian</a></strong> (roteiro <strong>Andr\u00e9 Farias</strong> e arte <strong>Andr\u00e9 Freitas</strong>) <br>Soren, vocalista da banda de ska punk finlandesa iViking desapareceu depois de exagerar na comemora\u00e7\u00e3o de uma disputa de bandas numa balada em Belo Horizonte, mas ser\u00e1 que foi s\u00f3 isso que aconteceu?<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100155/p01b.jpg\">Preview de Skal uma hist\u00f3ria de Draconian\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.facebook.com/HQMarerosso/?fref=ts\">Mare Rosso</a></strong> (roteiro <strong>Ana Recalde</strong> e arte <strong>Chairim Arrais</strong>)<br>Anna e Mona resolvem aprontar no Rio de Janeiro. Acompanhe uma hist\u00f3ria de Mare Rosso com a arte da Chairim Arrais e roteiro de Ana Recalde. Conhe\u00e7am o Hell de Janeiro!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99699/18121074_1835835606738645_3729747171460476269_o.jpg\"><br>Preview de Purple Apple uma hist\u00f3ria de Mare Rosso\n</p>\n<p><a href=\"http://rebelhound.weebly.com/bad-omen-comics.html\"><strong>Bad Omen</strong></a> (roteiro e arte <strong>Alice Monstrinho</strong>)<br>O rastro de sangue do massacre da ilha de Anhatomirim se extende, tra\u00e7ando sua rota amaldi\u00e7oada \u00e0 Cesar. Em sua busca para livrar-se do Bar\u00e3o Lobo, sua apari\u00e7\u00e3o e pesadelo, ele tem de retornar \u00e0 fortaleza que tanto o assombra.\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/177607402315523/?fref=ts\">Kaori</a> </strong>(roteiro<span class=\"redactor-invisible-space\"> e arte</span> <strong>Giulia Moon</strong>)<br>Tr\u00eas gothic lolitas passeiam nas galerias da Rua Galv\u00e3o Bueno, na Liberdade, SP. Entre garotos com gorros de personagens de anime, velhinhas japonesas e turistas, elas descobrem uma nova loja de quinquilharias. Uma delas, Karina, acaba comprando um \"espelho m\u00e1gico\", feito de cobre polido, que o vendedor jura ter sido feito no s\u00e9culo XVII, no Jap\u00e3o. As coisas ficam perigosas quando entra em cena Kaori, uma vampira japonesa de mais de trezentos anos, que est\u00e1 \u00e0 procura do seu espelho... Coisas estranhas podem acontecer, se uma gothic lolita, uma vampira e um objeto m\u00e1gico se encontrarem num quartinho no bairro da Liberdade!\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/100156/18157334_1342142995862286_3674444951808389053_n.jpg\">Preview de Kaori\n</p>\n<p><strong>Salgado </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">(roteiro <strong>Paco Steinberg</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> e arte <strong>Germana Viana</strong>)<br>Salgado, um antigo vampiro nos conta um pouco de sua vida e sobre suas prefer\u00eancias peculiares...<br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99702/Salgado.jpg\"><br>Preview de Salgado</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">O Vampiro de Curitiba (roteiro <strong>Gabriel Arrais</strong> e arte <strong>Paulo Cesar Santos</strong>).<br>O que acontece quando autor e obra se confundem...</span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\">- 96 p\u00e1ginas (preto e branco)<br></span></span></span>- 20 x 27,5 cm (formato magazine)<br>- Capa cartonada (Papel Supremo LD 250g)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102081/ozman.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>", "permalink": "vampirosindependentes", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/uc82b7oOevA", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=uc82b7oOevA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53863/card_vampiros.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53863/project_thumb_thumb_card_vampiros.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53863/project_thumb_small_card_vampiros.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53863/project_thumb_large_card_vampiros.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53863/project_thumb_video_cover_card_vampiros.jpg", "progress": 37.857142857142854, "pledged": 3705.313606805176, "total_contributions": 45, "total_contributors": 45, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-08T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-10T01:56:57.861487", "zone_online_date": "2017-04-09T22:56:57.861487", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 94706, "name": "Andre Freitas", "public_name": "Andre Freitas"}, "reminder_count": 21, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cidades,terror,vampiros", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "073ae7f7-1a96-48a0-8321-09f7f66bd7fa", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1 pessoal, meu nome \u00e9 Andr\u00e9 Freitas e eu estou aqui pra falar do meu novo projeto de quadrinhos, a Colet\u00e2nea Vampiros Independentes . Os Vampiros Independentes nasceram em 2014, quando eu conheci o Paulo Cesar Santos e o Andr\u00e9 Farias , os autores de Draconian . N\u00f3s dividimos mesas em uma s\u00e9rie de eventos naquele ano acabamos nos juntando \u00e0 Germana Viana em 2015 para formar, o CBGiBi . De l\u00e1 pra c\u00e1 o Paulo e o Andr\u00e9 lan\u00e7aram a \u201cDraconian Viva Las Vegas\u201d , eu lancei a \u201cOzman Harpocrates\u201d , a \u201cOzman Thanatos\u201d , participei da colet\u00e2nea o \u201cRei Amarelo Em Quadrinhos\u201d , e a Germana continuou capitaneando suas bucaneiras espaciais com \u201cLizzie Bordello e As Piratas do Espa\u00e7o\u201d e \u201cAs Empoderadas\u201d para o Social Comics. Mas a ideia inicial de juntar for\u00e7as de lan\u00e7ar algo conjunto acabou ficando adormecida, at\u00e9 a CCXP do ano passado quando conhecemos outros autores vamp\u00edricos e resolvemos montar uma colet\u00e2nea com hist\u00f3rias dos nossos personagens. O projeto nasceu da ideia de reunir os principais autores independentes que produzem quadrinhos de vampiro aqui no Brasil e apresentar para o p\u00fablico suas vis\u00f5es desse mito, que de tempos em tempos se recicla, mas que vive a espreita do imagin\u00e1rio popular. S\u00e3o 7 hist\u00f3rias de vampiros passadas em cidades do Brasil. Ozman (roteiro Marco Antonio Loureiro e arte Will ) Nessa hist\u00f3ria passada nos anos 80 voc\u00eas v\u00e3o ficar sabendo um pouco mais sobre o abra\u00e7o de Ozman e sobre sua criadora. Preview de Ozman Draconian (roteiro Andr\u00e9 Farias e arte Andr\u00e9 Freitas ) Soren, vocalista da banda de ska punk finlandesa iViking desapareceu depois de exagerar na comemora\u00e7\u00e3o de uma disputa de bandas numa balada em Belo Horizonte, mas ser\u00e1 que foi s\u00f3 isso que aconteceu? Preview de Skal uma hist\u00f3ria de Draconian Mare Rosso (roteiro Ana Recalde e arte Chairim Arrais ) Anna e Mona resolvem aprontar no Rio de Janeiro. Acompanhe uma hist\u00f3ria de Mare Rosso com a arte da Chairim Arrais e roteiro de Ana Recalde. Conhe\u00e7am o Hell de Janeiro! Preview de Purple Apple uma hist\u00f3ria de Mare Rosso Bad Omen (roteiro e arte Alice Monstrinho ) O rastro de sangue do massacre da ilha de Anhatomirim se extende, tra\u00e7ando sua rota amaldi\u00e7oada \u00e0 Cesar. Em sua busca para livrar-se do Bar\u00e3o Lobo, sua apari\u00e7\u00e3o e pesadelo, ele tem de retornar \u00e0 fortaleza que tanto o assombra. Kaori (roteiro e arte Giulia Moon ) Tr\u00eas gothic lolitas passeiam nas galerias da Rua Galv\u00e3o Bueno, na Liberdade, SP. Entre garotos com gorros de personagens de anime, velhinhas japonesas e turistas, elas descobrem uma nova loja de quinquilharias. Uma delas, Karina, acaba comprando um \"espelho m\u00e1gico\", feito de cobre polido, que o vendedor jura ter sido feito no s\u00e9culo XVII, no Jap\u00e3o. As coisas ficam perigosas quando entra em cena Kaori, uma vampira japonesa de mais de trezentos anos, que est\u00e1 \u00e0 procura do seu espelho... Coisas estranhas podem acontecer, se uma gothic lolita, uma vampira e um objeto m\u00e1gico se encontrarem num quartinho no bairro da Liberdade! Preview de Kaori Salgado (roteiro Paco Steinberg e arte Germana Viana ) Salgado, um antigo vampiro nos conta um pouco de sua vida e sobre suas prefer\u00eancias peculiares... Preview de Salgado O Vampiro de Curitiba (roteiro Gabriel Arrais e arte Paulo Cesar Santos ). O que acontece quando autor e obra se confundem... - 96 p\u00e1ginas (preto e branco) - 20 x 27,5 cm (formato magazine) - Capa cartonada (Papel Supremo LD 250g)"}, "user": {"id": 94706, "common_id": "47e58582-f234-479c-8b99-3849ec4b225b", "name": "Andre Freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/94706/thumb_avatar_13267741_10154177520564795_8710230282009763812_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/andre.freitas", "twitter_username": "yescabrita", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 110, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 42750, "link": "https://www.facebook.com/ozman.hq/"}, {"id": 71, "link": "https://yescabrita.wordpress.com/"}, {"id": 14436, "link": "https://www.instagram.com/vidaselvagemhq/"}], "follows_count": 216, "followers_count": 108, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/94706/base_fundo.jpg", "created_at": "2012-09-18T17:34:32.784892", "about_html": "<p>Natural de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, interior de S\u00e3o Paulo, Andr\u00e9 Freitas \u00e9 formado em desenho industrial pela Faculdade de Belas Artes de S\u00e3o Paulo e em Quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o pela F\u00e1brica de Quadrinhos.<br> <br> Ilustrou livros para editoras como FTD, Nobel, Tipo, Conex, Marco Zero e Daemon. Co-editou e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos na revista Front da Editora Via Lettera (ganhador do Trof\u00e9u HQMIX de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix em 2007).\n</p>\n<p>Em 2013 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \u201cOzman: Nemesis\u201d, s\u00e9rie que continua a produzir e lan\u00e7ar por financiamento coletivo. Em 2014 desenhou a graphic novel que adapta o livro \u201cOnde andar\u00e1 Dulce Veiga?\u201d, de Caio Fernando Abreu (ainda in\u00e9dito).<br> <br> Ilustrou uma hist\u00f3ria da antologia \u201cO Rei Amarelo\u201d (2015) da Editora Draco (premiada com o Trof\u00e9u HQMix em 2016) e \"META - Depto. de Crimes Metalingu\u00edsticos\", com argumento de Marcelo Sarav\u00e1 e cores de Omar Vi\u00f1ole, lan\u00e7ada em 2020 pela editora Zarabatana, com apoio do Rumos Ita\u00fa Cultural (ganhador do Pr\u00eamio Jabuti em 2021) e, nos EUA, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia, pela Scout Comics.\n</p>\n<p>\n\tEm 2022 ilustrou \u201cMeta volume 2 \u2013 A Jornada do Leitor\u201d com roteiro de Marcelo Sarav\u00e1, cores de Omar Vi\u00f1ole e letras de Deyvison Manes e lan\u00e7ou a Graphic Medicine \u201cVida Selvagem\u201d, com Argumento de Felipe Menduni, roteiro e arte dele e arte de Caio Majado e Omar Vi\u00f1ole.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andre Freitas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 103372, "project_id": 53863, "description": "O PEQUENO GOLE DE SANGUE\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- Exemplar da Colet\u00e2nea Vampiros Independentes IMPRESSO (a retirar no lan\u00e7amento)\r\n- Marcador de livro", "minimum_value": 27.964630994756046, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-07-01T03:00:00", "updated_at": "2017-04-10T01:21:43.111521", "paid_count": 13, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["ol\u00e1", "nome", "projeto", "quadrinho", "vampiros", "autor", "meso", "s\u00e9rie", "evento", "ano", "colet\u00e2nea", "bucaneira", "ideia", "for\u00e7a", "conjunto", "ano", "autor", "colet\u00e2nea", "hist\u00f3ria", "personagem", "projeto", "ideia", "autor", "quadrinho", "vampiro", "p\u00fablico", "vis\u00e3o", "mito", "tempo", "tempo", "espreita", "hist\u00f3ria", "vampiro", "cidade", "roteiro", "hist\u00f3ria", "ano", "voc\u00ea", "abra\u00e7o", "criadora", "roteiro", "arte", "vocalista", "banda", "ska", "comemora\u00e7\u00e3o", "disputa", "banda", "balada", "hist\u00f3ria", "roteiro", "arte", "hist\u00f3ria", "arte", "roteiro", "hist\u00f3ria", "arte", "rastro", "sangue", "massacre", "ilha", "rota", "busca", "apari\u00e7\u00e3o", "pesadelo", "fortaleza", "assombra", "arte", "gothic", "passe", "galeria", "garoto", "gorro", "personagem", "anime", "velhinha", "turista", "loja", "quinquilharia", "espelho", "cobre", "vendedor", "s\u00e9culo", "coisa", "cena", "vampira", "trezento", "ano", "procura", "espelho", "coisa", "gothic", "vampira", "objeto", "quartinho", "bairro", "arte", "vampiro", "vida", "prefer\u00eancia", "roteiro", "arte", "autor", "obra", "p\u00e1gina", "branco", "capa", "g"], "lemmas_freq": {"ol\u00e1": 1, "nome": 1, "projeto": 2, "quadrinho": 2, "vampiros": 1, "autor": 4, "meso": 1, "s\u00e9rie": 1, "evento": 1, "ano": 4, "colet\u00e2nea": 2, "bucaneira": 1, "ideia": 2, "for\u00e7a": 1, "conjunto": 1, "hist\u00f3ria": 6, "personagem": 2, "vampiro": 3, "p\u00fablico": 1, "vis\u00e3o": 1, "mito": 1, "tempo": 2, "espreita": 1, "cidade": 1, "roteiro": 5, "voc\u00ea": 1, "abra\u00e7o": 1, "criadora": 1, "arte": 7, "vocalista": 1, "banda": 2, "ska": 1, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "disputa": 1, "balada": 1, "rastro": 1, "sangue": 1, "massacre": 1, "ilha": 1, "rota": 1, "busca": 1, "apari\u00e7\u00e3o": 1, "pesadelo": 1, "fortaleza": 1, "assombra": 1, "gothic": 2, "passe": 1, "galeria": 1, "garoto": 1, "gorro": 1, "anime": 1, "velhinha": 1, "turista": 1, "loja": 1, "quinquilharia": 1, "espelho": 2, "cobre": 1, "vendedor": 1, "s\u00e9culo": 1, "coisa": 2, "cena": 1, "vampira": 2, "trezento": 1, "procura": 1, "objeto": 1, "quartinho": 1, "bairro": 1, "vida": 1, "prefer\u00eancia": 1, "obra": 1, "p\u00e1gina": 1, "branco": 1, "capa": 1, "g": 1}, "entidades": {"Andr\u00e9 Freitas": 2, "Colet\u00e2nea Vampiros Independentes": 1, "Vampiros Independentes": 1, "Paulo Cesar Santos": 2, "Andr\u00e9 Farias": 2, "Draconian": 1, "Germana Viana": 2, "CBGiBi": 1, "Paulo": 1, "Andr\u00e9": 1, "Draconian Viva Las Vegas": 1, "Ozman Harpocrates": 1, "\u201cOzman Thanatos": 1, "\u201cRei Amarelo": 1, "Quadrinhos": 1, "Germana": 1, "\u201cLizzie Bordello": 1, "As Piratas do Espa\u00e7o": 1, "As Empoderadas": 1, "Social Comics": 1, "CCXP": 1, "Brasil": 2, "Ozman": 2, "Marco Antonio Loureiro": 1, "Will": 1, "Preview": 2, "Ozman Draconian": 1, "Soren": 1, "iViking": 1, "Belo Horizonte": 1, "Preview de Skal": 1, "Draconian Mare Rosso": 1, "Ana Recalde": 2, "Chairim Arrais": 2, "Anna": 1, "Mona": 1, "Rio de Janeiro": 1, "Mare Rosso": 1, "Hell de Janeiro": 1, "Apple": 1, "Mare Rosso Bad Omen": 1, "Alice Monstrinho": 1, "Anhatomirim": 1, "Cesar": 1, "Bar\u00e3o Lobo": 1, "Kaori": 2, "Giulia Moon": 1, "Rua Galv\u00e3o Bueno": 1, "Liberdade": 1, "SP": 1, "Karina": 1, "Jap\u00e3o": 1, "Coisas": 1, "Preview de Kaori Salgado": 1, "Paco Steinberg": 1, "Preview de Salgado": 1, "Gabriel Arrais": 1, "Papel Supremo LD": 1}, "tfidf": {"ol\u00e1": 5.295456134267004, "nome": 1.0707100724293088, "projeto": 0.9059155239454939, "quadrinho": 0.6562521482192222, "vampiros": 5.449606814094262, "autor": 3.671615119952176, "meso": 7.934513463882263, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "evento": 1.639247462442617, "ano": 1.9704269433225545, "colet\u00e2nea": 3.8464925789562026, "bucaneira": 7.934513463882263, "ideia": 3.2383109247198565, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "conjunto": 3.2997844756526273, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "personagem": 1.4021160905216483, "vampiro": 11.727485319441342, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "mito": 3.189581335519013, "tempo": 2.0837436454203484, "espreita": 6.835901175214153, "cidade": 1.4302252903456174, "roteiro": 7.0916019391964955, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "abra\u00e7o": 4.379165402392849, "criadora": 4.602308953707059, "arte": 4.792115490149928, "vocalista": 5.369564106420726, "banda": 6.164966399925292, "ska": 7.934513463882263, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "disputa": 4.602308953707059, "balada": 5.737288886546044, "rastro": 5.161924741642482, "sangue": 3.138722918285522, "massacre": 5.369564106420726, "ilha": 4.323595551238038, "rota": 4.88999102615884, "busca": 1.9607038520130018, "apari\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "pesadelo": 3.823639599708952, "fortaleza": 5.101300119826047, "assombra": 7.934513463882263, "gothic": 15.869026927764526, "passe": 6.142753994654208, "galeria": 3.329343277894172, "garoto": 2.8719184308552963, "gorro": 7.241366283322318, "anime": 3.729820844491297, "velhinha": 5.855071922202427, "turista": 5.5366181910838925, "loja": 2.708766790169062, "quinquilharia": 6.835901175214153, "espelho": 9.877562380656544, "cobre": 6.548219102762372, "vendedor": 5.295456134267004, "s\u00e9culo": 2.5318360820099834, "coisa": 2.9935236282917232, "cena": 2.6163934700380467, "vampira": 9.431275278028124, "trezento": 7.934513463882263, "procura": 4.350994525426153, "objeto": 3.6718335868409477, "quartinho": 7.241366283322318, "bairro": 3.760126193986626, "vida": 0.9116453777996214, "prefer\u00eancia": 3.8401689016601623, "obra": 1.098254186605196, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "branco": 1.6749319998173402, "capa": 0.5241663660612389, "g": 1.3511042417234984}}