{"detail": {"project_id": 55822, "id": 55822, "user_id": 129686, "name": "Insistente - o livro", "headline": "Para ser feliz \u00e9 preciso ser Insistente :)", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102191/05.jpg\" width=\"523\" height=\"227\" style=\"width: 523px; height: 227px;\">\n</p>\n<p>Para o livro sair eu preciso de uma grana boa, olha s\u00f3:\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o 6000\n</p>\n<p>Catarse 1500\n</p>\n<p>Design 3000\n</p>\n<p>Brindes e Recompensas 1500\n</p>\n<p>Por isso conto com a ajuda de voc\u00eas!!!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/101565/grafico.jpg\" width=\"417\" height=\"264\" style=\"width: 417px; height: 264px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103626/faixa.jpg\">\n</p>", "goal": 16743.619739085123, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103627/quadrinho_entrada.jpg\">\n</p>\n<p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102189/01.jpg\" width=\"676\" height=\"286\" style=\"width: 676px; height: 286px;\">\n</p>\n<p>Meu nome \u00e9 Bianca e eu fa\u00e7o quadrinhos po\u00e9ticos h\u00e1 tr\u00eas anos. Durante esse tempo j\u00e1 produzi mais de 1000 quadrinhos sobre relacionamentos, fam\u00edlia, amizade e outros assuntos cotidianos baseados na minha pr\u00f3pria experi\u00eancia. Ano passado, mesmo doente, eu lancei aqui no catarse uma campanha para financiar meu livro Persistente (<a href=\"https://www.catarse.me/persistente\">https://www.catarse.me/persistente</a><span class=\"redactor-invisible-space\">) que \u00e9 sobre ANSIEDADE, DEPRESS\u00c3O, MEDO DO FUTURO, FAM\u00cdLIA, ABANDONO. Q<span class=\"redactor-invisible-space\">uando comecei a melhorar da depress\u00e3o pensei: Porque n\u00e3o fazer um livro novo sobre como \u00e9 estar melhor? Ver a vida de outra maneira? A\u00ed veio a ideia de fazer um segundo livro: INSISTENTE</span></span><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102185/02.jpg\" width=\"655\" height=\"286\" style=\"width: 655px; height: 286px;\">\n</p>\n<p>O foco principal do livro s\u00e3o quadrinhos que nos deixam bem ( mas nem tudo ser\u00e1 feliz, pois sempre tem l\u00e1 os dias mais complicados ) e minha vis\u00e3o das coisas ap\u00f3s a depress\u00e3o, a ideia \u00e9 fazer um livro muito colorido com assuntos como: FACULDADE, AMOR, ATITUDE, SAUDADE, RELACIONAMENTOS e FELICIDADE.\n</p>\n<p>O tamanho do livro ser\u00e1 15x21 , com 50 p\u00e1ginas e impresso em papel couche.<br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/101581/minhafoto.jpg\" width=\"451\" height=\"542\" style=\"width: 451px; height: 542px;\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><br>\n</p><strong>ALGUNS QUADRINHOS DO LIVRO NOVO\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103311/PROJETO1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103316/PROJETO3.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103317/quadrinho26.jpg\" width=\"528\" height=\"755\" style=\"width: 528px; height: 755px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103318/quadrinho15.jpg\" width=\"541\" height=\"794\" style=\"width: 541px; height: 794px;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103621/quadrinho46.jpg\" width=\"538\" height=\"821\" style=\"width: 538px; height: 821px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103635/quadrinho38.jpg\" width=\"538\" height=\"712\" style=\"width: 538px; height: 712px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103634/quadrinho41.jpg\" width=\"537\" height=\"788\" style=\"width: 537px; height: 788px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/103689/quadrinho45.jpg\" width=\"567\" height=\"853\" style=\"width: 567px; height: 853px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/102188/07.jpg\" width=\"673\" height=\"287\" style=\"width: 673px; height: 287px;\"> <br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Perguntas comuns:</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">1- Quando ser\u00e1 enviado?</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">A partir do m\u00eas de Setembro :) </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>2- Quero inteirar um valor pra ter uma recompensa mais alta, posso?\n</p>\n<p>Pode sim!! \u00e9 s\u00f3 me mandar uma mensagem :)\n</p>\n<p>Meu e-mail para quem precisar: annabolennacatarse@gmail.com\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "insistente", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/__G0H8Szb-E", "video_url": "https://youtu.be/__G0H8Szb-E", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55822/cardprojeto4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55822/project_thumb_thumb_cardprojeto4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55822/project_thumb_small_cardprojeto4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55822/project_thumb_large_cardprojeto4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/55822/project_thumb_video_cover_cardprojeto4.jpg", "progress": 38.2, "pledged": 6396.062740330518, "total_contributions": 81, "total_contributors": 81, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-07-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-07-22T23:59:59.999999", "online_date": "2017-05-23T21:13:41.341884", "zone_online_date": "2017-05-23T18:13:41.341884", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 129686, "name": "Amanda Gabriela Souza Reis", "public_name": "Bianca Reis"}, "reminder_count": 38, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "ajuda,auto,Depress\u00e3o,Persistente,quadrinhos", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9a3be5bf-e386-413d-ab1d-7ba7f65c4c18", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Meu nome \u00e9 Bianca e eu fa\u00e7o quadrinhos po\u00e9ticos h\u00e1 tr\u00eas anos. Durante esse tempo j\u00e1 produzi mais de 1000 quadrinhos sobre relacionamentos, fam\u00edlia, amizade e outros assuntos cotidianos baseados na minha pr\u00f3pria experi\u00eancia. Ano passado, mesmo doente, eu lancei aqui no catarse uma campanha para financiar meu livro Persistente ( https://www.catarse.me/persistente ) que \u00e9 sobre ANSIEDADE, DEPRESS\u00c3O, MEDO DO FUTURO, FAM\u00cdLIA, ABANDONO. Q uando comecei a melhorar da depress\u00e3o pensei: Porque n\u00e3o fazer um livro novo sobre como \u00e9 estar melhor? Ver a vida de outra maneira? A\u00ed veio a ideia de fazer um segundo livro: INSISTENTE O foco principal do livro s\u00e3o quadrinhos que nos deixam bem ( mas nem tudo ser\u00e1 feliz, pois sempre tem l\u00e1 os dias mais complicados ) e minha vis\u00e3o das coisas ap\u00f3s a depress\u00e3o, a ideia \u00e9 fazer um livro muito colorido com assuntos como: FACULDADE, AMOR, ATITUDE, SAUDADE, RELACIONAMENTOS e FELICIDADE. O tamanho do livro ser\u00e1 15x21 , com 50 p\u00e1ginas e impresso em papel couche. ALGUNS QUADRINHOS DO LIVRO NOVO Perguntas comuns: 1- Quando ser\u00e1 enviado? A partir do m\u00eas de Setembro :) 2- Quero inteirar um valor pra ter uma recompensa mais alta, posso? Pode sim!! \u00e9 s\u00f3 me mandar uma mensagem :) Meu e-mail para quem precisar: annabolennacatarse@gmail.com"}, "user": {"id": 129686, "common_id": "b3f9722b-8569-46ea-93bf-fde80a32c1ef", "name": "Amanda Gabriela Souza Reis", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/129686/thumb_avatar_realeza.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/anna.bolenna.33", "twitter_username": "www.annabolenna.com", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 5, "links": [{"id": 20434, "link": "http://revistagalileu.globo.com/Cultura/noticia/2017/07/ilustradora-faz-arrecadacao-para-lancar-livro-sobre-amor-e-saude-mental.html"}, {"id": 13122, "link": "http://www.uai.com.br/app/noticia/e-mais/2015/10/04/noticia-e-mais,172587/em-universo-dominado-por-homens-quadrinistas-mulheres-trazem-vigor-pa.shtml"}, {"id": 13120, "link": "http://www.otempo.com.br/divers%C3%A3o/magazine/quadrinista-mineira-vai-estar-no-livro-do-mnq-1.880180"}, {"id": 13119, "link": "https://www.catarse.me/pt/annabolenna"}, {"id": 195, "link": "http://jovempan.uol.com.br/entretenimento/cultura/virou-livro-populares-na-internet-fanpages-sao-alvos-de-editoras.html"}], "follows_count": 452, "followers_count": 127, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/129686/base_padr\u00f5es_11-11.jpg", "created_at": "2013-02-20T23:55:51.954354", "about_html": "<p>Quadrinista Bianca, pseud\u00f4nimo da mineira Amanda Reis, come\u00e7ou a desenhar bem nova, buscando no l\u00e1pis e no papel uma forma de se expressar que fosse al\u00e9m do que as palavras conseguiam dizer. E, entre linhas, di\u00e1logos e cores, ela tem muito o que contar.  A artista de 23 anos, estudante do curso de Artes Visuais na Escola de Belas Artes da UFMG, criou a p\u00e1gina \u201cAnna Bolenna - A perturbada da corte\u201d no ano de 2013, e desde ent\u00e3o v\u00eam colecionando participa\u00e7\u00f5es em mostras e festivais de literatura e quadrinhos por todo o pa\u00eds. Anna Bolenna, personagem que \u00e9 o \u201ccarro-chefe\u201d das produ\u00e7\u00f5es de Bianca, \u00e9 uma hist\u00f3ria autobiogr\u00e1fica que, de acordo com Bianca, foi criada com o objetivo n\u00e3o s\u00f3 de servir como uma \u201cv\u00e1lvula de escape\u201d para as emo\u00e7\u00f5es e sentimentos do cotidiano da autora, mas tamb\u00e9m como uma forma de ajudar aos leitores que passam pelas mesmas situa\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma quest\u00e3o de pura empatia.\n</p>\n<p>Em 2015 lan\u00e7ou seu primeiro livro, com uma compila\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias da Anna Bolenna, publicado de forma independente e viabilizado atrav\u00e9s do site de financiamento coletivo Catarse, feito que pretende repetir em 2016. A obra intitulada \u201cP\u00e9 na Bunda - O livro\u201d vem sendo composta desde 2014, quando Bianca sugeriu aos leitores que lhe enviassem hist\u00f3rias reais de fim de relacionamento, que seriam ilustradas em forma de quadrinhos por ela. Mais de 300 casos depois - uns engra\u00e7ados, outros tr\u00e1gicos - Bianca recorre, mais uma vez, a seus f\u00e3s (a p\u00e1gina da Anna Bolenna j\u00e1 coleciona mais de trezentas mil curtidas!) para conseguir viabilizar essa obra.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/56521/Anna_Bolena_Amanda_Bianca-90.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>\n\t<img src=\"https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/10367730_293510260813909_4219118034686498847_n.jpg?oh=f5f2b6c8e4c3d46a035477abfb6b63f2&amp;oe=55726A3F&amp;__gda__=1438519687_7849515f7d9210062169bce70dafd88d\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Bianca Reis", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 107885, "project_id": 55822, "description": "PDF do livro\r\nE minha gratid\u00e3o eterna <3", "minimum_value": 20.92952467385641, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-09-01T03:00:00", "updated_at": "2017-05-23T20:11:09.659011", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Compaix\u00e3o", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["nome", "quadrinho", "ano", "tempo", "quadrinho", "relacionamento", "fam\u00edlia", "amizade", "assunto", "experi\u00eancia", "ano", "campanha", "livro", "ansiedade", "medo", "futuro", "abandono", "depress\u00e3o", "livro", "vida", "maneira", "ideia", "livro", "foco", "livro", "dia", "vis\u00e3o", "coisa", "depress\u00e3o", "ideia", "livro", "assunto", "atitude", "tamanho", "livro", "p\u00e1gina", "papel", "livro", "pergunta", "m\u00eas", "setembro", "valor", "recompensa", "mensagem"], "lemmas_freq": {"nome": 1, "quadrinho": 2, "ano": 2, "tempo": 1, "relacionamento": 1, "fam\u00edlia": 1, "amizade": 1, "assunto": 2, "experi\u00eancia": 1, "campanha": 1, "livro": 7, "ansiedade": 1, "medo": 1, "futuro": 1, "abandono": 1, "depress\u00e3o": 2, "vida": 1, "maneira": 1, "ideia": 2, "foco": 1, "dia": 1, "vis\u00e3o": 1, "coisa": 1, "atitude": 1, "tamanho": 1, "p\u00e1gina": 1, "papel": 1, "pergunta": 1, "m\u00eas": 1, "setembro": 1, "valor": 1, "recompensa": 1, "mensagem": 1}, "entidades": {"Bianca": 1, "Persistente": 1, "ANSIEDADE": 1, "DEPRESS\u00c3O": 1, "MEDO": 1, "FUTURO": 1, "FAM\u00cdLIA": 1, "ABANDONO": 1, "INSISTENTE": 1, "FACULDADE": 1, "ATITUDE": 1, "SAUDADE": 1, "RELACIONAMENTOS": 1, "FELICIDADE": 1}, "tfidf": {"nome": 1.0707100724293088, "quadrinho": 0.6562521482192222, "ano": 0.9852134716612773, "tempo": 1.0418718227101742, "relacionamento": 3.2901225647408903, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "amizade": 3.114231898277226, "assunto": 5.808151084979655, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "campanha": 0.7682474897486249, "livro": 4.28864625065735, "ansiedade": 4.500526259397117, "medo": 2.7471276580415083, "futuro": 2.5408859175299017, "abandono": 5.101300119826047, "depress\u00e3o": 8.758330804785698, "vida": 0.9116453777996214, "maneira": 2.0967830167163233, "ideia": 3.2383109247198565, "foco": 3.1809232727758987, "dia": 1.0759484290908976, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "coisa": 1.4967618141458616, "atitude": 4.105872067393168, "tamanho": 1.6466549037204787, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "papel": 0.8869962425249672, "pergunta": 3.3806365722817224, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "setembro": 2.859339648648436, "valor": 1.2599520720678372, "recompensa": 0.8783381797818528, "mensagem": 3.051711541295892}}