{"detail": {"project_id": 57090, "id": 57090, "user_id": 23168, "name": "Amor em Quadrinhos", "headline": "Participe desta hist\u00f3ria de amor com a gente!", "budget": "<p>O or\u00e7amento foi dividido em tr\u00eas categorias, com a seguinte porcentagem:\n</p>\n<p>Produ\u00e7\u00e3o (impress\u00e3o, ficha catalogr\u00e1fica e capa) - 45%\n</p>\n<p>Recompensas e Correio - 42%\n</p>\n<p>Catarse/Moip - 13%\n</p>", "goal": 15311.571570886892, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/105201/OProjeto.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Brasil vem ganhando destaque no ranking internacional de viol\u00eancia urbana (infelizmente o Rio Grande do Norte est\u00e1 entre os estados mais violentos do pa\u00eds) e, dentro de uma sociedade em que o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia est\u00e3o cada vez mais disseminados, \u00e9 urgente ampliarmos o acesso a mensagens de amor e n\u00e3o-viol\u00eancia.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim, o projeto<strong> Amor em Quadrinhos</strong> foi pensado para abra\u00e7ar o movimento <strong>Eu sou do Amor, </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">que tem como ess\u00eancia o estimulo \u00e0 a\u00e7\u00f5es que neutralizem o medo e potencializem os verdadeiros valores humanos</span>.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O <strong>Amor em Quadrinhos</strong> trar\u00e1 quinze poemas do livro <em>O Amor \u00e9... 108 poemas para simplificar a vida</em>, da jornalista e poeta <strong>Gl\u00e1cia Marillac. </strong>Os poemas foram adaptados para a arte sequencial (s\u00f3 com narrativa visual, ou seja, as imagens narram uma hist\u00f3ria sem texto), fazendo com que crian\u00e7as, jovens e adultos sejam tocados por palavras e imagens que levem \u00e0 reflex\u00e3o e gerem posicionamento ativo para o bem estar em suas vidas, suas cidades e para todo o  Brasil.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Todas as quinze HQs foram roteirizadas por mim, <strong>Milena Azevedo</strong>, e est\u00e3o sendo desenhadas por uma equipe de ilustradores do Amor:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Germana Viana</strong> (Lizzie Bordello/As Empoderadas)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Dika Ara\u00fajo</strong> (Quimera)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Blenda Furtado</strong> (Haole)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Renata Nolasco</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong> (At\u00f3xico)</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Talles Rodrigues</strong> (Mayara & Annabelle)<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Daniel Brand\u00e3o </strong>(Liz)<strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Wendell Cavalcanti</strong> (BlackAcre/Boca do Lixo)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>AnaLu Medeiros</strong> (Ana e o Sapo/Carvalhos)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cristal Moura</strong> (Maldito Sert\u00e3o em Quadrinhos)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Jackie Monteiro</strong> (Seu Sol, Dona Lua)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Vinicius Visentini</strong> (Visualizando Cita\u00e7\u00f5es/Fronteira Livre)<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ra\u00edssa Bulh\u00f5es</strong> (A casa e a velha/A casa de minha av\u00f3)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Estrela Santos</strong> (Colet\u00e2nea Potiguar de Quadrinhos)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Dany Melo</strong> (Dany que Fez)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Carlos Victor Rosso</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E no v\u00eddeo da campanha para o Catarse, tivemos o apoio massa do cinegrafista <strong>Keynaldo Pacheco</strong>, e edi\u00e7\u00e3o de Juliana Cort\u00eas, da <strong>Marujo Produ\u00e7\u00f5es</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/105212/HQImpressa.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O \u00e1lbum ter\u00e1 76 p\u00e1ginas (de miolo) em formato 21 x 28 cm, com papel offset 90g., P&B, capa colorida com lamina\u00e7\u00e3o fosca e lombada quadrada. E vamos imprimir 1.000 exemplares.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E o lan\u00e7amento j\u00e1 tem data para acontecer! Ser\u00e1 no dia <strong>26 de agosto</strong>, no Praia Shopping, em Natal, dentro da programa\u00e7\u00e3o da <strong>HQ Zone 3.0</strong>, numa sess\u00e3o de aut\u00f3grafos especial com <strong>Vitor Cafaggi </strong>(autor da capa de Amor em Quadrinhos).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107763/Meta_estendida.jpg\">\n</p>\n<p>Se conseguirmos bater o valor de <strong>R$ 20.000</strong>, pagaremos a todos os artistas envolvidos, e demais custos de produ\u00e7\u00e3o, como revis\u00e3o e tradu\u00e7\u00e3o para ingl\u00eas e espanhol.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/108844/Promo_Amor_em_Quadrinhos.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Mat\u00e9ria no programa Viver Bem, da Band Natal:\n</p>\n<p>\n\t<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"//www.youtube.com/embed/de2b3YPCZRw\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n\t</iframe><br>\n</p>\n<p>Entrevista comigo e com Gl\u00e1cia Marillac para o programa Voc\u00ea Feliz da TV Feliz:\n</p>\n<iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/9LLuLF8H_XY\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\">\n</iframe>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/108845/Or%C3%A7amento.jpg\">\n</p>", "permalink": "amoremquadrinhos", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/HOylaL2n3j8", "video_url": "https://youtu.be/HOylaL2n3j8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57090/Logo_AmoremQuadrinhos_web.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57090/project_thumb_thumb_Logo_AmoremQuadrinhos_web.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57090/project_thumb_small_Logo_AmoremQuadrinhos_web.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57090/project_thumb_large_Logo_AmoremQuadrinhos_web.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/57090/project_thumb_video_cover_Logo_AmoremQuadrinhos_web.jpg", "progress": 118.10909090909091, "pledged": 18084.35798626932, "total_contributions": 158, "total_contributors": 135, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-08-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-08-03T23:59:59.999999", "online_date": "2017-06-29T10:43:19.003861", "zone_online_date": "2017-06-29T07:43:19.003861", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 18, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 23168, "name": "Milena Larissa Varella de Azevedo", "public_name": "Milena Azevedo"}, "reminder_count": 23, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 18, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amor,fofo,poesia", "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "a04859c8-48f2-4efa-b035-9a5b809cad5d", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "O Brasil vem ganhando destaque no ranking internacional de viol\u00eancia urbana (infelizmente o Rio Grande do Norte est\u00e1 entre os estados mais violentos do pa\u00eds) e, dentro de uma sociedade em que o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia est\u00e3o cada vez mais disseminados, \u00e9 urgente ampliarmos o acesso a mensagens de amor e n\u00e3o-viol\u00eancia. Assim, o projeto Amor em Quadrinhos foi pensado para abra\u00e7ar o movimento Eu sou do Amor, que tem como ess\u00eancia o estimulo \u00e0 a\u00e7\u00f5es que neutralizem o medo e potencializem os verdadeiros valores humanos . O Amor em Quadrinhos trar\u00e1 quinze poemas do livro O Amor \u00e9... 108 poemas para simplificar a vida , da jornalista e poeta Gl\u00e1cia Marillac. Os poemas foram adaptados para a arte sequencial (s\u00f3 com narrativa visual, ou seja, as imagens narram uma hist\u00f3ria sem texto), fazendo com que crian\u00e7as, jovens e adultos sejam tocados por palavras e imagens que levem \u00e0 reflex\u00e3o e gerem posicionamento ativo para o bem estar em suas vidas, suas cidades e para todo o  Brasil. Todas as quinze HQs foram roteirizadas por mim, Milena Azevedo , e est\u00e3o sendo desenhadas por uma equipe de ilustradores do Amor: Germana Viana (Lizzie Bordello/As Empoderadas) Dika Ara\u00fajo (Quimera) Blenda Furtado (Haole) Renata Nolasco (At\u00f3xico) Talles Rodrigues (Mayara & Annabelle) Daniel Brand\u00e3o (Liz) Wendell Cavalcanti (BlackAcre/Boca do Lixo) AnaLu Medeiros (Ana e o Sapo/Carvalhos) Cristal Moura (Maldito Sert\u00e3o em Quadrinhos) Jackie Monteiro (Seu Sol, Dona Lua) Vinicius Visentini (Visualizando Cita\u00e7\u00f5es/Fronteira Livre) Ra\u00edssa Bulh\u00f5es (A casa e a velha/A casa de minha av\u00f3) Estrela Santos (Colet\u00e2nea Potiguar de Quadrinhos) Dany Melo (Dany que Fez) Carlos Victor Rosso E no v\u00eddeo da campanha para o Catarse, tivemos o apoio massa do cinegrafista Keynaldo Pacheco , e edi\u00e7\u00e3o de Juliana Cort\u00eas, da Marujo Produ\u00e7\u00f5es . O \u00e1lbum ter\u00e1 76 p\u00e1ginas (de miolo) em formato 21 x 28 cm, com papel offset 90g., P&B, capa colorida com lamina\u00e7\u00e3o fosca e lombada quadrada. E vamos imprimir 1.000 exemplares. E o lan\u00e7amento j\u00e1 tem data para acontecer! Ser\u00e1 no dia 26 de agosto , no Praia Shopping, em Natal, dentro da programa\u00e7\u00e3o da HQ Zone 3.0 , numa sess\u00e3o de aut\u00f3grafos especial com Vitor Cafaggi (autor da capa de Amor em Quadrinhos). Se conseguirmos bater o valor de R$ 20.000 , pagaremos a todos os artistas envolvidos, e demais custos de produ\u00e7\u00e3o, como revis\u00e3o e tradu\u00e7\u00e3o para ingl\u00eas e espanhol. Mat\u00e9ria no programa Viver Bem, da Band Natal: Entrevista comigo e com Gl\u00e1cia Marillac para o programa Voc\u00ea Feliz da TV Feliz:"}, "user": {"id": 23168, "common_id": "d93753de-312b-4512-a869-75351e701517", "name": "Milena Larissa Varella de Azevedo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/23168/thumb_avatar_d37a9ae0-b4e7-411f-b13b-3c69646d6e94.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 160, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 18938, "link": "https://milenaazevedome.tumblr.com/"}], "follows_count": 82, "followers_count": 84, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/23168/base_50e8e946-7938-4b72-9c5e-524c3b83ecea.jpg", "created_at": "2011-09-06T21:06:26.840632", "about_html": "<p><strong>Milena Azevedo</strong> \u00e9 Mestre em Hist\u00f3ria (Unisinos/RS), j\u00e1 foi professora e empres\u00e1ria, e desde 2005 milita no campo das hist\u00f3rias em quadrinhos. Atualmente segue como letrista e roteirista de HQs, com trabalhos publicados em colet\u00e2neas locais, nacionais e em Portugal e Angola, finalistas do Trof\u00e9u HQ Mix e da categoria Quadrinho Alternativo do Festival de Angoul\u00eame (Fran\u00e7a). \u00c9 integrante da equipe do Universo HQ. Organiza e presta curadoria para eventos de cultura pop na cidade do Natal, como FLiQ e HQ Zone.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Milena Azevedo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 108970, "project_id": 57090, "description": "Receba um exemplar do Amor em Quadrinhos com seu nome na lista de apoiadores + um marcador de p\u00e1gina + um bottom + uma caneca \"Eu Sou do Amor\" durante a HQ Zone 3.0 (Praia Shopping - de 21 a 31 de agosto), em Natal.", "minimum_value": 87.69354626962493, "maximum_contributions": 34.79902629747021, "deliver_at": "2017-08-01T03:00:00", "updated_at": "2017-06-28T14:13:48.027791", "paid_count": 18, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "presential", "row_order": 8126464, "title": "EU SOU DO AMOR", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bec1ec99-ea9b-42e9-a311-d1b2fda92f94", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["destaque", "ranking", "viol\u00eancia", "estado", "pa\u00eds", "sociedade", "\u00f3dio", "intoler\u00e2ncia", "cada", "acesso", "mensagem", "amor", "projeto", "movimento", "ess\u00eancia", "estimulo", "a\u00e7\u00e3o", "medo", "valor", "poema", "livro", "poema", "vida", "jornalista", "poeta", "poema", "arte", "narrativa", "imagem", "hist\u00f3ria", "texto", "crian\u00e7a", "adulto", "palavra", "imagem", "reflex\u00e3o", "posicionamento", "vida", "cidade", "equipe", "ilustrador", "blackacre", "casa", "velho", "casa", "av\u00f3", "v\u00eddeo", "campanha", "apoio", "cinegrafista", "edi\u00e7\u00e3o", "\u00e1lbum", "p\u00e1gina", "miolo", "formato", "papel", "offset", "capa", "lamina\u00e7\u00e3o", "exemplar", "lan\u00e7amento", "data", "dia", "agosto", "programa\u00e7\u00e3o", "sess\u00e3o", "aut\u00f3grafo", "autor", "capa", "valor", "artista", "custo", "produ\u00e7\u00e3o", "revis\u00e3o", "tradu\u00e7\u00e3o", "ingl\u00eas", "mat\u00e9ria", "programa", "entrevista", "programa", "tv"], "lemmas_freq": {"destaque": 1, "ranking": 1, "viol\u00eancia": 1, "estado": 1, "pa\u00eds": 1, "sociedade": 1, "\u00f3dio": 1, "intoler\u00e2ncia": 1, "cada": 1, "acesso": 1, "mensagem": 1, "amor": 1, "projeto": 1, "movimento": 1, "ess\u00eancia": 1, "estimulo": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "medo": 1, "valor": 2, "poema": 3, "livro": 1, "vida": 2, "jornalista": 1, "poeta": 1, "arte": 1, "narrativa": 1, "imagem": 2, "hist\u00f3ria": 1, "texto": 1, "crian\u00e7a": 1, "adulto": 1, "palavra": 1, "reflex\u00e3o": 1, "posicionamento": 1, "cidade": 1, "equipe": 1, "ilustrador": 1, "blackacre": 1, "casa": 2, "velho": 1, "av\u00f3": 1, "v\u00eddeo": 1, "campanha": 1, "apoio": 1, "cinegrafista": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "\u00e1lbum": 1, "p\u00e1gina": 1, "miolo": 1, "formato": 1, "papel": 1, "offset": 1, "capa": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "exemplar": 1, "lan\u00e7amento": 1, "data": 1, "dia": 1, "agosto": 1, "programa\u00e7\u00e3o": 1, "sess\u00e3o": 1, "aut\u00f3grafo": 1, "autor": 1, "artista": 1, "custo": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "revis\u00e3o": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "ingl\u00eas": 1, "mat\u00e9ria": 1, "programa": 2, "entrevista": 1, "tv": 1}, "entidades": {"Brasil": 2, "Rio Grande do Norte": 1, "projeto Amor em Quadrinhos": 1, "Eu sou do Amor": 1, "Amor em Quadrinhos": 2, "O Amor": 1, "Gl\u00e1cia Marillac": 2, "HQs": 1, "Milena Azevedo": 1, "Amor: Germana Viana": 1, "Lizzie Bordello": 1, "As Empoderadas": 1, "Dika Ara\u00fajo": 1, "Quimera": 1, "Blenda Furtado": 1, "Haole": 1, "Renata Nolasco": 1, "At\u00f3xico": 1, "Talles Rodrigues": 1, "Mayara & Annabelle": 1, "Daniel Brand\u00e3o": 1, "Liz": 1, "Wendell Cavalcanti": 1, "BlackAcre/Boca do Lixo": 1, "AnaLu Medeiros": 1, "Ana": 1, "Sapo/Carvalhos": 1, "Maldito Sert\u00e3o": 1, "Quadrinhos": 1, "Jackie Monteiro": 1, "Seu Sol": 1, "Dona Lua": 1, "Vinicius Visentini": 1, "Visualizando Cita\u00e7\u00f5es": 1, "Fronteira Livre": 1, "Ra\u00edssa Bulh\u00f5es": 1, "Estrela Santos": 1, "Colet\u00e2nea Potiguar de Quadrinhos": 1, "Dany Melo (Dany que Fez": 1, "Carlos Victor Rosso": 1, "Catarse": 1, "Keynaldo Pacheco": 1, "Juliana Cort\u00eas": 1, "Marujo Produ\u00e7\u00f5es": 1, "P&B": 1, "Praia Shopping": 1, "Natal": 1, "Zone 3.0": 1, "Vitor Cafaggi": 1, "R$": 1, "Viver Bem": 1, "Band Natal": 1, "Voc\u00ea Feliz da TV Feliz": 1}, "tfidf": {"destaque": 3.0441643356605095, "ranking": 6.835901175214153, "viol\u00eancia": 2.937301190118148, "estado": 2.6312085558231875, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "sociedade": 2.698071501052314, "\u00f3dio": 4.042693165771636, "intoler\u00e2ncia": 5.855071922202427, "cada": 3.1638288394165985, "acesso": 3.0218585781462113, "mensagem": 3.051711541295892, "amor": 2.234069890491577, "projeto": 0.45295776197274695, "movimento": 3.423653957365413, "ess\u00eancia": 3.9642215503301412, "estimulo": 7.934513463882263, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "medo": 2.7471276580415083, "valor": 2.5199041441356744, "poema": 12.890781912467633, "livro": 0.6126637500939072, "vida": 1.8232907555992428, "jornalista": 2.8165196514655078, "poeta": 3.8740704533358437, "arte": 0.6845879271642754, "narrativa": 2.0794415416798357, "imagem": 3.755458901307277, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "texto": 1.852294553505817, "crian\u00e7a": 1.9709341202638169, "adulto": 3.5524868292083815, "palavra": 2.7640294688441114, "reflex\u00e3o": 3.1809232727758987, "posicionamento": 4.88999102615884, "cidade": 1.4302252903456174, "equipe": 2.2611901967107704, "ilustrador": 1.5994592123842042, "blackacre": 7.934513463882263, "casa": 3.0952682890392365, "velho": 5.295456134267004, "av\u00f3": 4.6764169258607815, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "campanha": 0.7682474897486249, "apoio": 1.199921803909315, "cinegrafista": 7.241366283322318, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "miolo": 1.3346429646694264, "formato": 0.9063120318242589, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "capa": 1.0483327321224778, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "exemplar": 1.6191554623599282, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "data": 2.840763263075501, "dia": 1.0759484290908976, "agosto": 3.1223291085098457, "programa\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "sess\u00e3o": 3.6718335868409477, "aut\u00f3grafo": 3.6304483706780935, "autor": 0.917903779988044, "artista": 1.0561869955909382, "custo": 2.117402303919059, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "revis\u00e3o": 2.8165196514655078, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "mat\u00e9ria": 3.7150057587061567, "programa": 6.761273144563445, "entrevista": 3.172339529084507, "tv": 2.798715026832001}}