{"detail": {"project_id": 60137, "id": 60137, "user_id": 785889, "name": "REIMPRESS\u00c3O DE SHARAZ-DE VOL. 1", "headline": "O p\u00fablico pediu e aqui est\u00e1 a \u00fanica oportunidade de conseguir o esgotado Sharaz-De, vol. 1", "budget": "<p>Nossa campanha pretende reimprimir, ao menos, 500 exemplares do volume 1. Essa tiragem nos pareceu a m\u00e9dia apropriada entre dois fatores: atender ao p\u00fablico interessado e tornar o pre\u00e7o ainda acess\u00edvel. Uma tiragem menor encareceria o custo unit\u00e1rio do livro (essa \u00e9 a l\u00f3gica do produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica: menor quantidade, maior custo unit\u00e1rio) e uma tiragem maior deixaria a meta b\u00e1sica muito alta. Por isso, focamos a campanha no objetivo principal de reimprimir a edi\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, oferecemos a voc\u00eas alguns pr\u00eamios, que incluem p\u00f4steres com artes de Toppi e originais de dois reconhecidos artistas brasileiros em homenagem a <em>Sharaz-De</em>: Pedro Mauro e Rodrigo Rosa.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113508/custos.jpg\">\n</p><br>", "goal": 50030.55629343074, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113366/SharazDe_volume1_capaBX.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>SHARAZ-DE: CONTOS\nDAS MIL E UMA NOITES VOL. 1 \u00e9 o livro que trouxe de volta ao Brasil\na arte magistral do italiano Sergio Toppi, depois de quase quarenta\nanos de aus\u00eancia. O primeiro livro de nossa editora Figura teve um\ngrande impacto. Foi chamado de \u201co quadrinho do ano\u201d pelo vlog\n\t<i>Pipoca e Nanquim</i>, figurou no top 10 de 2016 do cr\u00edtico e editor Sidney Gusman assim como em diversas listas dos melhores lan\u00e7amentos do mercado nacional, e\nhoje est\u00e1 nominado ao pr\u00eamio HQ Mix, em duas categorias. Assim, a\nprimeira edi\u00e7\u00e3o esgotou em poucos meses. Mesmo que a reimpress\u00e3o\nn\u00e3o estivesse em nosso planejamento editorial por enquanto, cada dia\ncome\u00e7aram a nos surgir mais pedidos de leitores \u00e1vidos por essa\nprimeira edi\u00e7\u00e3o. E o aparecimento do volume 2 s\u00f3 fez esse apelo\naumentar. N\u00e3o pod\u00edamos deixar de ouvir aos leitores: aqui est\u00e1 a\noportunidade de adquirir, com um desconto de 25%, esse livro que j\u00e1\nfez hist\u00f3ria, \u00edtem indispens\u00e1vel para todo leitor que veja os quadrinhos como uma aut\u00eantica express\u00e3o art\u00edstica.\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p>\n\t<strong>O LIVRO</strong>\n</p>\n<p><em>Sharaz-De: Contos de\nas Mil e Uma Noites vol. 1\n\t</em> \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o de luxo, formato 21,5 x 30\ncm, capa dura, miolo com 160 p\u00e1ginas em PB e cor, papel couch\u00ea\nfosco 115 g.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114362/sharazdelivroabertoBX.jpg\">\n</p>\n<p><strong>A OBRA</strong>\n</p>\n<p>\n\t<em>Sharaz-De</em>\n\t\u00e9 a obra que marca o \u00e1pice art\u00edstico de Toppi. A iniciativa de adaptar\ncontos de\n\t<em> As\nMil e Uma Noites\n\t</em>\t<font>\n\t\u2013 livro \u00edcone da cultura \u00e1rabe e patrim\u00f4nio cultural da\nliteratura mundial \u2013 partiu do convite do editor de Toppi na revista\n\t<em> Alter\nAlter\n\t</em><font>,\nno final dos anos setenta, \u00e9poca em que os quadrinhos experimentavam\ngrandes inova\u00e7\u00f5es em sua linguagem. Toppi escolheu hist\u00f3rias menos\nclich\u00eas do livro e, com liberdade total, imprimiu sobre elas toda a for\u00e7a de seu estilo \u00fanico, mescla perfeita do requinte da\nilustra\u00e7\u00e3o com a narrativa dos quadrinhos. O resultado foram oito\nhq\u2019s que resultaram nesse volume um. Vinte e cinco anos depois,\nimpulsionado pelo sucesso da obra no poderoso mercado editorial \nfranc\u00eas, Toppi produziu tr\u00eas novas hist\u00f3rias, que resultaram no volume\n2, tamb\u00e9m oferecido com desconto nessa campanha.\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font>Abaixo algumas amostras das p\u00e1ginas de Sharaz-De volume 1...\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113396/SharazDe_volume1_integral_baixa-11.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113397/SharazDe_volume1_integral_baixa-40.jpg\">\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113407/SharazDe_volume1_integral_baixa-78.jpg\">\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113403/SharazDe_volume1_integral_baixa-76.jpg\"><br></font></font>\n</p>\n<p><font><font>\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><strong>A HIST\u00d3RIA</strong>\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><em>As Mil e Uma\nNoites \n\t</em>gira em torno da rela\u00e7\u00e3o da jovem Sharaz-De (Xerazade)\ncom um vingativo e amargurado rei. O soberano, ap\u00f3s descobrir-se\ntra\u00eddo por sua esposa, jura vingar-se de todas as mulheres jovens de\nseu reino, e matar a cada uma delas ao amanhecer, ap\u00f3s passar uma\nnoite em sua companhia. Ent\u00e3o Sharaz-De, desafiando a morte,\noferece-se para passar aquela, que seria a \u00faltima noite de sua vida,\njunto ao tirano. H\u00e1bil contadora de hist\u00f3rias \u2013 repletas de seres\ne situa\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas \u2013, a jovem vai enfeiti\u00e7ando o rei que,\na cada madrugada que passa, adia a execu\u00e7\u00e3o de Sharaz-De em troca\nde mais e mais relatos. \n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><br></font></font>\n</p>\n<p><font><font><strong>RECOMPENSAS</strong>\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><em><strong>P\u00f4steres A4</strong></em>\n\t</font></font>\n</p>\n<p><font><font><font>Dois p\u00f4steres ter\u00e3o o formato A4 (21 x\n29,7 cm) com reprodu\u00e7\u00f5es de desenhos de Sergio Toppi produzidos para o\nuniverso de\n\t<i>\n\tSharaz-De. </i>O\npapel ser\u00e1 um couch\u00ea brilho, 240 g. As op\u00e7\u00f5es de arte oferecidas nessa recompensa s\u00e3o essas duas abaixo:\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font>\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114881/poster_sharazdeBX.jpg\"></font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><strong><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114882/miniposter2.jpg\"><br></em></strong></font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><strong><em>P\u00f4ster A3</em></strong>\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font>P\u00f4ster no formato A3 (29,7 x 42 cm) com reprodu\u00e7\u00e3o de desenhos de Sergio Toppi produzidos para o universo de <i>Sharaz-De</i>. O papel ser\u00e1 um couch\u00ea brilho, 240 g. A op\u00e7\u00e3o de arte oferecida nessa recompensa \u00e9 esta abaixo:\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/113550/posterA3.jpg\">\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><br>\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font>\n\t<i><strong>Arte original\nde Pedro Mauro\n\t</strong></i>\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><i><strong></strong></i>Homenagem a Sergio\nToppi do artista Pedro Mauro, grande admirador e conhecedor da obra\ndo autor italiano. O original em nanquim, ter\u00e1 um tamanho aproximado\nao A3 (29,7x42 cm). Pedro Mauro \u00e9 ilustrador\ne quadrinista, e tem publicado frequentemente no mercado europeu. Para\na Sergio Bonelli (It\u00e1lia), desenhou dois \u00e1lbuns da s\u00e9rie \n\t<i>Adam\nWild\n\t</i>,\nde Gianfranco Manfredi, e uma HQ, ainda in\u00e9dita, sobre espionagem\ndurante a Guerra Fria. Ilustrou um \u00e1lbum da s\u00e9rie \n\t<i>L\u00b4Art\nDu Crime\n\t</i>,\npara a GlenatBD (Fran\u00e7a). Atualmente est\u00e1 trabalhando num projeto\nde western, em parceria com Carlos Stefan.\n\t</font></font></font>\n</p>\n<p><font><font><font><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114829/ArteSHARAZ-DE_pedromauro.jpg\">\n\t</font></font></font>\n</p><font><font><font><em>Exemplo de arte ofertada por Pedro Mauro em homenagem a Sharaz-De</em>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong><em>Arte original de Rodrigo Rosa\n\t</em></strong>\n</p>\n<p>Original\nem aquarela, tamanho aproximado ao A4 (21 x 29,7 cm). Rodrigo Rosa \u00e9\nilustrador e quadrinista, co-autor de muitas adapta\u00e7\u00f5es de cl\u00e1ssicos\nda literatura brasileira para os quadrinhos. Com \n\t<i>Grande\nSert\u00e3o: Veredas\n\t</i>\n\t(de 2014, texto de Guazzelli) venceu o trof\u00e9u HQ Mix 2015 e o Pr\u00eamio Jabuti. Com <em>Os Sert\u00f5es, a Luta</em> (parceria com Carlos Ferreira) venceu o HQ Mix em 2011. Outras de suas hq's s\u00e3o \n\t<i>Dom\nCasmurro\n\t</i>,<i>\n\tO Corti\u00e7o</i>\n\t(textos de Ivan Jaf), <i>Kardec</i>\n\t(com Carlos Ferreira) e, recentemente, a adapta\u00e7\u00e3o de <i>Macuna\u00edma</i>,\nonde tamb\u00e9m assina o roteiro. Al\u00e9m disso, \u00e9 o fundador e diretor\neditorial da Figura Editora.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/114821/sharazde_RRbx.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><em>Exemplo de arte ofertada por Rodrigo Rosa em homenagem a Sharaz-De</em>\n</p></font></font></font>", "permalink": "sharaz_de_contos_de_as_mil_e_uma_noites_vol_1_95bf", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/tujvU_DyJ8k", "video_url": "https://youtu.be/tujvU_DyJ8k", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60137/cartela_titulo2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60137/project_thumb_thumb_cartela_titulo2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60137/project_thumb_small_cartela_titulo2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60137/project_thumb_large_cartela_titulo2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/60137/project_thumb_video_cover_cartela_titulo2.jpg", "progress": 118.48611111111111, "pledged": 59279.26051934134, "total_contributions": 363, "total_contributors": 356, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-09-13T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-09-12T23:59:59.999999", "online_date": "2017-07-24T21:45:36.97308", "zone_online_date": "2017-07-24T18:45:36.97308", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Porto Alegre", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 785889, "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "public_name": "Figura Editora"}, "reminder_count": 112, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Cl\u00e1ssicos,HQ,literatura,Livro,Toppi", "city_id": 4178, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "acc0abf5-f1aa-485f-af37-5b2c576281b1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "SHARAZ-DE: CONTOS\nDAS MIL E UMA NOITES VOL. 1 \u00e9 o livro que trouxe de volta ao Brasil\na arte magistral do italiano Sergio Toppi, depois de quase quarenta\nanos de aus\u00eancia. O primeiro livro de nossa editora Figura teve um\ngrande impacto. Foi chamado de \u201co quadrinho do ano\u201d pelo vlog Pipoca e Nanquim , figurou no top 10 de 2016 do cr\u00edtico e editor Sidney Gusman assim como em diversas listas dos melhores lan\u00e7amentos do mercado nacional, e\nhoje est\u00e1 nominado ao pr\u00eamio HQ Mix, em duas categorias. Assim, a\nprimeira edi\u00e7\u00e3o esgotou em poucos meses. Mesmo que a reimpress\u00e3o\nn\u00e3o estivesse em nosso planejamento editorial por enquanto, cada dia\ncome\u00e7aram a nos surgir mais pedidos de leitores \u00e1vidos por essa\nprimeira edi\u00e7\u00e3o. E o aparecimento do volume 2 s\u00f3 fez esse apelo\naumentar. N\u00e3o pod\u00edamos deixar de ouvir aos leitores: aqui est\u00e1 a\noportunidade de adquirir, com um desconto de 25%, esse livro que j\u00e1\nfez hist\u00f3ria, \u00edtem indispens\u00e1vel para todo leitor que veja os quadrinhos como uma aut\u00eantica express\u00e3o art\u00edstica. O LIVRO Sharaz-De: Contos de\nas Mil e Uma Noites vol. 1 \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o de luxo, formato 21,5 x 30\ncm, capa dura, miolo com 160 p\u00e1ginas em PB e cor, papel couch\u00ea\nfosco 115 g. A OBRA Sharaz-De \u00e9 a obra que marca o \u00e1pice art\u00edstico de Toppi. A iniciativa de adaptar\ncontos de As\nMil e Uma Noites \u2013 livro \u00edcone da cultura \u00e1rabe e patrim\u00f4nio cultural da\nliteratura mundial \u2013 partiu do convite do editor de Toppi na revista Alter\nAlter ,\nno final dos anos setenta, \u00e9poca em que os quadrinhos experimentavam\ngrandes inova\u00e7\u00f5es em sua linguagem. Toppi escolheu hist\u00f3rias menos\nclich\u00eas do livro e, com liberdade total, imprimiu sobre elas toda a for\u00e7a de seu estilo \u00fanico, mescla perfeita do requinte da\nilustra\u00e7\u00e3o com a narrativa dos quadrinhos. O resultado foram oito\nhq\u2019s que resultaram nesse volume um. Vinte e cinco anos depois,\nimpulsionado pelo sucesso da obra no poderoso mercado editorial \nfranc\u00eas, Toppi produziu tr\u00eas novas hist\u00f3rias, que resultaram no volume\n2, tamb\u00e9m oferecido com desconto nessa campanha. Abaixo algumas amostras das p\u00e1ginas de Sharaz-De volume 1... A HIST\u00d3RIA As Mil e Uma\nNoites gira em torno da rela\u00e7\u00e3o da jovem Sharaz-De (Xerazade)\ncom um vingativo e amargurado rei. O soberano, ap\u00f3s descobrir-se\ntra\u00eddo por sua esposa, jura vingar-se de todas as mulheres jovens de\nseu reino, e matar a cada uma delas ao amanhecer, ap\u00f3s passar uma\nnoite em sua companhia. Ent\u00e3o Sharaz-De, desafiando a morte,\noferece-se para passar aquela, que seria a \u00faltima noite de sua vida,\njunto ao tirano. H\u00e1bil contadora de hist\u00f3rias \u2013 repletas de seres\ne situa\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas \u2013, a jovem vai enfeiti\u00e7ando o rei que,\na cada madrugada que passa, adia a execu\u00e7\u00e3o de Sharaz-De em troca\nde mais e mais relatos. RECOMPENSAS P\u00f4steres A4 Dois p\u00f4steres ter\u00e3o o formato A4 (21 x\n29,7 cm) com reprodu\u00e7\u00f5es de desenhos de Sergio Toppi produzidos para o\nuniverso de Sharaz-De. O\npapel ser\u00e1 um couch\u00ea brilho, 240 g. As op\u00e7\u00f5es de arte oferecidas nessa recompensa s\u00e3o essas duas abaixo: P\u00f4ster A3 P\u00f4ster no formato A3 (29,7 x 42 cm) com reprodu\u00e7\u00e3o de desenhos de Sergio Toppi produzidos para o universo de Sharaz-De . O papel ser\u00e1 um couch\u00ea brilho, 240 g. A op\u00e7\u00e3o de arte oferecida nessa recompensa \u00e9 esta abaixo: Arte original\nde Pedro Mauro Homenagem a Sergio\nToppi do artista Pedro Mauro, grande admirador e conhecedor da obra\ndo autor italiano. O original em nanquim, ter\u00e1 um tamanho aproximado\nao A3 (29,7x42 cm). Pedro Mauro \u00e9 ilustrador\ne quadrinista, e tem publicado frequentemente no mercado europeu. Para\na Sergio Bonelli (It\u00e1lia), desenhou dois \u00e1lbuns da s\u00e9rie Adam\nWild ,\nde Gianfranco Manfredi, e uma HQ, ainda in\u00e9dita, sobre espionagem\ndurante a Guerra Fria. Ilustrou um \u00e1lbum da s\u00e9rie L\u00b4Art\nDu Crime ,\npara a GlenatBD (Fran\u00e7a). Atualmente est\u00e1 trabalhando num projeto\nde western, em parceria com Carlos Stefan. Exemplo de arte ofertada por Pedro Mauro em homenagem a Sharaz-De Arte original de Rodrigo Rosa Original\nem aquarela, tamanho aproximado ao A4 (21 x 29,7 cm). Rodrigo Rosa \u00e9\nilustrador e quadrinista, co-autor de muitas adapta\u00e7\u00f5es de cl\u00e1ssicos\nda literatura brasileira para os quadrinhos. Com Grande\nSert\u00e3o: Veredas (de 2014, texto de Guazzelli) venceu o trof\u00e9u HQ Mix 2015 e o Pr\u00eamio Jabuti. Com Os Sert\u00f5es, a Luta (parceria com Carlos Ferreira) venceu o HQ Mix em 2011. Outras de suas hq's s\u00e3o Dom\nCasmurro , O Corti\u00e7o (textos de Ivan Jaf), Kardec (com Carlos Ferreira) e, recentemente, a adapta\u00e7\u00e3o de Macuna\u00edma ,\nonde tamb\u00e9m assina o roteiro. Al\u00e9m disso, \u00e9 o fundador e diretor\neditorial da Figura Editora. Exemplo de arte ofertada por Rodrigo Rosa em homenagem a Sharaz-De"}, "user": {"id": 785889, "common_id": "4660945f-48db-4d30-ac04-dce8f5ff21b9", "name": "Rodrigo Machado da Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/785889/thumb_avatar_503a9cc5-63ec-42ef-88da-bb89dee1e806.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/figuraeditora/?ref=bookmarks", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 25, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 1847, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-07-17T18:33:52.74331", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Figura Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 116461, "project_id": 60137, "description": "- 2 livros Sharaz-De vol. 1 com 25% de desconto (s\u00e3o dois livros iguais, caso voc\u00ea queira presentear algu\u00e9m)\r\n- Frete inclu\u00eddo ao final da opera\u00e7\u00e3o (o envio sai mais em conta que comprar o dois livros separadamente)", "minimum_value": 166.76852097810246, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-10-01T03:00:00", "updated_at": "2017-07-24T20:36:42.492429", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8380416, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0af0e42f-3051-430a-890a-3e3e3d668f2a", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["contos", "livro", "volta", "arte", "italiano", "ano", "aus\u00eancia", "livro", "editora", "impacto", "quadrinho", "ano", "vlog", "top", "cr\u00edtico", "editor", "lista", "lan\u00e7amento", "mercado", "pr\u00eamio", "mix", "categoria", "edi\u00e7\u00e3o", "m\u00eas", "reimpress\u00e3o", "planejamento", "enquanto", "dia", "pedido", "leitor", "edi\u00e7\u00e3o", "aparecimento", "volume", "apelo", "leitor", "oportunidade", "desconto", "livro", "hist\u00f3ria", "leitor", "quadrinho", "express\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "luxo", "capa", "miolo", "p\u00e1gina", "cor", "papel", "fosco", "obra", "\u00e1pice", "toppi", "iniciativa", "conto", "livro", "cultura", "patrim\u00f4nio", "literatura", "convite", "editor", "toppi", "revista", "final", "ano", "\u00e9poca", "quadrinho", "inova\u00e7\u00e3o", "linguagem", "hist\u00f3ria", "livro", "liberdade", "for\u00e7a", "estilo", "mescla", "requinte", "ilustra\u00e7\u00e3o", "narrativa", "quadrinho", "resultado", "volume", "ano", "sucesso", "obra", "mercado", "toppi", "hist\u00f3ria", "volume", "desconto", "campanha", "amostra", "p\u00e1gina", "volume", "torno", "rela\u00e7\u00e3o", "vingativo", "rei", "soberano", "esposo", "jura", "mulher", "reino", "amanhecer", "noite", "companhia", "morte", "noite", "vida", "tirano", "hist\u00f3ria", "ser", "situa\u00e7\u00e3o", "jovem", "rei", "madrugada", "execu\u00e7\u00e3o", "troca", "p\u00f4ster", "formato", "reprodu\u00e7\u00e3o", "desenho", "universo", "papel", "brilho", "op\u00e7\u00e3o", "arte", "recompensa", "formato", "reprodu\u00e7\u00e3o", "desenho", "universo", "papel", "brilho", "op\u00e7\u00e3o", "arte", "recompensa", "arte", "toppi", "artista", "admirador", "conhecedor", "obra", "autor", "original", "nanquim", "tamanho", "mercado", "\u00e1lbun", "s\u00e9rie", "espionagem", "\u00e1lbum", "s\u00e9rie", "projeto", "western", "parceria", "exemplo", "arte", "homenagem", "aquarela", "tamanho", "ilustrador", "quadrinista", "adapta\u00e7\u00e3o", "cl\u00e1ssico", "literatura", "quadrinho", "texto", "trof\u00e9u", "mix", "parceria", "mix", "dom", "texto", "adapta\u00e7\u00e3o", "roteiro", "fundador", "diretor", "editorial", "exemplo", "arte", "homenagem"], "lemmas_freq": {"contos": 1, "livro": 5, "volta": 1, "arte": 6, "italiano": 1, "ano": 4, "aus\u00eancia": 1, "editora": 1, "impacto": 1, "quadrinho": 5, "vlog": 1, "top": 1, "cr\u00edtico": 1, "editor": 2, "lista": 1, "lan\u00e7amento": 1, "mercado": 3, "pr\u00eamio": 1, "mix": 3, "categoria": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 3, "m\u00eas": 1, "reimpress\u00e3o": 1, "planejamento": 1, "enquanto": 1, "dia": 1, "pedido": 1, "leitor": 3, "aparecimento": 1, "volume": 4, "apelo": 1, "oportunidade": 1, "desconto": 2, "hist\u00f3ria": 4, "express\u00e3o": 1, "luxo": 1, "capa": 1, "miolo": 1, "p\u00e1gina": 2, "cor": 1, "papel": 3, "fosco": 1, "obra": 3, "\u00e1pice": 1, "toppi": 4, "iniciativa": 1, "conto": 1, "cultura": 1, "patrim\u00f4nio": 1, "literatura": 2, "convite": 1, "revista": 1, "final": 1, "\u00e9poca": 1, "inova\u00e7\u00e3o": 1, "linguagem": 1, "liberdade": 1, "for\u00e7a": 1, "estilo": 1, "mescla": 1, "requinte": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "narrativa": 1, "resultado": 1, "sucesso": 1, "campanha": 1, "amostra": 1, "torno": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "vingativo": 1, "rei": 2, "soberano": 1, "esposo": 1, "jura": 1, "mulher": 1, "reino": 1, "amanhecer": 1, "noite": 2, "companhia": 1, "morte": 1, "vida": 1, "tirano": 1, "ser": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "jovem": 1, "madrugada": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "troca": 1, "p\u00f4ster": 1, "formato": 2, "reprodu\u00e7\u00e3o": 2, "desenho": 2, "universo": 2, "brilho": 2, "op\u00e7\u00e3o": 2, "recompensa": 2, "artista": 1, "admirador": 1, "conhecedor": 1, "autor": 1, "original": 1, "nanquim": 1, "tamanho": 2, "\u00e1lbun": 1, "s\u00e9rie": 2, "espionagem": 1, "\u00e1lbum": 1, "projeto": 1, "western": 1, "parceria": 2, "exemplo": 2, "homenagem": 2, "aquarela": 1, "ilustrador": 1, "quadrinista": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 2, "cl\u00e1ssico": 1, "texto": 2, "trof\u00e9u": 1, "dom": 1, "roteiro": 1, "fundador": 1, "diretor": 1, "editorial": 1}, "entidades": {"SHARAZ-DE": 1, "Brasil": 1, "Sergio Toppi": 3, "Figura": 1, "\u201c": 1, "Pipoca": 1, "Nanquim": 1, "Sidney Gusman": 1, "Mix": 2, "LIVRO Sharaz-De: Contos de\nas Mil e Uma Noites vol": 1, "Toppi": 4, "As\nMil e Uma Noites \u2013": 1, "Alter\nAlter": 1, "Sharaz-De": 7, "As Mil e Uma\nNoites": 1, "Xerazade": 1, "H\u00e1bil": 1, "P\u00f4steres A4": 1, "A4": 2, "P\u00f4ster A3 P\u00f4ster": 1, "A3": 2, "Pedro Mauro Homenagem a Sergio\n": 1, "Pedro Mauro": 3, "nanquim": 1, "Sergio Bonelli": 1, "It\u00e1lia": 1, "Adam\nWild": 1, "Gianfranco Manfredi": 1, "Guerra Fria": 1, "Du Crime": 1, "GlenatBD": 1, "Fran\u00e7a": 1, "western": 1, "Carlos Stefan": 1, "Sharaz-De Arte": 1, "Rodrigo Rosa Original": 1, "Rodrigo Rosa": 2, "Grande\nSert\u00e3o": 1, "Veredas": 1, "Guazzelli": 1, "Mix 2015": 1, "Pr\u00eamio Jabuti": 1, "Sert\u00f5es": 1, "Carlos Ferreira": 2, "O Corti\u00e7o": 1, "Ivan Jaf": 1, "Kardec": 1, "Macuna\u00edma": 1, "Figura Editora": 1}, "tfidf": {"contos": 4.533316082220107, "livro": 3.063318750469536, "volta": 1.9917140887555622, "arte": 4.107527562985652, "italiano": 4.408152939266102, "ano": 1.9704269433225545, "aus\u00eancia": 4.756459633534317, "editora": 1.258690242247415, "impacto": 3.9455294173179887, "quadrinho": 1.6406303705480554, "vlog": 7.241366283322318, "top": 5.98860331482695, "cr\u00edtico": 4.127850974111944, "editor": 4.164621968215577, "lista": 2.758363731308434, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "mercado": 5.529610745413695, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "mix": 10.141909716845166, "categoria": 2.099702726819658, "edi\u00e7\u00e3o": 2.7189360954727766, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "reimpress\u00e3o": 4.196843845598895, "planejamento": 4.323595551238038, "enquanto": 4.379165402392849, "dia": 1.0759484290908976, "pedido": 3.0441643356605095, "leitor": 4.254961163517898, "aparecimento": 6.142753994654208, "volume": 5.8548558403986455, "apelo": 5.855071922202427, "oportunidade": 2.2926063929441494, "desconto": 4.786499837447674, "hist\u00f3ria": 1.082544820715169, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "luxo": 3.0441643356605095, "capa": 0.5241663660612389, "miolo": 1.3346429646694264, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "cor": 1.5194165047106678, "papel": 2.660988727574902, "fosco": 3.7150057587061567, "obra": 3.294762559815588, "\u00e1pice": 5.5366181910838925, "toppi": 23.9544132593078, "iniciativa": 3.657847344866208, "conto": 1.68068465230679, "cultura": 1.7924760582949066, "patrim\u00f4nio": 5.161924741642482, "literatura": 4.6870529667428125, "convite": 3.434703793551998, "revista": 1.093966934593576, "final": 1.6466549037204787, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "inova\u00e7\u00e3o": 5.295456134267004, "linguagem": 3.090326377423672, "liberdade": 3.2523822367580433, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "estilo": 1.8386889014500383, "mescla": 5.369564106420726, "requinte": 6.548219102762372, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "narrativa": 2.0794415416798357, "resultado": 2.6115034847438547, "sucesso": 1.8637757358797733, "campanha": 0.7682474897486249, "amostra": 3.760126193986626, "torno": 3.5778046371926715, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "vingativo": 7.934513463882263, "rei": 8.005375662315874, "soberano": 7.241366283322318, "esposo": 3.9642215503301412, "jura": 6.835901175214153, "mulher": 2.3213853574941927, "reino": 3.7150057587061567, "amanhecer": 6.548219102762372, "noite": 4.732337920242332, "companhia": 3.700406959285004, "morte": 2.3547836378960407, "vida": 0.9116453777996214, "tirano": 5.98860331482695, "ser": 2.3435264833714062, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "jovem": 2.656398804651746, "madrugada": 4.6764169258607815, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "troca": 3.4686053452276795, "p\u00f4ster": 2.9440808771035267, "formato": 1.8126240636485178, "reprodu\u00e7\u00e3o": 8.937555122165072, "desenho": 2.376202670617778, "universo": 2.78696692938472, "brilho": 6.5047644735160866, "op\u00e7\u00e3o": 3.856320608561061, "recompensa": 1.7566763595637056, "artista": 1.0561869955909382, "admirador": 4.638676597877934, "conhecedor": 6.142753994654208, "autor": 0.917903779988044, "original": 2.758363731308434, "nanquim": 3.0218585781462113, "tamanho": 3.2933098074409575, "\u00e1lbun": 3.909161773147114, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "espionagem": 4.602308953707059, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "projeto": 0.45295776197274695, "western": 4.6764169258607815, "parceria": 3.5978971456010487, "exemplo": 4.992868309918135, "homenagem": 5.693834257299758, "aquarela": 2.9106329430359867, "ilustrador": 1.5994592123842042, "quadrinista": 2.068045406948966, "adapta\u00e7\u00e3o": 5.1843584238349045, "cl\u00e1ssico": 2.859339648648436, "texto": 3.704589107011634, "trof\u00e9u": 3.1061997265799617, "dom": 4.500526259397117, "roteiro": 1.4183203878392991, "fundador": 3.700406959285004, "diretor": 2.9786864062810023, "editorial": 4.938781190328272}}