{"detail": {"project_id": 61429, "id": 61429, "user_id": 275600, "name": "Contos de Pellanor", "headline": "A guerreira hurit Zahara chega a uma vila no meio das montanhas.\nMas sair dali n\u00e3o ser\u00e1 t\u00e3o f\u00e1cil!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117090/o_or%C3%A7amento.png\">\n</p>\n<p>O or\u00e7amento engloba o custo de produ\u00e7\u00e3o do livro, suas recompensas, o custo de envio dos Correios e a taxa cobrada pelo Catarse.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117171/grafico.png\">\n</p>\n<p>* Os extras incluem o valor de embalagens, ISBN, revis\u00e3o do livro, etc.\n</p>\n<p>Caso o projeto n\u00e3o seja bem sucedido, seu dinheiro ser\u00e1 devolvido integralmente!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117174/rascunho.jpg\">\n</p>", "goal": 9049.585500146484, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117086/o_projeto.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117098/01.jpg\">\n</p>\n<p>Contos de Pellanor \u00e9 uma hist\u00f3ria de fantasia medieval, ambientada em um mundo distante durante um per\u00edodo de turbul\u00eancia dos Sete Reinos.<br>\n</p>\n<p>\n\tNesta hist\u00f3ria conhecemos Zahara Dulani, uma guerreira hurit da Ordem de Pellanor. Durante uma viajem ela chega a um vilarejo que parece estar em apuros. Mas n\u00e3o ser\u00e1 t\u00e3o f\u00e1cil escapar desse lugar.\n</p>\n<p>\n\tOs Contos de Pellanor fazem parte de uma hist\u00f3ria muito maior. Este livro funciona como uma introdu\u00e7\u00e3o a este universo e a estes personagens.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117100/flap_flap.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117085/o_livro.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117102/teaser.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117163/zahara_surpresa.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1 40 p\u00e1ginas coloridas, formato americano (17 x 26,4 cm), capa em papel triplex 250 g/m2 e miolo  em papel couch\u00e9 115g/m2.<br>\n</p>\n<p>\n\tO lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para dezembro de 2017 e os apoiadores do Catarse ser\u00e3o os primeiros a receb\u00ea-lo!\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117087/as_recompensas.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117146/ima_e_poster.png\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>. <strong>Im\u00e3 de geladeira</strong> (4 x 5 cm)\n</p>\n<p>. <strong>Poster A4</strong> (21 x 29,7 cm)\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117120/contos_feitos_para_deixar_voce_doido_by_nabundanada-danxdeq.jpg\" alt=\"\" style=\"float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>. <strong>Revista Contos Para Deixar Voc\u00ea DOIDO</strong>\n</p>\n<p>Revista lan\u00e7ada na CCXP 2016. \u00c9 uma HQ de humor, contendo duas par\u00f3dias, na melhor tradi\u00e7\u00e3o da Revista MAD original.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117147/camiseta.png\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>. <strong>Camiseta</strong>\n</p>\n<p>\tO tamanho da camiseta ser\u00e1 escolhido pelo apoiador\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117123/original.jpg\" alt=\"\" style=\"float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>. <strong>Desenho Original A4</strong>\n</p>\n<p>\tEstes desenhos originais ser\u00e3o feitos antecipadamente, em grafite ou nanquim, de pin-ups (mulheres em poses sensuais) ou personagens do livro. A escolha dos desenhos ser\u00e1 feita de maneira aleat\u00f3ria.\n</p>\n<p>O desenho ao lado \u00e9 apenas uma refer\u00eancia.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117152/goku.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>\n\t. <strong>Comission em A4</strong>\n</p>\n<p>\tO apoiador ganhar\u00e1 um desenho a nanquim ou aquarela e poder\u00e1 escolher qual tema ser\u00e1 desenhado, com algumas condi\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p>\n\t- apenas um personagem por arte\n</p>\n<p>- sem cen\u00e1rios ou artes mais complexas ao fundo- n\u00e3o desenharei temas que n\u00e3o estejam de acordo com minha filosofia ou estilo\n</p>\n<p>\n\t- essa arte n\u00e3o pode ser usada comercialmente\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/120356/21169418_10208555493678805_956742565_o.jpg\" width=\"357\" height=\"479\" alt=\"\" style=\"width: 357px; height: 479px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><strong>. Desenho Original de Bernardo Fran\u00e7a</strong>\n</p>\n<p>Um desenho original, formato A4, do artista <a href=\"http://bernardofranca.com/\" target=\"_blank\">Bernardo Fran\u00e7a</a>.<br>Apenas uma c\u00f3pia, corra para n\u00e3o perder!\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117125/poster-curso.jpg\">\n</p>\n<p>. <strong>Vaga Para Meu Curso Online de Character Design</strong>\n</p>\n<p>\n\tVaga, com desconto, na pr\u00f3xima turma do meu curso de desenho de personagens em estilo cartum ou character design.\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre o curso neste <a href=\"http://www.macielcorporation.com/curso\" target=\"_blank\">link</a> ou no e-mail <a href=\"mailto:macielcorporation@gmail.com\"><u>macielcorporation@gmail.com</u></a>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117088/as_metas_estendidas.png\">\n</p>\n<p>Se atingirmos\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/128806/metas_estendidas.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117089/o_autor.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117091/avatar.jpg\" alt=\"\" style=\"float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p>Leonardo Maciel \u00e9 cartunista e ilustrador. J\u00e1 trabalhou para clientes como as editoras Abril, Moderna, Saraiva, Folha de S\u00e3o Paulo, Est\u00fadios Globo, dentre outros.<br>\n\tNos quadrinhos, desenhou a s\u00e9rie Robits, para a Revista Recreio, ed. Abril. \u00c9 o autor da s\u00e9rie de tiras Nabund Nada, participou de colet\u00e2neas como M\u00e1quina Zero, 321: Fast Comics, A Samurai, A Samurai: Yorimichi, Di\u00e1rio de Um Super: Especial de Natal e P\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra.<br>\n\tSua graphic novel (escrita por Carlos Ruas) Nos Bastidores da B\u00edblia - O \u00caxodo, foi ganhadora do pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini como melhor quadrinho independente de 2015. Seu trabalho mais recente \u00e9 a revista Contos Feitos Para Deixar Voc\u00ea DOIDO.\n</p>\n<p><u><a href=\"http://www.macielcorporation.com\">http://www.macielcorporation.com</a></u>\n</p>\n<p>\t<a href=\"https://www.instagram.com/macielcorp/\">https://www.instagram.com/macielcorp</a>\n</p>\n<p><a href=\"https://www.instagram.com/macielcorp/\"></a><u><a href=\"http://macielcorporation.wixsite.com/portfolio\">http://macielcorporation.wixsite.com/portfolio</a></u>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/117166/flap_flap2.jpg\">\n</p>", "permalink": "contospellanor", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/nxCWT3yqN8s", "video_url": "https://youtu.be/nxCWT3yqN8s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61429/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61429/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61429/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61429/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/61429/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 167.8923076923077, "pledged": 15193.557932784395, "total_contributions": 242, "total_contributors": 238, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-10-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-10-13T23:59:59.999999", "online_date": "2017-08-14T03:07:29.505266", "zone_online_date": "2017-08-14T00:07:29.505266", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 17, "address": {"city": "Bras\u00edlia", "state_acronym": "DF", "state": "Distrito Federal"}, "user": {"id": 275600, "name": "Leonardo Maciel", "public_name": "Leonardo Maciel"}, "reminder_count": 124, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 17, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,drag\u00e3o,Fantasia,fic\u00e7\u00e3o,quadrinhos", "city_id": 886, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "8631f720-d33b-4cc1-a226-832e3d4cab54", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Contos de Pellanor \u00e9 uma hist\u00f3ria de fantasia medieval, ambientada em um mundo distante durante um per\u00edodo de turbul\u00eancia dos Sete Reinos. Nesta hist\u00f3ria conhecemos Zahara Dulani, uma guerreira hurit da Ordem de Pellanor. Durante uma viajem ela chega a um vilarejo que parece estar em apuros. Mas n\u00e3o ser\u00e1 t\u00e3o f\u00e1cil escapar desse lugar. Os Contos de Pellanor fazem parte de uma hist\u00f3ria muito maior. Este livro funciona como uma introdu\u00e7\u00e3o a este universo e a estes personagens. O livro ter\u00e1 40 p\u00e1ginas coloridas, formato americano (17 x 26,4 cm), capa em papel triplex 250 g/m2 e miolo  em papel couch\u00e9 115g/m2. O lan\u00e7amento est\u00e1 previsto para dezembro de 2017 e os apoiadores do Catarse ser\u00e3o os primeiros a receb\u00ea-lo! . Im\u00e3 de geladeira (4 x 5 cm) . Poster A4 (21 x 29,7 cm) . Revista Contos Para Deixar Voc\u00ea DOIDO Revista lan\u00e7ada na CCXP 2016. \u00c9 uma HQ de humor, contendo duas par\u00f3dias, na melhor tradi\u00e7\u00e3o da Revista MAD original. . Camiseta O tamanho da camiseta ser\u00e1 escolhido pelo apoiador . Desenho Original A4 Estes desenhos originais ser\u00e3o feitos antecipadamente, em grafite ou nanquim, de pin-ups (mulheres em poses sensuais) ou personagens do livro. A escolha dos desenhos ser\u00e1 feita de maneira aleat\u00f3ria. O desenho ao lado \u00e9 apenas uma refer\u00eancia. . Comission em A4 O apoiador ganhar\u00e1 um desenho a nanquim ou aquarela e poder\u00e1 escolher qual tema ser\u00e1 desenhado, com algumas condi\u00e7\u00f5es: - apenas um personagem por arte - sem cen\u00e1rios ou artes mais complexas ao fundo- n\u00e3o desenharei temas que n\u00e3o estejam de acordo com minha filosofia ou estilo - essa arte n\u00e3o pode ser usada comercialmente . Desenho Original de Bernardo Fran\u00e7a Um desenho original, formato A4, do artista Bernardo Fran\u00e7a . Apenas uma c\u00f3pia, corra para n\u00e3o perder! . Vaga Para Meu Curso Online de Character Design Vaga, com desconto, na pr\u00f3xima turma do meu curso de desenho de personagens em estilo cartum ou character design. Voc\u00ea pode obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre o curso neste link ou no e-mail macielcorporation@gmail.com Se atingirmos Leonardo Maciel \u00e9 cartunista e ilustrador. J\u00e1 trabalhou para clientes como as editoras Abril, Moderna, Saraiva, Folha de S\u00e3o Paulo, Est\u00fadios Globo, dentre outros. Nos quadrinhos, desenhou a s\u00e9rie Robits, para a Revista Recreio, ed. Abril. \u00c9 o autor da s\u00e9rie de tiras Nabund Nada, participou de colet\u00e2neas como M\u00e1quina Zero, 321: Fast Comics, A Samurai, A Samurai: Yorimichi, Di\u00e1rio de Um Super: Especial de Natal e P\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra. Sua graphic novel (escrita por Carlos Ruas) Nos Bastidores da B\u00edblia - O \u00caxodo, foi ganhadora do pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini como melhor quadrinho independente de 2015. Seu trabalho mais recente \u00e9 a revista Contos Feitos Para Deixar Voc\u00ea DOIDO. http://www.macielcorporation.com https://www.instagram.com/macielcorp http://macielcorporation.wixsite.com/portfolio"}, "user": {"id": 275600, "common_id": "9e85f741-f515-4298-a95f-605403560e0d", "name": "Leonardo Maciel", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/275600/thumb_avatar_avatar-gorillaz.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/macielcorporation/", "twitter_username": "leonardoamaciel", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 19897, "link": "https://www.instagram.com/macielcorp/"}, {"id": 19891, "link": "http://www.macielcorporation.com"}], "follows_count": 11, "followers_count": 157, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/275600/base_banner_evento.jpg", "created_at": "2014-06-03T14:41:14.476413", "about_html": "<p>Cartunista e ilustrador, j\u00e1 trabalhou para clientes como as editoras Abril, Moderna, Saraiva, Folha de S\u00e3o Paulo, Est\u00fadios Globo, dentre outros.\n</p>\n<p>    Nos quadrinhos, desenhou a s\u00e9rie Robits, da ed. Abril, \u00e9 o autor da s\u00e9rie Nabunda Nada, participou de colet\u00e2neas como M\u00e1quina Zero, A Samurai, A Samurai: Yorimichi, 321 Fast Comics, Di\u00e1rio de Um Super e P\u00e1tria Armada. Sua graphic novel, Nos Bastidores da B\u00edblia - o \u00caxodo, foi ganhadora da pr\u00eamio \u00c2ngelo Agostini como melhor quadrinho independente de 2015. Seu trabalho mais recente foi a revista Contos Feitos Para Deixar Voc\u00ea DOIDO.<br><br><a href=\"http://www.macielcorporation.com\">http://www.macielcorporation.com</a><br><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Leonardo Maciel", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 118567, "project_id": 61429, "description": ". Nome nos agradecimentos\r\n. O livro autografado\r\n. Im\u00e3 de geladeira 4 x 5 cm\r\n. Print A4", "minimum_value": 34.806098077486475, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T02:00:00", "updated_at": "2017-08-10T23:49:40.332988", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": 7340032, "title": "Livro + P\u00f4ster", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3138abc8-f048-4903-a899-e7b26751d6c6", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["conto", "hist\u00f3ria", "fantasia", "mundo", "per\u00edodo", "turbul\u00eancia", "hist\u00f3ria", "guerreira", "vilarejo", "apuro", "lugar", "parte", "hist\u00f3ria", "livro", "introdu\u00e7\u00e3o", "universo", "personagem", "livro", "p\u00e1gina", "formato", "capa", "papel", "triplex", "g", "miolo", "papel", "m2", "lan\u00e7amento", "dezembro", "apoiador", "im\u00e3", "geladeira", "revista", "revista", "par\u00f3dia", "tradi\u00e7\u00e3o", "revista", "tamanho", "camiseta", "apoiador", "desenho", "desenho", "grafite", "mulher", "pose", "personagem", "livro", "escolha", "desenho", "maneira", "desenho", "lado", "refer\u00eancia", "apoiador", "desenho", "nanquim", "aquarela", "tema", "condi\u00e7\u00e3o", "personagem", "arte", "cen\u00e1rio", "arte", "tema", "acordo", "filosofia", "estilo", "arte", "desenho", "original", "desenho", "artista", "c\u00f3pia", "corra", "vaga", "desconto", "turma", "curso", "desenho", "personagem", "estilo", "design", "informa\u00e7\u00e3o", "curso", "link", "cliente", "editora", "quadrinho", "s\u00e9rie", "abril", "autor", "s\u00e9rie", "tira", "colet\u00e2nea", "pr\u00eamio", "trabalho", "revista"], "lemmas_freq": {"conto": 1, "hist\u00f3ria": 3, "fantasia": 1, "mundo": 1, "per\u00edodo": 1, "turbul\u00eancia": 1, "guerreira": 1, "vilarejo": 1, "apuro": 1, "lugar": 1, "parte": 1, "livro": 3, "introdu\u00e7\u00e3o": 1, "universo": 1, "personagem": 4, "p\u00e1gina": 1, "formato": 1, "capa": 1, "papel": 2, "triplex": 1, "g": 1, "miolo": 1, "m2": 1, "lan\u00e7amento": 1, "dezembro": 1, "apoiador": 3, "im\u00e3": 1, "geladeira": 1, "revista": 4, "par\u00f3dia": 1, "tradi\u00e7\u00e3o": 1, "tamanho": 1, "camiseta": 1, "desenho": 8, "grafite": 1, "mulher": 1, "pose": 1, "escolha": 1, "maneira": 1, "lado": 1, "refer\u00eancia": 1, "nanquim": 1, "aquarela": 1, "tema": 2, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "arte": 3, "cen\u00e1rio": 1, "acordo": 1, "filosofia": 1, "estilo": 2, "original": 1, "artista": 1, "c\u00f3pia": 1, "corra": 1, "vaga": 1, "desconto": 1, "turma": 1, "curso": 2, "design": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "link": 1, "cliente": 1, "editora": 1, "quadrinho": 1, "s\u00e9rie": 2, "abril": 1, "autor": 1, "tira": 1, "colet\u00e2nea": 1, "pr\u00eamio": 1, "trabalho": 1}, "entidades": {"Contos de Pellanor": 2, "Sete Reinos": 1, "Zahara Dulani": 1, "Ordem de Pellanor": 1, "Catarse": 1, "Poster A4": 1, "Revista Contos": 1, "CCXP 2016": 1, "Revista MAD": 1, "Camiseta": 1, "nanquim": 1, "A4": 2, "Desenho Original": 1, "Bernardo Fran\u00e7a": 2, "Vaga Para Meu Curso Online de Character Design Vaga": 1, "Leonardo Maciel": 1, "Abril": 1, "Saraiva": 1, "Folha de S\u00e3o Paulo": 1, "Est\u00fadios Globo": 1, "Robits": 1, "Revista Recreio": 1, "ed. Abril": 1, "Nabund": 1, "M\u00e1quina Zero": 1, "Fast Comics": 1, "A Samurai": 1, "A Samurai: Yorimichi": 1, "Di\u00e1rio de Um Super:": 1, "P\u00e1tria Armada:": 1, "Carlos Ruas": 1, "Bastidores": 1, "B\u00edblia": 1, "\u00caxodo": 1, "\u00c2ngelo Agostini": 1, "Contos Feitos": 1}, "tfidf": {"conto": 1.68068465230679, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "fantasia": 2.1537699480899337, "mundo": 0.8361378252914763, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "turbul\u00eancia": 5.98860331482695, "guerreira": 4.379165402392849, "vilarejo": 4.468777561082536, "apuro": 5.5366181910838925, "lugar": 1.8918806301998816, "parte": 1.1004047250684246, "livro": 1.8379912502817215, "introdu\u00e7\u00e3o": 3.9642215503301412, "universo": 1.39348346469236, "personagem": 2.8042321810432966, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "formato": 0.9063120318242589, "capa": 0.5241663660612389, "papel": 1.7739924850499345, "triplex": 3.927180278649792, "g": 1.3511042417234984, "miolo": 1.3346429646694264, "m2": 5.161924741642482, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "dezembro": 2.339802084280424, "apoiador": 2.9196522539162886, "im\u00e3": 3.9832697453008357, "geladeira": 3.5036966650389494, "revista": 4.375867738374304, "par\u00f3dia": 4.2456340097683265, "tradi\u00e7\u00e3o": 3.2997844756526273, "tamanho": 1.6466549037204787, "camiseta": 3.3806365722817224, "desenho": 9.504810682471112, "grafite": 4.533316082220107, "mulher": 2.3213853574941927, "pose": 5.737288886546044, "escolha": 2.178771250295351, "maneira": 2.0967830167163233, "lado": 1.5923920451611118, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "nanquim": 3.0218585781462113, "aquarela": 2.9106329430359867, "tema": 3.6505317622357953, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "arte": 2.053763781492826, "cen\u00e1rio": 2.1026309865987463, "acordo": 2.5921792119174523, "filosofia": 3.8569760199765435, "estilo": 3.6773778029000765, "original": 2.758363731308434, "artista": 1.0561869955909382, "c\u00f3pia": 3.051711541295892, "corra": 5.295456134267004, "vaga": 4.468777561082536, "desconto": 2.393249918723837, "turma": 3.657847344866208, "curso": 4.732337920242332, "design": 2.5732212981728377, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "link": 2.4749279497381043, "cliente": 3.6304483706780935, "editora": 1.258690242247415, "quadrinho": 0.3281260741096111, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "abril": 3.051711541295892, "autor": 0.917903779988044, "tira": 2.2961587945485173, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "trabalho": 0.848611999516652}}