{"detail": {"project_id": 63070, "id": 63070, "user_id": 95664, "name": "Os Poucos & Amaldi\u00e7oados - Partes 3 & 4 de 6", "headline": "\ud83e\udd87 A Ruiva continua sua ca\u00e7ada aos Corvos de Mana'Olana em n\u00e3o uma, mas duas novas revistas! \ud83e\udd87", "budget": "<p \"=\"\">Todo o dinheiro da campanha ser\u00e1 usado na produ\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie <em>The Few and Cursed: Os Corvos de Mana'Olana</em>. <strong>Todos os artistas envolvidos na HQ recebem pelo seu tempo e talento.</strong>\n</p>\n<p>Aqui vai uma lista dos nossos gastos:\n</p>\n<p \"=\"\">- Produ\u00e7\u00e3o (cores & lettering) - R$4,529.00<br>- Gr\u00e1fica & Impress\u00e3o - R$8,420.00<br>- Correio - R$4,200.00 (estimativa baseada na \u00faltima entrega)<br>- ISBN - R$100,00<br>- Taxa Catarse (13%) - R$2,242.37.<br>- Impostos (7%) - R$1,207.43\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>TOTAL - R$20,698.80<br></strong>\n</p>\n<p>Qualquer valor acima \u00e0 meta inicial e aos custos previstos no \nor\u00e7amento apresentado ser\u00e1 primeiramente usado para aumentar a tiragem, \nproduzir os itens extras listados nas Metas Estendidas como cards \ncolecion\u00e1veis, mini-prints, postais, etc.\n\t<br>\n</p>\n<p \"=\"\">Por \u00faltimo, se atingirmos todas as Metas Estendidas e ainda assim \nultrapassar os valores previstos, o adicional ser\u00e1 revertido para a \npr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es #5 e #6 da s\u00e9rie\n\t<em></em>.\n</p>", "goal": 16648.657722794705, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\">CAMPANHA ENCERRADA!\n</p>\n<p><strong>Muito obrigado a todos que apoiaram o projeto e garantiram um exemplar das edi\u00e7\u00f5es #3 e #4 de <em>The Few and Cursed</em>!</strong> Para quem n\u00e3o apoiou a tempo, deixo aqui o nosso mailing para que voc\u00ea se inscreva e n\u00e3o perca nenhuma novidade e oportunidade de embarcar nas aventuras de <em>The Few and Cursed </em>com a Ruiva:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http://eepurl.com/b9fr51\">http://eepurl.com/b9fr51</a><br>\n</p>\n<p>As revistas tamb\u00e9m estar\u00e3o \u00e0 venda em 2018 no site da loja <em>online da<strong> Timberwolf Entertainment </strong><a href=\"http://www.loja-timberwolf.com.br\" target=\"_blank\">http://www.loja-timberwolf.com.br</a> <strong><a href=\"http://www.loja-timberwolf.com.br\"> </a>\\o/</strong></em>\n</p>\n<p><em><strong><br></strong></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/132732/Facebook_Post.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\"><strong><br>META FACEBOOK ATINGIDA!</strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\"><em>Conseguimos conquistar mais um Mini-P\u00f4ster a TODOS os apoiadores que est\u00e3o adquirindo exemplares impressos \\o/</em>\n</p>\n<p \"=\"\">O<a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10159584510620374&set=a.354631040373.350020.888765373&type=3&theater&notif_t=like&notif_id=1509369659914829\" target=\"_blank\"> POST</a> l\u00e1 no Facebook que precisava ser compartilhado 100 vezes teve mais de 150 \"shares\" e com isso <strong><em>todos os apoiadores v\u00e3o receber um Mini-P\u00f4ster do tamanho da HQ com essa arte linda a\u00ed debaixo</em></strong>:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/131738/PinUp_Rodrigo_Alexandrino.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><br><strong>MAIS UMA META ESTENDIDA ATINGIDA!</strong><br><br>Eis que a quinta <strong>Meta Estendida</strong> tamb\u00e9m j\u00e1 ficou para tr\u00e1s e a revista #4 tamb\u00e9m vai ter uma Galeria de Pin-Ups por artistas especialmente convidados!\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m disso, odos os pacotes que incluem uma revista enviada pelo correio ir\u00e3o incluir tamb\u00e9m um segundo Mini-P\u00f4ster e por ningu\u00e9m menos que <strong>CARLOS GOMEZ</strong> - artista atual da s\u00e9ria da Red Sonja!<br>\n</p>\n<p \"=\"\">Abaixo voc\u00ea v\u00ea as pr\u00f3ximas metas e o que cada uma vai garantindo a custo zero para voc\u00ea apoiador :<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/131960/Metas_Estendidas_Atingidas.jpg\">\n</p>\n<p><strong><br>Apoie, compartilhe e divulgue!</strong> Quanto maior o n\u00famero de apoiadores, maior o n\u00famero de brindes e colecion\u00e1veis.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>PERDEU O CATARSE DAS \"CR\u00d4NICAS DE THE FEW AND CURSED\"?</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130833/Anuncio_Catarse.jpg\">\n</p>\n<p><br>N\u00e3o tem problema! Eis aqui uma segunda oportunidade para garantir o livro de 80 p\u00e1ginas coloridas com 7 contos do universo de <strong><em>The Few and Cursed</em></strong>.\n</p>\n<p>Basta apoiar (<em>novamente para quem j\u00e1 \u00e9 apoiador</em>) selecionando a recompensa de R$30 e seguindo as instru\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina seguinte para adicionar um exemplar ao seu pacote de recompensas.<br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\" style=\"text-align: center;\">VOC\u00ca J\u00c1 CONHECE A RUIVA?<strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122667/Ruiva_001.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ela \u00e9 estrela da s\u00e9rie em quadrinhos <em>THE FEW AND CURSED</em> e motivo de estarmos aqui no Catarse pela quarta vez.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Quarta vez? Tudo isso?</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Sim, come\u00e7amos a produzir a s\u00e9rie da Ruiva em Dezembro de 2015 contando sempre com o financiamento coletivo de muitos de voc\u00eas. <em><strong><br></strong></em>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em><strong></strong></em>O arco de hist\u00f3ria<strong></strong><em><strong> Os Corvos de Mana'Olana</strong></em> j\u00e1 teve as <a href=\"https://www.catarse.me/ARuiva2\" target=\"_blank\">duas primeiras edi\u00e7\u00f5es financiadas aqui mesmo pelo Catarse </a>al\u00e9m do <a href=\"https://www.catarse.me/as_cronicas\" target=\"_blank\">spin-off <em>As Cr\u00f4nicas de The Few and Cursed</em>.</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/106076/Capas_001_002.jpg\" alt=\"As duas edi\u00e7\u00f5es anteriores tamb\u00e9m podem ser adquiridas aqui mesmo em combo com as edi\u00e7\u00f5es #3 e #4 \\o/\" \"=\"\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\u00c9 s\u00f3 atrav\u00e9s das campanhas do Catarse - e Kickstarter \ncom as revistas em ingl\u00eas -  que eu e o Fabiano conseguimos focar 100% \nna produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie que \u00e9 totalmente independente.\n\t<strong><br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong><em></em></strong><em></em>Por isso estamos aqui novamente (e pela quarta vez): <em><br></em>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em>Para lan\u00e7ar as partes 3 e 4 da primeira mini-s\u00e9rie completa de The Few and Cursed, cada uma delas com 32 p\u00e1ginas coloridas, e continuar a aventura da Ruiva \u00e0 ca\u00e7a dos Corvos de Mana'Olana.</em><strong><br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122708/Capas_003_004.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><strong>T\u00e1, mas quem \u00e9 a Ruiva?</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">A Ruiva \u00e9 uma <em><strong>Ca\u00e7adora de Maldi\u00e7\u00f5es</strong></em> em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico onde 90% da \u00e1gua do mundo simplesmente \ndesapareceu da noite para o dia. \n\t<span class=\"redactor-invisible-space\">Desde ent\u00e3o, na busca incessante pela pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia,\n a humanidade perdeu sua b\u00fassola moral e abriu as portas para o sobrenatural.\n\t</span>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Sobrenatural?<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Isso. Monstros, lendas, dem\u00f4nios, etc, sobrenatural. Tipo os <em>Corvos de Mana'Olana</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122718/Corvos_002.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><strong>Corvos do qu\u00ea? De onde? Oi?</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Mana'Olana - uma pequena cidadezinha na regi\u00e3o das Montanhas de Honolulu (antigo Hava\u00ed).<strong> </strong>\u00c9 de l\u00e1 que vem uma lenda de Corvos gigantes que  sequestram criancinhas e estra\u00e7alham adultos. Pois \u00e9, terr\u00edveis...\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">\u00c9 o tipo de lenda que a Ruiva adora investigar e botar um ponto final.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em>The Few and Cursed</em> \u00e9 a s\u00e9rie ideal para quem curte Western, Fic\u00e7\u00e3o, Sobrenatural e muita Aventura!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122719/ManaOlana.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Caramba, que legal hein, curti! E quantas edi\u00e7\u00f5es tem a s\u00e9rie?<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">A mini-s\u00e9rie completa vai ter seis (6) edi\u00e7\u00f5es. As duas primeiras j\u00e1 publicadas, as duas que esperamos financiar com o apoio de voc\u00eas nesta campanha e mais duas no primeiro semestre de 2018.\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><em></em><strong>A\u00ed sim! E quem assina a produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie? Quem \u00e9 voc\u00ea?<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Eu sou o Felipe Cagno e esta \u00e9 minha\n d\u00e9cima oitava campanha de financiamento coletivo. Isso mesmo, j\u00e1 criei,\n organizei e entreguei mais de 15 campanhas de Catarse & Kickstarter - sempre atingindo pelo menos a Meta Inicial!\n\t<strong><br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">E abaixo apresento a voc\u00eas todos os envolvidos na produ\u00e7\u00e3o da HQ:<strong><br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong><strong>FELIPE CAGNO - Editor & Roteirista<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122051/FelipeCagno.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Produtor e Roteirista de Cinema & Quadrinhos formado pela FAAP em S\u00e3o Paulo e com Mestrado pela Chapman University na California.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Produziu o livro em quadrinhos <strong><i>Lost Kids: Buscando Samarkand</i></strong> e a s\u00e9rie de curtas HQs <strong><i>321: Fast Comics</i></strong> que lhe garantiu o Trof\u00e9u Angelo Agostini de \"Melhor Roteirista de 2014\" e foi indicada ao Pr\u00eamio HQ Mix na categoria \"Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Grupo\" dois anos seguidos.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seus \u00faltimos lan\u00e7amentos incluem a com\u00e9dia rom\u00e2ntica <strong><i>Bom Demais - Uma Sincera Hist\u00f3ria de Fic\u00e7\u00e3o vs Realidade</i></strong>, contemplada com o edital de incentivo \u00e0 cultura \u201cProAc de Quadrinhos de 2015\u201d e a graphic novel <strong><i>Escolhas</i></strong> produzida com Gustavo Borges e Cris Peter com distribui\u00e7\u00e3o do selo Geektopia da editora Novo S\u00e9culo.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Outros trabalhos incluem uma hist\u00f3ria do universo de <strong><i>Planeta dos Macacos</i></strong> para a Fox e o aplicativo digital MadeFire e o longa-metragem <strong><i>Bala Sem Nome</i></strong> com Paolla Oliveira, S\u00e9rgio Marone e Leopoldo Pacheco.\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>FABIANO NEVES - Ilustrador</strong><br>\n</p><strong></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122049/FabianoNeves.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Trabalhando \nprofissionalmente como artista e ilustrador desde os 19 anos de idade, \nFabiano fez sua estr\u00e9ia no mercado americano em 2000 com o t\u00edtulo \n\t<em>Xena Princess Warrior</em>. Desde ent\u00e3o, nunca mais parou tendo trabalhado em editoras como Marvel, DC, Dark Horse e Dynamite.\n</p>\n<p>Al\u00e9m\n de ilustrador, Fabiano tamb\u00e9m \u00e9 um tremendo capista e j\u00e1 assinou capas \ncoloridas para mais de 150 edi\u00e7\u00f5es. Foi respons\u00e1vel tamb\u00e9m pela arte em \nt\u00edtulos como \n\t<em>Marvel Zombies, Red Sonja, Robocop, JLA's Vibe e Constantine</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122720/Ruiva_Jebediah.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>DINEI RIBEIRO, TIAGO BARSA & MARCIO MENYZ - Coloristas<br></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122138/Coloristas.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Um tima\u00e7o de coloristas com cr\u00e9ditos de sucesso nas editoras Marvel, DC Comics, Dynamite, Zenescope, Legendary, Boom e outras.<br>\n</p>A dire\u00e7\u00e3o de arte fica por conta do <strong>Dinei Ribeiro</strong> e toda a sua experi\u00eancia da DC Comics onde assinou trabalhos para revistas como <em>Harley Quinn</em>, <em>Green Lantern</em> e <em>Trinity</em> (Batman, Superman e Wonder Woman).\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><br>O <strong>Marcio Menyz</strong> vem contribuindo com suas cores da Marvel Comics (<em>Baby Groot</em> e <em>Luke Cage</em>) e Boom (<em>Skybourne</em> de Frank Cho) desde a segunda edi\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">E por \u00faltimo temos o novato <strong>Tiago Barsa</strong> chegando para quebrar tudo e colorindo mais da metade da edi\u00e7\u00e3o e j\u00e1 confirmado para a pr\u00f3xima. O Tiago tem trabalhos publicados pela Ape Entertainment e Ed Benes Studio.<br>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>DEYVISON MANES - Letterer<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122135/DeyvisonManes.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c9 um dos melhores novos profissionais da \u00e1rea com um impressionante corpo de trabalho em menos de tr\u00eas anos que incluem <i>321: Fast Comics Vols. I e II</i>, <i>Escolhas </i>e o projeto contemplado no ProAc<i> Bom Demais \u2013 uma Sincera Hist\u00f3ria de fic\u00e7\u00e3o vs realidade, </i>todos em parceria com Felipe Cagno, <i>JIIN - Fist of Fury</i> de Felipe Watanabe, <i>Carn\u00edvora</i> do PJ Kaiow\u00e1, <i>Steampunk Ladies</i> da editora Draco e <i>Justi\u00e7a Sideral</i>, que al\u00e9m de letrar, tamb\u00e9m \u00e9 o autor.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122721/Ruiva_002.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" class=\"fontsize-large\"><strong>Parece ser um tima\u00e7o mesmo! Mas d\u00e1 para ver algumas p\u00e1ginas das edi\u00e7\u00f5es #1 e #2 e atestar essa qualidade na pr\u00e1tica?!</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">D\u00e1 sim, e n\u00e3o s\u00f3 das duas primeiras edi\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m j\u00e1 da n\u00famero tr\u00eas que est\u00e1 100% pronta!\n</p>\n<p><em></em><strong><em></em></strong><em><strong></strong></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107712/Preview_Ruiva1_001.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107713/Preview_Ruiva1_002.jpg\">\n</p>\n<p><em>Preview da edi\u00e7\u00e3o #1 de Os Poucos & Amaldi\u00e7oados: Os Corvos de Mana'Olana<br></em>\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107714/Preview_Ruiva2_001.jpg\"><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107715/Preview_Ruiva2_002.jpg\">\n</p>\n<p><em>Preview da edi\u00e7\u00e3o #2 de Os Poucos & Amaldi\u00e7oados: Os Corvos de Mana'Olana</em><br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122724/Issue_003_Page01.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122725/Issue_003_Page02.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122727/Issue_003_Page03.jpg\" alt=\"P\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o #3 de Os Poucos & Amaldi\u00e7oados: Os Corvos de Mana'Olana\" \"=\"\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>E esse monte de artes e pin-ups que j\u00e1 vi da Ruiva por a\u00ed, s\u00e3o artes promocionais?<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Toda revista traz uma <em><strong>Galeria de Artistas Convidados</strong></em> que incluem de cinco a seis artes in\u00e9ditas produzidas por alguns dos maiores nomes das HQs. Como a edi\u00e7\u00e3o #3 foi primeiramente financiada no Kickstarter no come\u00e7o do ano j\u00e1 garantimos as pin-ups dela e olha s\u00f3 o line-up dos artistas:<br>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Mirka Andolfo</li>\n\t<li>Yanick Paquette & Limetown Studios</li>\n\t<li>Ryan Ottley & Nestor \"Zork\" Marinero</li>\n\t<li>Wilton Santos</li>\n\t<li>Renan Moraes</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122737/Pin-Ups.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122739/Pin-Ups_002.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 que a gente consegue garantir tamb\u00e9m a Galeria de Artistas Convidados na 4a edi\u00e7\u00e3o?<strong></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>E como que a gente faz para garantir essas artes tamb\u00e9m na edi\u00e7\u00e3o #4?<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assim que atingirmos a meta inicial que come\u00e7a a parte legal para todo mundo...\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>METAS ESTENDIDAS!!</strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/129025/Metas_Estendidas_Atingidas.jpg\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><br>Se o projeto for encontrando leitores e apoiadores durante a \ncampanha e ir superando os valores listados acima, vamos garantindo os \nrespectivos brindes, pr\u00eamios extras e upgrades no projeto gr\u00e1fico.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Os apoiadores internacionais, por exemplo, j\u00e1 garantiram quatro cards colecion\u00e1veis da <em>Signature Series </em>que eu t\u00f4 doido para trazer para os apoiadores brasileiros tamb\u00e9m!<em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122197/Cards_Colecionaveis.jpg\">\n</p>\n<p><em>N\u00e3o seria demais trazer eles pros apoiadores brasileiros e ainda por cima de gra\u00e7a?!</em><br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>META EXTRA<br>1.000 APOIADORES</strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Porque nem tudo na vida \u00e9 $$$ eu resolvi criar uma meta especial que celebre <strong>VOC\u00ca</strong>, apoiador, e n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro arrecadado.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Se atingirmos a incr\u00edvel marca de mil apoiadores aqui no Catarse,\n independente do valor levantado, TODOS os apoiadores que adquirirem qualquer exemplar impresso ir\u00e3o receber um\n\t<strong><em> ADESIVO</em></strong> <strong><em> METALIZADO COMEMORATIVO</em></strong> deste feito!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122790/Screen_Shot_2017-09-12_at_3.42.24_PM.png\"><br><em>Uma amostra do fornecedor que encontramos para imprimir no efeito Metal!</em><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">O adesivo ter\u00e1 arte comissionada exclusiva de um grande artista nacional e vir\u00e1 com texto celebrando voc\u00ea apoiador \\o/<br>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>S\u00e9rio mesmo?! Ent\u00e3o quanto mais pessoas apoiarem, mais brindes a gente ganha e melhor fica o projeto?</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Exatamente! </em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por isso que \u00e9 sempre melhor apoiar e garantir a HQ durante a \ncampanha no Catarse, ela sempre vem recheada de extras e permite que n\u00f3s\n criadores possamos nos aventurar desenvolvendo novos produtos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122802/Recompensas_Itens.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Voc\u00ea j\u00e1 disse que as revistas v\u00e3o ter 32 p\u00e1ginas cada, mas n\u00e3o \u00e9 naquele formato \"gibizinho\", \u00e9? Qual o tamanho da HQ?\n\t</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 em formato \"gibizinho\".\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong></strong></em>As revistas da s\u00e9rie<strong></strong><em><strong> Os Poucos & Amaldi\u00e7oados</strong></em> t\u00eam sempre 26x17cm que \u00e9 o formato padr\u00e3o americano para voc\u00ea guardar direitinho na estante do lado dos quadrinhos \ndo Batman, Superman, e cia.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E elas v\u00eam tamb\u00e9m com capa em couch\u00ea brilhante ;)<br>\n</p>\n<p><em><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/107083/HQs_Prateleira.jpg\">\n\t</strong></em>\n</p>\n<p><em></em>E\n voc\u00ea ainda vai poder escolher entre \n\t<strong><em>tr\u00eas capas para cada revista, uma \nregular e duas especiais\n\t</em></strong> - ou adquirir todas se for um verdadeiro \ncolecionador! - por artistas especialmente convidados para a s\u00e9rie.\n\t<strong><br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Abaixo deixo todos os detalhes, as capas e artistas por edi\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p>Edi\u00e7\u00e3o #3\n</p>\n<ul>\n\t<li>Parte 3 de 6 - Os Corvos de Mana'Olana</li>\n\t<li>Formato padr\u00e3o americano: 26 x 17cm</li>\n\t<li>32 p\u00e1ginas coloridas</li>\n\t<li>Capa regular por Adriano Batista & Cris Peter</li>\n\t<li>Capa especial por Andr\u00e9 Toma & Jok LP</li>\n\t<li>Capa especial por Felipe Massafera</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122804/Capas_Escolha.jpg\"><br><em>Em ordem: Capa especial por Andr\u00e9 Toma & Jok LP / Capa regular por Adriano Batista & Cris Peter / Capa especial Felipe Massafera</em><br>\n</p>\n<p>Edi\u00e7\u00e3o #4\n</p>\n<ul>\n\t<li>Parte 4 de 6 - Os Corvos de Mana'Olana</li>\n\t<li>Formato padr\u00e3o americano: 26 x 17cm</li>\n\t<li>32 p\u00e1ginas coloridas</li>\n\t<li>Capa regular por Ed Benes</li>\n\t<li>Capa especial por Nataly Uildrim</li>\n\t<li>Capa especial por Br\u00e3o</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122805/Capas_Escolha_002.jpg\"><br><em>Em ordem: Capa especial de Nataly Uildrim / Capa regular de Ed Benes / Capa especial do Br\u00e3o<br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>Como ainda estamos no come\u00e7o da produ\u00e7\u00e3o da 4a edi\u00e7\u00e3o, as imagens acima s\u00e3o apenas <strong>ESBO\u00c7OS</strong>. Para poder fazer a sua escolha de capa com seguran\u00e7a abaixo est\u00e3o exemplos de artes finalizadas dos artistas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122806/Capas_Escolha_003.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Ah bom, melhor assim! Agora explica essa hist\u00f3ria a\u00ed de Catarse e esse monte de pacotes de \"recompensas\" aqui do lado direito, t\u00f4 meio perdido, como eu sei o que eu t\u00f4 adquirindo?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Catarse \u00e9 esse site aqui que estamos agora. \u00c9 uma plataforma de financiamento coletivo, <em>um site para organizar uma esp\u00e9cie de vaquinha</em>, e financiar os mais diversos projetos tanto sociais quanto \u00e1lbuns de bandas, filmes, e claro, quadrinhos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/106159/Screen_Shot_2017-06-09_at_1.10.30_PM.png\">\n</p>\n<p><em></em>O tamanho da sua contribui\u00e7\u00e3o determina a quantidade de recompensas que eu vou mandar para voc\u00ea pelo correio. <strong><em>Basicamente \u00e9 uma pr\u00e9-venda.</em></strong><em> <br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>Voc\u00ea escolhe seus produtos, \n\"recompensas\", aqui do lado direito, apoia o projeto, e as entregas \nacontecem pelos correios , do mesmo jeito quando voc\u00ea compra um produto \npor um ecommerce.\n\t<em><br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em></em>A principal diferen\u00e7a do Catarse para uma pr\u00e9-venda \u00e9 que temos ali uma \n\t<strong>Meta Inicial</strong> que se n\u00e3o for batida, o projeto n\u00e3o \u00e9 realizado e o \ndinheiro \u00e9 devolvido integralmente a todos os apoiadores.\n\t<em></em><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/105893/Correio.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Uma das minhas idas ao correio para fazer o envio dos exemplares \\o/</em><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Temos pacotes para todas as vontades em um Menu completo para servir voc\u00ea, apoiador, da melhor maneira poss\u00edvel! <br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">S\u00e3o combos com as primeiras duas edi\u00e7\u00f5es (separadas ou juntas), com todas as capas especiais, s\u00f3 com algumas delas, prints e artes originais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122187/Menu.jpg\">\n</p><strong></strong>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Tudo organizado de forma clara e descritiva - basta encontrar o seu pacote ideal aqui do lado mesmo.<strong><br></strong>\n</p><strong></strong>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Pode deixar! Mas me tira uma d\u00favida, esses prints que voc\u00eas est\u00e3o oferecendo na campanha, como funciona? O que s\u00e3o?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As prints s\u00e3o p\u00f4steres impressos no couch\u00e9 fosco no tamanho A3 (29,7 x 42cm) ideais para serem enquadrados e expostos. <em>N\u00e3o haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o das artes portanto certifique-se que est\u00e1 pegando o pacote que inclui aquela sua favorita</em>.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Abaixo voc\u00ea confere as artes e seus artistas:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122820/Posteres_001.jpg\"><br><em>Pacote de tr\u00eas prints com artes de Luke Ross & Marcio Menyz, Harvey Tolibao & Israel Silva e Rod Reis<br></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122821/Posteres_002.jpg\"><br>O pacote com 7x prints ainda v\u00eam com mais essas quatro artes do Br\u00e3o, Lucas Leibholz, Yanick Paquette & Limetown Studios e Eduardo Pansica & Stefani Rennee.<br></em>\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>E agora, \u00faltima pergunta de verdade! Quando vou poder ler essa HQ completinha?</strong><br>\n</p><strong></strong>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Os roteiros j\u00e1 est\u00e3o 100% prontos assim como a edi\u00e7\u00e3o #3. Estamos atualmente come\u00e7ando a produ\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o #4.\n</p>\n<p>Nosso cronograma previsto:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">- <strong>Setembro / Outubro:</strong> produ\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o #4\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">- <strong>Novembro</strong><strong>:</strong> entrada em gr\u00e1fica no final do m\u00eas em tempo do lan\u00e7amento na Comic Con Experience em S\u00e3o Paulo.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">*<em>N\u00e3o faremos entregas pessoalmente nos eventos, s\u00f3 pelo correio mesmo.\n\t<br></em>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em>- </em><strong>Dezembro:</strong> envio de TODAS as recompensas (salvo as cinco artes originais) via Correios entre os dias 15 e 24 de Dezembro.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122186/calendar.jpg\">\n</p><strong></strong>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Poxa, e quem vai na CCXP n\u00e3o vai poder pegar as recompensas pessoalmente?</strong><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Infelizmente n\u00e3o. <br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">A log\u00edstica da entrega pessoal n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil dependendo demais dos apoiadores virem at\u00e9 a minha mesa e do Fabiano recolherem seus itens o que \u00e0s vezes acaba n\u00e3o acontecendo nos obrigando a levar uma s\u00e9rie de produtos, brindes, lista para o evento e depois de volta para casa.<br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m disso n\u00e3o \u00e9 justo para os outros apoiadores que n\u00e3o podem ir at\u00e9 o evento. Enviando tudo pelo correio eu garanto que todos voc\u00eas recebam suas recompensas ao mesmo tempo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122807/CCXP16-2.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em>*Para termos o maior tempo de produ\u00e7\u00e3o poss\u00edvel e garantir a melhor qualidade de trabalho de todos, decidimos j\u00e1 agendar a entrega das recompensas logo depois da CCXP. <br></em>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em>Para realizar o envio antes do evento ter\u00edamos que comer a\u00ed cerca de duas semanas do nosso cronograma e mesmo assim - por causa dos correios - os apoiadores s\u00f3 receberiam depois do evento de qualquer maneira.<br></em>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\"><em><strong>DETALHE: Nenhum, absolutamente nenhum, dos itens promocionais ou capas especiais estar\u00e3o \u00e0 venda durante a CCXP sendo itens exclusivos desta campanha.</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122185/Exclusive.jpg\"><br>\n</p><strong></strong><strong></strong>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Te juro que era a \u00faltima pergunta, mas  aceita cart\u00e3o? Se eu quiser algum dos pacotes mais caros, d\u00e1 para parcelar?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sim, o Catarse oferece duas formas de pagamento: <em>boleto e cart\u00e3o de cr\u00e9dito</em>. E pode parcelar sim o seu apoio se ele for acima de R$100 em 3xs sem juros!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">E tem mais!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">* <strong>As recompensas s\u00e3o cumulativas</strong>, \u00e9 poss\u00edvel fazer um \napoio no valor de R$30 e depois realizar um novo apoio no valor de R$40,\n fazendo um upgrade para o pacote de recompensas no valor de R$70 caso \nalguma novidade ao longo da campanha lhe chame a aten\u00e7\u00e3o.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/106204/Cartao.jpg\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><strong>Muito obrigado! Vou l\u00e1 escolher um dos pacotes ent\u00e3o e confirmar o pagamento nas pr\u00f3ximas p\u00e1ginas \\o/</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Isso, n\u00e3o tem erro, escolha seu \npacote, clica nele com o mouse e selecione o seu frete. Na p\u00e1gina \nseguinte voc\u00ea confirma o endere\u00e7o de entrega e a forma de pagamento.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>FEITO!\n\t<br></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong></strong>Muito\n obrigado voc\u00ea que apoiou e acreditou no meu trabalho e de tantos \nquadrinistas t\u00e3o talentosos. Vamos nos certificar de entregar a melhor \nHQ poss\u00edvel para retribuir esse voto de confian\u00e7a.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muito obrigado!<br>Felipe Cagno\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/122822/Card_Final.jpg\">\n</p>", "permalink": "ARuiva3", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/5EZ7r0tsmlY", "video_url": "https://youtu.be/5EZ7r0tsmlY", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63070/Card_Projecto_003.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63070/project_thumb_thumb_Card_Projecto_003.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63070/project_thumb_small_Card_Projecto_003.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63070/project_thumb_large_Card_Projecto_003.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/63070/project_thumb_video_cover_Card_Projecto_003.jpg", "progress": 266.94166666666666, "pledged": 44442.20440285691, "total_contributions": 792, "total_contributors": 743, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-11-02T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-11-01T23:59:59.999999", "online_date": "2017-09-12T21:01:16.44153", "zone_online_date": "2017-09-12T18:01:16.44153", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 50, "unit": "days"}, "posts_count": 28, "address": {"city": "Barueri", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 95664, "name": "Timberwolf Entertainment Produ\u00e7\u00f5es EIRELI", "public_name": "Felipe Cagno"}, "reminder_count": 167, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 28, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Amaldi\u00e7oados,cagno,felipe,Poucos,Ruiva", "city_id": 4774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1cee2ed9-93f9-4862-94ba-e33350509125", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "CAMPANHA ENCERRADA! Muito obrigado a todos que apoiaram o projeto e garantiram um exemplar das edi\u00e7\u00f5es #3 e #4 de The Few and Cursed ! Para quem n\u00e3o apoiou a tempo, deixo aqui o nosso mailing para que voc\u00ea se inscreva e n\u00e3o perca nenhuma novidade e oportunidade de embarcar nas aventuras de The Few and Cursed com a Ruiva: http://eepurl.com/b9fr51 As revistas tamb\u00e9m estar\u00e3o \u00e0 venda em 2018 no site da loja online da Timberwolf Entertainment http://www.loja-timberwolf.com.br \\o/ META FACEBOOK ATINGIDA! Conseguimos conquistar mais um Mini-P\u00f4ster a TODOS os apoiadores que est\u00e3o adquirindo exemplares impressos \\o/ O POST l\u00e1 no Facebook que precisava ser compartilhado 100 vezes teve mais de 150 \"shares\" e com isso todos os apoiadores v\u00e3o receber um Mini-P\u00f4ster do tamanho da HQ com essa arte linda a\u00ed debaixo : MAIS UMA META ESTENDIDA ATINGIDA! Eis que a quinta Meta Estendida tamb\u00e9m j\u00e1 ficou para tr\u00e1s e a revista #4 tamb\u00e9m vai ter uma Galeria de Pin-Ups por artistas especialmente convidados! Al\u00e9m disso, odos os pacotes que incluem uma revista enviada pelo correio ir\u00e3o incluir tamb\u00e9m um segundo Mini-P\u00f4ster e por ningu\u00e9m menos que CARLOS GOMEZ - artista atual da s\u00e9ria da Red Sonja! Abaixo voc\u00ea v\u00ea as pr\u00f3ximas metas e o que cada uma vai garantindo a custo zero para voc\u00ea apoiador : Apoie, compartilhe e divulgue! Quanto maior o n\u00famero de apoiadores, maior o n\u00famero de brindes e colecion\u00e1veis. PERDEU O CATARSE DAS \"CR\u00d4NICAS DE THE FEW AND CURSED\"? N\u00e3o tem problema! Eis aqui uma segunda oportunidade para garantir o livro de 80 p\u00e1ginas coloridas com 7 contos do universo de The Few and Cursed . Basta apoiar ( novamente para quem j\u00e1 \u00e9 apoiador ) selecionando a recompensa de R$30 e seguindo as instru\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina seguinte para adicionar um exemplar ao seu pacote de recompensas. VOC\u00ca J\u00c1 CONHECE A RUIVA? Ela \u00e9 estrela da s\u00e9rie em quadrinhos THE FEW AND CURSED e motivo de estarmos aqui no Catarse pela quarta vez. Quarta vez? Tudo isso? Sim, come\u00e7amos a produzir a s\u00e9rie da Ruiva em Dezembro de 2015 contando sempre com o financiamento coletivo de muitos de voc\u00eas. O arco de hist\u00f3ria Os Corvos de Mana'Olana j\u00e1 teve as duas primeiras edi\u00e7\u00f5es financiadas aqui mesmo pelo Catarse al\u00e9m do spin-off As Cr\u00f4nicas de The Few and Cursed . \u00c9 s\u00f3 atrav\u00e9s das campanhas do Catarse - e Kickstarter \ncom as revistas em ingl\u00eas -  que eu e o Fabiano conseguimos focar 100% \nna produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie que \u00e9 totalmente independente. Por isso estamos aqui novamente (e pela quarta vez): Para lan\u00e7ar as partes 3 e 4 da primeira mini-s\u00e9rie completa de The Few and Cursed, cada uma delas com 32 p\u00e1ginas coloridas, e continuar a aventura da Ruiva \u00e0 ca\u00e7a dos Corvos de Mana'Olana. T\u00e1, mas quem \u00e9 a Ruiva? A Ruiva \u00e9 uma Ca\u00e7adora de Maldi\u00e7\u00f5es em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico onde 90% da \u00e1gua do mundo simplesmente \ndesapareceu da noite para o dia. Desde ent\u00e3o, na busca incessante pela pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia,\n a humanidade perdeu sua b\u00fassola moral e abriu as portas para o sobrenatural. Sobrenatural? Isso. Monstros, lendas, dem\u00f4nios, etc, sobrenatural. Tipo os Corvos de Mana'Olana . Corvos do qu\u00ea? De onde? Oi? Mana'Olana - uma pequena cidadezinha na regi\u00e3o das Montanhas de Honolulu (antigo Hava\u00ed). \u00c9 de l\u00e1 que vem uma lenda de Corvos gigantes que  sequestram criancinhas e estra\u00e7alham adultos. Pois \u00e9, terr\u00edveis... \u00c9 o tipo de lenda que a Ruiva adora investigar e botar um ponto final. The Few and Cursed \u00e9 a s\u00e9rie ideal para quem curte Western, Fic\u00e7\u00e3o, Sobrenatural e muita Aventura! Caramba, que legal hein, curti! E quantas edi\u00e7\u00f5es tem a s\u00e9rie? A mini-s\u00e9rie completa vai ter seis (6) edi\u00e7\u00f5es. As duas primeiras j\u00e1 publicadas, as duas que esperamos financiar com o apoio de voc\u00eas nesta campanha e mais duas no primeiro semestre de 2018. A\u00ed sim! E quem assina a produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie? Quem \u00e9 voc\u00ea? Eu sou o Felipe Cagno e esta \u00e9 minha\n d\u00e9cima oitava campanha de financiamento coletivo. Isso mesmo, j\u00e1 criei,\n organizei e entreguei mais de 15 campanhas de Catarse & Kickstarter - sempre atingindo pelo menos a Meta Inicial! E abaixo apresento a voc\u00eas todos os envolvidos na produ\u00e7\u00e3o da HQ: FELIPE CAGNO - Editor & Roteirista Produtor e Roteirista de Cinema & Quadrinhos formado pela FAAP em S\u00e3o Paulo e com Mestrado pela Chapman University na California. Produziu o livro em quadrinhos Lost Kids: Buscando Samarkand e a s\u00e9rie de curtas HQs 321: Fast Comics que lhe garantiu o Trof\u00e9u Angelo Agostini de \"Melhor Roteirista de 2014\" e foi indicada ao Pr\u00eamio HQ Mix na categoria \"Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Grupo\" dois anos seguidos. Seus \u00faltimos lan\u00e7amentos incluem a com\u00e9dia rom\u00e2ntica Bom Demais - Uma Sincera Hist\u00f3ria de Fic\u00e7\u00e3o vs Realidade , contemplada com o edital de incentivo \u00e0 cultura \u201cProAc de Quadrinhos de 2015\u201d e a graphic novel Escolhas produzida com Gustavo Borges e Cris Peter com distribui\u00e7\u00e3o do selo Geektopia da editora Novo S\u00e9culo. Outros trabalhos incluem uma hist\u00f3ria do universo de Planeta dos Macacos para a Fox e o aplicativo digital MadeFire e o longa-metragem Bala Sem Nome com Paolla Oliveira, S\u00e9rgio Marone e Leopoldo Pacheco. FABIANO NEVES - Ilustrador Trabalhando \nprofissionalmente como artista e ilustrador desde os 19 anos de idade, \nFabiano fez sua estr\u00e9ia no mercado americano em 2000 com o t\u00edtulo Xena Princess Warrior . Desde ent\u00e3o, nunca mais parou tendo trabalhado em editoras como Marvel, DC, Dark Horse e Dynamite. Al\u00e9m\n de ilustrador, Fabiano tamb\u00e9m \u00e9 um tremendo capista e j\u00e1 assinou capas \ncoloridas para mais de 150 edi\u00e7\u00f5es. Foi respons\u00e1vel tamb\u00e9m pela arte em \nt\u00edtulos como Marvel Zombies, Red Sonja, Robocop, JLA's Vibe e Constantine . DINEI RIBEIRO, TIAGO BARSA & MARCIO MENYZ - Coloristas Um tima\u00e7o de coloristas com cr\u00e9ditos de sucesso nas editoras Marvel, DC Comics, Dynamite, Zenescope, Legendary, Boom e outras. A dire\u00e7\u00e3o de arte fica por conta do Dinei Ribeiro e toda a sua experi\u00eancia da DC Comics onde assinou trabalhos para revistas como Harley Quinn , Green Lantern e Trinity (Batman, Superman e Wonder Woman). O Marcio Menyz vem contribuindo com suas cores da Marvel Comics ( Baby Groot e Luke Cage ) e Boom ( Skybourne de Frank Cho) desde a segunda edi\u00e7\u00e3o. E por \u00faltimo temos o novato Tiago Barsa chegando para quebrar tudo e colorindo mais da metade da edi\u00e7\u00e3o e j\u00e1 confirmado para a pr\u00f3xima. O Tiago tem trabalhos publicados pela Ape Entertainment e Ed Benes Studio. DEYVISON MANES - Letterer \u00c9 um dos melhores novos profissionais da \u00e1rea com um impressionante corpo de trabalho em menos de tr\u00eas anos que incluem 321: Fast Comics Vols. I e II , Escolhas e o projeto contemplado no ProAc Bom Demais \u2013 uma Sincera Hist\u00f3ria de fic\u00e7\u00e3o vs realidade, todos em parceria com Felipe Cagno, JIIN - Fist of Fury de Felipe Watanabe, Carn\u00edvora do PJ Kaiow\u00e1, Steampunk Ladies da editora Draco e Justi\u00e7a Sideral , que al\u00e9m de letrar, tamb\u00e9m \u00e9 o autor. Parece ser um tima\u00e7o mesmo! Mas d\u00e1 para ver algumas p\u00e1ginas das edi\u00e7\u00f5es #1 e #2 e atestar essa qualidade na pr\u00e1tica?! D\u00e1 sim, e n\u00e3o s\u00f3 das duas primeiras edi\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m j\u00e1 da n\u00famero tr\u00eas que est\u00e1 100% pronta! Preview da edi\u00e7\u00e3o #1 de Os Poucos & Amaldi\u00e7oados: Os Corvos de Mana'Olana Preview da edi\u00e7\u00e3o #2 de Os Poucos & Amaldi\u00e7oados: Os Corvos de Mana'Olana E esse monte de artes e pin-ups que j\u00e1 vi da Ruiva por a\u00ed, s\u00e3o artes promocionais? Toda revista traz uma Galeria de Artistas Convidados que incluem de cinco a seis artes in\u00e9ditas produzidas por alguns dos maiores nomes das HQs. Como a edi\u00e7\u00e3o #3 foi primeiramente financiada no Kickstarter no come\u00e7o do ano j\u00e1 garantimos as pin-ups dela e olha s\u00f3 o line-up dos artistas: Mirka Andolfo Yanick Paquette & Limetown Studios Ryan Ottley & Nestor \"Zork\" Marinero Wilton Santos Renan Moraes Ser\u00e1 que a gente consegue garantir tamb\u00e9m a Galeria de Artistas Convidados na 4a edi\u00e7\u00e3o? E como que a gente faz para garantir essas artes tamb\u00e9m na edi\u00e7\u00e3o #4? Assim que atingirmos a meta inicial que come\u00e7a a parte legal para todo mundo... METAS ESTENDIDAS!! Se o projeto for encontrando leitores e apoiadores durante a \ncampanha e ir superando os valores listados acima, vamos garantindo os \nrespectivos brindes, pr\u00eamios extras e upgrades no projeto gr\u00e1fico. Os apoiadores internacionais, por exemplo, j\u00e1 garantiram quatro cards colecion\u00e1veis da Signature Series que eu t\u00f4 doido para trazer para os apoiadores brasileiros tamb\u00e9m! N\u00e3o seria demais trazer eles pros apoiadores brasileiros e ainda por cima de gra\u00e7a?! META EXTRA 1.000 APOIADORES Porque nem tudo na vida \u00e9 $$$ eu resolvi criar uma meta especial que celebre VOC\u00ca , apoiador, e n\u00e3o s\u00f3 o dinheiro arrecadado. Se atingirmos a incr\u00edvel marca de mil apoiadores aqui no Catarse,\n independente do valor levantado, TODOS os apoiadores que adquirirem qualquer exemplar impresso ir\u00e3o receber um ADESIVO METALIZADO COMEMORATIVO deste feito! Uma amostra do fornecedor que encontramos para imprimir no efeito Metal! O adesivo ter\u00e1 arte comissionada exclusiva de um grande artista nacional e vir\u00e1 com texto celebrando voc\u00ea apoiador \\o/ S\u00e9rio mesmo?! Ent\u00e3o quanto mais pessoas apoiarem, mais brindes a gente ganha e melhor fica o projeto? Exatamente! Por isso que \u00e9 sempre melhor apoiar e garantir a HQ durante a \ncampanha no Catarse, ela sempre vem recheada de extras e permite que n\u00f3s\n criadores possamos nos aventurar desenvolvendo novos produtos. Voc\u00ea j\u00e1 disse que as revistas v\u00e3o ter 32 p\u00e1ginas cada, mas n\u00e3o \u00e9 naquele formato \"gibizinho\", \u00e9? Qual o tamanho da HQ? N\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 em formato \"gibizinho\". As revistas da s\u00e9rie Os Poucos & Amaldi\u00e7oados t\u00eam sempre 26x17cm que \u00e9 o formato padr\u00e3o americano para voc\u00ea guardar direitinho na estante do lado dos quadrinhos \ndo Batman, Superman, e cia. E elas v\u00eam tamb\u00e9m com capa em couch\u00ea brilhante ;) E\n voc\u00ea ainda vai poder escolher entre tr\u00eas capas para cada revista, uma \nregular e duas especiais - ou adquirir todas se for um verdadeiro \ncolecionador! - por artistas especialmente convidados para a s\u00e9rie. Abaixo deixo todos os detalhes, as capas e artistas por edi\u00e7\u00f5es: Edi\u00e7\u00e3o #3 Parte 3 de 6 - Os Corvos de Mana'Olana Formato padr\u00e3o americano: 26 x 17cm 32 p\u00e1ginas coloridas Capa regular por Adriano Batista & Cris Peter Capa especial por Andr\u00e9 Toma & Jok LP Capa especial por Felipe Massafera Em ordem: Capa especial por Andr\u00e9 Toma & Jok LP / Capa regular por Adriano Batista & Cris Peter / Capa especial Felipe Massafera Edi\u00e7\u00e3o #4 Parte 4 de 6 - Os Corvos de Mana'Olana Formato padr\u00e3o americano: 26 x 17cm 32 p\u00e1ginas coloridas Capa regular por Ed Benes Capa especial por Nataly Uildrim Capa especial por Br\u00e3o Em ordem: Capa especial de Nataly Uildrim / Capa regular de Ed Benes / Capa especial do Br\u00e3o Como ainda estamos no come\u00e7o da produ\u00e7\u00e3o da 4a edi\u00e7\u00e3o, as imagens acima s\u00e3o apenas ESBO\u00c7OS . Para poder fazer a sua escolha de capa com seguran\u00e7a abaixo est\u00e3o exemplos de artes finalizadas dos artistas: Ah bom, melhor assim! Agora explica essa hist\u00f3ria a\u00ed de Catarse e esse monte de pacotes de \"recompensas\" aqui do lado direito, t\u00f4 meio perdido, como eu sei o que eu t\u00f4 adquirindo? Catarse \u00e9 esse site aqui que estamos agora. \u00c9 uma plataforma de financiamento coletivo, um site para organizar uma esp\u00e9cie de vaquinha , e financiar os mais diversos projetos tanto sociais quanto \u00e1lbuns de bandas, filmes, e claro, quadrinhos. O tamanho da sua contribui\u00e7\u00e3o determina a quantidade de recompensas que eu vou mandar para voc\u00ea pelo correio. Basicamente \u00e9 uma pr\u00e9-venda. Voc\u00ea escolhe seus produtos, \n\"recompensas\", aqui do lado direito, apoia o projeto, e as entregas \nacontecem pelos correios , do mesmo jeito quando voc\u00ea compra um produto \npor um ecommerce. A principal diferen\u00e7a do Catarse para uma pr\u00e9-venda \u00e9 que temos ali uma Meta Inicial que se n\u00e3o for batida, o projeto n\u00e3o \u00e9 realizado e o \ndinheiro \u00e9 devolvido integralmente a todos os apoiadores. Uma das minhas idas ao correio para fazer o envio dos exemplares \\o/ Temos pacotes para todas as vontades em um Menu completo para servir voc\u00ea, apoiador, da melhor maneira poss\u00edvel! S\u00e3o combos com as primeiras duas edi\u00e7\u00f5es (separadas ou juntas), com todas as capas especiais, s\u00f3 com algumas delas, prints e artes originais. Tudo organizado de forma clara e descritiva - basta encontrar o seu pacote ideal aqui do lado mesmo. Pode deixar! Mas me tira uma d\u00favida, esses prints que voc\u00eas est\u00e3o oferecendo na campanha, como funciona? O que s\u00e3o? As prints s\u00e3o p\u00f4steres impressos no couch\u00e9 fosco no tamanho A3 (29,7 x 42cm) ideais para serem enquadrados e expostos. N\u00e3o haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o das artes portanto certifique-se que est\u00e1 pegando o pacote que inclui aquela sua favorita . Abaixo voc\u00ea confere as artes e seus artistas: Pacote de tr\u00eas prints com artes de Luke Ross & Marcio Menyz, Harvey Tolibao & Israel Silva e Rod Reis O pacote com 7x prints ainda v\u00eam com mais essas quatro artes do Br\u00e3o, Lucas Leibholz, Yanick Paquette & Limetown Studios e Eduardo Pansica & Stefani Rennee. E agora, \u00faltima pergunta de verdade! Quando vou poder ler essa HQ completinha? Os roteiros j\u00e1 est\u00e3o 100% prontos assim como a edi\u00e7\u00e3o #3. Estamos atualmente come\u00e7ando a produ\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o #4. Nosso cronograma previsto: - Setembro / Outubro: produ\u00e7\u00e3o da edi\u00e7\u00e3o #4 - Novembro : entrada em gr\u00e1fica no final do m\u00eas em tempo do lan\u00e7amento na Comic Con Experience em S\u00e3o Paulo. * N\u00e3o faremos entregas pessoalmente nos eventos, s\u00f3 pelo correio mesmo. - Dezembro: envio de TODAS as recompensas (salvo as cinco artes originais) via Correios entre os dias 15 e 24 de Dezembro. Poxa, e quem vai na CCXP n\u00e3o vai poder pegar as recompensas pessoalmente? Infelizmente n\u00e3o. A log\u00edstica da entrega pessoal n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil dependendo demais dos apoiadores virem at\u00e9 a minha mesa e do Fabiano recolherem seus itens o que \u00e0s vezes acaba n\u00e3o acontecendo nos obrigando a levar uma s\u00e9rie de produtos, brindes, lista para o evento e depois de volta para casa. Al\u00e9m disso n\u00e3o \u00e9 justo para os outros apoiadores que n\u00e3o podem ir at\u00e9 o evento. Enviando tudo pelo correio eu garanto que todos voc\u00eas recebam suas recompensas ao mesmo tempo. *Para termos o maior tempo de produ\u00e7\u00e3o poss\u00edvel e garantir a melhor qualidade de trabalho de todos, decidimos j\u00e1 agendar a entrega das recompensas logo depois da CCXP. Para realizar o envio antes do evento ter\u00edamos que comer a\u00ed cerca de duas semanas do nosso cronograma e mesmo assim - por causa dos correios - os apoiadores s\u00f3 receberiam depois do evento de qualquer maneira. DETALHE: Nenhum, absolutamente nenhum, dos itens promocionais ou capas especiais estar\u00e3o \u00e0 venda durante a CCXP sendo itens exclusivos desta campanha. Te juro que era a \u00faltima pergunta, mas  aceita cart\u00e3o? Se eu quiser algum dos pacotes mais caros, d\u00e1 para parcelar? Sim, o Catarse oferece duas formas de pagamento: boleto e cart\u00e3o de cr\u00e9dito . E pode parcelar sim o seu apoio se ele for acima de R$100 em 3xs sem juros! E tem mais! * As recompensas s\u00e3o cumulativas , \u00e9 poss\u00edvel fazer um \napoio no valor de R$30 e depois realizar um novo apoio no valor de R$40,\n fazendo um upgrade para o pacote de recompensas no valor de R$70 caso \nalguma novidade ao longo da campanha lhe chame a aten\u00e7\u00e3o. Muito obrigado! Vou l\u00e1 escolher um dos pacotes ent\u00e3o e confirmar o pagamento nas pr\u00f3ximas p\u00e1ginas \\o/ Isso, n\u00e3o tem erro, escolha seu \npacote, clica nele com o mouse e selecione o seu frete. Na p\u00e1gina \nseguinte voc\u00ea confirma o endere\u00e7o de entrega e a forma de pagamento. FEITO! Muito\n obrigado voc\u00ea que apoiou e acreditou no meu trabalho e de tantos \nquadrinistas t\u00e3o talentosos. Vamos nos certificar de entregar a melhor \nHQ poss\u00edvel para retribuir esse voto de confian\u00e7a. Muito obrigado! Felipe Cagno"}, "user": {"id": 95664, "common_id": "ef6298a2-daef-4f5f-b823-4b3c6864e0c3", "name": "Timberwolf Entertainment Produ\u00e7\u00f5es EIRELI", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/95664/thumb_avatar_Foto_Perfil_Catarse.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/felipe.cagno", "twitter_username": "Felipe_Cagno", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 100, "total_published_projects": 21, "links": [{"id": 12916, "link": "https://www.instagram.com/felipecagno/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1138, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/95664/base_10409263_691642304295572_1698423614234659932_n.png", "created_at": "2012-09-23T04:50:16.795951", "about_html": "<p>Produtor e Roteirista de Cinema &amp; Quadrinhos formado pela FAAP em S\u00e3o Paulo e com Mestrado pela Chapman University na California. Trabalhou em produtoras de cinema em Los Angeles como Misher Films, Weed Road Pictures, Arad Productions e Ozla Pictures.\n</p>\n<p>Com uma carreira no mundo dos quadrinhos desde 2013 e sempre utilizando plataformas de financiamento coletivo tanto no Brasil (<i>Catarse</i>) quanto nos EUA (<i>Kickstarter</i>) as campanhas das HQs de Felipe j\u00e1 somam mais de um milh\u00e3o de d\u00f3lares nos EUA e mais de meio milh\u00e3o de Reais no Brasil.\n</p>\n<p>Produziu o livro em quadrinhos <strong><i>Lost Kids: Buscando Samarkand</i></strong> e a s\u00e9rie de curtas HQs <strong><i>321: Fast Comics</i></strong> que lhe garantiu o Trof\u00e9u Angelo Agostini de \"Melhor Roteirista de 2014\" e foi indicada ao Pr\u00eamio HQ Mix na categoria \"Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Grupo\" dois anos seguidos.\n</p>\n<p>Atualmente est\u00e1 produzindo a s\u00e9rie <strong><i>The Few and Cursed</i></strong>, um western p\u00f3s-apocal\u00edptico que j\u00e1 teve seis edi\u00e7\u00f5es, um encadernado especial e os spinoffs <strong><i>As Cr\u00f4nicas de The Few and Cursed,</i></strong> <strong><i>The Few and Cursed: Na\u00e7\u00e3o Sombria</i></strong> e <strong><i>The Few and Cursed: Ambi\u00e7\u00e3o Sem Volta</i></strong>, este \u00faltimo em parceria da dupla respons\u00e1vel pela trilogia <i>Gatilho</i>, Carlos Estefan &amp; Pedro Mauro. A s\u00e9rie <strong><i>The Few and Cursed</i></strong> tamb\u00e9m foi adaptada para jogo de tabuleiro com a empresa norte-americana Rock Manor Games e distribui\u00e7\u00e3o da Conclave Editora.\n</p>\n<p>Felipe tamb\u00e9m est\u00e1 roteirizando e assinando a edi\u00e7\u00e3o de <strong><i>One-Eyed Jack</i></strong>, projeto desenvolvido e criado por Anthony E. Zuiker, o produtor executivo e criador da s\u00e9rie de TV americana <i>CSI: Crime Scene Investigation</i>.\n</p>\n<p>No ano de 2017 foi contemplado pela segunda vez com uma bolsa do edital de incentivo \u00e0 cultura \u201cProAc de Quadrinhos\u201d para produzir a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica <strong><i>Adagio</i></strong> lan\u00e7ado em 2018.\n</p>\n<p>Por ultimo, tamb\u00e9m est\u00e1 desenvolvendo a s\u00e9rie de espionagem <strong><i>Classified</i></strong> que teve sua primeira edi\u00e7\u00e3o financiada pelo Catarse e lan\u00e7ada em 2017.\n</p>\n<p>\u00daltimos lan\u00e7amentos incluem a com\u00e9dia rom\u00e2ntica <strong><i>Bom Demais - Uma Sincera Hist\u00f3ria de Fic\u00e7\u00e3o vs Realidade</i></strong>, contemplada com o \u201cProAc de Quadrinhos de 2015\u201d e a graphic novel <strong><i>Escolhas</i></strong> produzida com Gustavo Borges e Cris Peter com distribui\u00e7\u00e3o do selo Geektopia da editora Novo S\u00e9culo.\n</p>\n<p>Outros trabalhos incluem uma hist\u00f3ria do universo de <strong><i>Planeta dos Macacos</i></strong> para a Fox e o aplicativo digital MadeFire e o longa-metragem <strong><i>Bala Sem Nome</i></strong> com Paolla Oliveira, S\u00e9rgio Marone e Leopoldo Pacheco.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Cagno", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 122573, "project_id": 63070, "description": "> Um exemplar IMPRESSO! da revista #4 da s\u00e9rie \"The Few and Cursed\" na sua capa regular\r\n\r\n> Uma \u00daNICA revista autografada por Felipe Cagno & Fabiano Neves (s\u00f3 a edi\u00e7\u00e3o #4)\r\n\r\n> Recompensa ideal para quem quiser selecionar a capa regular com uma das outras edi\u00e7\u00f5es!\r\n\r\n*N\u00e3o haver\u00e1 entrega presencial de nenhum pacote de recompensas", "minimum_value": 20.810822153493383, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T02:00:00", "updated_at": "2017-09-13T14:06:43.475334", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8388352, "title": "LANC\u00c1MENTOS - S\u00d3 EDI\u00c7\u00c3O #4", "survey_sent_at": "2018-05-17T18:36:31.684203", "survey_finished_at": "2018-05-24T14:56:07.309719", "common_id": "ae072980-cae2-4c2a-8601-a26c9af914a4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["projeto", "exemplar", "edi\u00e7\u00e3o", "tempo", "deixo", "mailing", "novidade", "oportunidade", "revista", "venda", "site", "loja", "apoiador", "exemplar", "vez", "shar", "apoiador", "tamanho", "arte", "meta", "que", "revista", "artista", "pacote", "revista", "correio", "s\u00e9ria", "meta", "custo", "n\u00famero", "apoiador", "n\u00famero", "brinde", "colecion\u00e1vel", "perdeu", "catarse", "cr\u00f4nicas", "problema", "oportunidade", "livro", "p\u00e1gina", "conto", "universo", "apoiador", "recompensa", "instru\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "exemplar", "pacote", "recompensa", "voc\u00ea", "estrela", "s\u00e9rie", "quadrinho", "motivo", "vez", "vez", "s\u00e9rie", "dezembro", "financiamento", "voc\u00ea", "arco", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "campanha", "revista", "ingl\u00eas", "produ\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "vez", "parte", "p\u00e1gina", "aventura", "ca\u00e7a", "mundo", "\u00e1gua", "mundo", "noite", "dia", "ent\u00e3o", "busca", "sobreviv\u00eancia", "humanidade", "porta", "sobrenatural", "monstro", "dem\u00f4nio", "tipo", "corvo", "cidadezinha", "regi\u00e3o", "lenda", "criancinha", "tipo", "lenda", "ponto", "s\u00e9rie", "edi\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "edi\u00e7\u00e3o", "primeira", "apoio", "voc\u00ea", "campanha", "semestre", "produ\u00e7\u00e3o", "s\u00e9rie", "campanha", "financiamento", "organizei", "campanha", "menos", "envolvido", "produ\u00e7\u00e3o", "livro", "quadrinho", "s\u00e9rie", "curto", "categoria", "ano", "lan\u00e7amento", "com\u00e9dia", "edital", "incentivo", "cultura", "graphic", "distribui\u00e7\u00e3o", "selo", "editora", "trabalho", "hist\u00f3ria", "universo", "aplicativo", "profissionalmente", "ilustrador", "ano", "idade", "fabiano", "estr\u00e9ia", "mercado", "t\u00edtulo", "ent\u00e3o", "editora", "marvel", "ilustrador", "tremendo", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "arte", "t\u00edtulo", "tima\u00e7o", "colorista", "cr\u00e9dito", "sucesso", "editora", "dire\u00e7\u00e3o", "arte", "conta", "experi\u00eancia", "trabalho", "revista", "cor", "edi\u00e7\u00e3o", "\u00faltimo", "novato", "metade", "edi\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3ximo", "trabalho", "profissional", "\u00e1rea", "corpo", "trabalho", "ano", "projeto", "fic\u00e7\u00e3o", "realidade", "parceria", "editora", "autor", "tima\u00e7o", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "qualidade", "pr\u00e1tica", "edi\u00e7\u00e3o", "n\u00famero", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "monte", "arte", "arte", "revista", "arte", "nome", "edi\u00e7\u00e3o", "come\u00e7o", "ano", "artista", "gente", "edi\u00e7\u00e3o", "gente", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "meta", "parte", "mundo", "projeto", "leitor", "campanha", "valor", "brinde", "pr\u00eamio", "upgrade", "projeto", "apoiador", "exemplo", "cards", "doer", "apoiador", "pro", "gra\u00e7a", "apoiadores", "vida", "meta", "apoiador", "dinheiro", "marca", "apoiador", "valor", "apoiador", "exemplar", "impresso", "fazer", "amostra", "fornecedor", "efeito", "adesivo", "arte", "artista", "texto", "pessoa", "gente", "projeto", "campanha", "extra", "criador", "produto", "revista", "p\u00e1gina", "formato", "gibizinho", "tamanho", "formato", "gibizinho", "revista", "s\u00e9rie", "26x17", "padr\u00e3o", "direitinho", "estante", "lado", "quadrinho", "cia", "capa", "couch\u00ea", "capa", "revista", "artista", "s\u00e9rie", "deixo", "detalhe", "capa", "artista", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "parte", "padr\u00e3o", "p\u00e1gina", "capa", "ordem", "capa", "capa", "parte", "padr\u00e3o", "p\u00e1gina", "capa", "ordem", "capa", "capa", "capa", "come\u00e7o", "produ\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "imagem", "escolha", "capa", "seguran\u00e7a", "exemplo", "arte", "artista", "hist\u00f3ria", "monte", "pacote", "lado", "meio", "site", "plataforma", "financiamento", "site", "esp\u00e9cie", "vaquinha", "projeto", "banda", "filme", "quadrinho", "tamanho", "contribui\u00e7\u00e3o", "quantidade", "recompensa", "correio", "produto", "lado", "projeto", "entrega", "correio", "jeito", "produto", "ecommerce", "diferen\u00e7a", "projeto", "dinheiro", "apoiador", "correio", "envio", "exemplar", "pacote", "vontade", "apoiador", "maneira", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "prints", "arte", "forma", "pacote", "lado", "d\u00favida", "prints", "campanha", "prints", "p\u00f4ster", "couch\u00e9", "tamanho", "substitui\u00e7\u00e3o", "arte", "pacote", "favorita", "arte", "artista", "prints", "arte", "pacote", "prints", "arte", "pergunta", "verdade", "roteiro", "pronto", "edi\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "cronograma", "setembro", "outubro", "produ\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "novembro", "entrada", "gr\u00e1fica", "final", "m\u00eas", "tempo", "lan\u00e7amento", "entrega", "evento", "correio", "dezembro", "envio", "recompenso", "arte", "correio", "dia", "dezembro", "recompensa", "log\u00edstica", "entrega", "apoiador", "mesa", "item", "vez", "s\u00e9rie", "produto", "brinde", "evento", "volta", "casa", "apoiador", "evento", "correio", "recompensa", "tempo", "ter", "tempo", "produ\u00e7\u00e3o", "qualidade", "trabalho", "entrega", "recompenso", "envio", "evento", "semana", "cronograma", "causa", "correio", "apoiador", "evento", "maneira", "detalhe", "item", "capa", "venda", "item", "campanha", "juro", "pergunta", "cart\u00e3o", "algum", "pacote", "parcelar", "forma", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "apoio", "juro", "recompensa", "apoio", "valor", "apoio", "valor", "upgrade", "pacote", "recompensa", "valor", "caso", "novidade", "longo", "campanha", "aten\u00e7\u00e3o", "pacote", "pagamento", "p\u00e1gina", "erro", "pacote", "mouse", "selecione", "frete", "p\u00e1gina", "endere\u00e7o", "entrega", "forma", "pagamento", "trabalho", "quadrinista", "certificar", "hq", "voto", "confian\u00e7a"], "lemmas_freq": {"projeto": 8, "exemplar": 5, "edi\u00e7\u00e3o": 21, "tempo": 4, "deixo": 2, "mailing": 1, "novidade": 2, "oportunidade": 2, "revista": 9, "venda": 2, "site": 3, "loja": 1, "apoiador": 14, "vez": 5, "shar": 1, "tamanho": 4, "arte": 15, "meta": 4, "que": 1, "artista": 7, "pacote": 11, "correio": 8, "s\u00e9ria": 1, "custo": 1, "n\u00famero": 3, "brinde": 3, "colecion\u00e1vel": 1, "perdeu": 1, "catarse": 1, "cr\u00f4nicas": 1, "problema": 1, "livro": 2, "p\u00e1gina": 9, "conto": 1, "universo": 2, "recompensa": 7, "instru\u00e7\u00e3o": 1, "voc\u00ea": 3, "estrela": 1, "s\u00e9rie": 10, "quadrinho": 4, "motivo": 1, "dezembro": 3, "financiamento": 3, "arco": 1, "hist\u00f3ria": 3, "campanha": 9, "ingl\u00eas": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 7, "parte": 4, "aventura": 1, "ca\u00e7a": 1, "mundo": 3, "\u00e1gua": 1, "noite": 1, "dia": 2, "ent\u00e3o": 2, "busca": 1, "sobreviv\u00eancia": 1, "humanidade": 1, "porta": 1, "sobrenatural": 1, "monstro": 1, "dem\u00f4nio": 1, "tipo": 2, "corvo": 1, "cidadezinha": 1, "regi\u00e3o": 1, "lenda": 2, "criancinha": 1, "ponto": 1, "primeira": 1, "apoio": 4, "semestre": 1, "organizei": 1, "menos": 1, "envolvido": 1, "curto": 1, "categoria": 1, "ano": 4, "lan\u00e7amento": 2, "com\u00e9dia": 1, "edital": 1, "incentivo": 1, "cultura": 1, "graphic": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "selo": 1, "editora": 4, "trabalho": 6, "aplicativo": 1, "profissionalmente": 1, "ilustrador": 2, "idade": 1, "fabiano": 1, "estr\u00e9ia": 1, "mercado": 1, "t\u00edtulo": 2, "marvel": 1, "tremendo": 1, "capa": 14, "tima\u00e7o": 2, "colorista": 1, "cr\u00e9dito": 2, "sucesso": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "conta": 1, "experi\u00eancia": 1, "cor": 1, "\u00faltimo": 1, "novato": 1, "metade": 1, "pr\u00f3ximo": 1, "profissional": 1, "\u00e1rea": 1, "corpo": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "realidade": 1, "parceria": 1, "autor": 1, "qualidade": 2, "pr\u00e1tica": 1, "monte": 2, "nome": 1, "come\u00e7o": 2, "gente": 3, "leitor": 1, "valor": 5, "pr\u00eamio": 1, "upgrade": 2, "exemplo": 2, "cards": 1, "doer": 1, "pro": 1, "gra\u00e7a": 1, "apoiadores": 1, "vida": 1, "dinheiro": 2, "marca": 1, "impresso": 1, "fazer": 1, "amostra": 1, "fornecedor": 1, "efeito": 1, "adesivo": 1, "texto": 1, "pessoa": 1, "extra": 1, "criador": 1, "produto": 4, "formato": 2, "gibizinho": 2, "26x17": 1, "padr\u00e3o": 3, "direitinho": 1, "estante": 1, "lado": 4, "cia": 1, "couch\u00ea": 1, "detalhe": 2, "ordem": 2, "imagem": 1, "escolha": 1, "seguran\u00e7a": 1, "meio": 1, "plataforma": 1, "esp\u00e9cie": 1, "vaquinha": 1, "banda": 1, "filme": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "quantidade": 1, "entrega": 5, "jeito": 1, "ecommerce": 1, "diferen\u00e7a": 1, "envio": 3, "vontade": 1, "maneira": 2, "prints": 5, "forma": 3, "d\u00favida": 1, "p\u00f4ster": 1, "couch\u00e9": 1, "substitui\u00e7\u00e3o": 1, "favorita": 1, "pergunta": 2, "verdade": 1, "roteiro": 1, "pronto": 1, "cronograma": 2, "setembro": 1, "outubro": 1, "novembro": 1, "entrada": 1, "gr\u00e1fica": 1, "final": 1, "m\u00eas": 1, "evento": 5, "recompenso": 2, "log\u00edstica": 1, "mesa": 1, "item": 3, "volta": 1, "casa": 1, "ter": 1, "semana": 1, "causa": 1, "juro": 2, "cart\u00e3o": 2, "algum": 1, "parcelar": 1, "pagamento": 3, "caso": 1, "longo": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "erro": 1, "mouse": 1, "selecione": 1, "frete": 1, "endere\u00e7o": 1, "quadrinista": 1, "certificar": 1, "hq": 1, "voto": 1, "confian\u00e7a": 1}, "entidades": {"ENCERRADA!": 1, "The Few and Cursed": 5, "mailing": 1, "Ruiva": 5, "Timberwolf Entertainment http://www.loja-timberwolf.com.br \\o/": 1, "META FACEBOOK ATINGIDA!": 1, "Mini-P\u00f4ster": 3, "TODOS": 2, "POST": 1, "Facebook": 1, "MAIS UMA META ESTENDIDA ATINGIDA!": 1, "Meta Estendida": 1, "Galeria de Pin-Ups": 1, "CARLOS GOMEZ": 1, "Red Sonja": 2, "CR\u00d4NICAS DE THE FEW AND CURSED": 1, "R$": 4, "J\u00c1 CONHECE": 1, "RUIVA?": 1, "THE FEW AND": 1, "Catarse": 9, "Quarta": 1, "Sim": 2, "Ruiva em Dezembro de 2015": 1, "Os Corvos de Mana'Olana": 2, "As Cr\u00f4nicas de The Few and Cursed": 1, "Kickstarter": 2, "Fabiano": 4, "Corvos de Mana'Olana": 2, "Ruiva?": 1, "Ca\u00e7adora de Maldi\u00e7\u00f5es": 1, "Sobrenatural": 2, "Montanhas de Honolulu": 1, "Hava\u00ed": 1, "Corvos": 1, "Western": 1, "Fic\u00e7\u00e3o": 1, "Aventura!": 1, "hein": 1, "Felipe Cagno": 3, "Catarse & Kickstarter": 1, "Meta Inicial!": 1, "CAGNO": 1, "Roteirista de Cinema & Quadrinhos": 1, "FAAP": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "Mestrado": 1, "Chapman University": 1, "California": 1, "Lost Kids": 1, "Samarkand": 1, "HQs": 2, "Fast Comics": 1, "Trof\u00e9u Angelo Agostini": 1, "Melhor Roteirista": 1, "Pr\u00eamio HQ Mix": 1, "Melhor Publica\u00e7\u00e3o de Grupo": 1, "Bom Demais - Uma Sincera Hist\u00f3ria de Fic\u00e7\u00e3o vs Realidade": 1, "ProAc de Quadrinhos": 1, "Escolhas": 2, "Gustavo Borges": 1, "Cris Peter": 2, "Geektopia": 1, "Novo S\u00e9culo": 1, "Planeta dos Macacos": 1, "Fox": 1, "MadeFire": 1, "Bala Sem Nome": 1, "Paolla Oliveira": 1, "S\u00e9rgio Marone": 1, "Leopoldo Pacheco": 1, "FABIANO": 1, "Ilustrador Trabalhando": 1, "Xena Princess Warrior": 1, "Marvel": 2, "DC": 1, "Dark Horse": 1, "Dynamite": 2, "Marvel Zombies": 1, "Robocop": 1, "JLA's Vibe": 1, "Constantine": 1, "RIBEIRO": 1, "TIAGO": 1, "DC Comics": 2, "Zenescope": 1, "Legendary": 1, "Boom": 2, "Dinei Ribeiro": 1, "Harley Quinn": 1, "Green Lantern": 1, "Trinity": 1, "Batman": 2, "Superman": 2, "Wonder Woman": 1, "Marcio Menyz": 1, "Marvel Comics": 1, "Baby Groot": 1, "Luke Cage": 1, "Frank Cho": 1, "Tiago Barsa": 1, "Tiago": 1, "Ape Entertainment": 1, "Ed Benes Studio": 1, "MANES - Letterer": 1, "Fast Comics Vols": 1, "I": 1, "ProAc Bom": 1, "JIIN - Fist of Fury de": 1, "Felipe Watanabe": 1, "Carn\u00edvora do PJ": 1, "Steampunk Ladies": 1, "Draco": 1, "Justi\u00e7a Sideral": 1, "Preview": 1, "Os Poucos & Amaldi\u00e7oados:": 2, "Os Corvos de Mana'Olana Preview": 1, "Galeria de Artistas Convidados": 1, "Mirka Andolfo Yanick Paquette": 1, "Limetown Studios": 2, "Ryan Ottley": 1, "Zork": 1, "Marinero Wilton Santos": 1, "Renan Moraes Ser\u00e1": 1, "Galeria de Artistas": 1, "ESTENDIDAS": 1, "Signature Series": 1, "META": 1, "VOC\u00ca": 1, "ADESIVO": 1, "Metal": 1, "\\o/ S\u00e9rio": 1, "Os Poucos & Amaldi\u00e7oados": 1, "couch\u00ea": 1, "Os Corvos de Mana'Olana Formato": 2, "Capa regular": 2, "Adriano Batista": 2, "Cris Peter Capa": 1, "Andr\u00e9 Toma & Jok LP Capa": 1, "Felipe Massafera": 1, "Andr\u00e9 Toma & Jok LP / Capa regular": 1, "Felipe Massafera Edi\u00e7\u00e3o": 1, "Ed Benes Capa": 1, "Nataly Uildrim Capa": 1, "Br\u00e3o": 3, "Nataly Uildrim": 1, "Ed Benes / Capa": 1, "ESBO\u00c7OS": 1, "Basicamente": 1, "Meta Inicial": 1, "Menu": 1, "A3": 1, "Luke Ross": 1, "Harvey Tolibao & Israel Silva": 1, "Rod Reis": 1, "Lucas Leibholz": 1, "Yanick Paquette": 1, "Eduardo Pansica & Stefani Rennee": 1, "Setembro / Outubro": 1, "Comic": 1, "Correios": 1, "Poxa": 1, "CCXP": 3, "R$100": 1, "Vou": 1, "FEITO": 1}, "tfidf": {"projeto": 3.6236620957819756, "exemplar": 8.09577731179964, "edi\u00e7\u00e3o": 19.032552668309435, "tempo": 4.167487290840697, "deixo": 10.202600239652094, "mailing": 5.631928370888217, "novidade": 4.755370804365451, "oportunidade": 4.585212785888299, "revista": 9.845702411342184, "venda": 5.137074897720823, "site": 4.548445583838156, "loja": 2.708766790169062, "apoiador": 13.625043851609346, "vez": 5.677288009117335, "shar": 7.934513463882263, "tamanho": 6.586619614881915, "arte": 10.268818907464132, "meta": 4.5107364139603465, "que": 3.891462196047713, "artista": 7.393308969136568, "pacote": 21.680275322901984, "correio": 18.340851143553195, "s\u00e9ria": 6.548219102762372, "custo": 2.117402303919059, "n\u00famero": 6.071150459525208, "brinde": 6.942337794495339, "colecion\u00e1vel": 5.5366181910838925, "perdeu": 7.934513463882263, "catarse": 2.3699930565595695, "cr\u00f4nicas": 4.756459633534317, "problema": 2.1263709739018193, "livro": 1.2253275001878143, "p\u00e1gina": 2.4526431448233286, "conto": 1.68068465230679, "universo": 2.78696692938472, "recompensa": 6.14836725847297, "instru\u00e7\u00e3o": 4.843471010523947, "voc\u00ea": 6.054934203824484, "estrela": 3.823639599708952, "s\u00e9rie": 11.232690852809696, "quadrinho": 1.3125042964384444, "motivo": 2.8656092616620317, "dezembro": 7.019406252841272, "financiamento": 4.4616228040231505, "arco": 3.3806365722817224, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "campanha": 6.914227407737624, "ingl\u00eas": 3.3495459852116913, "produ\u00e7\u00e3o": 7.847482050599571, "parte": 4.401618900273698, "aventura": 1.409483806038801, "ca\u00e7a": 4.2969273041558775, "mundo": 2.5084134758744288, "\u00e1gua": 3.4801661676287554, "noite": 2.366168960121166, "dia": 2.151896858181795, "ent\u00e3o": 6.088328671321019, "busca": 1.9607038520130018, "sobreviv\u00eancia": 3.5907080420285795, "humanidade": 2.7195777062732773, "porta": 3.339393613747673, "sobrenatural": 4.2456340097683265, "monstro": 2.758363731308434, "dem\u00f4nio": 3.138722918285522, "tipo": 4.0912710110987645, "corvo": 5.161924741642482, "cidadezinha": 4.88999102615884, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "lenda": 5.396143002104628, "criancinha": 5.369564106420726, "ponto": 2.4749279497381043, "primeira": 5.5366181910838925, "apoio": 4.79968721563726, "semestre": 4.150323829964002, "organizei": 6.548219102762372, "menos": 2.775458164667734, "envolvido": 4.843471010523947, "curto": 4.533316082220107, "categoria": 2.099702726819658, "ano": 1.9704269433225545, "lan\u00e7amento": 3.0919041166732666, "com\u00e9dia": 3.3193929470410035, "edital": 3.7756303805225913, "incentivo": 3.9832697453008357, "cultura": 1.7924760582949066, "graphic": 2.5969753841809453, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "selo": 2.2611901967107704, "editora": 5.03476096898966, "trabalho": 5.091671997099912, "aplicativo": 4.150323829964002, "profissionalmente": 5.5366181910838925, "ilustrador": 3.1989184247684084, "idade": 2.6312085558231875, "fabiano": 6.325075551448163, "estr\u00e9ia": 4.7990192479531135, "mercado": 1.843203581804565, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "marvel": 4.938781190328272, "tremendo": 6.325075551448163, "capa": 7.338329124857345, "tima\u00e7o": 11.9772066296539, "colorista": 2.8719184308552963, "cr\u00e9dito": 6.073347327862703, "sucesso": 1.8637757358797733, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "conta": 2.0909690468509035, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "cor": 1.5194165047106678, "\u00faltimo": 5.631928370888217, "novato": 5.98860331482695, "metade": 3.7150057587061567, "pr\u00f3ximo": 4.6764169258607815, "profissional": 3.2071256451699224, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "corpo": 2.687489391721777, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "realidade": 1.9134901145327365, "parceria": 1.7989485728005243, "autor": 0.917903779988044, "qualidade": 3.822131741842461, "pr\u00e1tica": 3.603780123595932, "monte": 7.818323546294228, "nome": 1.0707100724293088, "come\u00e7o": 5.417533580338124, "gente": 6.153573226181953, "leitor": 1.4183203878392991, "valor": 6.299760360339186, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "upgrade": 8.3466266963774, "exemplo": 4.992868309918135, "cards": 3.5907080420285795, "doer": 7.241366283322318, "pro": 4.323595551238038, "gra\u00e7a": 4.042693165771636, "apoiadores": 3.8740704533358437, "vida": 0.9116453777996214, "dinheiro": 3.947016248517979, "marca": 2.328711397586266, "impresso": 3.014532538054138, "fazer": 5.226463262780053, "amostra": 3.760126193986626, "fornecedor": 6.325075551448163, "efeito": 3.8073790788371715, "adesivo": 2.6115034847438547, "texto": 1.852294553505817, "pessoa": 1.098254186605196, "extra": 2.1693223610974184, "criador": 2.0264305257133324, "produto": 9.18463517819407, "formato": 1.8126240636485178, "gibizinho": 10.899213628188525, "26x17": 5.449606814094262, "padr\u00e3o": 7.984541715955549, "direitinho": 4.990074484715823, "estante": 3.9642215503301412, "lado": 6.369568180644447, "cia": 5.737288886546044, "couch\u00ea": 3.6860182218329043, "detalhe": 4.522380393421541, "ordem": 6.103423082591784, "imagem": 1.8777294506536386, "escolha": 2.178771250295351, "seguran\u00e7a": 3.4686053452276795, "meio": 1.7159133441905339, "plataforma": 2.108513356501813, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "vaquinha": 4.843471010523947, "banda": 3.082483199962646, "filme": 2.1445532929850097, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "quantidade": 2.917233627067339, "entrega": 10.542566782509065, "jeito": 3.0982315569307852, "ecommerce": 5.101300119826047, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "envio": 5.220324218332772, "vontade": 2.6513097351442747, "maneira": 4.193566033432647, "prints": 13.87729082333867, "forma": 2.982872984287874, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "p\u00f4ster": 2.9440808771035267, "couch\u00e9": 3.434703793551998, "substitui\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "favorita": 5.369564106420726, "pergunta": 6.761273144563445, "verdade": 2.4090605247504793, "roteiro": 1.4183203878392991, "pronto": 4.4380059024157825, "cronograma": 8.39368769119779, "setembro": 2.859339648648436, "outubro": 2.7360164326164376, "novembro": 2.6163934700380467, "entrada": 4.105872067393168, "gr\u00e1fica": 2.5969753841809453, "final": 1.6466549037204787, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "evento": 8.196237312213086, "recompenso": 3.6683890237243983, "log\u00edstica": 5.101300119826047, "mesa": 3.329343277894172, "item": 7.66384833102541, "volta": 1.9917140887555622, "casa": 1.5476341445196182, "ter": 5.631928370888217, "semana": 2.8165196514655078, "causa": 3.189581335519013, "juro": 9.877562380656544, "cart\u00e3o": 4.763107757921292, "algum": 5.226463262780053, "parcelar": 5.98860331482695, "pagamento": 8.634802975601865, "caso": 2.18194082505663, "longo": 2.1915102760727807, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "erro": 3.909161773147114, "mouse": 6.325075551448163, "selecione": 5.5366181910838925, "frete": 1.9455520469923997, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "quadrinista": 2.068045406948966, "certificar": 6.142753994654208, "hq": 2.5874059331647943, "voto": 4.500526259397117, "confian\u00e7a": 3.6304483706780935}}