{"detail": {"project_id": 64322, "id": 64322, "user_id": 167613, "name": "Hora de Dormir", "headline": "Alex gosta de ouvir historias de terror antes de dormir. Mas h\u00e1 um segredo que o pai dele n\u00e3o sabe. ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130330/Or%C3%A7amento-2.png\">\n</p>", "goal": 6929.318724771399, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ol\u00e1 pessoal, eu sou Marcos T. Nogueira, e estou aqui para pedir a ajuda de voc\u00eas para publicar o quadrinho Hora de Dormir. J\u00e1 estive por aqui anteriormente com o projeto <a href=\"https://www.catarse.me/condenados\">https://www.catarse.me/condenados</a> (Indicado ao pr\u00eamio HQ Mix 2017), e novamente me reuni com Diego Eduardo Dill (roteiros) e Henrique H\u00fcbner (arte), que recentemente esteve com o projeto <a href=\"https://www.catarse.me/roseta\">https://www.catarse.me/roseta</a>, para trazer esta nova hist\u00f3ria para voc\u00eas.\n</p>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130082/Sinopse-titulo.png\">\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Hora de dormir \u00e9 uma hist\u00f3ria de Terror/suspense. Nela, um pai tenta, sem sucesso, contar hist\u00f3rias de terror ao filho antes do pequeno dormir. Alex \u00e9 um menino esperto, hist\u00f3rias comuns n\u00e3o lhe satisfazem. Ele quer ouvir algo realmente assustador, por\u00e9m o pai n\u00e3o consegue pensar em uma hist\u00f3ria assim. Ent\u00e3o Alex  conta como uma hist\u00f3ria de terror realmente deve ser.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130111/Paginas3.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130315/Paginas-2.png\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130287/Recorte-1.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: right;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130288/Recorte-2.png\">\n</p>\n<p>O livro faz refer\u00eancias a filmes cl\u00e1ssicos de terror. Algu\u00e9m por acaso reconhece as imagens acima?<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hora de Dormir traz tamb\u00e9m tr\u00eas pequenos contos, ilustrados por Gabriel Ferreira, que s\u00e3o narrados pelo pai ao pequeno Alex. Uma esp\u00e9cie de homenagem/refer\u00eancia \u00e0 Casa dos Mist\u00e9rios, da Vertigo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130773/22752598_1605066166219690_789196516_n.jpg\" width=\"312\" height=\"437\" alt=\"\" style=\"width: 312px; height: 437px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130771/22752229_1605066172886356_2120377083_n.jpg\" width=\"314\" height=\"437\" alt=\"\" style=\"width: 314px; height: 437px; float: left;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130083/O-Livro-4.png\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O livro ter\u00e1 aproximadamente 80 p\u00e1ginas. S\u00e3o 56 p\u00e1ginas com a hist\u00f3ria principal e as demais divididas entre extras, lista de apoiadores, rascunhos. A capa \u00e9 ilustrada por Gabriel Ferreira que tamb\u00e9m faz uma participa\u00e7\u00e3o especial na hist\u00f3ria.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130084/Recompensas-titulo.png\">\n</p>\n<p><strong>Preparamos uma s\u00e9rie de recompensas, mas antes quero ressaltar que:</strong>\n</p>\n<p>Todos os apoiadores ter\u00e3o seus nomes publicados na revista.\n</p>\n<p>O frete \u00e9 gr\u00e1tis em todos os n\u00edveis de apoio.\n</p>\n<p>os 100 primeiros apoiadores em qualquer n\u00edvel de apoio receber\u00e3o de brinde um poster A4 do livro Condenados.\n</p>\n<p>Todos os livros ser\u00e3o autografados.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/133416/23416122_2226239107401977_54716977_n.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130088/Autores-titulo.png\">\n</p>\n<p>Henrique H\u00fcbner \u00e9 artista gr\u00e1fico, l\u00ea, estuda e rabisca quadrinhos desde que se conhece por gente<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Diego Eduardo Dill \u00e9 professor de jornalismo e escreve roteiros para quadrinhos em parceria com Marcos T. Nogueira\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gabriel Ferreira \u00e9 Ilustrador e autor independente de quadrinhos, participou do \u00c1lbum Picabu 4,5 , picabu 5 e Condenados. Produziu as revistas Ph\u00e2ntasos, nguenemap\u00fan e  Esqueleto edi\u00e7\u00e3o 3.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Marcos T. Nogueira \u00e9 um contador de hist\u00f3rias. J\u00e1 contou algumas no livro Condenados.\n</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/HoradeDormirHQ/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/130089/Facebook-Rodap%C3%A9.png\" alt=\"\" \"=\"\"></a>\n</p>", "permalink": "horadedormir", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64322/Capa-projeto-2.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64322/project_thumb_thumb_Capa-projeto-2.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64322/project_thumb_small_Capa-projeto-2.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64322/project_thumb_large_Capa-projeto-2.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64322/project_thumb_video_cover_Capa-projeto-2.png", "progress": 106.28, "pledged": 7364.479940687042, "total_contributions": 128, "total_contributors": 117, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-12-16T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-12-15T23:59:59.999999", "online_date": "2017-10-21T02:00:38.169644", "zone_online_date": "2017-10-21T00:00:38.169644", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 55, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 55, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "Cruz Alta", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 167613, "name": "Marcos Tomas Nogueira", "public_name": "Marcos T. Nogueira"}, "reminder_count": 38, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Paternidade,psicol\u00f3gico,quadrinhos,Suspense,terror", "city_id": 3978, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "d5107d01-fabe-496f-9295-abef50f95aa4", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1 pessoal, eu sou Marcos T. Nogueira, e estou aqui para pedir a ajuda de voc\u00eas para publicar o quadrinho Hora de Dormir. J\u00e1 estive por aqui anteriormente com o projeto https://www.catarse.me/condenados (Indicado ao pr\u00eamio HQ Mix 2017), e novamente me reuni com Diego Eduardo Dill (roteiros) e Henrique H\u00fcbner (arte), que recentemente esteve com o projeto https://www.catarse.me/roseta , para trazer esta nova hist\u00f3ria para voc\u00eas. Hora de dormir \u00e9 uma hist\u00f3ria de Terror/suspense. Nela, um pai tenta, sem sucesso, contar hist\u00f3rias de terror ao filho antes do pequeno dormir. Alex \u00e9 um menino esperto, hist\u00f3rias comuns n\u00e3o lhe satisfazem. Ele quer ouvir algo realmente assustador, por\u00e9m o pai n\u00e3o consegue pensar em uma hist\u00f3ria assim. Ent\u00e3o Alex  conta como uma hist\u00f3ria de terror realmente deve ser. O livro faz refer\u00eancias a filmes cl\u00e1ssicos de terror. Algu\u00e9m por acaso reconhece as imagens acima? Hora de Dormir traz tamb\u00e9m tr\u00eas pequenos contos, ilustrados por Gabriel Ferreira, que s\u00e3o narrados pelo pai ao pequeno Alex. Uma esp\u00e9cie de homenagem/refer\u00eancia \u00e0 Casa dos Mist\u00e9rios, da Vertigo. O livro ter\u00e1 aproximadamente 80 p\u00e1ginas. S\u00e3o 56 p\u00e1ginas com a hist\u00f3ria principal e as demais divididas entre extras, lista de apoiadores, rascunhos. A capa \u00e9 ilustrada por Gabriel Ferreira que tamb\u00e9m faz uma participa\u00e7\u00e3o especial na hist\u00f3ria. Preparamos uma s\u00e9rie de recompensas, mas antes quero ressaltar que: Todos os apoiadores ter\u00e3o seus nomes publicados na revista. O frete \u00e9 gr\u00e1tis em todos os n\u00edveis de apoio. os 100 primeiros apoiadores em qualquer n\u00edvel de apoio receber\u00e3o de brinde um poster A4 do livro Condenados. Todos os livros ser\u00e3o autografados. Henrique H\u00fcbner \u00e9 artista gr\u00e1fico, l\u00ea, estuda e rabisca quadrinhos desde que se conhece por gente Diego Eduardo Dill \u00e9 professor de jornalismo e escreve roteiros para quadrinhos em parceria com Marcos T. Nogueira Gabriel Ferreira \u00e9 Ilustrador e autor independente de quadrinhos, participou do \u00c1lbum Picabu 4,5 , picabu 5 e Condenados. Produziu as revistas Ph\u00e2ntasos, nguenemap\u00fan e  Esqueleto edi\u00e7\u00e3o 3. Marcos T. Nogueira \u00e9 um contador de hist\u00f3rias. J\u00e1 contou algumas no livro Condenados."}, "user": {"id": 167613, "common_id": "8b61c470-d8c5-4bc6-af3c-732d78fa621c", "name": "Marcos Tomas Nogueira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/167613/thumb_avatar_Sem_t\u00edtulo.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1528883108", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 161, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 20908, "link": "https://www.facebook.com/hqcondenados/"}, {"id": 30130, "link": "https://www.facebook.com/SacramentoHQ/"}, {"id": 21085, "link": "https://www.facebook.com/HoradeDormirHQ/"}], "follows_count": 991, "followers_count": 178, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/167613/base_57084-1920x1080.jpg", "created_at": "2013-07-04T03:15:51.853379", "about_html": "<p>Projeto de escritor, projeto de cineasta, projeto de jornalista e projeto de ser humano.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Marcos T. Nogueira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 125364, "project_id": 64322, "description": "Com R$ 23 voc\u00ea garante a revista impressa + um Print A5 de um dos personagens.\n\nFRETE INCLUSO", "minimum_value": 31.87486613394843, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-02-02T01:18:02", "updated_at": "2017-10-07T15:01:14.061796", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": "Print A5", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "53008548-5a61-4bfa-bad4-9bec6926a8e9", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["ol\u00e1", "ajuda", "quadrinho", "projeto", "pr\u00eamio", "mix", "reuni", "roteiro", "arte", "projeto", "hist\u00f3ria", "hora", "hist\u00f3ria", "terror", "pai", "sucesso", "hist\u00f3ria", "terror", "filho", "pequeno", "menino", "hist\u00f3ria", "pai", "hist\u00f3ria", "hist\u00f3ria", "terror", "livro", "refer\u00eancia", "filme", "terror", "algu\u00e9m", "acaso", "imagem", "hora", "conto", "pai", "esp\u00e9cie", "homenagem", "refer\u00eancia", "vertigo", "livro", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "dividir", "extra", "lista", "apoiador", "capa", "participa\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "s\u00e9rie", "recompensa", "apoiador", "nome", "revista", "frete", "n\u00edvel", "apoio", "apoiador", "n\u00edvel", "apoio", "livro", "livro", "rabisca", "quadrinho", "gente", "professor", "jornalismo", "roteiro", "quadrinho", "parceria", "autor", "quadrinho", "revista", "nguenemap\u00fan", "edi\u00e7\u00e3o", "contador", "hist\u00f3ria", "livro"], "lemmas_freq": {"ol\u00e1": 1, "ajuda": 1, "quadrinho": 4, "projeto": 2, "pr\u00eamio": 1, "mix": 1, "reuni": 1, "roteiro": 2, "arte": 1, "hist\u00f3ria": 9, "hora": 2, "terror": 4, "pai": 3, "sucesso": 1, "filho": 1, "pequeno": 1, "menino": 1, "livro": 5, "refer\u00eancia": 2, "filme": 1, "algu\u00e9m": 1, "acaso": 1, "imagem": 1, "conto": 1, "esp\u00e9cie": 1, "homenagem": 1, "vertigo": 1, "p\u00e1gina": 2, "dividir": 1, "extra": 1, "lista": 1, "apoiador": 3, "capa": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "s\u00e9rie": 1, "recompensa": 1, "nome": 1, "revista": 2, "frete": 1, "n\u00edvel": 2, "apoio": 2, "rabisca": 1, "gente": 1, "professor": 1, "jornalismo": 1, "parceria": 1, "autor": 1, "nguenemap\u00fan": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "contador": 1}, "entidades": {"Marcos T. Nogueira": 2, "Hora de Dormir": 2, "Indicado": 1, "Mix 2017": 1, "Diego": 2, "Eduardo Dill": 2, "Henrique H\u00fcbner": 2, "Terror": 1, "Alex": 3, "Gabriel Ferreira": 2, "Casa dos Mist\u00e9rios": 1, "Vertigo": 1, "A4": 1, "Condenados": 3, "Marcos T. Nogueira Gabriel Ferreira": 1, "Ilustrador": 1, "\u00c1lbum Picabu": 1, "Esqueleto": 1}, "tfidf": {"ol\u00e1": 5.295456134267004, "ajuda": 1.8637757358797733, "quadrinho": 1.3125042964384444, "projeto": 0.9059155239454939, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "mix": 3.3806365722817224, "reuni": 6.142753994654208, "roteiro": 2.8366407756785983, "arte": 0.6845879271642754, "hist\u00f3ria": 2.4357258466091305, "hora": 3.87115380387116, "terror": 7.74230760774232, "pai": 6.187187023220542, "sucesso": 1.8637757358797733, "filho": 2.518413061677843, "pequeno": 3.3912186816122594, "menino": 3.189581335519013, "livro": 3.063318750469536, "refer\u00eancia": 4.858363855899801, "filme": 2.1445532929850097, "algu\u00e9m": 6.325075551448163, "acaso": 4.105872067393168, "imagem": 1.8777294506536386, "conto": 1.68068465230679, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "homenagem": 2.846917128649879, "vertigo": 6.142753994654208, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "dividir": 7.934513463882263, "extra": 2.1693223610974184, "lista": 2.758363731308434, "apoiador": 2.9196522539162886, "capa": 0.5241663660612389, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "recompensa": 0.8783381797818528, "nome": 1.0707100724293088, "revista": 2.187933869187152, "frete": 1.9455520469923997, "n\u00edvel": 6.088328671321019, "apoio": 2.39984360781863, "rabisca": 7.241366283322318, "gente": 2.051191075393984, "professor": 2.029151615827693, "jornalismo": 4.500526259397117, "parceria": 1.7989485728005243, "autor": 0.917903779988044, "nguenemap\u00fan": 7.934513463882263, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "contador": 4.6764169258607815}}