{"detail": {"project_id": 64881, "id": 64881, "user_id": 733087, "name": "Monte Castelo: Tempo de Vingan\u00e7a! ", "headline": "SEU ESP\u00cdRITO FOI QUASE TOTALMENTE QUEBRADO. MAS ELE EST\u00c1 DE VOLTA... POIS \u00c9 TEMPO DE VINGAN\u00c7A!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510638/62486a63-68cf-4825-9940-e4e1ff9a21cc.jpg\">\n</p>\n<p>O uso de todo o valor arrecadado ser\u00e1 utilizado para impress\u00e3o, recompensas e taxas do Catarse.\n</p>", "goal": 3016.2202995389284, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512262/f576e478-95cd-4875-90c4-e64d93b81b6b.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512246/6d5733fe-ff59-4d70-9a09-22eac29b5435.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>DO QUE SE TRATA?</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>DIEGO MONTE CASTELO \u00e9 um aventureiro que percorre o mundo sempre envolto em perigos e mist\u00e9rios! Ele acreditou ser capaz de lidar com toda a loucura vinda dos horrores ocultos com os quais se deparou em suas viagens e expedi\u00e7\u00f5es, geralmente na companhia de seus amigos ERIC CORBETT e YANKA BUHARI.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512251/bfc1a88e-daec-45c5-93f9-5227872358af.jpg\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n</p>\n<p>Em busca de respostas, eles abriram portas tenebrosas nos confins remotos do planeta e se depararam com entidades ancestrais dispostas a aflorar o pior que a humanidade tinha a oferecer. Depois de anos enfrentando esses seres, eles acreditaram que j\u00e1 haviam visto de tudo e que poderiam voltar para casa sem que nenhum pre\u00e7o lhes fosse cobrado.\n</p>\n<p>Eles estavam errados.\n</p>\n<p>Diego sempre transitou no limiar entre a sanidade e a loucura, a vida e a morte... Mas desta vez ele ter\u00e1 que dar um passo adiante em dire\u00e7\u00e3o ao abismo...\n</p>\n<p>Que mist\u00e9rios aguardam o aventureiro e seus amigos em sua mais recente empreitada?\n</p>\n<p>Isso \u00e9 o que os leitores ir\u00e3o descobrir ao acompanhar essa aventura que referencia elementos lovecraftianos, lendas arturianas e antigos seres mitol\u00f3gicos!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510632/817798d2-82a7-4efa-a85c-83b942d32d27.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510633/1faf5504-cbca-449b-9651-6eb32574654c.jpg\"><br>\n</p>\n<p>O \u00e1lbum consiste numa edi\u00e7\u00e3o de 78 p\u00e1ginas COLORIDAS no tradicional formato americano (17 X 26 CM), lombada quadrada e uma hist\u00f3ria IN\u00c9DITA e FECHADA, com edi\u00e7\u00e3o e letras de <strong>Jos\u00e9 Amorim Neto</strong>, arte e<strong> </strong>cores de <strong>Emmanuel Merlotti </strong>e roteiro de <strong>Henry Garrit </strong>e pref\u00e1cio da incr\u00edvel quadrinista <strong>Paloma Diniz</strong>!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510634/c43af9c9-c8f5-489f-8f5d-27007e8cfbdd.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510641/b3e1c577-96a9-4f90-967b-60568a0880b0.jpg\">\n</p>\n<p>Que melhor recompensa para os f\u00e3s de quadrinhos do que... Quadrinhos! Escolha seu combo na aba ao lado com suas edi\u00e7\u00f5es preferidas e confira a parceria da Sincronia com outros grandes autores e personagens!<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510642/48adf5fb-9d74-4769-b07a-ac29cc36aa8e.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512248/11deaf5f-d6b5-4e06-a463-d3c35bf69b11.jpg\">\n</p>\n<p>Este projeto \u00e9 uma parceria da <strong><a href=\"https://www.facebook.com/sincroniaquadrinhos/\" target=\"_blank\">SINCRONIA</a></strong> com a  <a href=\"https://www.facebook.com/redacaocomics\" target=\"_blank\"><strong>REDA\u00c7\u00c3O COMICS</strong></a> e a<strong> <a href=\"https://www.facebook.com/amorimversoproducoes\" target=\"_blank\">AMV PRODU\u00c7\u00d5ES</a></strong>\n</p>\n<p>A SINCRONIA \u00e9 um selo independente de quadrinhos criado por Henry Garrit que abriga al\u00e9m do aventureiro <strong>MONTE CASTELO</strong>, personagens como <strong>SINCRONAUTAS</strong>, <strong>NOVOS MONITORES </strong>e o t\u00edtulo <strong>P\u00c2NTANO NEGRO</strong>. <br>\n</p>\n<p><strong>Vamos nos apresentar para voc\u00eas!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>HENRY GARRIT</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512242/c99245fa-0761-442a-bf5e-a2b6f5f898d4.jpg\" alt=\"Henry Garrit\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Henry Garrit</strong> \u00e9 roteirista de quadrinhos, tendo criado os personagens \"Monte Castelo\", \"V\u00eanus\", \"Sincronautas\" e \"Os Novos Monitores\" entre outros. Al\u00e9m de seus projetos autorais, j\u00e1 colaborou na cena de quadrinhos nacionais escrevendo roteiros para os personagens \"Cr\u00e2nio\" de <em>Francinildo Sena</em>, \"Coruja Negra\" de <em>Oscar Suyama</em>, \"Cover\" de <em>Jos\u00e9 Amorim Neto</em>, \"Betamax\" de <em>Hugo Maximo</em>, \"Adriana, a Agente Laranja\" de <em>Andr\u00e9 Carim, </em>\"Velta\" e \"Nova\" de <em>Emir Ribeiro</em> entre outros.\n</p>\n<p>\u00c9 tamb\u00e9m autor dos livros \u201cIRREALIDADES\u201d, contos de suspense e fic\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, \"LENDAS DE SANGUE\", um romance \u00e9pico de fantasia, \"O DI\u00c1RIO DE VIAGEM DE DUMA MONTRICE\", uma distopia cyberpunk, e atualmente trabalha numa antologia de terror que homenageia a obra do escritor H.P. Lovecraft.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/sincroniahq/\" target=\"_blank\">@sincroniahq</a>\n</p>\n<p>Para saber mais, acesse a p\u00e1gina da Sincronia no <a href=\"https://www.facebook.com/sincroniaquadrinhos\">Facebook</a><a href=\"https://sincroniahq.blogspot.com/\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>JOS\u00c9 AMORIM NETO</strong>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512231/064e673a-efb8-4f4f-bf50-4a477f08c8ce.jpg\" alt=\"Jos\u00e9 Amorim Neto\" style=\"display:block;margin:auto;\">\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Jos\u00e9 Amorim Neto</strong> nasceu em Boituva, cidade do interior de S\u00e3o Paulo, onde reside at\u00e9 hoje. Formado em Artes Visuais, \u00e9 professor e trabalha no meio dos quadrinhos h\u00e1 10 anos. Tem no portf\u00f3lio, trabalhos como: Cover, Starboy e J\u00falia, Assombra\u00e7\u00e3o, Arquivos de Francinildo Sena: Cr\u00e2nio, Protocolo a Ordem, Lady Horror Show, Cr\u00e2nio: Origens entre outras diversas participa\u00e7\u00f5es como colorista em t\u00edtulos independentes.<br>\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/amorimversoproducoes/\" target=\"_blank\">@amorimversoproducoes</a>\n</p>\n<p><strong>Site: <a href=\"https://www.amorimverso.com.br/\">Amorimverso | Hist\u00f3rias em Quadrinhos | S\u00e3o Paulo</a></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>EMMANUEL MERLOTTI</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512263/5e92604f-8051-433b-9cff-a0c11a958abc.jpeg\" style=\"font-size:14px;\">\n</p>\n<p><strong>Emmanuel Merlotti</strong> \u00e9 cartunista, brasileiro e nascido em Campo Grande MS. No dia 15/03/1979. Filho de artista pl\u00e1stico teve seu Pai como a primeira refer\u00eancia para seguir a profiss\u00e3o de cartunista. Sua maior fonte de influ\u00eancia foram os desenhos animados He-man, Thundercats e Caverna do Drag\u00e3o. Nos quadrinhos seu primeiro personagem preferido foi Conan. Logo depois veio as influ\u00eancias de grandes mestres, como John Buscema, John Byrne, Alan Davis, Can Kenedy, Franck Frazetta, Will Eisner, Moebius e muitos outros. Sua primeira experi\u00eancia profissional foi no Jornal de sua cidade como chargista. Participou de diversos sal\u00f5es humor pelo Brasil, seus trabalhos j\u00e1 foram selecionados para tr\u00eas cat\u00e1logos de charges e caricaturas, dentre eles 34\u00ba sal\u00e3o de humor de Piracicaba em 2007, 3\u00ba Sal\u00e3o de Humor da UNACON em 2001, 7\u00ba Sal\u00e3o de humor da Medplan em 2015. J\u00e1 foi premiado com men\u00e7\u00e3o honrosa no 1\u00ba sal\u00e3o de humor de Guair\u00e1.<br>\n</p>\n<p>Atualmente participa de feiras de quadrinhos dentre elas Gibicon em 2014 em Curitiba. Duas edi\u00e7\u00f5es do FIQ 2015, 2018, e 2022 (BH) Comiccon 2018 (RS)\n</p>\n<p>Participou de duas edi\u00e7\u00f5es da CCXP World 2020, 2021.\n</p>\n<p>Participou de duas colet\u00e2neas dentre elas Skriptizine (horror c\u00f3smico) e A Maldi\u00e7\u00e3o da Pedra Escarlate da <a href=\"https://www.instagram.com/skript_editora/\" target=\"_blank\">@skript_editora</a><a href=\"https://www.instagram.com/skript_editora/\" target=\"_blank\"></a>\n</p>\n<p>Participou da colet\u00e2nea CR\u00d4NICAS DE 2020 - Editora Skript.\n</p>\n<p>Na Editora Draco <a href=\"https://www.instagram.com/editoradraco/\" target=\"_blank\">@editoradraco</a> participou da colet\u00e2nea 10 Maneiras de Morrer com capa e a historia interna Retratos Brutos (2023) como colorista.\n</p>\n<p> Em 2021 lan\u00e7ou a segunda Edi\u00e7\u00e3o de L\u00e1zaros Hunter- O Sil\u00eancio dos Inocentes via Cartarse.\n</p>\n<p>Atualmente se prepara para seu segundo Catarse na continua\u00e7\u00e3o de L\u00e1zaros Hunter, com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para 2024.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/emmanuelmerlotti/\" target=\"_blank\">@emmanuelmerlotti</a>\n</p>\n<p>Site: <a href=\"https://lazaroshunter.com.br\">https://lazaroshunter.com.br</a>\n</p>\n<p>Blog: <a href=\"https://redacaocomics.blogspot.com/\">https://redacaocomics.blogspot.com/</a>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>PALOMA DINIZ</strong>\n</p><strong></strong>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512250/d77a2bc0-8c88-4ac6-a475-3d8033e9c1b0.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong>Paloma Diniz</strong> \u00e9 desenhista e quadrinista. Trabalha no mercado editorial com ilustra\u00e7\u00f5es para livros e revistas; com concept art e storyboard para o \u00e1udio visual. E produz HQs independentes.\n</p>\n<p>\u00c9 s\u00f3cia de <strong>Mike Deodato </strong>em algumas parcerias comerciais, dentre estas Paloma Diniz administra a loja online <a href=\"https://pt.mikedeodatostore.com/\" target=\"_blank\">www.mikedeodatostore.com</a>.\n</p>\n<p>Colabora com atividades socioculturais relacionadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, arte e quadrinhos.\n</p>\n<p>Instagram: <a href=\"https://www.instagram.com/palomanndiniz/\" target=\"_blank\">@palomanndiniz</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510636/9cbc3159-2fb0-4c69-b327-aa8384b54795.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/512245/82c881e6-7bd9-4e64-8914-8979d3908736.jpg\"></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>Como primeira imers\u00e3o no universo do aventureiro Monte Castelo, leiam a seguir a transcri\u00e7\u00e3o do \u00e1udio de um prec\u00e1rio gravador encontrado na mata do P\u00e2ntano Negro:</strong>\n</p>\n<p>TUDO BEM, VAMOS ACABAR LOGO COM ISSO.\n</p>\n<p>ESTOU FAZENDO ESSA GRAVA\u00c7\u00c3O COMO UM REGISTRO DO MEU PR\u00d3XIMO TRABALHO, ENT\u00c3O SE ESTIVEREM OUVINDO EU DEVO ESTAR MORTO... OU SEI L\u00c1, VAI VER QUE EU S\u00d3 ESQUECI DE APAGAR.\n</p>\n<p>AH SIM, J\u00c1 IA ESQUECENDO... VOC\u00caS N\u00c3O FAZEM IDEIA DE QUEM EU SEJA, ENT\u00c3O DEIXEM EU ME APRESENTAR.\n</p>\n<p>MEU NOME \u00c9 DIEGO MONTE CASTELO. J\u00c1 FUI UM DOS MAIORES EXPEDICION\u00c1RIOS DO PLANETA... OU ERA AT\u00c9 PERDER MINHA FORTUNA E CAIR NO ESQUECIMENTO.\n</p>\n<p>DURANTE A MINHA VIDA, PERCORRI O MUNDO EM BUSCA DE A\u00c7\u00c3O E AVENTURA. EXPLOREI ILHAS DESCONHECIDAS E ME DEPAREI COM CRIATURAS INACREDIT\u00c1VEIS. TESTEMUNHEI TRAG\u00c9DIAS E MILAGRES. CONHECI VAMPIROS DE CORA\u00c7\u00c3O PURO E SERES CELESTES OFERTANDO DESEJOS DEMON\u00cdACOS. MERGULHEI RUMO AO DESCONHECIDO SEM MEDO ALGUM. VI A LOUCURA DE PERTO E ME ASFIXIEI COM ELA.\n</p>\n<p>EU TAMB\u00c9M PERDI PESSOAS. TIVE MEU CORA\u00c7\u00c3O DESTRO\u00c7ADO E FUI APRESENTADO A NOVOS N\u00cdVEIS DE SOLID\u00c3O E DESESPERO. AT\u00c9 TENTEI ME AFASTAR DESSA VIDA, MAS PESSOAS COMO EU SABEM QUE N\u00c3O CONSEGUEM SE MANTER LONGE POR MUITO TEMPO... \u00c9 NOSSA BEN\u00c7\u00c3O E MALDI\u00c7\u00c3O.\n</p>\n<p>AGORA, DO NADA, ESSA EMPRESA DE TECNOLOGIA CHAMADA \u201cINSTITUTO SINCRONIA\u201d DECIDIU CONTRATAR MEUS SERVI\u00c7OS E ME MANDARAM PRA PEQUENA CIDADE DE \u201cP\u00c2NTANO NEGRO\u201d ... EU SEI, O NOME N\u00c3O AJUDA. PARECE QUE IN\u00daMEROS EVENTOS INEXPLIC\u00c1VEIS T\u00caM OCORRIDO POR L\u00c1... DESDE AVISTAMENTO DE ENTIDADES DESCONHECIDAS A DESAPARECIMENTOS MISTERIOSOS. ELES QUEREM ENTENDER O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO... AO MESMO TEMPO QUE SINTO QUE N\u00c3O ME CONTARAM TUDO O QUE SABEM...\n</p>\n<p>TENTEI EXPLICAR QUE N\u00c3O SOU MAIS ESSE CARA, MAS N\u00c3O QUISERAM OUVIR. ME OFERECERAM UMA QUANTIA OBSCENA DE DINHEIRO E MASSAGIARAM MEU EGO, DIZENDO QUE \u201cDADA A MINHA EXPERI\u00caNCIA\u201d, EU ERA O CARA PERFEITO PRO TRABALHO.\n</p>\n<p>QUE PIADA... MAL SABEM ELES. MAS ENFIM, AS CONTAS N\u00c3O SE PAGAM SOZINHAS. ENT\u00c3O \u00c9 ISSO. L\u00c1 VAMOS N\u00d3S DE NOVO.\n</p>\n<p>O GRANDE PROBLEMA \u00c9 QUE \u201cDADA A MINHA EXPERI\u00caNCIA\u201d J\u00c1 TIVE MINHA COTA DE BIZARRICES, E N\u00c3O \u00c9 QUE ELAS RESOLVERAM REAPARECER, SEJA L\u00c1 DE ONDE ESTIVESSEM, PRA REABRIR ANTIGAS FERIDAS? A SINCRONIA PODE AT\u00c9 ESTAR ME PAGANDO, MAS AGORA N\u00c3O SE TRATA APENAS DE TRABALHO...\n</p>\n<p>ESSA HIST\u00d3RIA AGORA... \u00c9 SOBRE VINGAN\u00c7A!\n</p>\n<p>AINDA T\u00c1 GRAVANDO?\n</p>\n<p>QUE SACO, ODEIO ESSES GRAVADORES ANTIGOS.\n</p>\n<p>PRONTO.\n</p>\n<p>AGORA ACHO QUE FOI.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510725/1cd957ef-b2f1-42d6-a891-7b3ad456ae5d.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510726/b851949b-8dcf-4f74-af76-cdf3384ebffa.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510727/13ca59d0-f248-48ff-a373-d13104f4960a.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510728/33f36202-583b-4b12-b31b-8228e209bf4e.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/510729/57409af3-d12a-4daf-b392-d15791a43645.jpg\">\n</p>", "permalink": "montecastelo", "video_embed_url": null, "video_url": "", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64881/914ee3cc-935c-453a-aff4-efd3b47e37d4.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64881/project_thumb_thumb_914ee3cc-935c-453a-aff4-efd3b47e37d4.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64881/project_thumb_small_914ee3cc-935c-453a-aff4-efd3b47e37d4.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64881/project_thumb_large_914ee3cc-935c-453a-aff4-efd3b47e37d4.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64881/project_thumb_video_cover_914ee3cc-935c-453a-aff4-efd3b47e37d4.jpg", "progress": 134.34533333333334, "pledged": 4052.151215483239, "total_contributions": 40, "total_contributors": 32, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2023-12-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2023-12-22T23:59:59.999999", "online_date": "2023-10-23T16:10:29.084111", "zone_online_date": "2023-10-23T13:10:29.084111", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Teres\u00f3polis", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 733087, "name": "Rodrigo Siqueira Garrit", "public_name": "Henry Garrit"}, "reminder_count": 33, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "A\u00e7\u00e3o,Aventura,Comics,quadrinhos,Super-her\u00f3is", "city_id": 3680, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "bb7fe52f-c9bd-4f26-9fc6-ab3145a74745", "is_adult_content": true, "content_rating": 18, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "DO QUE SE TRATA? DIEGO MONTE CASTELO \u00e9 um aventureiro que percorre o mundo sempre envolto em perigos e mist\u00e9rios! Ele acreditou ser capaz de lidar com toda a loucura vinda dos horrores ocultos com os quais se deparou em suas viagens e expedi\u00e7\u00f5es, geralmente na companhia de seus amigos ERIC CORBETT e YANKA BUHARI. Em busca de respostas, eles abriram portas tenebrosas nos confins remotos do planeta e se depararam com entidades ancestrais dispostas a aflorar o pior que a humanidade tinha a oferecer. Depois de anos enfrentando esses seres, eles acreditaram que j\u00e1 haviam visto de tudo e que poderiam voltar para casa sem que nenhum pre\u00e7o lhes fosse cobrado. Eles estavam errados. Diego sempre transitou no limiar entre a sanidade e a loucura, a vida e a morte... Mas desta vez ele ter\u00e1 que dar um passo adiante em dire\u00e7\u00e3o ao abismo... Que mist\u00e9rios aguardam o aventureiro e seus amigos em sua mais recente empreitada? Isso \u00e9 o que os leitores ir\u00e3o descobrir ao acompanhar essa aventura que referencia elementos lovecraftianos, lendas arturianas e antigos seres mitol\u00f3gicos! O \u00e1lbum consiste numa edi\u00e7\u00e3o de 78 p\u00e1ginas COLORIDAS no tradicional formato americano (17 X 26 CM), lombada quadrada e uma hist\u00f3ria IN\u00c9DITA e FECHADA, com edi\u00e7\u00e3o e letras de Jos\u00e9 Amorim Neto , arte e cores de Emmanuel Merlotti e roteiro de Henry Garrit e pref\u00e1cio da incr\u00edvel quadrinista Paloma Diniz ! Que melhor recompensa para os f\u00e3s de quadrinhos do que... Quadrinhos! Escolha seu combo na aba ao lado com suas edi\u00e7\u00f5es preferidas e confira a parceria da Sincronia com outros grandes autores e personagens! Este projeto \u00e9 uma parceria da SINCRONIA com a REDA\u00c7\u00c3O COMICS e a AMV PRODU\u00c7\u00d5ES A SINCRONIA \u00e9 um selo independente de quadrinhos criado por Henry Garrit que abriga al\u00e9m do aventureiro MONTE CASTELO , personagens como SINCRONAUTAS , NOVOS MONITORES e o t\u00edtulo P\u00c2NTANO NEGRO . Vamos nos apresentar para voc\u00eas! HENRY GARRIT Henry Garrit \u00e9 roteirista de quadrinhos, tendo criado os personagens \"Monte Castelo\", \"V\u00eanus\", \"Sincronautas\" e \"Os Novos Monitores\" entre outros. Al\u00e9m de seus projetos autorais, j\u00e1 colaborou na cena de quadrinhos nacionais escrevendo roteiros para os personagens \"Cr\u00e2nio\" de Francinildo Sena , \"Coruja Negra\" de Oscar Suyama , \"Cover\" de Jos\u00e9 Amorim Neto , \"Betamax\" de Hugo Maximo , \"Adriana, a Agente Laranja\" de Andr\u00e9 Carim, \"Velta\" e \"Nova\" de Emir Ribeiro entre outros. \u00c9 tamb\u00e9m autor dos livros \u201cIRREALIDADES\u201d, contos de suspense e fic\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, \"LENDAS DE SANGUE\", um romance \u00e9pico de fantasia, \"O DI\u00c1RIO DE VIAGEM DE DUMA MONTRICE\", uma distopia cyberpunk, e atualmente trabalha numa antologia de terror que homenageia a obra do escritor H.P. Lovecraft. Instagram: @sincroniahq Para saber mais, acesse a p\u00e1gina da Sincronia no Facebook JOS\u00c9 AMORIM NETO Jos\u00e9 Amorim Neto nasceu em Boituva, cidade do interior de S\u00e3o Paulo, onde reside at\u00e9 hoje. Formado em Artes Visuais, \u00e9 professor e trabalha no meio dos quadrinhos h\u00e1 10 anos. Tem no portf\u00f3lio, trabalhos como: Cover, Starboy e J\u00falia, Assombra\u00e7\u00e3o, Arquivos de Francinildo Sena: Cr\u00e2nio, Protocolo a Ordem, Lady Horror Show, Cr\u00e2nio: Origens entre outras diversas participa\u00e7\u00f5es como colorista em t\u00edtulos independentes. Instagram: @amorimversoproducoes Site: Amorimverso | Hist\u00f3rias em Quadrinhos | S\u00e3o Paulo EMMANUEL MERLOTTI Emmanuel Merlotti \u00e9 cartunista, brasileiro e nascido em Campo Grande MS. No dia 15/03/1979. Filho de artista pl\u00e1stico teve seu Pai como a primeira refer\u00eancia para seguir a profiss\u00e3o de cartunista. Sua maior fonte de influ\u00eancia foram os desenhos animados He-man, Thundercats e Caverna do Drag\u00e3o. Nos quadrinhos seu primeiro personagem preferido foi Conan. Logo depois veio as influ\u00eancias de grandes mestres, como John Buscema, John Byrne, Alan Davis, Can Kenedy, Franck Frazetta, Will Eisner, Moebius e muitos outros. Sua primeira experi\u00eancia profissional foi no Jornal de sua cidade como chargista. Participou de diversos sal\u00f5es humor pelo Brasil, seus trabalhos j\u00e1 foram selecionados para tr\u00eas cat\u00e1logos de charges e caricaturas, dentre eles 34\u00ba sal\u00e3o de humor de Piracicaba em 2007, 3\u00ba Sal\u00e3o de Humor da UNACON em 2001, 7\u00ba Sal\u00e3o de humor da Medplan em 2015. J\u00e1 foi premiado com men\u00e7\u00e3o honrosa no 1\u00ba sal\u00e3o de humor de Guair\u00e1. Atualmente participa de feiras de quadrinhos dentre elas Gibicon em 2014 em Curitiba. Duas edi\u00e7\u00f5es do FIQ 2015, 2018, e 2022 (BH) Comiccon 2018 (RS) Participou de duas edi\u00e7\u00f5es da CCXP World 2020, 2021. Participou de duas colet\u00e2neas dentre elas Skriptizine (horror c\u00f3smico) e A Maldi\u00e7\u00e3o da Pedra Escarlate da @skript_editora Participou da colet\u00e2nea CR\u00d4NICAS DE 2020 - Editora Skript. Na Editora Draco @editoradraco participou da colet\u00e2nea 10 Maneiras de Morrer com capa e a historia interna Retratos Brutos (2023) como colorista. Em 2021 lan\u00e7ou a segunda Edi\u00e7\u00e3o de L\u00e1zaros Hunter- O Sil\u00eancio dos Inocentes via Cartarse. Atualmente se prepara para seu segundo Catarse na continua\u00e7\u00e3o de L\u00e1zaros Hunter, com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para 2024. Instagram: @emmanuelmerlotti Site: https://lazaroshunter.com.br Blog: https://redacaocomics.blogspot.com/ PALOMA DINIZ Paloma Diniz \u00e9 desenhista e quadrinista. Trabalha no mercado editorial com ilustra\u00e7\u00f5es para livros e revistas; com concept art e storyboard para o \u00e1udio visual. E produz HQs independentes. \u00c9 s\u00f3cia de Mike Deodato em algumas parcerias comerciais, dentre estas Paloma Diniz administra a loja online www.mikedeodatostore.com . Colabora com atividades socioculturais relacionadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, arte e quadrinhos. Instagram: @palomanndiniz Como primeira imers\u00e3o no universo do aventureiro Monte Castelo, leiam a seguir a transcri\u00e7\u00e3o do \u00e1udio de um prec\u00e1rio gravador encontrado na mata do P\u00e2ntano Negro: TUDO BEM, VAMOS ACABAR LOGO COM ISSO. ESTOU FAZENDO ESSA GRAVA\u00c7\u00c3O COMO UM REGISTRO DO MEU PR\u00d3XIMO TRABALHO, ENT\u00c3O SE ESTIVEREM OUVINDO EU DEVO ESTAR MORTO... OU SEI L\u00c1, VAI VER QUE EU S\u00d3 ESQUECI DE APAGAR. AH SIM, J\u00c1 IA ESQUECENDO... VOC\u00caS N\u00c3O FAZEM IDEIA DE QUEM EU SEJA, ENT\u00c3O DEIXEM EU ME APRESENTAR. MEU NOME \u00c9 DIEGO MONTE CASTELO. J\u00c1 FUI UM DOS MAIORES EXPEDICION\u00c1RIOS DO PLANETA... OU ERA AT\u00c9 PERDER MINHA FORTUNA E CAIR NO ESQUECIMENTO. DURANTE A MINHA VIDA, PERCORRI O MUNDO EM BUSCA DE A\u00c7\u00c3O E AVENTURA. EXPLOREI ILHAS DESCONHECIDAS E ME DEPAREI COM CRIATURAS INACREDIT\u00c1VEIS. TESTEMUNHEI TRAG\u00c9DIAS E MILAGRES. CONHECI VAMPIROS DE CORA\u00c7\u00c3O PURO E SERES CELESTES OFERTANDO DESEJOS DEMON\u00cdACOS. MERGULHEI RUMO AO DESCONHECIDO SEM MEDO ALGUM. VI A LOUCURA DE PERTO E ME ASFIXIEI COM ELA. EU TAMB\u00c9M PERDI PESSOAS. TIVE MEU CORA\u00c7\u00c3O DESTRO\u00c7ADO E FUI APRESENTADO A NOVOS N\u00cdVEIS DE SOLID\u00c3O E DESESPERO. AT\u00c9 TENTEI ME AFASTAR DESSA VIDA, MAS PESSOAS COMO EU SABEM QUE N\u00c3O CONSEGUEM SE MANTER LONGE POR MUITO TEMPO... \u00c9 NOSSA BEN\u00c7\u00c3O E MALDI\u00c7\u00c3O. AGORA, DO NADA, ESSA EMPRESA DE TECNOLOGIA CHAMADA \u201cINSTITUTO SINCRONIA\u201d DECIDIU CONTRATAR MEUS SERVI\u00c7OS E ME MANDARAM PRA PEQUENA CIDADE DE \u201cP\u00c2NTANO NEGRO\u201d ... EU SEI, O NOME N\u00c3O AJUDA. PARECE QUE IN\u00daMEROS EVENTOS INEXPLIC\u00c1VEIS T\u00caM OCORRIDO POR L\u00c1... DESDE AVISTAMENTO DE ENTIDADES DESCONHECIDAS A DESAPARECIMENTOS MISTERIOSOS. ELES QUEREM ENTENDER O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO... AO MESMO TEMPO QUE SINTO QUE N\u00c3O ME CONTARAM TUDO O QUE SABEM... TENTEI EXPLICAR QUE N\u00c3O SOU MAIS ESSE CARA, MAS N\u00c3O QUISERAM OUVIR. ME OFERECERAM UMA QUANTIA OBSCENA DE DINHEIRO E MASSAGIARAM MEU EGO, DIZENDO QUE \u201cDADA A MINHA EXPERI\u00caNCIA\u201d, EU ERA O CARA PERFEITO PRO TRABALHO. QUE PIADA... MAL SABEM ELES. MAS ENFIM, AS CONTAS N\u00c3O SE PAGAM SOZINHAS. ENT\u00c3O \u00c9 ISSO. L\u00c1 VAMOS N\u00d3S DE NOVO. O GRANDE PROBLEMA \u00c9 QUE \u201cDADA A MINHA EXPERI\u00caNCIA\u201d J\u00c1 TIVE MINHA COTA DE BIZARRICES, E N\u00c3O \u00c9 QUE ELAS RESOLVERAM REAPARECER, SEJA L\u00c1 DE ONDE ESTIVESSEM, PRA REABRIR ANTIGAS FERIDAS? A SINCRONIA PODE AT\u00c9 ESTAR ME PAGANDO, MAS AGORA N\u00c3O SE TRATA APENAS DE TRABALHO... ESSA HIST\u00d3RIA AGORA... \u00c9 SOBRE VINGAN\u00c7A! AINDA T\u00c1 GRAVANDO? QUE SACO, ODEIO ESSES GRAVADORES ANTIGOS. PRONTO. AGORA ACHO QUE FOI."}, "user": {"id": 733087, "common_id": "91ee7e7a-547c-4f10-bd6e-f77bfb4ed741", "name": "Rodrigo Siqueira Garrit", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/733087/thumb_avatar_f52da995-56b8-4223-a0bb-a15cb7234b91.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/sincroniahq", "twitter_username": "sincroniahq", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 45, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 46041, "link": "https://sincroniahq.blogspot.com/"}], "follows_count": 96, "followers_count": 38, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-04-03T19:05:52.272816", "about_html": "<p>Escritor e roteirista do selo de quadrinhos independentes SINCRONIA!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Henry Garrit", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 306666, "project_id": 64881, "description": "MONTE CASTELO: TEMPO DE VINGAN\u00c7A COM MARCA P\u00c1GINAS + CORUJA NEGRA APRESENTA OS CONTOS DO P\u00c2NTANO NEGRO + SINCRONAUTAS + V\u00caNUS E CR\u00c2NIO + AS 3 EDI\u00c7\u00d5ES DE VELTA 50 ANOS. ", "minimum_value": 120.64881198155716, "maximum_contributions": 1.0054067665129762, "deliver_at": "2024-03-01T17:10:50", "updated_at": "2023-12-08T19:18:40.954718", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 1811939328, "title": "COMBO ESPECIAL", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "d585b7ce-1166-44ae-a903-d9d0d0b39e2b", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/306666/thumb_reward_9b7ee579-4d35-4965-a626-85c80409ae64.jpg", "run_out": false}], "lemmas": ["aventureiro", "mundo", "perigo", "mist\u00e9rio", "loucura", "vinda", "horror", "viagem", "expedi\u00e7\u00e3o", "companhia", "amigo", "busca", "resposta", "porta", "confim", "planeta", "entidade", "humanidade", "ano", "ser", "casa", "pre\u00e7o", "sanidade", "loucura", "vida", "morte", "vez", "passo", "dire\u00e7\u00e3o", "abismo", "mist\u00e9rio", "aventureiro", "amigo", "leitor", "aventura", "elemento", "seres", "\u00e1lbum", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "formato", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "letra", "arte", "cor", "roteiro", "pref\u00e1cio", "incr\u00edvel", "f\u00e3", "quadrinho", "combo", "aba", "lado", "edi\u00e7\u00e3o", "parceria", "autor", "personagem", "projeto", "parceria", "sincronia", "selo", "quadrinho", "aventureiro", "personagem", "sincronautas", "t\u00edtulo", "voc\u00ea", "quadrinho", "personagem", "projeto", "cena", "quadrinho", "personagem", "autor", "livro", "conto", "suspense", "fic\u00e7\u00e3o", "romance", "fantasia", "distopia", "antologia", "terror", "obra", "escritor", "p\u00e1gina", "cidade", "interior", "professor", "meio", "quadrinho", "ano", "portf\u00f3lio", "trabalho", "participa\u00e7\u00e3o", "colorista", "t\u00edtulo", "site", "dia", "filho", "artista", "pai", "refer\u00eancia", "profiss\u00e3o", "cartunista", "fonte", "influ\u00eancia", "desenho", "quadrinho", "personagem", "influ\u00eancia", "mestre", "experi\u00eancia", "cidade", "participou", "sal\u00e3o", "trabalho", "cat\u00e1logo", "charge", "caricatura", "sal\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "sal\u00e3o", "feira", "quadrinho", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "participou", "colet\u00e2nea", "horror", "colet\u00e2nea", "capa", "historia", "colorista", "continua\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "lan\u00e7amento", "paloma", "quadrinista", "mercado", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "revista", "concept", "\u00e1udio", "s\u00f3cia", "parceria", "loja", "colabora", "atividade", "educa\u00e7\u00e3o", "arte", "quadrinho", "imers\u00e3o", "universo", "aventureiro", "transcri\u00e7\u00e3o", "\u00e1udio", "prec\u00e1rio", "mata", "grava\u00e7\u00e3o", "registro", "pr\u00f3ximo", "esquecendo", "expedicion\u00e1rios", "perder", "mundo", "aventura", "conheci", "vampiros", "cora\u00e7\u00e3o", "cora\u00e7\u00e3o", "apresentado", "n\u00edveis", "longe", "nada", "parece", "in\u00fameros", "l\u00e1", "entidades", "ofereceram", "contas", "l\u00e1", "problema", "onde", "vingan\u00e7a"], "lemmas_freq": {"aventureiro": 4, "mundo": 2, "perigo": 1, "mist\u00e9rio": 2, "loucura": 2, "vinda": 1, "horror": 2, "viagem": 1, "expedi\u00e7\u00e3o": 1, "companhia": 1, "amigo": 2, "busca": 1, "resposta": 1, "porta": 1, "confim": 1, "planeta": 1, "entidade": 1, "humanidade": 1, "ano": 2, "ser": 1, "casa": 1, "pre\u00e7o": 1, "sanidade": 1, "vida": 1, "morte": 1, "vez": 1, "passo": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "abismo": 1, "leitor": 1, "aventura": 2, "elemento": 1, "seres": 1, "\u00e1lbum": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 5, "p\u00e1gina": 2, "formato": 1, "hist\u00f3ria": 1, "letra": 1, "arte": 2, "cor": 1, "roteiro": 1, "pref\u00e1cio": 1, "incr\u00edvel": 1, "f\u00e3": 1, "quadrinho": 8, "combo": 1, "aba": 1, "lado": 1, "parceria": 3, "autor": 2, "personagem": 5, "projeto": 2, "sincronia": 1, "selo": 1, "sincronautas": 1, "t\u00edtulo": 2, "voc\u00ea": 1, "cena": 1, "livro": 2, "conto": 1, "suspense": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "romance": 1, "fantasia": 1, "distopia": 1, "antologia": 1, "terror": 1, "obra": 1, "escritor": 1, "cidade": 2, "interior": 1, "professor": 1, "meio": 1, "portf\u00f3lio": 1, "trabalho": 2, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "colorista": 2, "site": 1, "dia": 1, "filho": 1, "artista": 1, "pai": 1, "refer\u00eancia": 1, "profiss\u00e3o": 1, "cartunista": 1, "fonte": 1, "influ\u00eancia": 2, "desenho": 1, "mestre": 1, "experi\u00eancia": 1, "participou": 2, "sal\u00e3o": 3, "cat\u00e1logo": 1, "charge": 1, "caricatura": 1, "men\u00e7\u00e3o": 1, "feira": 1, "colet\u00e2nea": 2, "capa": 1, "historia": 1, "continua\u00e7\u00e3o": 1, "previs\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 1, "paloma": 1, "quadrinista": 1, "mercado": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "revista": 1, "concept": 1, "\u00e1udio": 2, "s\u00f3cia": 1, "loja": 1, "colabora": 1, "atividade": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "imers\u00e3o": 1, "universo": 1, "transcri\u00e7\u00e3o": 1, "prec\u00e1rio": 1, "mata": 1, "grava\u00e7\u00e3o": 1, "registro": 1, "pr\u00f3ximo": 1, "esquecendo": 1, "expedicion\u00e1rios": 1, "perder": 1, "conheci": 1, "vampiros": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 2, "apresentado": 1, "n\u00edveis": 1, "longe": 1, "nada": 1, "parece": 1, "in\u00fameros": 1, "l\u00e1": 2, "entidades": 1, "ofereceram": 1, "contas": 1, "problema": 1, "onde": 1, "vingan\u00e7a": 1}, "entidades": {"SE TRATA?": 1, "YANKA BUHARI": 1, "Diego": 1, "COLORIDAS": 1, "X 26 CM": 1, "IN\u00c9DITA": 1, "FECHADA": 1, "Jos\u00e9 Amorim Neto": 3, "Emmanuel Merlotti": 2, "Henry Garrit": 2, "Paloma Diniz": 2, "... Quadrinhos": 1, "Sincronia": 2, "SINCRONIA": 2, "REDA\u00c7\u00c3O COMICS": 1, "AMV": 1, "MONTE CASTELO": 1, "SINCRONAUTAS": 1, "P\u00c2NTANO NEGRO": 1, "GARRIT Henry Garrit": 1, "Monte Castelo": 2, "V\u00eanus": 1, "Sincronautas": 1, "Os Novos Monitores": 1, "Cr\u00e2nio": 3, "Francinildo Sena": 2, "Coruja Negra": 1, "Oscar Suyama": 1, "Cover": 2, "Betamax": 1, "Hugo Maximo": 1, "Adriana": 1, "Agente Laranja": 1, "Andr\u00e9 Carim": 1, "Velta": 1, "Emir Ribeiro": 1, "IRREALIDADES": 1, "DI\u00c1RIO DE VIAGEM DE DUMA MONTRICE": 1, "H.P. Lovecraft": 1, "Facebook JOS\u00c9": 1, "Boituva": 1, "S\u00e3o Paulo": 2, "Artes Visuais": 1, "Starboy": 1, "J\u00falia": 1, "Assombra\u00e7\u00e3o": 1, "Arquivos": 1, "Protocolo": 1, "Ordem": 1, "Lady Horror Show": 1, "@amorimversoproducoes Site: Amorimverso": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "Quadrinhos": 1, "Campo Grande MS": 1, "Pai": 1, "He-man": 1, "Thundercats": 1, "Caverna do Drag\u00e3o": 1, "Conan": 1, "John Buscema": 1, "John Byrne": 1, "Alan Davis": 1, "Can Kenedy": 1, "Franck Frazetta": 1, "Will Eisner": 1, "Moebius": 1, "Jornal de sua cidade": 1, "Brasil": 1, "Piracicaba": 1, "Sal\u00e3o de Humor da UNACON": 1, "Sal\u00e3o": 1, "Medplan": 1, "Guair\u00e1": 1, "Gibicon": 1, "Curitiba": 1, "FIQ 2015": 1, "BH": 1, "Comiccon 2018": 1, "RS": 1, "CCXP": 1, "Skriptizine": 1, "A Maldi\u00e7\u00e3o da Pedra Escarlate da @skript_editora": 1, "CR\u00d4NICAS": 1, "Editora Skript": 1, "Editora Draco @editoradraco": 1, "10 Maneiras de Morrer": 1, "Retratos Brutos": 1, "Edi\u00e7\u00e3o de L\u00e1zaros Hunter-": 1, "Cartarse": 1, "Catarse": 1, "L\u00e1zaros Hunter": 1, "@emmanuelmerlotti Site": 1, "Blog": 1, "https://redacaocomics.blogspot.com/ PALOMA DINIZ": 1, "HQs": 1, "Mike Deodato": 1, "P\u00e2ntano Negro": 1, "ACABAR LOGO": 1, "ISSO": 1, "FAZENDO ESSA GRAVA\u00c7\u00c3O": 1, "UM REGISTRO": 1, "TRABALHO": 2, "SE ESTIVEREM OUVINDO EU": 1, "VAI": 1, "EU S\u00d3 ESQUECI DE APAGAR": 1, "SIM": 1, "J\u00c1 IA ESQUECENDO...": 1, "QUEM EU SEJA": 1, "\u00c9 DIEGO MONTE CASTELO": 1, "FUI UM DOS MAIORES EXPEDICION\u00c1RIOS": 1, "PLANETA...": 1, "DURANTE A MINHA VIDA": 1, "PERCORRI": 1, "EM BUSCA DE A\u00c7\u00c3O E AVENTURA": 1, "EXPLOREI ILHAS DESCONHECIDAS E ME": 1, "CRIATURAS INACREDIT\u00c1VEIS": 1, "TESTEMUNHEI TRAG\u00c9DIAS": 1, "MILAGRES": 1, "SERES CELESTES OFERTANDO": 1, "MERGULHEI RUMO": 1, "ELA": 1, "PERDI PESSOAS": 1, "MEU CORA\u00c7\u00c3O DESTRO\u00c7ADO": 1, "FUI APRESENTADO": 1, "DESESPERO": 1, "TENTEI ME AFASTAR DESSA VIDA": 1, "EU SABEM QUE N\u00c3O CONSEGUEM SE": 1, "MALDI\u00c7\u00c3O": 1, "NADA": 1, "DECIDIU": 1, "CONTRATAR": 1, "PEQUENA CIDADE": 1, "O NOME N\u00c3O AJUDA": 1, "PARECE": 1, "INEXPLIC\u00c1VEIS": 1, "DESAPARECIMENTOS MISTERIOSOS": 1, "QUEREM ENTENDER": 1, "O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO...": 1, "N\u00c3O ME": 1, "O QUE SABEM...": 1, "N\u00c3O SOU MAIS ESSE CARA": 1, "N\u00c3O QUISERAM": 1, "ME OFERECERAM UMA QUANTIA OBSCENA DE DINHEIRO": 1, "DIZENDO": 1, "EU ERA": 1, "CARA": 1, "PIADA...": 1, "AS CONTAS N\u00c3O SE PAGAM SOZINHAS": 1, "\u00c9 ISSO": 1, "VAMOS N\u00d3S": 1, "GRANDE PROBLEMA": 1, "\u00c9 QUE \u201cDADA A MINHA EXPERI\u00caNCIA": 1, "COTA": 1, "E N\u00c3O": 1, "SEJA L\u00c1 DE ONDE ESTIVESSEM": 1, "REABRIR": 1, "ESTAR ME PAGANDO": 1, "N\u00c3O SE": 1, "T\u00c1 GRAVANDO": 1, "SACO": 1, "ODEIO ESSES GRAVADORES ANTIGOS": 1, "PRONTO": 1}, "tfidf": {"aventureiro": 17.294382204952154, "mundo": 1.6722756505829526, "perigo": 3.3912186816122594, "mist\u00e9rio": 5.036826123355686, "loucura": 7.966539490601671, "vinda": 5.161924741642482, "horror": 5.795121722937268, "viagem": 2.550018401093174, "expedi\u00e7\u00e3o": 4.88999102615884, "companhia": 3.700406959285004, "amigo": 2.68567946374721, "busca": 1.9607038520130018, "resposta": 3.0982315569307852, "porta": 3.339393613747673, "confim": 5.226463262780053, "planeta": 2.769727489958749, "entidade": 3.423653957365413, "humanidade": 2.7195777062732773, "ano": 0.9852134716612773, "ser": 2.3435264833714062, "casa": 1.5476341445196182, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "sanidade": 4.6764169258607815, "vida": 0.9116453777996214, "morte": 2.3547836378960407, "vez": 1.135457601823467, "passo": 2.7250273110408423, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "abismo": 5.737288886546044, "leitor": 1.4183203878392991, "aventura": 2.818967612077602, "elemento": 2.601794670616894, "seres": 4.2969273041558775, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "edi\u00e7\u00e3o": 4.531560159121295, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "formato": 0.9063120318242589, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "letra": 3.4019139707290074, "arte": 1.3691758543285508, "cor": 1.5194165047106678, "roteiro": 1.4183203878392991, "pref\u00e1cio": 3.261684629420357, "incr\u00edvel": 3.8569760199765435, "f\u00e3": 2.051191075393984, "quadrinho": 2.6250085928768887, "combo": 2.758363731308434, "aba": 4.2456340097683265, "lado": 1.5923920451611118, "parceria": 5.396845718401573, "autor": 1.835807559976088, "personagem": 3.505290226304121, "projeto": 0.9059155239454939, "sincronia": 6.548219102762372, "selo": 2.2611901967107704, "sincronautas": 7.934513463882263, "t\u00edtulo": 3.476138672175485, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "cena": 2.6163934700380467, "livro": 1.2253275001878143, "conto": 1.68068465230679, "suspense": 3.891462196047713, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "romance": 2.687489391721777, "fantasia": 2.1537699480899337, "distopia": 5.226463262780053, "antologia": 2.6822400358356333, "terror": 1.93557690193558, "obra": 1.098254186605196, "escritor": 2.0484094324321074, "cidade": 2.860450580691235, "interior": 2.840763263075501, "professor": 2.029151615827693, "meio": 1.7159133441905339, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "trabalho": 1.697223999033304, "participa\u00e7\u00e3o": 2.381553878960646, "colorista": 5.743836861710593, "site": 1.5161485279460518, "dia": 1.0759484290908976, "filho": 2.518413061677843, "artista": 1.0561869955909382, "pai": 2.0623956744068472, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "cartunista": 3.9455294173179887, "fonte": 3.138722918285522, "influ\u00eancia": 5.8881617542070535, "desenho": 1.188101335308889, "mestre": 2.3971791968637266, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "participou": 8.211744134786336, "sal\u00e3o": 13.806926861121177, "cat\u00e1logo": 3.1983150154877675, "charge": 4.0633124529743725, "caricatura": 3.5907080420285795, "men\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "feira": 3.5907080420285795, "colet\u00e2nea": 3.8464925789562026, "capa": 0.5241663660612389, "historia": 3.2431655816531193, "continua\u00e7\u00e3o": 3.2523822367580433, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "paloma": 7.934513463882263, "quadrinista": 2.068045406948966, "mercado": 1.843203581804565, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "revista": 1.093966934593576, "concept": 5.161924741642482, "\u00e1udio": 9.980148969431646, "s\u00f3cia": 6.142753994654208, "loja": 2.708766790169062, "colabora": 5.044141705986099, "atividade": 3.1304924191490064, "educa\u00e7\u00e3o": 3.760126193986626, "imers\u00e3o": 4.468777561082536, "universo": 1.39348346469236, "transcri\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "prec\u00e1rio": 7.934513463882263, "mata": 4.4380059024157825, "grava\u00e7\u00e3o": 5.5366181910838925, "registro": 3.644054022733872, "pr\u00f3ximo": 4.6764169258607815, "esquecendo": 7.934513463882263, "expedicion\u00e1rios": 7.934513463882263, "perder": 6.835901175214153, "conheci": 6.548219102762372, "vampiros": 5.449606814094262, "cora\u00e7\u00e3o": 5.0908834681315245, "apresentado": 7.934513463882263, "n\u00edveis": 7.934513463882263, "longe": 5.101300119826047, "nada": 4.270951817752617, "parece": 7.934513463882263, "in\u00fameros": 7.934513463882263, "l\u00e1": 13.096438205524745, "entidades": 7.934513463882263, "ofereceram": 7.934513463882263, "contas": 6.835901175214153, "problema": 2.1263709739018193, "onde": 5.101300119826047, "vingan\u00e7a": 3.515672856085665}}