{"detail": {"project_id": 65270, "id": 65270, "user_id": 180931, "name": "O Duto", "headline": "Eles n\u00e3o s\u00e3o os \u00fanicos no universo!", "budget": "<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Como seu dinheiro ser\u00e1 investido na produ\u00e7\u00e3o da revista!\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Aqui vai um gr\u00e1fico dos gastos:\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181773/seAdicionar_um_pouquinho_de_texto.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"inserted\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"inserted\">Fique a vontade em escolher umas das recompensas ao lado!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"inserted\">Obrigado a todos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Flavio Silva</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182404/HEY_comics.jpg\" width=\"133\" height=\"135\" style=\"font-size: 14px; width: 133px; height: 135px;\">\n</p>", "goal": 13302.176870007192, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183342/cor_Capa_ou_poster.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong>O Duto </strong>\u00e9  uma <strong>fic\u00e7\u00e3o cientifica</strong>, eu criei tem uns 10 anos, s\u00f3 agora tive condi\u00e7\u00f5es de tocar o projeto! Duto porque os seres humanos vivem em cidades subterrantes e o formato delas \u00e9 tubolar, por isso foi dado esse apelido.<span class=\"redactor-invisible-space inserted\"></span><br>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"redactor-invisible-space inserted\">Foi encontrado essas mesmas cidades em <strong>Marte</strong>, tecnol\u00f3gicas e alto sustent\u00e1veis, o desaparecimento dos habitantes do planeta vermelho \u00e9 um mist\u00e9rio, a tecnologia foi trazida para terra e aplicada em nosso <strong>Planeta Terra</strong>.<br></span>\n</p>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/184149/cidade.jpg\">\n</p><span class=\"redactor-invisible-space inserted\"></span>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\">Devido a muitas guerras nesse per\u00edodo entre a superf\u00edcie e o subterr\u00e2neo! A procura de espa\u00e7os para viverem todos que viveram na superf\u00edcie queria um espa\u00e7o nessas cidades, devido a melhor condi\u00e7\u00e3o de vida. Essa procura pela sobreviv\u00eancia terminou depois que uma chuva solar eliminando quase todos na superf\u00edcie, restando assim poucos andarilhos.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182370/vi_04.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">O Homem j\u00e1 consegue viaja para o long\u00ednquas galaxias anos luz, com naves tripuladas por drones com inteligencia artificial, mas nunca encontraram planetas habit\u00e1veis, a n\u00e3o ser em Marte que j\u00e1 teve seres vivos inteligentes em tempos remotos.\n</p>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182372/vi_01.jpg\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong>Resumo:</strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 40px;\">\"O homem se adaptou ao clima do planeta terra, a superf\u00edcie n\u00e3o tem mais ar respir\u00e1vel e alguns animais evolu\u00edram e conseguem caminhar pela superf\u00edcie, agora vivem em verdadeiras cidades tecnol\u00f3gicas subterr\u00e2neas!\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 20px;\">A superf\u00edcie terrestre seria agora a grande aventura, e \u00e9 nesta superf\u00edcie inabit\u00e1vel que contaremos a hist\u00f3ria de 4 desbravadores Bug, Dina, Ramos e Destro! Eles s\u00e3o ex-militares oper\u00e1rios, que fazem manuten\u00e7\u00e3o na superf\u00edcie das usinas de energia!\n</p>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182373/vi_02.jpg\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">As antigas esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 modificadas, agora servem como bases para os oper\u00e1rios um ref\u00fagio que eles o apelidaram de \u201cPequenos dutos\u201d lugar que viveram a maior parte de suas vidas, o sonho de cada um deles \u00e9 irem para a grande cidade subterr\u00e2neas e desfrutar de uma vida normal, sonho que estava prestes a acontecer!\n</p>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182374/vi_05.jpg\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 40px;\">Mas tudo isso ir\u00e1 mudar depois que receberam presentes dos c\u00e9us em forma de meteoros, e depois de uma ultima miss\u00e3o de resgate de alguns cientistas, notaram que n\u00e3o estavam sozinhos e seus sonhos de irem para cidade grande, est\u00e1 mais longe do que imaginavam! \"\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182388/27071382_1569464973137178_1540089854036017152_n.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 20px;\"> <strong class=\"inserted\">Formato do livro:<span class=\"redactor-invisible-space inserted\"> </span>21,5 x 27,9 com 64 p\u00e1ginas coloridas, com miolo em papel Offset fosco 90g e capa Couch\u00e9 170g em cores com lombada quadrada.</strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 20px;\"><strong class=\"inserted\"><br></strong>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183179/D%C3%BAvidas.jpg\"><br>\n</p>\n<p class=\"inserted\">Tem muitas pessoas que n\u00e3o conhecem sobre a plataforma, CATARSE! Achei esse texto que explica muito bem!\n</p>\n<p>CATARSE? O QUE \u00c9?<br>\"<br>O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo para projetos criativos, que v\u00e3o dos mais simples at\u00e9 os mais elaborados. ... Desde sua funda\u00e7\u00e3o, o Catarse tem como objetivo mostrar que \u00e9 poss\u00edvel realizar projetos por meio da colabora\u00e7\u00e3o financeira direta de pessoas que se identificam com eles.<span class=\"text_exposed_show inserted\"><br>\"<br>O apoio \u00e9 a partir de R$ 20,00 reais SEM recompensas, e outros valores diferentes COM recompensas custos ao lado.</span>\n</p>\n<p>Para apoiar, \u00e9 s\u00f3:\n</p>\n<p><span class=\"text_exposed_show inserted\"></span>\n</p>\n<ul>\n\t<li>Escolher uma recompensa que cabe no seu bolso, \u00e0 direita da p\u00e1gina.</li>\n\t<li>Fazer o login com seu e-mail ou Facebook.</li>\n\t<li>Preencher seus dados com muita aten\u00e7\u00e3o (ser\u00e3o utilizados para realizar o envio da recompensa).</li>\n\t<li>Selecionar a forma de pagamento (cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto banc\u00e1rio), e confirmar o apoio.</li>\n\t<li class=\"inserted\">Compartilhar a campanha com todas as pessoas que voc\u00ea conhece. Este passo n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio, mas eu gosto.</li>\n</ul>\n<p class=\"inserted\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182410/Observa%C3%A7%C3%B5es.jpg\" \"=\"\"></strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center; margin-left: 20px;\"><em><strong>Se o valor ultrapassar a meta, ter\u00edamos que aumentar a tiragem o que seria perfeito, poder\u00edamos melhorar ainda mais a qualidade do encadernamento da revista deixando o livro mais luxuoso!</strong></em>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181723/banner_personagens.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img width=\"267\" height=\"479\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181730/Ramos.jpg\" style=\"width: 267px; height: 479px;\"><img width=\"263\" height=\"477\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181731/Dina.jpg\" style=\"width: 263px; height: 477px;\"><img width=\"268\" height=\"497\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181727/Bug.jpg\" style=\"width: 268px; height: 497px;\"><img width=\"258\" height=\"498\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181728/Destro.jpg\" style=\"width: 258px; height: 498px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">No meio da campanha vou adicionar outros personagens por aqui no Catarse, mas fiquem a vontade e conhece a p\u00e1gina no link abaixo:\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/ODuto/\"></a><strong><a class=\"inserted\" href=\"https://www.facebook.com/ODuto/\" target=\"_blank\">Conhe\u00e7a a p\u00e1gina no facebook!</a></strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181760/banner_artistas.jpg\"><strong>Flavio Silva</strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img width=\"338\" height=\"343\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181573/Artes_Flavio_Silva.jpg\" style=\"width: 338px; height: 343px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Moro em s\u00e3o Paulo, em 1998 comecei a trabalhar com quadrinhos <strong>S\u00edtio do Pica Pau amarelo</strong>, ilustra\u00e7\u00f5es para merchandising, ilustra\u00e7\u00f5es para livros did\u00e1ticos pela <strong>Digiclan Studio produ\u00e7\u00f5es LTDA</strong>.\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Em 2009 trabalhei com projetos em quadrinhos para Revista <strong>Nickelodeon</strong>, <strong>Disney Pixar Publishing</strong> e <strong>Boom Studios</strong> desenhando <strong>Mickey</strong>, <strong>Pato Donald</strong>, <strong>Tio Patinhas</strong>, <strong>Toy Story</strong>, <strong>Cars </strong>e capas diversas para os mesmos!\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Nesse per\u00edodo 2009 a 2014 trabalhei em v\u00e1rios projetos independentes para outros artistas, como <strong class=\"inserted\">Doctor Wo, Jacques DeMolay ,</strong> <strong>Supraion</strong> e muitos outros!\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">2015 entrei no <strong>Instituto dos Quadrinhos</strong>, como quadrinista onde presto servi\u00e7os at\u00e9 hoje!\n</p>\n<p><strong><em class=\"inserted\">Layout capa variante ou poss\u00edvel poster, arte minha:</em></strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182477/New_canvas.jpg\" width=\"204\" height=\"292\" style=\"width: 204px; height: 292px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183357/cor_Capa_ou_poster.jpg\" width=\"214\" height=\"329\" style=\"width: 214px; height: 329px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181718/banner_artistas.jpg\" \"=\"\">\n</blockquote>\n<p class=\"inserted\">Os artistas convidados ter\u00e3o uma parte importantes nas recompensas, em artes como poster, que ser\u00e3o entregues coloridas tamanho A3 90g para os apoiadores!\n</p>\n<p class=\"inserted\"><br>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong>Geraldo Borges</strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img width=\"371\" height=\"371\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/180647/Artes_Geraldo_Borges.jpg\" style=\"width: 371px; height: 371px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Radicado em Santiago, Chile, Geraldo Borges tem um pouco mais de 20 anos de experi\u00eancia em quadrinhos, tendo trabalhado nas principais editoras americanas e desenhado personagens como <strong>Superman, Batman, Aquaman, Lanterna Verde, Asa Noturna, Mortal Kombat X (DC), Angel, Ghost (Dark Horse), e Nova (Marvel)</strong> dentre outros. Atualmente trabalha para Marvel, desenhando a s\u00e9rie <strong>X-Men Black</strong>. No Chile, fez uma capa para a revista <strong>El Ej\u00e9rcito de Dios</strong>, para a <strong>editora Acci\u00f3n Comics</strong>.\n</p>\n<p class=\"inserted\">Tamb\u00e9m \u00e9 propriet\u00e1rio do Quadrinhos, escola de desenho e quadrinhos que abrir\u00e1 suas portas em breve na capital chilena.\n</p>\n<p class=\"inserted\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong>Netho Dias</strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img width=\"353\" height=\"351\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/180650/Artes_Netho_Dias.jpg\" style=\"width: 353px; height: 351px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">mora em Fortaleza no Cear\u00e1. J\u00e1 trabalhou na <strong>Dc comics</strong>, <strong>Dark Horse</strong> e atualmente desenho <strong>Gi Joe</strong> com o renomado escritor e criador do Gi Joe Larry Hama.\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Entre outros projetos para a IDW Publishing. Pro Mercado Nacional minha maior contribui\u00e7\u00e3o foi Justi\u00e7a Sideral do Deyvison Manes.\n</p>\n<p class=\"inserted\" \"=\"\"><em><strong class=\"inserted\">Arte para recompensa, layout Netho Dias.</strong></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/183078/LAY_DUTO_NETHO_DIAZ_HIGH.jpg\" width=\"627\" height=\"870\" style=\"width: 627px; height: 870px; opacity: 0.5;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"inserted\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong>Dario Chaves, </strong>grande amigo \u00e9 o nosso revisor de texto:\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><strong></strong> <img width=\"346\" height=\"345\" src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/181529/Artes_Dario_Chaves.jpg\" style=\"width: 346px; height: 345px;\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"> Jornalista. Participou da equipe que criou a <strong>Gibiteca Municipal Henfil</strong>, em S\u00e3o Paulo, em 1991. Foi editor das revistas em quadrinhos <strong>Pau-Brasil e Nova Gera\u00e7\u00e3o</strong> (<strong>Vidente/Vortex</strong>), do \u00e1lbum <strong>Brasilian Heavy Metal</strong> (com autores brasileiros), HQ-Revista do <strong>Quadrinho Brasileiro e Graphic Talents</strong> (Escala) e a vers\u00e3o brasileira da revista <strong>Heavy Metal americana</strong>. Editou e traduziu obras diversas das editoras <strong>Opera Graphica e Criativo</strong>, e os dois primeiros volumes da s\u00e9rie de livros do personagem <strong>Elric </strong>(Editora Generale) al\u00e9m de v\u00e1rios \u00e1lbuns da <strong>Pixel/Ediouro</strong>. Editou ainda as revistas <strong>\"Conhecimento Pr\u00e1tico\" Literatura e L\u00edngua Portuguesa</strong> (Escala Educacional).<br>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182043/Recompensas.jpg\">\n</p>\n<p class=\"inserted\" \"=\"\">Recompensas ser\u00e3o distribu\u00eddas a partir do valor feito pelos apoiadores, segue lista:\n</p>\n<ol>\n\t<li><strong><span class=\"inserted\"><strong>C\u00f3pia digital em arquivo PDF.</strong></span><br></strong></li>\n\t<li><strong><strong><span class=\"inserted\">Exemplar impresso do livro O Duto.</span></strong><br></strong></li>\n\t<li><strong>Poster fita dupla face (tamanho A3 - papel couch\u00ea 90g.) com todos os personagens.<br></strong></li>\n\t<li><strong><strong>Posters exclusivos de desenhista renomados, fita dupla face (tamanho A3 - papel couch\u00ea 90g.) com todos os personagens.</strong><br></strong></li>\n\t<li><strong>Marca p\u00e1gina tema do Livro.<br></strong></li>\n\t<li><strong>Arte original em nanquim formato A4 240g, <br></strong></li>\n\t<li><strong>Print de artistas convidados.</strong></li>\n\t<li><strong>Canecas de caf\u00e9 300 ml e al\u00e9m de se tornar personagem no livro e mais cr\u00e9ditos</strong></li>\n</ol>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<hr>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/182691/download.png\"><br>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\">Alguma informa\u00e7\u00f5es sobre o Tudo ou Nada, para quem n\u00e3o conhece: <strong><a href=\"http://www.financiamentocrowdfunding.com/como-funciona-catarse/\" target=\"_blank\">AQUI</a></strong>\n</p>\n<p class=\"inserted\" style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "oduto", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Si-Qp7IE8H4", "video_url": "https://youtu.be/Si-Qp7IE8H4", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/65270/apresenta\u00e7\u00e3o_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/65270/project_thumb_thumb_apresenta\u00e7\u00e3o_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/65270/project_thumb_small_apresenta\u00e7\u00e3o_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/65270/project_thumb_large_apresenta\u00e7\u00e3o_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/65270/project_thumb_video_cover_apresenta\u00e7\u00e3o_2.jpg", "progress": 3.1, "pledged": 412.36748297022297, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-21T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-20T23:59:59.999999", "online_date": "2018-09-21T14:31:38.232703", "zone_online_date": "2018-09-21T11:31:38.232703", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 180931, "name": "Fl\u00e1vio Bezerra da Silva", "public_name": "Fl\u00e1vio Silva"}, "reminder_count": 10, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cient\u00edfica,Comics,Ficc\u00e7\u00e3o,Oduto,Quadrinhosoduto", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "25842ce6-f4aa-4009-8063-528fc52ed156", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "O Duto \u00e9  uma fic\u00e7\u00e3o cientifica , eu criei tem uns 10 anos, s\u00f3 agora tive condi\u00e7\u00f5es de tocar o projeto! Duto porque os seres humanos vivem em cidades subterrantes e o formato delas \u00e9 tubolar, por isso foi dado esse apelido. Foi encontrado essas mesmas cidades em Marte , tecnol\u00f3gicas e alto sustent\u00e1veis, o desaparecimento dos habitantes do planeta vermelho \u00e9 um mist\u00e9rio, a tecnologia foi trazida para terra e aplicada em nosso Planeta Terra . Devido a muitas guerras nesse per\u00edodo entre a superf\u00edcie e o subterr\u00e2neo! A procura de espa\u00e7os para viverem todos que viveram na superf\u00edcie queria um espa\u00e7o nessas cidades, devido a melhor condi\u00e7\u00e3o de vida. Essa procura pela sobreviv\u00eancia terminou depois que uma chuva solar eliminando quase todos na superf\u00edcie, restando assim poucos andarilhos. O Homem j\u00e1 consegue viaja para o long\u00ednquas galaxias anos luz, com naves tripuladas por drones com inteligencia artificial, mas nunca encontraram planetas habit\u00e1veis, a n\u00e3o ser em Marte que j\u00e1 teve seres vivos inteligentes em tempos remotos. Resumo: \"O homem se adaptou ao clima do planeta terra, a superf\u00edcie n\u00e3o tem mais ar respir\u00e1vel e alguns animais evolu\u00edram e conseguem caminhar pela superf\u00edcie, agora vivem em verdadeiras cidades tecnol\u00f3gicas subterr\u00e2neas! A superf\u00edcie terrestre seria agora a grande aventura, e \u00e9 nesta superf\u00edcie inabit\u00e1vel que contaremos a hist\u00f3ria de 4 desbravadores Bug, Dina, Ramos e Destro! Eles s\u00e3o ex-militares oper\u00e1rios, que fazem manuten\u00e7\u00e3o na superf\u00edcie das usinas de energia! As antigas esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 modificadas, agora servem como bases para os oper\u00e1rios um ref\u00fagio que eles o apelidaram de \u201cPequenos dutos\u201d lugar que viveram a maior parte de suas vidas, o sonho de cada um deles \u00e9 irem para a grande cidade subterr\u00e2neas e desfrutar de uma vida normal, sonho que estava prestes a acontecer! Mas tudo isso ir\u00e1 mudar depois que receberam presentes dos c\u00e9us em forma de meteoros, e depois de uma ultima miss\u00e3o de resgate de alguns cientistas, notaram que n\u00e3o estavam sozinhos e seus sonhos de irem para cidade grande, est\u00e1 mais longe do que imaginavam! \" Formato do livro: 21,5 x 27,9 com 64 p\u00e1ginas coloridas, com miolo em papel Offset fosco 90g e capa Couch\u00e9 170g em cores com lombada quadrada. Tem muitas pessoas que n\u00e3o conhecem sobre a plataforma, CATARSE! Achei esse texto que explica muito bem! CATARSE? O QUE \u00c9? \" O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo para projetos criativos, que v\u00e3o dos mais simples at\u00e9 os mais elaborados. ... Desde sua funda\u00e7\u00e3o, o Catarse tem como objetivo mostrar que \u00e9 poss\u00edvel realizar projetos por meio da colabora\u00e7\u00e3o financeira direta de pessoas que se identificam com eles. \" O apoio \u00e9 a partir de R$ 20,00 reais SEM recompensas, e outros valores diferentes COM recompensas custos ao lado. Para apoiar, \u00e9 s\u00f3: Escolher uma recompensa que cabe no seu bolso, \u00e0 direita da p\u00e1gina. Fazer o login com seu e-mail ou Facebook. Preencher seus dados com muita aten\u00e7\u00e3o (ser\u00e3o utilizados para realizar o envio da recompensa). Selecionar a forma de pagamento (cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto banc\u00e1rio), e confirmar o apoio. Compartilhar a campanha com todas as pessoas que voc\u00ea conhece. Este passo n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio, mas eu gosto. Se o valor ultrapassar a meta, ter\u00edamos que aumentar a tiragem o que seria perfeito, poder\u00edamos melhorar ainda mais a qualidade do encadernamento da revista deixando o livro mais luxuoso! No meio da campanha vou adicionar outros personagens por aqui no Catarse, mas fiquem a vontade e conhece a p\u00e1gina no link abaixo: Conhe\u00e7a a p\u00e1gina no facebook! Flavio Silva Moro em s\u00e3o Paulo, em 1998 comecei a trabalhar com quadrinhos S\u00edtio do Pica Pau amarelo , ilustra\u00e7\u00f5es para merchandising, ilustra\u00e7\u00f5es para livros did\u00e1ticos pela Digiclan Studio produ\u00e7\u00f5es LTDA . Em 2009 trabalhei com projetos em quadrinhos para Revista Nickelodeon , Disney Pixar Publishing e Boom Studios desenhando Mickey , Pato Donald , Tio Patinhas , Toy Story , Cars e capas diversas para os mesmos! Nesse per\u00edodo 2009 a 2014 trabalhei em v\u00e1rios projetos independentes para outros artistas, como Doctor Wo, Jacques DeMolay , Supraion e muitos outros! 2015 entrei no Instituto dos Quadrinhos , como quadrinista onde presto servi\u00e7os at\u00e9 hoje! Layout capa variante ou poss\u00edvel poster, arte minha: Os artistas convidados ter\u00e3o uma parte importantes nas recompensas, em artes como poster, que ser\u00e3o entregues coloridas tamanho A3 90g para os apoiadores! Geraldo Borges Radicado em Santiago, Chile, Geraldo Borges tem um pouco mais de 20 anos de experi\u00eancia em quadrinhos, tendo trabalhado nas principais editoras americanas e desenhado personagens como Superman, Batman, Aquaman, Lanterna Verde, Asa Noturna, Mortal Kombat X (DC), Angel, Ghost (Dark Horse), e Nova (Marvel) dentre outros. Atualmente trabalha para Marvel, desenhando a s\u00e9rie X-Men Black . No Chile, fez uma capa para a revista El Ej\u00e9rcito de Dios , para a editora Acci\u00f3n Comics . Tamb\u00e9m \u00e9 propriet\u00e1rio do Quadrinhos, escola de desenho e quadrinhos que abrir\u00e1 suas portas em breve na capital chilena. Netho Dias mora em Fortaleza no Cear\u00e1. J\u00e1 trabalhou na Dc comics , Dark Horse e atualmente desenho Gi Joe com o renomado escritor e criador do Gi Joe Larry Hama. Entre outros projetos para a IDW Publishing. Pro Mercado Nacional minha maior contribui\u00e7\u00e3o foi Justi\u00e7a Sideral do Deyvison Manes. Arte para recompensa, layout Netho Dias. Dario Chaves, grande amigo \u00e9 o nosso revisor de texto: Jornalista. Participou da equipe que criou a Gibiteca Municipal Henfil , em S\u00e3o Paulo, em 1991. Foi editor das revistas em quadrinhos Pau-Brasil e Nova Gera\u00e7\u00e3o ( Vidente/Vortex ), do \u00e1lbum Brasilian Heavy Metal (com autores brasileiros), HQ-Revista do Quadrinho Brasileiro e Graphic Talents (Escala) e a vers\u00e3o brasileira da revista Heavy Metal americana . Editou e traduziu obras diversas das editoras Opera Graphica e Criativo , e os dois primeiros volumes da s\u00e9rie de livros do personagem Elric (Editora Generale) al\u00e9m de v\u00e1rios \u00e1lbuns da Pixel/Ediouro . Editou ainda as revistas \"Conhecimento Pr\u00e1tico\" Literatura e L\u00edngua Portuguesa (Escala Educacional). Recompensas ser\u00e3o distribu\u00eddas a partir do valor feito pelos apoiadores, segue lista: C\u00f3pia digital em arquivo PDF. Exemplar impresso do livro O Duto. Poster fita dupla face (tamanho A3 - papel couch\u00ea 90g.) com todos os personagens. Posters exclusivos de desenhista renomados, fita dupla face (tamanho A3 - papel couch\u00ea 90g.) com todos os personagens. Marca p\u00e1gina tema do Livro. Arte original em nanquim formato A4 240g, Print de artistas convidados. Canecas de caf\u00e9 300 ml e al\u00e9m de se tornar personagem no livro e mais cr\u00e9ditos Alguma informa\u00e7\u00f5es sobre o Tudo ou Nada, para quem n\u00e3o conhece: AQUI"}, "user": {"id": 180931, "common_id": "cfdbe93d-4700-430a-9576-720413ae6df8", "name": "Fl\u00e1vio Bezerra da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/180931/thumb_avatar_Flaviosilva.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/flaviobezerradasilva", "twitter_username": "fbsprod", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 20687, "link": "https://flaviobsilva.weebly.com/"}], "follows_count": 2810, "followers_count": 106, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-08-14T17:49:21.862731", "about_html": "<p class=\"inserted\">Sou profissional Freelance e atuo como quadrinista e Ilustrador a mais de 25 anos para agencias e editoras nacionais e internacionais! Mais informa\u00e7\u00f5es sobre meu trabalho pelo e-mail! Obrigado!!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fl\u00e1vio Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 156292, "project_id": 65270, "description": "A - 1 exemplar impresso do livro O Duto. Com dedicat\u00f3ria para o apoiador.\n\nB - C\u00f3pia digital em arquivo PDF enviada por e-mail.\n\nC- Marca p\u00e1gina.\n\nD - 1 print (tamanho A3 - papel couch\u00ea 90g.) com todos os personagens principais.\n\nE - Arte original a nanquin em papel offset 250g.\n\nF -  2 prints tamanho A3 90g de artistas convidados.\n\nG \u2013 Torne um personagem no livro e mais cr\u00e9ditos.\n\nH - Uma cor vermelha caneca 300 ml.\n\nAgrade\u00e7o muito o seu apoio! :)\n", "minimum_value": 465.5761904502517, "maximum_contributions": 6.651088435003596, "deliver_at": "2019-04-01T21:32:31", "updated_at": "2018-09-19T19:25:58.908329", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8323072, "title": "Kit caneca 300ml.", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9d360901-bcc4-4423-81f4-e62e85a60f23", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["fic\u00e7\u00e3o", "criei", "ano", "condi\u00e7\u00e3o", "projeto", "duto", "ser", "cidade", "formato", "apelido", "cidade", "desaparecimento", "habitante", "planeta", "mist\u00e9rio", "tecnologia", "terra", "guerra", "per\u00edodo", "superf\u00edcie", "subterr\u00e2neo", "procura", "espa\u00e7o", "superf\u00edcie", "espa\u00e7o", "cidade", "condi\u00e7\u00e3o", "vida", "procura", "sobreviv\u00eancia", "chuva", "superf\u00edcie", "andarilho", "long\u00ednqua", "ano", "nave", "drone", "inteligencia", "planeta", "ser", "tempo", "resumo", "homem", "clima", "planeta", "terra", "superf\u00edcie", "ar", "animal", "superf\u00edcie", "verdadeira", "cidade", "superf\u00edcie", "aventura", "superf\u00edcie", "hist\u00f3ria", "desbravador", "manuten\u00e7\u00e3o", "superf\u00edcie", "usina", "energia", "esta\u00e7\u00e3o", "metr\u00f4", "base", "oper\u00e1rio", "ref\u00fagio", "pequeno", "duto", "lugar", "parte", "vida", "sonho", "cidade", "vida", "sonho", "presente", "c\u00e9u", "forma", "meteoro", "miss\u00e3o", "resgate", "cientista", "sozinho", "sonho", "cidade", "livro", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "offset", "g", "capa", "g", "cor", "pessoa", "plataforma", "catarse", "texto", "catarse", "plataforma", "financiamento", "projeto", "funda\u00e7\u00e3o", "objetivo", "projeto", "meio", "colabora\u00e7\u00e3o", "direta", "pessoa", "apoio", "partir", "recompenso", "valor", "com", "custo", "lado", "escolher", "recompensa", "bolso", "direita", "p\u00e1gina", "login", "dado", "aten\u00e7\u00e3o", "envio", "recompensa", "forma", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "apoio", "campanha", "pessoa", "passo", "valor", "meta", "tiragem", "qualidade", "encadernamento", "revista", "livro", "meio", "campanha", "personagem", "vontade", "p\u00e1gina", "link", "p\u00e1gina", "facebook", "quadrinho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "merchandising", "ilustra\u00e7\u00e3o", "livro", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "quadrinho", "capa", "mesmo", "per\u00edodo", "trabalhei", "projeto", "artista", "servi\u00e7o", "arte", "artista", "parte", "recompenso", "arte", "tamanho", "g", "apoiador", "ano", "experi\u00eancia", "quadrinho", "editora", "personagem", "s\u00e9rie", "capa", "revista", "editora", "propriet\u00e1rio", "escola", "desenho", "quadrinho", "porta", "breve", "capital", "fortaleza", "escritor", "criador", "projeto", "contribui\u00e7\u00e3o", "amigo", "revisor", "texto", "jornalista", "equipe", "editor", "revista", "quadrinho", "\u00e1lbum", "autor", "vers\u00e3o", "revista", "obra", "editora", "volume", "s\u00e9rie", "livro", "personagem", "\u00e1lbun", "revista", "valor", "apoiador", "lista", "c\u00f3pia", "arquivo", "exemplar", "livro", "duto", "fita", "tamanho", "papel", "personagem", "poster", "desenhista", "fita", "tamanho", "papel", "personagem", "tema", "livro", "arte", "nanquim", "g", "artista", "caneca", "caf\u00e9", "personagem", "livro", "cr\u00e9dito", "informa\u00e7\u00e3o", "nada"], "lemmas_freq": {"fic\u00e7\u00e3o": 1, "criei": 1, "ano": 3, "condi\u00e7\u00e3o": 2, "projeto": 6, "duto": 3, "ser": 2, "cidade": 6, "formato": 1, "apelido": 1, "desaparecimento": 1, "habitante": 1, "planeta": 3, "mist\u00e9rio": 1, "tecnologia": 1, "terra": 2, "guerra": 1, "per\u00edodo": 2, "superf\u00edcie": 8, "subterr\u00e2neo": 1, "procura": 2, "espa\u00e7o": 2, "vida": 3, "sobreviv\u00eancia": 1, "chuva": 1, "andarilho": 1, "long\u00ednqua": 1, "nave": 1, "drone": 1, "inteligencia": 1, "tempo": 1, "resumo": 1, "homem": 1, "clima": 1, "ar": 1, "animal": 1, "verdadeira": 1, "aventura": 1, "hist\u00f3ria": 1, "desbravador": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "usina": 1, "energia": 1, "esta\u00e7\u00e3o": 1, "metr\u00f4": 1, "base": 1, "oper\u00e1rio": 1, "ref\u00fagio": 1, "pequeno": 1, "lugar": 1, "parte": 2, "sonho": 3, "presente": 1, "c\u00e9u": 1, "forma": 2, "meteoro": 1, "miss\u00e3o": 1, "resgate": 1, "cientista": 1, "sozinho": 1, "livro": 7, "p\u00e1gina": 4, "miolo": 1, "papel": 3, "offset": 1, "g": 4, "capa": 3, "cor": 1, "pessoa": 3, "plataforma": 2, "catarse": 2, "texto": 2, "financiamento": 1, "funda\u00e7\u00e3o": 1, "objetivo": 1, "meio": 2, "colabora\u00e7\u00e3o": 1, "direta": 1, "apoio": 2, "partir": 1, "recompenso": 2, "valor": 3, "com": 1, "custo": 1, "lado": 1, "escolher": 1, "recompensa": 2, "bolso": 1, "direita": 1, "login": 1, "dado": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "envio": 1, "pagamento": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 2, "campanha": 2, "passo": 1, "meta": 1, "tiragem": 1, "qualidade": 1, "encadernamento": 1, "revista": 5, "personagem": 6, "vontade": 1, "link": 1, "facebook": 1, "quadrinho": 5, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "merchandising": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "mesmo": 1, "trabalhei": 1, "artista": 3, "servi\u00e7o": 1, "arte": 3, "tamanho": 3, "apoiador": 2, "experi\u00eancia": 1, "editora": 3, "s\u00e9rie": 2, "propriet\u00e1rio": 1, "escola": 1, "desenho": 1, "porta": 1, "breve": 1, "capital": 1, "fortaleza": 1, "escritor": 1, "criador": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 1, "amigo": 1, "revisor": 1, "jornalista": 1, "equipe": 1, "editor": 1, "\u00e1lbum": 1, "autor": 1, "vers\u00e3o": 1, "obra": 1, "volume": 1, "\u00e1lbun": 1, "lista": 1, "c\u00f3pia": 1, "arquivo": 1, "exemplar": 1, "fita": 2, "poster": 1, "desenhista": 1, "tema": 1, "nanquim": 1, "caneca": 1, "caf\u00e9": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "nada": 1}, "entidades": {"Duto": 2, "criei": 1, "Marte": 2, "planeta vermelho": 1, "Planeta Terra": 1, "Homem": 1, "Bug, Dina": 1, "Ramos": 1, "Destro": 1, "Formato do livro": 1, "Offset fosco 90g e capa": 1, "Couch\u00e9": 1, "CATARSE": 1, "Catarse": 3, "R$": 1, "Escolher": 1, "Facebook": 1, "Flavio Silva Moro": 1, "s\u00e3o Paulo": 1, "S\u00edtio do Pica Pau": 1, "Digiclan Studio": 1, "LTDA": 1, "Revista Nickelodeon": 1, "Disney Pixar Publishing": 1, "Boom Studios": 1, "Mickey": 1, "Pato Donald": 1, "Tio Patinhas": 1, "Toy Story": 1, "Cars": 1, "Doctor Wo": 1, "Jacques DeMolay": 1, "Supraion": 1, "Instituto dos Quadrinhos": 1, "A3": 3, "Geraldo Borges Radicado": 1, "Santiago": 1, "Chile": 2, "Geraldo Borges": 1, "Superman": 1, "Batman": 1, "Aquaman": 1, "Lanterna Verde": 1, "Asa Noturna": 1, "Mortal Kombat X": 1, "DC": 1, "Angel": 1, "Ghost": 1, "Dark Horse": 2, "Marvel": 2, "X-Men Black": 1, "El Ej\u00e9rcito de Dios": 1, "Acci\u00f3n Comics": 1, "Quadrinhos": 1, "Netho Dias": 2, "Fortaleza": 1, "Cear\u00e1": 1, "Dc comics": 1, "Gi Joe": 1, "Gi Joe Larry Hama": 1, "IDW Publishing": 1, "Pro Mercado Nacional": 1, "Justi\u00e7a Sideral": 1, "Dario Chaves": 1, "Jornalista": 1, "Gibiteca Municipal Henfil": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Pau-Brasil": 1, "Nova Gera\u00e7\u00e3o": 1, "Vidente/Vortex": 1, "Brasilian Heavy Metal": 1, "HQ-Revista do Quadrinho Brasileiro": 1, "Graphic Talents": 1, "Escala": 1, "Heavy Metal": 1, "Opera Graphica": 1, "Criativo": 1, "Elric": 1, "Editora Generale": 1, "Pixel": 1, "Ediouro": 1, "Conhecimento Pr\u00e1tico\"": 1, "L\u00edngua Portuguesa": 1, "Escala Educacional": 1, "PDF": 1, "O Duto": 1, "Poster": 1, "Livro": 1, "A4": 1, "Print": 1, "Canecas": 1, "Tudo ou Nada": 1}, "tfidf": {"fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "criei": 4.2456340097683265, "ano": 1.477820207491916, "condi\u00e7\u00e3o": 6.561106227449479, "projeto": 2.7177465718364817, "duto": 23.80354039164679, "ser": 4.6870529667428125, "cidade": 8.581351742073704, "formato": 0.9063120318242589, "apelido": 4.6764169258607815, "desaparecimento": 4.323595551238038, "habitante": 3.9455294173179887, "planeta": 8.309182469876248, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "tecnologia": 3.339393613747673, "terra": 4.543105967492634, "guerra": 2.462242790210788, "per\u00edodo": 4.802247950309486, "superf\u00edcie": 41.81170610224042, "subterr\u00e2neo": 7.241366283322318, "procura": 8.701989050852307, "espa\u00e7o": 4.564048567227225, "vida": 2.734936133398864, "sobreviv\u00eancia": 3.5907080420285795, "chuva": 4.468777561082536, "andarilho": 5.737288886546044, "long\u00ednqua": 6.142753994654208, "nave": 4.2969273041558775, "drone": 7.934513463882263, "inteligencia": 7.934513463882263, "tempo": 1.0418718227101742, "resumo": 4.468777561082536, "homem": 2.053980477481563, "clima": 3.5524868292083815, "ar": 3.7150057587061567, "animal": 3.014532538054138, "verdadeira": 5.226463262780053, "aventura": 1.409483806038801, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "desbravador": 7.934513463882263, "manuten\u00e7\u00e3o": 5.101300119826047, "usina": 6.325075551448163, "energia": 3.515672856085665, "esta\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "metr\u00f4": 5.295456134267004, "base": 2.971668833622356, "oper\u00e1rio": 6.835901175214153, "ref\u00fagio": 5.737288886546044, "pequeno": 3.3912186816122594, "lugar": 1.8918806301998816, "parte": 2.200809450136849, "sonho": 5.661423854507955, "presente": 3.2523822367580433, "c\u00e9u": 3.6718335868409477, "forma": 1.9885819895252492, "meteoro": 5.5366181910838925, "miss\u00e3o": 2.505167834927822, "resgate": 3.4801661676287554, "cientista": 3.7756303805225913, "sozinho": 5.855071922202427, "livro": 4.28864625065735, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "miolo": 1.3346429646694264, "papel": 2.660988727574902, "offset": 2.2044136809086887, "g": 5.404416966893994, "capa": 1.5724990981837168, "cor": 1.5194165047106678, "pessoa": 3.294762559815588, "plataforma": 4.217026713003626, "catarse": 4.739986113119139, "texto": 3.704589107011634, "financiamento": 1.48720760134105, "funda\u00e7\u00e3o": 4.938781190328272, "objetivo": 2.029151615827693, "meio": 3.4318266883810677, "colabora\u00e7\u00e3o": 2.878267658533955, "direta": 6.142753994654208, "apoio": 2.39984360781863, "partir": 2.2240864465073935, "recompenso": 3.6683890237243983, "valor": 3.7798562162035116, "com": 7.934513463882263, "custo": 2.117402303919059, "lado": 1.5923920451611118, "escolher": 4.602308953707059, "recompensa": 1.7566763595637056, "bolso": 2.971668833622356, "direita": 3.189581335519013, "login": 5.449606814094262, "dado": 3.339393613747673, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "envio": 1.7401080727775908, "pagamento": 2.878267658533955, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 6.073347327862703, "campanha": 1.5364949794972498, "passo": 2.7250273110408423, "meta": 1.1276841034900866, "tiragem": 2.626245766481058, "qualidade": 1.9110658709212305, "encadernamento": 7.241366283322318, "revista": 5.46983467296788, "personagem": 4.206348271564945, "vontade": 2.6513097351442747, "link": 2.4749279497381043, "facebook": 2.971668833622356, "quadrinho": 1.6406303705480554, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "merchandising": 7.241366283322318, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "mesmo": 2.937301190118148, "trabalhei": 5.855071922202427, "artista": 3.168560986772815, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "arte": 2.053763781492826, "tamanho": 4.939964711161436, "apoiador": 1.9464348359441923, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "editora": 3.7760707267422453, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "propriet\u00e1rio": 4.638676597877934, "escola": 2.4251251272542858, "desenho": 1.188101335308889, "porta": 3.339393613747673, "breve": 2.971668833622356, "capital": 3.5778046371926715, "fortaleza": 5.101300119826047, "escritor": 2.0484094324321074, "criador": 2.0264305257133324, "contribui\u00e7\u00e3o": 2.7141576388039383, "amigo": 1.342839731873605, "revisor": 5.044141705986099, "jornalista": 2.8165196514655078, "equipe": 2.2611901967107704, "editor": 2.0823109841077887, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935, "autor": 0.917903779988044, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "obra": 1.098254186605196, "volume": 1.4637139600996614, "\u00e1lbun": 3.909161773147114, "lista": 2.758363731308434, "c\u00f3pia": 3.051711541295892, "arquivo": 3.515672856085665, "exemplar": 1.6191554623599282, "fita": 10.739128212841452, "poster": 3.909161773147114, "desenhista": 2.2142016872748513, "tema": 1.8252658811178977, "nanquim": 3.0218585781462113, "caneca": 4.468777561082536, "caf\u00e9": 3.9832697453008357, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "nada": 4.270951817752617}}