{"detail": {"project_id": 69336, "id": 69336, "user_id": 873227, "name": "O Lado Negro da Pra\u00e7a ", "headline": "Mist\u00e9rio, dor & injusti\u00e7as em uma pra\u00e7a no sul do pa\u00eds. Gibi de realismo fant\u00e1stico. Entre, conhe\u00e7a!", "budget": "<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Quer saber como usaremos o dinheiro? Confira abaixo!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m da impress\u00e3o da fabrica\u00e7\u00e3o das c\u00f3pias do livro e a confec\u00e7\u00e3o das recompensas, esse projeto envolve a remunera\u00e7\u00e3o dos artistas que disponibilizaram seu valioso tempo e valiosas t\u00e9cnicas do desenho para o desenvolvimento da obra. Confira no gr\u00e1fico abaixo a distribui\u00e7\u00e3o de custos para realiza\u00e7\u00e3o deste projeto!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/141153/Untitled-3.jpg\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esperamos poder contar com o seu valioso apoio para lan\u00e7ar esta grande hist\u00f3ria em quadrinhos que homenageia nossa cidade, pois voc\u00ea ajudar\u00e1 a fortalecer os artistas independentes e a cultura dos quadrinhos underground de Pelotas-RS! Compartilhe com amigos e nas redes sociais, entre em contato conosco para tirar qualquer d\u00favida tipo de d\u00favida sobre o projeto tamb\u00e9m! ''A vida \u00e9 arte e n\u00f3s somos os arteiros, muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o!'' Att: Vin\u00edcius Lemes.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/141161/teste_lad_negro42.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">NUNCA DESISTA DOS SEUS SONHOS!<br>\n</p>", "goal": 13993.998810418301, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\">Quatro jovens artistas do sul reunidos desbravam a complexa jornada de um nobre cavaleiro farrapo numa pra\u00e7a localizada no centro de Pelotas-RS...\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/141157/26655301_160696415938w3638_1294384270_o.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">                 O mang\u00e1 narra a trajet\u00f3ria de uma pessoa em abandono no centro da cidade de Pelotas, que luta para encarar seu passado sombrio: O misterioso desaparecimento de seus entes queridos na hist\u00f3rica pra\u00e7a Coronel Pedro Os\u00f3rio, local onde h\u00e1 muito tempo, era proibido aos negros. O personagem principal, mistura de mentecapto com her\u00f3i controverso, busca respostas em meio a um universo recheado de v\u00e1rias culturas. Ele \u00e9 definitivamente algu\u00e9m que, onde quer que v\u00e1, atrai a aten\u00e7\u00e3o de todos, seja por admira\u00e7\u00e3o ou \u00f3dio...\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/143260/teste_lad_negro5.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/OLadoNegro/?ref=br_rs\"></a><a href=\"https://www.facebook.com/OLadoNegro/?ref=br_rs\" target=\"_blank\">P\u00e1gina oficial do quadrinho no Facebook</a> <br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><a href=\"https://www.instagram.com/oladonegrodapraca/\" target=\"_blank\">P\u00e1gina oficial do quadrinho no Instagram </a> <br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/groups/318210712023980/?ref=br_rs\" target=\"_blank\">Grupo oficial desta campanha no Facebook para tirar todas suas d\u00favidas!</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">(S\u00f3 clicar em cima para ser direcionado as p\u00e1ginas)<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https://www.instagram.com/oladonegrodapraca/\" target=\"_blank\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140520/teste_lad_negro49FLIP.jpg\" width=\"289\" height=\"339\" style=\"width: 289px; height: 339px;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140522/teste_lad_negro58.jpg\" width=\"309\" height=\"337\" style=\"width: 309px; height: 337px;\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140699/teste_lad_negro8.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 80px;\"><em>''Fruto de cinco anos de trabalho, e daquela saud\u00e1vel persist\u00eancia que apenas os que acreditam t\u00eam, O Lado Negro da Pra\u00e7a \u00e9 um sintoma de nossos tempos: \u00c9 um mang\u00e1, com ampla influ\u00eancia da tem\u00e1tica Hip-Hop, fant\u00e1stico e cotidiano, feito no e espelhando o dia a dia da periferia de uma pequena cidade do sul do pa\u00eds. \u00c9 um dia a dia que se passa em Pelotas, mas que tamb\u00e9m poderia ser em Bogot\u00e1, ou em Compton, Los Angeles. \u00c9 uma obra local e mundial. Tudo ao mesmo tempo, influ\u00eancias d\u00edspares, unificada nessas p\u00e1ginas.</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify; margin-left: 400px;\"><em> -F\u00e1bio Och\u00f4a, O Pastel Nerd.</em>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">                O projeto surgiu a partir de uma proposta de construir uma historia de quatro p\u00e1ginas para compor um painel dentro do evento *Drink & Draw (*Beber & Desenhar) organizado por <em>F\u00e1bio Och\u00f4a</em> no ano de 2012, atividade que ocorreria na feira do livro, situado na pra\u00e7a Coronel Pedro Os\u00f3rio. O painel, infelizmente n\u00e3o ocorreu, mas o projeto seguiu e se transformou em um quadrinho completo intitulado \"O Lado Negro da Pra\u00e7a\"\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">                  Finalmente ap\u00f3s cinco longos anos de trabalho ao lado de tr\u00eas artistas maravilhosos (<strong>Jardel B. Ferraz, Eduardo Barbosa e Pedro Parente)</strong>, no ano de 2018, eu, <strong>Vin\u00edcius Lemes</strong> (escritor) , me encontro aqui pela primeira vez no Catarse visando o seu apoio para esta obra ganhar seu devido reconhecimento e poder chegar nas m\u00e3os dos f\u00e3s que j\u00e1 esperam, e claro, conquistar um novo p\u00fablico que poder\u00e1 se formar a partir daqui!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140523/hq_Tamanho.jpg\" width=\"325\" height=\"344\" style=\"width: 325px; height: 344px;\">500 C\u00f3pias\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">              O mang\u00e1 conta com 84 p\u00e1ginas, atrav\u00e9s de uma hist\u00f3ria *one shot (*Volume \u00fanico), dividido por atos, com capa colorida e folhas da aventura em preto e branco.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/141156/DQUIXOTE.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/141158/26609987_1606978962715491_1080012675_o.jpg\" width=\"246\" height=\"369\" style=\"width: 246px; height: 369px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Vin\u00edcius Nunes Lemes (Cautcheitcha)\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">             Vin\u00edcius Lemes ou 'Cautcheitcha', \u00e9 nascido e criado em Pelotas. Escritor autodidata na escrita e tamb\u00e9m na l\u00edngua inglesa. Com 21 anos de idade tem na bagagem 'O Lado Negro da Pra\u00e7a' e, est\u00e1 atualmente escrevendo seu novo quadrinho denominado 'Anormal' e paralelamente articulando seu projeto cinematogr\u00e1fico 'O Bairro', filme que se passa em Pelotas abordando os problemas da juventude local. Todos estes projetos  citados a cima s\u00e3o feitos pelo seu selo independente: 'Cupinxa Comics'. O Longa metragem, O Bairro, possu\u00ed parcerias com produtores de dire\u00e7\u00e3o & produ\u00e7\u00e3o audiovisual: J&J Filmes, Clic-Set Filmes e TopCam Imagens.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entrevistas com o escritor abaixo:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http://diariodamanhapelotas.com.br/site/quadrinhos-manga-o-lado-negro-da-praca/\" target=\"_blank\">Entrevista para o Jornal Pelotense: Di\u00e1rio da Manh\u00e3 &lt; --- Leia!</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/ZPvv6DZeI7Y\" allowfullscreen=\"\" width=\"500\" height=\"281\" frameborder=\"0\">\n\t</iframe>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Contatos:\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">(<span class=\"\"><span class=\"\">Entre em \ncontato com Vin\u00edcius para tirar qualquer d\u00favida sobre o \nquadrinho ou est\u00e1 campanha, ou se voc\u00ea quiser apenas trocar um bom papo\nsobre arte ou a vida em geral, sinta-se \u00e0 vontade tamb\u00e9m!)\n\t</span></span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00c9 s\u00f3 clicar nas palavras a baixo para ser direcionado aos endere\u00e7os do artista:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/cautcheitcha\" target=\"_blank\">Facebook</a><a href=\"https://www.instagram.com/cautcheitcha/\" target=\"_blank\"><br></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.instagram.com/cautcheitcha/\" target=\"_blank\">Instagram</a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:cautcheitcha@gmail.com\">E-mail<br></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:cautcheitcha@gmail.com\">N\u00famero celular/WhatsApp: 53984138740<br></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/142010/Jardel_ALT.jpg\" width=\"242\" height=\"255\" style=\"width: 242px; height: 255px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140507/25675385_1596243863789001_325179984_n.png\" width=\"183\" height=\"259\" style=\"width: 183px; height: 259px;\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 80px; text-align: center;\">Jardel B. Ferraz\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">            Jardel B. Ferraz respons\u00e1vel por come\u00e7ar ao lado de Cautcheitcha o mang\u00e1, desenhando a maior parte dos desenhos no projeto. Desenhista autodidata - JB possu\u00ed um talento extremamente impressionante em qualquer \u00e1rea dos tra\u00e7os art\u00edsticos! Cedeu in\u00fameras horas do seu tempo em pr\u00f3 da realiza\u00e7\u00e3o deste projeto, acreditando nas loucuras de Cautcheitcha. Ferraz, apenas com um l\u00e1pis qualquer na m\u00e3o e sua forte imagina\u00e7\u00e3o, criou nas folhas deste livro imagens que ficar\u00e3o guardadas para sempre em sua mem\u00f3ria... Seja de momentos bons ou ruins.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140508/Edu.png\" width=\"202\" height=\"260\" style=\"width: 202px; height: 260px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/142012/IlusEduALT.jpg\" width=\"275\" height=\"258\" style=\"width: 275px; height: 258px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">                                                                                                 Eduardo Barbosa<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">      Eduardo Barbosa ou ''Edu Bokow'', \u00e9 Designer e Ilustrador. Estudante de Artes Visuais - UFPEL. Ap\u00f3s a sa\u00edda de Jardel no projeto por motivos pessoais, eis que surge este fen\u00f4meno das artes visuais para integrar ao esquema! Se Cautcheitcha \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do mang\u00e1, definitivamente Edu s\u00e3o os pulm\u00f5es que trouxeram todo ar que a obra precisava para se tornar um ''Masterpiece''! Pois ele: Corrigiu erros nos desenhos, desenhou as p\u00e1ginas restantes, diagramou o livro e pra fechar com chave de ouro criou fielmente a ideia de capa da mente bizarra de Cautcheitcha... N\u00e9 mole n\u00e3o, hein...\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\">Quer ver mais do trabalho dele?!\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\">Clique aqui:  <a href=\"https://www.behance.net/eduardobokow\">https://www.behance.net/eduardobokow<br></a>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\">Contato profissional:\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://www.facebook.com/edu.bokow\">Facebook</a>\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:eduardo.bokow@gmail.com\">E-mail</a><br><a href=\"https://www.behance.net/eduardobokow\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140510/pedro_parente.png\" width=\"264\" height=\"264\" style=\"width: 264px; height: 264px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140511/25975574_1596246507122070_1057811630_n.png\" width=\"231\" height=\"264\" style=\"width: 231px; height: 264px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">         Pedro Parente<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">      Pedro Parente tamb\u00e9m estudante de artes da Universidade Federal de Pelotas (UFPel), embarcou neste lado negro das hist\u00f3rias em quadrinhos da cabe\u00e7a de Cautcheitcha por convite de Edu Bokow, e consigo trouxe um pincel que refor\u00e7ou todo tra\u00e7o do mang\u00e1, acrescentando detalhes dos fundamentos da arte em estilo japon\u00eas, assim deixando a obra bem v\u00edvida!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140526/teste_lad_negro66.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140888/base.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140889/25.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140890/50.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140891/100.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/140893/250.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/144105/485vrtbrthr.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/142687/COMOAJUDAR.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O Catarse, esse site em que voc\u00ea est\u00e1 agora, \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo, uma modalidade de financiamento na qual voc\u00ea tem contato com ideias de v\u00e1rias pessoas e \u00e9 convidado a doar uma determinada quantia em dinheiro para viabilizar a execu\u00e7\u00e3o do projeto.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n\tO idealizador do projeto elabora uma s\u00e9rie de recompensas, ou seja, itens que voc\u00ea, apoiador, receber\u00e1 caso contribua financeiramente. Basicamente, quanto mais voc\u00ea doar, mais recompensas receber\u00e1!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n\tEm outras palavras, n\u00e3o importa se voc\u00ea pode apoiar com R$12 ou R$485, a real aqui \u00e9 ajudar como puder! Pois, O importante \u00e9 querer ajudar, dar o suporte financeiro, por menor que seja, para que o projeto possa acontecer!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n\tE bem, como estamos falando de dinheiro, o Catarse n\u00e3o deixa de ser uma plataforma de pr\u00e9-venda de ideias. Mas n\u00e3o se engane! Se o projeto estiver na categoria ''Tudo ou Nada'' (como \u00e9 o caso de O Lado Negro da Pra\u00e7a), o dinheiro \u00e9 devolvido ao apoiador caso a meta em dinheiro n\u00e3o seja atingida dentro do prazo estipulado pelo idealizador. (3 meses, ser\u00e1 o tempo em que O Lado Negro da Pra\u00e7a ficar\u00e1 no ar do Catarse para arrecadar o valor de $10.200).\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n\tNa coluna da direita, est\u00e3o os pacotes dos produtos (recompensas) que voc\u00ea escolher\u00e1 antes de fazer a sua doa\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea contribuir com R$25, por exemplo, ajudar\u00e1 a realizar o projeto e, caso a meta seja atingida nos 3 meses, receber\u00e1s um exemplar da HQ em abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para apoiar clique no quadrado verde escrito ''Apoiar este projeto'' que est\u00e1 no topo ao lado do v\u00eddeo inicial desta campanha!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n\tAgora que j\u00e1 decidiu com qual valor pretende contribuir e qual recompensa quer receber e clicou em ''Apoiar este projeto'', \u00e9 hora de se cadastrar no sistema (caso ainda n\u00e3o tenha cadastro). Voc\u00ea preencher\u00e1 o seu nome, CPF e endere\u00e7o completo, dados de grande import\u00e2ncia se voc\u00ea optar por receber a sua recompensa pelo Correio.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ap\u00f3s o cadastro completo, chegou a hora de contribuir de fato. Voc\u00ea pode realizar o pagamento tanto com cart\u00e3o de cr\u00e9dito quanto por boleto. Se liga s\u00f3... A boa not\u00edcia \u00e9 que os apoios de R$100 ou mais podem ser parcelados em at\u00e9 3x!<br>\n</p>", "permalink": "o_lado_negro_da_praca_d061", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/mRRWZCJvwLk", "video_url": "https://youtu.be/mRRWZCJvwLk", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/69336/14620004_1021558624622239_2035461717_n.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/69336/project_thumb_thumb_14620004_1021558624622239_2035461717_n.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/69336/project_thumb_small_14620004_1021558624622239_2035461717_n.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/69336/project_thumb_large_14620004_1021558624622239_2035461717_n.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/69336/project_thumb_video_cover_14620004_1021558624622239_2035461717_n.jpg", "progress": 5.294117647058823, "pledged": 740.8587605515571, "total_contributions": 10, "total_contributors": 10, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-03-22T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-03-21T23:59:59.999999", "online_date": "2018-01-20T21:02:09.010367", "zone_online_date": "2018-01-20T19:02:09.010367", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Pelotas", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 873227, "name": " Vin\u00edcius Nunes Lemes", "public_name": "Vin\u00edcius Lemes "}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,gibi,hq;quadrinhos;herois;manga;monstros,mang\u00e1,quadrinhos", "city_id": 4164, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "1ead7a55-63b1-4387-9742-7e1b88dd57de", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Quatro jovens artistas do sul reunidos desbravam a complexa jornada de um nobre cavaleiro farrapo numa pra\u00e7a localizada no centro de Pelotas-RS... O mang\u00e1 narra a trajet\u00f3ria de uma pessoa em abandono no centro da cidade de Pelotas, que luta para encarar seu passado sombrio: O misterioso desaparecimento de seus entes queridos na hist\u00f3rica pra\u00e7a Coronel Pedro Os\u00f3rio, local onde h\u00e1 muito tempo, era proibido aos negros. O personagem principal, mistura de mentecapto com her\u00f3i controverso, busca respostas em meio a um universo recheado de v\u00e1rias culturas. Ele \u00e9 definitivamente algu\u00e9m que, onde quer que v\u00e1, atrai a aten\u00e7\u00e3o de todos, seja por admira\u00e7\u00e3o ou \u00f3dio... P\u00e1gina oficial do quadrinho no Facebook P\u00e1gina oficial do quadrinho no Instagram Grupo oficial desta campanha no Facebook para tirar todas suas d\u00favidas! (S\u00f3 clicar em cima para ser direcionado as p\u00e1ginas) ''Fruto de cinco anos de trabalho, e daquela saud\u00e1vel persist\u00eancia que apenas os que acreditam t\u00eam, O Lado Negro da Pra\u00e7a \u00e9 um sintoma de nossos tempos: \u00c9 um mang\u00e1, com ampla influ\u00eancia da tem\u00e1tica Hip-Hop, fant\u00e1stico e cotidiano, feito no e espelhando o dia a dia da periferia de uma pequena cidade do sul do pa\u00eds. \u00c9 um dia a dia que se passa em Pelotas, mas que tamb\u00e9m poderia ser em Bogot\u00e1, ou em Compton, Los Angeles. \u00c9 uma obra local e mundial. Tudo ao mesmo tempo, influ\u00eancias d\u00edspares, unificada nessas p\u00e1ginas. -F\u00e1bio Och\u00f4a, O Pastel Nerd. O projeto surgiu a partir de uma proposta de construir uma historia de quatro p\u00e1ginas para compor um painel dentro do evento *Drink & Draw (*Beber & Desenhar) organizado por F\u00e1bio Och\u00f4a no ano de 2012, atividade que ocorreria na feira do livro, situado na pra\u00e7a Coronel Pedro Os\u00f3rio. O painel, infelizmente n\u00e3o ocorreu, mas o projeto seguiu e se transformou em um quadrinho completo intitulado \"O Lado Negro da Pra\u00e7a\" Finalmente ap\u00f3s cinco longos anos de trabalho ao lado de tr\u00eas artistas maravilhosos ( Jardel B. Ferraz, Eduardo Barbosa e Pedro Parente) , no ano de 2018, eu, Vin\u00edcius Lemes (escritor) , me encontro aqui pela primeira vez no Catarse visando o seu apoio para esta obra ganhar seu devido reconhecimento e poder chegar nas m\u00e3os dos f\u00e3s que j\u00e1 esperam, e claro, conquistar um novo p\u00fablico que poder\u00e1 se formar a partir daqui! 500 C\u00f3pias O mang\u00e1 conta com 84 p\u00e1ginas, atrav\u00e9s de uma hist\u00f3ria *one shot (*Volume \u00fanico), dividido por atos, com capa colorida e folhas da aventura em preto e branco. Vin\u00edcius Nunes Lemes (Cautcheitcha) Vin\u00edcius Lemes ou 'Cautcheitcha', \u00e9 nascido e criado em Pelotas. Escritor autodidata na escrita e tamb\u00e9m na l\u00edngua inglesa. Com 21 anos de idade tem na bagagem 'O Lado Negro da Pra\u00e7a' e, est\u00e1 atualmente escrevendo seu novo quadrinho denominado 'Anormal' e paralelamente articulando seu projeto cinematogr\u00e1fico 'O Bairro', filme que se passa em Pelotas abordando os problemas da juventude local. Todos estes projetos  citados a cima s\u00e3o feitos pelo seu selo independente: 'Cupinxa Comics'. O Longa metragem, O Bairro, possu\u00ed parcerias com produtores de dire\u00e7\u00e3o & produ\u00e7\u00e3o audiovisual: J&J Filmes, Clic-Set Filmes e TopCam Imagens. Entrevistas com o escritor abaixo: Entrevista para o Jornal Pelotense: Di\u00e1rio da Manh\u00e3 < --- Leia! Contatos: ( Entre em \ncontato com Vin\u00edcius para tirar qualquer d\u00favida sobre o \nquadrinho ou est\u00e1 campanha, ou se voc\u00ea quiser apenas trocar um bom papo\nsobre arte ou a vida em geral, sinta-se \u00e0 vontade tamb\u00e9m!) \u00c9 s\u00f3 clicar nas palavras a baixo para ser direcionado aos endere\u00e7os do artista: Facebook Instagram E-mail N\u00famero celular/WhatsApp: 53984138740 Jardel B. Ferraz Jardel B. Ferraz respons\u00e1vel por come\u00e7ar ao lado de Cautcheitcha o mang\u00e1, desenhando a maior parte dos desenhos no projeto. Desenhista autodidata - JB possu\u00ed um talento extremamente impressionante em qualquer \u00e1rea dos tra\u00e7os art\u00edsticos! Cedeu in\u00fameras horas do seu tempo em pr\u00f3 da realiza\u00e7\u00e3o deste projeto, acreditando nas loucuras de Cautcheitcha. Ferraz, apenas com um l\u00e1pis qualquer na m\u00e3o e sua forte imagina\u00e7\u00e3o, criou nas folhas deste livro imagens que ficar\u00e3o guardadas para sempre em sua mem\u00f3ria... Seja de momentos bons ou ruins. Eduardo Barbosa Eduardo Barbosa ou ''Edu Bokow'', \u00e9 Designer e Ilustrador. Estudante de Artes Visuais - UFPEL. Ap\u00f3s a sa\u00edda de Jardel no projeto por motivos pessoais, eis que surge este fen\u00f4meno das artes visuais para integrar ao esquema! Se Cautcheitcha \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o do mang\u00e1, definitivamente Edu s\u00e3o os pulm\u00f5es que trouxeram todo ar que a obra precisava para se tornar um ''Masterpiece''! Pois ele: Corrigiu erros nos desenhos, desenhou as p\u00e1ginas restantes, diagramou o livro e pra fechar com chave de ouro criou fielmente a ideia de capa da mente bizarra de Cautcheitcha... N\u00e9 mole n\u00e3o, hein... Quer ver mais do trabalho dele?! Clique aqui: https://www.behance.net/eduardobokow Contato profissional: Facebook E-mail Pedro Parente Pedro Parente tamb\u00e9m estudante de artes da Universidade Federal de Pelotas (UFPel), embarcou neste lado negro das hist\u00f3rias em quadrinhos da cabe\u00e7a de Cautcheitcha por convite de Edu Bokow, e consigo trouxe um pincel que refor\u00e7ou todo tra\u00e7o do mang\u00e1, acrescentando detalhes dos fundamentos da arte em estilo japon\u00eas, assim deixando a obra bem v\u00edvida! O Catarse, esse site em que voc\u00ea est\u00e1 agora, \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo, uma modalidade de financiamento na qual voc\u00ea tem contato com ideias de v\u00e1rias pessoas e \u00e9 convidado a doar uma determinada quantia em dinheiro para viabilizar a execu\u00e7\u00e3o do projeto. O idealizador do projeto elabora uma s\u00e9rie de recompensas, ou seja, itens que voc\u00ea, apoiador, receber\u00e1 caso contribua financeiramente. Basicamente, quanto mais voc\u00ea doar, mais recompensas receber\u00e1! Em outras palavras, n\u00e3o importa se voc\u00ea pode apoiar com R$12 ou R$485, a real aqui \u00e9 ajudar como puder! Pois, O importante \u00e9 querer ajudar, dar o suporte financeiro, por menor que seja, para que o projeto possa acontecer! E bem, como estamos falando de dinheiro, o Catarse n\u00e3o deixa de ser uma plataforma de pr\u00e9-venda de ideias. Mas n\u00e3o se engane! Se o projeto estiver na categoria ''Tudo ou Nada'' (como \u00e9 o caso de O Lado Negro da Pra\u00e7a), o dinheiro \u00e9 devolvido ao apoiador caso a meta em dinheiro n\u00e3o seja atingida dentro do prazo estipulado pelo idealizador. (3 meses, ser\u00e1 o tempo em que O Lado Negro da Pra\u00e7a ficar\u00e1 no ar do Catarse para arrecadar o valor de $10.200). Na coluna da direita, est\u00e3o os pacotes dos produtos (recompensas) que voc\u00ea escolher\u00e1 antes de fazer a sua doa\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea contribuir com R$25, por exemplo, ajudar\u00e1 a realizar o projeto e, caso a meta seja atingida nos 3 meses, receber\u00e1s um exemplar da HQ em abril de 2018. Para apoiar clique no quadrado verde escrito ''Apoiar este projeto'' que est\u00e1 no topo ao lado do v\u00eddeo inicial desta campanha! Agora que j\u00e1 decidiu com qual valor pretende contribuir e qual recompensa quer receber e clicou em ''Apoiar este projeto'', \u00e9 hora de se cadastrar no sistema (caso ainda n\u00e3o tenha cadastro). Voc\u00ea preencher\u00e1 o seu nome, CPF e endere\u00e7o completo, dados de grande import\u00e2ncia se voc\u00ea optar por receber a sua recompensa pelo Correio. Ap\u00f3s o cadastro completo, chegou a hora de contribuir de fato. Voc\u00ea pode realizar o pagamento tanto com cart\u00e3o de cr\u00e9dito quanto por boleto. Se liga s\u00f3... A boa not\u00edcia \u00e9 que os apoios de R$100 ou mais podem ser parcelados em at\u00e9 3x!"}, "user": {"id": 873227, "common_id": "29d16866-c49d-4a54-9cb4-4d6c6341ef34", "name": " Vin\u00edcius Nunes Lemes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/873227/thumb_avatar_25675378_1596241147122606_1161498783_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/cautcheitcha", "twitter_username": "cautcheitctha", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 21513, "link": "https://www.facebook.com/OLadoNegro/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 3, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-12-23T20:20:08.18257", "about_html": "<p>\n\tVin\u00edcius Nunes Lemes, nome art\u00edstico 'Cautcheitcha', nasceu no dia 25 de abril de 1996 na cidade de Pelotas-RS. Atua como escritor e roteirista auto-didata. Trabalha desenvolvendo textos e roteiros como freelancer para clientes em Pelotas e regi\u00e3o. Atualmente dedica grande parte de seu tempo com sua primeira e in\u00e9dita hist\u00f3ria em quadrinhos, \"O Lado Negro da Pra\u00e7a\", em paralelo tamb\u00e9m trabalha com o filme que est\u00e1 produzindo em sua cidade natal intitulado, ''O Bairro''. Ainda crian\u00e7a apaixona-se por super her\u00f3is , quadrinhos e m\u00fasica, aos 13 anos come\u00e7a a escrever suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. Vin\u00edcius luta todos os dias pela supera\u00e7\u00e3o dos desafios internos e di\u00e1rios, tentando vencer na vida exercendo o que tanto ama: escrever.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Vin\u00edcius Lemes ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 133659, "project_id": 69336, "description": "- Pdf\n- 1 exemplar da HQ \"O Lado Negro da Pra\u00e7a\" autografado\n-  Marca p\u00e1gina\n- Nome nos agradecimentos da obra\n- Agradecimento nas redes sociais", "minimum_value": 34.29901669220172, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-04-01T11:17:46", "updated_at": "2018-01-20T21:48:01.357679", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "Do underground para suas m\u00e3os", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "02cc07c4-171e-48f9-94cc-132d6fe26095", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["artista", "sul", "jornada", "nobre", "pra\u00e7a", "centro", "mang\u00e1", "trajet\u00f3ria", "pessoa", "abandono", "centro", "cidade", "desaparecimento", "ente", "hist\u00f3rico", "pra\u00e7a", "local", "tempo", "negro", "personagem", "mistura", "mentecapto", "her\u00f3i", "controverso", "resposta", "meio", "universo", "cultura", "aten\u00e7\u00e3o", "admira\u00e7\u00e3o", "\u00f3dio", "p\u00e1gina", "quadrinho", "quadrinho", "grupo", "campanha", "d\u00favida", "p\u00e1gina", "ano", "trabalho", "persist\u00eancio", "sintoma", "tempo", "mang\u00e1", "ampla", "influ\u00eancia", "tem\u00e1tico", "dia", "dia", "periferia", "cidade", "sul", "pa\u00eds", "dia", "dia", "obra", "tempo", "influ\u00eancia", "p\u00e1gina", "projeto", "partir", "proposta", "historia", "p\u00e1gina", "painel", "evento", "ano", "feira", "livro", "pra\u00e7a", "painel", "projeto", "quadrinho", "ano", "trabalho", "lado", "artista", "ano", "escritor", "encontro", "vez", "apoio", "obra", "reconhecimento", "m\u00e3o", "f\u00e3", "p\u00fablico", "mang\u00e1", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "one", "volume", "ato", "capa", "folha", "aventura", "branco", "escritor", "escrita", "l\u00edngua", "ano", "idade", "bagagem", "quadrinho", "anormal", "projeto", "filme", "problema", "juventude", "projeto", "cima", "selo", "metragem", "parceria", "produtor", "dire\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "escritor", "entrevista", "contato", "d\u00favida", "campanha", "papo", "arte", "vida", "vontade", "palavra", "baixo", "endere\u00e7o", "artista", "n\u00famero", "lado", "mang\u00e1", "parte", "desenho", "projeto", "autodidatar", "talento", "\u00e1rea", "tra\u00e7o", "hora", "tempo", "pr\u00f3", "realiza\u00e7\u00e3o", "projeto", "loucura", "l\u00e1pis", "m\u00e3o", "imagina\u00e7\u00e3o", "folha", "livro", "imagem", "guardada", "mem\u00f3ria", "momento", "ruim", "estudante", "sa\u00edda", "projeto", "motivo", "que", "fen\u00f4meno", "arte", "esquema", "cora\u00e7\u00e3o", "pulm\u00e3o", "ar", "obra", "erro", "desenho", "p\u00e1gina", "livro", "chave", "ouro", "ideia", "capa", "bizarra", "trabalho", "facebook", "estudante", "arte", "lado", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "cabe\u00e7a", "cautcheitcha", "convite", "consigo", "pincel", "tra\u00e7o", "detalhe", "fundamento", "arte", "estilo", "obra", "site", "plataforma", "financiamento", "modalidade", "financiamento", "contato", "ideia", "pessoa", "quantia", "dinheiro", "execu\u00e7\u00e3o", "projeto", "idealizador", "projeto", "s\u00e9rie", "recompensa", "item", "apoiador", "caso", "palavra", "real", "importante", "suporte", "projeto", "dinheiro", "plataforma", "ideia", "projeto", "categoria", "nada", "caso", "dinheiro", "apoiador", "meta", "dinheiro", "prazo", "idealizador", "m\u00eas", "tempo", "ar", "valor", "coluna", "direita", "pacote", "produto", "doa\u00e7\u00e3o", "exemplo", "projeto", "meta", "m\u00eas", "exemplar", "abril", "clique", "quadrado", "projeto", "topo", "lado", "v\u00eddeo", "campanha", "valor", "projeto", "hora", "sistema", "cadastro", "nome", "cpf", "endere\u00e7o", "dar", "import\u00e2ncia", "recompensa", "cadastro", "hora", "fato", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "boleto", "not\u00edcia", "apoio"], "lemmas_freq": {"artista": 3, "sul": 2, "jornada": 1, "nobre": 1, "pra\u00e7a": 3, "centro": 2, "mang\u00e1": 4, "trajet\u00f3ria": 1, "pessoa": 2, "abandono": 1, "cidade": 2, "desaparecimento": 1, "ente": 1, "hist\u00f3rico": 1, "local": 1, "tempo": 5, "negro": 1, "personagem": 1, "mistura": 1, "mentecapto": 1, "her\u00f3i": 1, "controverso": 1, "resposta": 1, "meio": 1, "universo": 1, "cultura": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "admira\u00e7\u00e3o": 1, "\u00f3dio": 1, "p\u00e1gina": 6, "quadrinho": 5, "grupo": 1, "campanha": 3, "d\u00favida": 2, "ano": 5, "trabalho": 3, "persist\u00eancio": 1, "sintoma": 1, "ampla": 1, "influ\u00eancia": 2, "tem\u00e1tico": 1, "dia": 4, "periferia": 1, "pa\u00eds": 1, "obra": 4, "projeto": 14, "partir": 1, "proposta": 1, "historia": 1, "painel": 2, "evento": 1, "feira": 1, "livro": 3, "lado": 4, "escritor": 3, "encontro": 1, "vez": 1, "apoio": 2, "reconhecimento": 1, "m\u00e3o": 2, "f\u00e3": 1, "p\u00fablico": 1, "hist\u00f3ria": 2, "one": 1, "volume": 1, "ato": 1, "capa": 2, "folha": 2, "aventura": 1, "branco": 1, "escrita": 1, "l\u00edngua": 1, "idade": 1, "bagagem": 1, "anormal": 1, "filme": 1, "problema": 1, "juventude": 1, "cima": 1, "selo": 1, "metragem": 1, "parceria": 1, "produtor": 1, "dire\u00e7\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "entrevista": 1, "contato": 2, "papo": 1, "arte": 4, "vida": 1, "vontade": 1, "palavra": 2, "baixo": 1, "endere\u00e7o": 2, "n\u00famero": 1, "parte": 1, "desenho": 2, "autodidatar": 1, "talento": 1, "\u00e1rea": 1, "tra\u00e7o": 2, "hora": 3, "pr\u00f3": 1, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "loucura": 1, "l\u00e1pis": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "imagem": 1, "guardada": 1, "mem\u00f3ria": 1, "momento": 1, "ruim": 1, "estudante": 2, "sa\u00edda": 1, "motivo": 1, "que": 1, "fen\u00f4meno": 1, "esquema": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1, "pulm\u00e3o": 1, "ar": 2, "erro": 1, "chave": 1, "ouro": 1, "ideia": 3, "bizarra": 1, "facebook": 1, "cabe\u00e7a": 1, "cautcheitcha": 1, "convite": 1, "consigo": 1, "pincel": 1, "detalhe": 1, "fundamento": 1, "estilo": 1, "site": 1, "plataforma": 2, "financiamento": 2, "modalidade": 1, "quantia": 1, "dinheiro": 4, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "idealizador": 2, "s\u00e9rie": 1, "recompensa": 2, "item": 1, "apoiador": 2, "caso": 2, "real": 1, "importante": 1, "suporte": 1, "categoria": 1, "nada": 1, "meta": 2, "prazo": 1, "m\u00eas": 2, "valor": 2, "coluna": 1, "direita": 1, "pacote": 1, "produto": 1, "doa\u00e7\u00e3o": 1, "exemplo": 1, "exemplar": 1, "abril": 1, "clique": 1, "quadrado": 1, "topo": 1, "v\u00eddeo": 1, "sistema": 1, "cadastro": 2, "nome": 1, "cpf": 1, "dar": 1, "import\u00e2ncia": 1, "fato": 1, "pagamento": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 1, "boleto": 1, "not\u00edcia": 1}, "entidades": {"Pelotas-RS": 1, "Pelotas": 4, "Coronel Pedro Os\u00f3rio": 2, "P\u00e1gina": 1, "Facebook P\u00e1gina": 1, "Facebook": 1, "Fruto": 1, "O Lado Negro da Pra\u00e7a": 3, "Hip-Hop": 1, "Bogot\u00e1": 1, "Compton": 1, "Los Angeles": 1, "Och\u00f4a": 1, "O Pastel Nerd": 1, "Beber & Desenhar": 1, "F\u00e1bio Och\u00f4a": 1, "O Lado Negro da Pra\u00e7a\"": 1, "Jardel B. Ferraz": 1, "Eduardo Barbosa": 1, "Pedro Parente": 1, "Vin\u00edcius Lemes": 2, "Catarse": 4, "one shot": 1, "Vin\u00edcius Nunes Lemes": 1, "Cautcheitcha": 6, "O Lado Negro da Pra\u00e7a' e": 1, "O Bairro": 2, "Cupinxa Comics": 1, "Longa": 1, "J&J Filmes": 1, "Clic-Set Filmes": 1, "TopCam Imagens": 1, "Entrevista": 1, "Jornal Pelotense: Di\u00e1rio da Manh\u00e3": 1, "Contatos": 1, "Vin\u00edcius": 1, "Facebook Instagram E-mail N\u00famero": 1, "WhatsApp": 1, "Jardel B. Ferraz Jardel B. Ferraz": 1, "Desenhista": 1, "JB": 1, "Ferraz": 1, "Eduardo Barbosa Eduardo Barbosa": 1, "Edu Bokow": 2, "Designer": 1, "Ilustrador": 1, "Artes Visuais": 1, "Jardel": 1, "Edu": 1, "Masterpiece": 1, "Cautcheitcha...": 1, "Clique": 1, "https://www.behance.net/eduardobokow Contato": 1, "Facebook E-mail Pedro Parente Pedro Parente": 1, "Universidade Federal de Pelotas": 1, "UFPel": 1, "R$12": 1, "R$": 1, "Tudo ou Nada": 1, "R$25": 1, "CPF": 1, "Correio": 1, "R$100": 1}, "tfidf": {"artista": 3.168560986772815, "sul": 9.598038495906227, "jornada": 2.0264305257133324, "nobre": 5.5366181910838925, "pra\u00e7a": 15.485774224927445, "centro": 7.372036443665809, "mang\u00e1": 12.588086884400868, "trajet\u00f3ria": 3.1061997265799617, "pessoa": 2.196508373210392, "abandono": 5.101300119826047, "cidade": 2.860450580691235, "desaparecimento": 4.323595551238038, "ente": 5.5366181910838925, "hist\u00f3rico": 5.161924741642482, "local": 2.626245766481058, "tempo": 5.209359113550871, "negro": 5.161924741642482, "personagem": 0.7010580452608242, "mistura": 3.1638288394165985, "mentecapto": 7.934513463882263, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "controverso": 5.5366181910838925, "resposta": 3.0982315569307852, "meio": 1.7159133441905339, "universo": 1.39348346469236, "cultura": 1.7924760582949066, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "admira\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "\u00f3dio": 4.042693165771636, "p\u00e1gina": 1.635095429882219, "quadrinho": 1.6406303705480554, "grupo": 1.9505771831950727, "campanha": 2.3047424692458747, "d\u00favida": 4.8421694354345615, "ano": 2.463033679153193, "trabalho": 2.545835998549956, "persist\u00eancio": 7.934513463882263, "sintoma": 5.98860331482695, "ampla": 7.241366283322318, "influ\u00eancia": 5.8881617542070535, "tem\u00e1tico": 4.042693165771636, "dia": 4.30379371636359, "periferia": 4.220941397177955, "pa\u00eds": 1.8800741176128926, "obra": 4.393016746420784, "projeto": 6.341408667618458, "partir": 2.2240864465073935, "proposta": 2.8285679899816825, "historia": 3.2431655816531193, "painel": 11.073236382167785, "evento": 1.639247462442617, "feira": 3.5907080420285795, "livro": 1.8379912502817215, "lado": 6.369568180644447, "escritor": 6.145228297296322, "encontro": 2.7360164326164376, "vez": 1.135457601823467, "apoio": 2.39984360781863, "reconhecimento": 4.196843845598895, "m\u00e3o": 3.5214547199606527, "f\u00e3": 2.051191075393984, "p\u00fablico": 2.068045406948966, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "one": 5.369564106420726, "volume": 1.4637139600996614, "ato": 3.6860182218329043, "capa": 1.0483327321224778, "folha": 7.288108045467744, "aventura": 1.409483806038801, "branco": 1.6749319998173402, "escrita": 3.540064309209824, "l\u00edngua": 3.657847344866208, "idade": 2.6312085558231875, "bagagem": 4.938781190328272, "anormal": 7.934513463882263, "filme": 2.1445532929850097, "problema": 2.1263709739018193, "juventude": 4.408152939266102, "cima": 3.927180278649792, "selo": 2.2611901967107704, "metragem": 4.379165402392849, "parceria": 1.7989485728005243, "produtor": 3.309540650597992, "dire\u00e7\u00e3o": 3.4019139707290074, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "entrevista": 3.172339529084507, "contato": 4.025870088476895, "papo": 4.468777561082536, "arte": 2.7383517086571016, "vida": 0.9116453777996214, "vontade": 2.6513097351442747, "palavra": 5.528058937688223, "baixo": 4.1733133481887, "endere\u00e7o": 6.5047644735160866, "n\u00famero": 2.023716819841736, "parte": 1.1004047250684246, "desenho": 2.376202670617778, "autodidatar": 7.934513463882263, "talento": 2.884657456632726, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "tra\u00e7o": 4.679604168560848, "hora": 5.80673070580674, "pr\u00f3": 7.934513463882263, "realiza\u00e7\u00e3o": 3.1223291085098457, "loucura": 3.9832697453008357, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "imagem": 1.8777294506536386, "guardada": 7.241366283322318, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "momento": 1.7001027381638916, "ruim": 5.295456134267004, "estudante": 6.869407587103996, "sa\u00edda": 4.084365862172205, "motivo": 2.8656092616620317, "que": 3.891462196047713, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "esquema": 4.88999102615884, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622, "pulm\u00e3o": 6.142753994654208, "ar": 7.430011517412313, "erro": 3.909161773147114, "chave": 4.150323829964002, "ouro": 3.339393613747673, "ideia": 4.857466387079785, "bizarra": 5.5366181910838925, "facebook": 2.971668833622356, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "cautcheitcha": 7.934513463882263, "convite": 3.434703793551998, "consigo": 5.369564106420726, "pincel": 5.226463262780053, "detalhe": 2.2611901967107704, "fundamento": 5.5366181910838925, "estilo": 1.8386889014500383, "site": 1.5161485279460518, "plataforma": 4.217026713003626, "financiamento": 2.9744152026821, "modalidade": 3.261684629420357, "quantia": 3.700406959285004, "dinheiro": 7.894032497035958, "execu\u00e7\u00e3o": 4.6764169258607815, "idealizador": 8.937555122165072, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "recompensa": 1.7566763595637056, "item": 2.5546161103418035, "apoiador": 1.9464348359441923, "caso": 4.36388165011326, "real": 2.7640294688441114, "importante": 3.9455294173179887, "suporte": 4.715637639014062, "categoria": 2.099702726819658, "nada": 4.270951817752617, "meta": 2.2553682069801733, "prazo": 2.5826553304061965, "m\u00eas": 4.080221259234825, "valor": 2.5199041441356744, "coluna": 3.729820844491297, "direita": 3.189581335519013, "pacote": 1.9709341202638169, "produto": 2.2961587945485173, "doa\u00e7\u00e3o": 3.823639599708952, "exemplo": 2.4964341549590676, "exemplar": 1.6191554623599282, "abril": 3.051711541295892, "clique": 3.1304924191490064, "quadrado": 6.835901175214153, "topo": 4.500526259397117, "v\u00eddeo": 2.4455757377255765, "sistema": 3.051711541295892, "cadastro": 8.3466266963774, "nome": 1.0707100724293088, "cpf": 6.548219102762372, "dar": 6.142753994654208, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "fato": 2.3893360194027005, "pagamento": 2.878267658533955, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "boleto": 4.0633124529743725, "not\u00edcia": 3.4918622073919465}}