{"detail": {"project_id": 6958, "id": 6958, "user_id": 166605, "name": "QUAD 2", "headline": "Rob\u00f4s, ca\u00e7adores de recompensas, corridas no deserto e um gato preto.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 25509.406369306562, "about_html": "<p><img src=\"http://i.imgur.com/CVsfnRX.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>O <strong>QUAD</strong> \u00e9 uma revista de hist\u00f3rias em quadrinhos de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica produzida por quatro autores: Alu\u00edsio Cervelle Santos, Eduardo Ferigato, Diego Sanches e Eduardo Schaal.</p>\n\n<p>Quatro artistas, quatro hist\u00f3rias, dentro do mesmo universo de fic\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p>A primeira edi\u00e7\u00e3o foi financiada <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.catarse.me/pt/quad\">aqui no <strong>Catarse</strong></a> no ano passado, e lan\u00e7ada durante o FIQ em Belo Horizonte. </p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/xZxZtRo.jpg\" alt=\"\"/>\n<em>Capa e contra-capa do <strong>QUAD 1</strong>.</em></p>\n\n<p>Agora, voltamos aqui para anunciarmos a segunda!</p>\n\n<p>Esta edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais p\u00e1ginas de hist\u00f3ria do que a primeira, mantendo a <strong>mesma qualidade gr\u00e1fica</strong>, miolo em preto e branco e capa colorida.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/C4JBbWI.jpg\" alt=\"\"/>\n<em>Capa do <strong>QUAD 2</strong>.</em></p>\n\n<p>O lan\u00e7amento do <strong>QUAD 2</strong> ser\u00e1 em Dezembro/2014, durante a Comic-Con Experience (CCXP), em S\u00e3o Paulo.</p>\n\n<p>Para acompanhar a produ\u00e7\u00e3o do projeto, entre no <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.quadcomics.com.br\">nosso site</a> e na nossa <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.facebook.com/quad-hq\">p\u00e1gina do facebook</a></p>\n\n<p>Mas se voc\u00ea quer receber novidades e making ofs exclusivos, n\u00e3o perca tempo e adquira seu <strong>QUAD 2</strong> aqui no Catarse. Os apoiadores receber\u00e3o atualiza\u00e7\u00f5es antes de todo mundo!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/KnXz9h5.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://i.imgur.com/BKE5tlO.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://i.imgur.com/APYW8yL.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://i.imgur.com/6V0n1yw.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/XXFz6n0.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/KLbInoG.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/in5unnm.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>LIVRO QUAD 2</strong>\n<img src=\"http://i.imgur.com/1ca6KG4.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Ter\u00e1 136 p\u00e1ginas, miolo em papel couche, preto e branco, com capa cartonada colorida e lombada quadrada. Tamanho A4</p>\n\n<p>Ser\u00e3o novamente quatro hist\u00f3rias, algumas com liga\u00e7\u00e3o mais forte com as hist\u00f3rias do primeiro <strong>QUAD</strong>, outras nem tanto, mas as quatro poder\u00e3o ser lidas de forma completamente independente. </p>\n\n<p><strong>SKETCHBOOK</strong>\nUm sketchbook com desenhos de pr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias do <strong>QUAD 2</strong> de cerca de 24 p\u00e1ginas em papel couche, preto e branco, com tiragem bem limitada e numerado \u00e0 m\u00e3o.</p>\n\n<p><strong>PACOTES QUAD 1 + 2</strong>\nPerdeu o primeiro QUAD? N\u00e3o se preocupe! Ainda temos algumas c\u00f3pias que voc\u00ea pode adquirir junto com o QUAD 2!</p>\n\n<p><strong>ACTION FIGURE</strong>\nAction Figure do Capit\u00e3o Lucas, personagem da \u00faltima hist\u00f3ria do primeiro <strong>QUAD</strong>, esculpida e reproduzida em resina de alta qualidade por <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/danieladami\">Daniel Adami</a> e pintada a m\u00e3o por Diego Sanches.\nA est\u00e1tua ter\u00e1 cerca de 18 cm de altura. Foi esculpida digitalmente e feita uma impress\u00e3o 3D no <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.garagemfablab.com\">Garagem Fab Lab</a> .</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/PataRXo.jpg\" alt=\"\"/>\n<em>Modelo 3D do Capit\u00e3o Lucas.</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/z8KIoKW.jpg\" alt=\"\"/>\n<em>Primeiro prot\u00f3tipo com pintura. Esta vers\u00e3o tem tamanho menor do que ter\u00e1 a vers\u00e3o final.</em></p>\n\n<p><strong>SKETCHES ORIGINAIS</strong>\nDesenhos originais em tamanho A4 em papel de gramatura alta. Cada desenho \u00e9 \u00fanico e exclusivo para o apoiador.\nCada um dos autores do <strong>QUAD</strong> vai produzir a mesma quantidade de sketches.</p>\n\n<p><strong>ARTE ORIGINAL DAVI CALIL</strong>\nEsta arte original pintada por Davi Calil, em formato A3:\n<img src=\"http://i.imgur.com/YUnTor0.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>ARTE ORIGINAL GREG TOCCHINI</strong>\nEsta arte original desenhada por Greg Tocchini:\n<img src=\"http://i.imgur.com/OIz9M7V.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>ARTE ORIGINAL WILL MURAI</strong>\nEsta arte original desenhada por Will Murai:\n<img src=\"http://i.imgur.com/TJYnCHb.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>PACOTES PARA LOJISTAS</strong>\nPara o lojista que deseja ter o QUAD 2 dispon\u00edvel a um pre\u00e7o especial da pr\u00e9-venda do Catarse. </p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/tMn5UGd.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/jDniAqH.png\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "QUAD2", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/105167743", "video_url": "https://vimeo.com/105167743", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6958/capa_catarse2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6958/project_thumb_thumb_capa_catarse2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6958/project_thumb_small_capa_catarse2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6958/project_thumb_large_capa_catarse2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/6958/project_thumb_video_cover_capa_catarse2.jpg", "progress": 223.67333333333332, "pledged": 57057.739539773625, "total_contributions": 575, "total_contributors": 562, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-11-08T01:59:59", "zone_expires_at": "2014-11-07T23:59:59", "online_date": "2014-09-08T03:00:23.376322", "zone_online_date": "2014-09-08T00:00:23.376322", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 17, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 166605, "name": "Diego Ferreira Contreras Sanches", "public_name": "Diego Sanches"}, "reminder_count": 17, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 17, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "228be92b-740b-4b92-afa0-04aea4ccb375", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "O QUAD \u00e9 uma revista de hist\u00f3rias em quadrinhos de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica produzida por quatro autores: Alu\u00edsio Cervelle Santos, Eduardo Ferigato, Diego Sanches e Eduardo Schaal. Quatro artistas, quatro hist\u00f3rias, dentro do mesmo universo de fic\u00e7\u00e3o. A primeira edi\u00e7\u00e3o foi financiada aqui no Catarse no ano passado, e lan\u00e7ada durante o FIQ em Belo Horizonte. Capa e contra-capa do QUAD 1 . Agora, voltamos aqui para anunciarmos a segunda! Esta edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 mais p\u00e1ginas de hist\u00f3ria do que a primeira, mantendo a mesma qualidade gr\u00e1fica , miolo em preto e branco e capa colorida. Capa do QUAD 2 . O lan\u00e7amento do QUAD 2 ser\u00e1 em Dezembro/2014, durante a Comic-Con Experience (CCXP), em S\u00e3o Paulo. Para acompanhar a produ\u00e7\u00e3o do projeto, entre no nosso site e na nossa p\u00e1gina do facebook Mas se voc\u00ea quer receber novidades e making ofs exclusivos, n\u00e3o perca tempo e adquira seu QUAD 2 aqui no Catarse. Os apoiadores receber\u00e3o atualiza\u00e7\u00f5es antes de todo mundo! LIVRO QUAD 2 Ter\u00e1 136 p\u00e1ginas, miolo em papel couche, preto e branco, com capa cartonada colorida e lombada quadrada. Tamanho A4 Ser\u00e3o novamente quatro hist\u00f3rias, algumas com liga\u00e7\u00e3o mais forte com as hist\u00f3rias do primeiro QUAD , outras nem tanto, mas as quatro poder\u00e3o ser lidas de forma completamente independente. SKETCHBOOK Um sketchbook com desenhos de pr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias do QUAD 2 de cerca de 24 p\u00e1ginas em papel couche, preto e branco, com tiragem bem limitada e numerado \u00e0 m\u00e3o. PACOTES QUAD 1 + 2 Perdeu o primeiro QUAD? N\u00e3o se preocupe! Ainda temos algumas c\u00f3pias que voc\u00ea pode adquirir junto com o QUAD 2! ACTION FIGURE Action Figure do Capit\u00e3o Lucas, personagem da \u00faltima hist\u00f3ria do primeiro QUAD , esculpida e reproduzida em resina de alta qualidade por Daniel Adami e pintada a m\u00e3o por Diego Sanches.\nA est\u00e1tua ter\u00e1 cerca de 18 cm de altura. Foi esculpida digitalmente e feita uma impress\u00e3o 3D no Garagem Fab Lab . Modelo 3D do Capit\u00e3o Lucas. Primeiro prot\u00f3tipo com pintura. Esta vers\u00e3o tem tamanho menor do que ter\u00e1 a vers\u00e3o final. SKETCHES ORIGINAIS Desenhos originais em tamanho A4 em papel de gramatura alta. Cada desenho \u00e9 \u00fanico e exclusivo para o apoiador.\nCada um dos autores do QUAD vai produzir a mesma quantidade de sketches. ARTE ORIGINAL DAVI CALIL Esta arte original pintada por Davi Calil, em formato A3: ARTE ORIGINAL GREG TOCCHINI Esta arte original desenhada por Greg Tocchini: ARTE ORIGINAL WILL MURAI Esta arte original desenhada por Will Murai: PACOTES PARA LOJISTAS Para o lojista que deseja ter o QUAD 2 dispon\u00edvel a um pre\u00e7o especial da pr\u00e9-venda do Catarse."}, "user": {"id": 166605, "common_id": "3ba23b8f-3038-4ad6-9da4-217956791422", "name": "Diego Ferreira Contreras Sanches", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/166605/thumb_avatar_LOGO-QUAD_500px.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/quadhq", "twitter_username": "quadcomics", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 57, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 27409, "link": "http://www.tapas.io/series/annasaito"}, {"id": 26978, "link": "http://www.instagram.com/quadcomics"}, {"id": 2914, "link": "http://www.quadcomics.com.br"}], "follows_count": 0, "followers_count": 303, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-07-01T17:06:38.713553", "about_html": "<p>QUAD COMICS - Quadrinhos em um universo p\u00f3s-apocal\u00edptico.\n</p>\n<p>Diego Sanches, Alu\u00edsio C. Santos, Eduardo Schaal e Eduardo Ferigato\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Diego Sanches", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 28835, "project_id": 6958, "description": "Um Livro QUAD 2 impresso.\r\n+ Nome nos agradecimentos.\r\n\r\n*inclui envio para todos os estados do Brasil.", "minimum_value": 68.02508365148417, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-01-01T02:00:00", "updated_at": "2014-08-22T15:00:27.049979", "paid_count": 169, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "62fa7bb0-22b3-42a6-954c-79cc9ad81ffd", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["revista", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "fic\u00e7\u00e3o", "autor", "artista", "hist\u00f3ria", "universo", "fic\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "ano", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "qualidade", "miolo", "branco", "capa", "capa", "lan\u00e7amento", "produ\u00e7\u00e3o", "projeto", "site", "p\u00e1gina", "facebook", "novidade", "ofs", "tempo", "apoiador", "atualiza\u00e7\u00e3o", "mundo", "livro", "p\u00e1gina", "miolo", "papel", "branco", "capa", "hist\u00f3ria", "liga\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "tanto", "forma", "sketchbook", "desenho", "pr\u00e9", "produ\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "papel", "branco", "tiragem", "m\u00e3o", "c\u00f3pia", "action", "personagem", "hist\u00f3ria", "resina", "qualidade", "m\u00e3o", "est\u00e1tua", "altura", "impress\u00e3o", "modelo", "prot\u00f3tipo", "pintura", "vers\u00e3o", "tamanho", "vers\u00e3o", "tamanho", "papel", "gramatura", "desenho", "apoiador", "autor", "quantidade", "sketche", "arte", "arte", "formato", "arte", "arte", "lojista", "pre\u00e7o"], "lemmas_freq": {"revista": 1, "hist\u00f3ria": 7, "quadrinho": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 2, "autor": 2, "artista": 1, "universo": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "ano": 1, "capa": 4, "p\u00e1gina": 4, "qualidade": 2, "miolo": 2, "branco": 3, "lan\u00e7amento": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 2, "projeto": 1, "site": 1, "facebook": 1, "novidade": 1, "ofs": 1, "tempo": 1, "apoiador": 2, "atualiza\u00e7\u00e3o": 1, "mundo": 1, "livro": 1, "papel": 3, "liga\u00e7\u00e3o": 1, "tanto": 1, "forma": 1, "sketchbook": 1, "desenho": 2, "pr\u00e9": 1, "tiragem": 1, "m\u00e3o": 2, "c\u00f3pia": 1, "action": 1, "personagem": 1, "resina": 1, "est\u00e1tua": 1, "altura": 1, "impress\u00e3o": 1, "modelo": 1, "prot\u00f3tipo": 1, "pintura": 1, "vers\u00e3o": 2, "tamanho": 2, "gramatura": 1, "quantidade": 1, "sketche": 1, "arte": 4, "formato": 1, "lojista": 1, "pre\u00e7o": 1}, "entidades": {"QUAD": 6, "Alu\u00edsio Cervelle Santos": 1, "Eduardo Ferigato": 1, "Diego Sanches": 2, "Eduardo Schaal": 1, "Catarse": 3, "Belo Horizonte": 1, "QUAD 2": 3, "Comic-Con Experience": 1, "CCXP": 1, "S\u00e3o Paulo": 1, "Mas": 1, "Tamanho A4 Ser\u00e3o": 1, "SKETCHBOOK": 1, "PACOTES": 2, "Perdeu": 1, "ACTION FIGURE": 1, "Action Figure": 1, "Capit\u00e3o Lucas": 1, "Daniel Adami": 1, "3D": 1, "Garagem Fab Lab": 1, "Modelo 3D do Capit\u00e3o Lucas": 1, "SKETCHES": 1, "A4": 1, "Davi Calil": 1, "A3: ARTE ORIGINAL GREG": 1, "Greg Tocchini": 1, "Will Murai": 1}, "tfidf": {"revista": 1.093966934593576, "hist\u00f3ria": 1.894453436251546, "quadrinho": 0.3281260741096111, "fic\u00e7\u00e3o": 4.015174875823704, "autor": 1.835807559976088, "artista": 1.0561869955909382, "universo": 1.39348346469236, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "ano": 0.49260673583063863, "capa": 2.0966654642449556, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "qualidade": 3.822131741842461, "miolo": 2.669285929338853, "branco": 5.024795999452021, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "produ\u00e7\u00e3o": 2.2421377287427346, "projeto": 0.45295776197274695, "site": 1.5161485279460518, "facebook": 2.971668833622356, "novidade": 2.3776854021827254, "ofs": 7.934513463882263, "tempo": 1.0418718227101742, "apoiador": 1.9464348359441923, "atualiza\u00e7\u00e3o": 4.150323829964002, "mundo": 0.8361378252914763, "livro": 0.6126637500939072, "papel": 2.660988727574902, "liga\u00e7\u00e3o": 4.042693165771636, "tanto": 3.5524868292083815, "forma": 0.9942909947626246, "sketchbook": 4.084365862172205, "desenho": 2.376202670617778, "pr\u00e9": 5.101300119826047, "tiragem": 2.626245766481058, "m\u00e3o": 3.5214547199606527, "c\u00f3pia": 3.051711541295892, "action": 5.226463262780053, "personagem": 0.7010580452608242, "resina": 4.7990192479531135, "est\u00e1tua": 5.295456134267004, "altura": 3.5778046371926715, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "modelo": 2.8105494844790044, "prot\u00f3tipo": 5.226463262780053, "pintura": 2.9238781697860072, "vers\u00e3o": 3.2238964479099583, "tamanho": 3.2933098074409575, "gramatura": 3.082483199962646, "quantidade": 2.917233627067339, "sketche": 3.6304483706780935, "arte": 2.7383517086571016, "formato": 0.9063120318242589, "lojista": 5.98860331482695, "pre\u00e7o": 2.351017155100564}}