{"detail": {"project_id": 71625, "id": 71625, "user_id": 70209, "name": "Guerreiros do universo", "headline": "Um dia, Kevin conhece uma anci\u00e3 misteriosa que lhe confia um GRANDE SEGREDO que vai mudar sua vida.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185186/T%C3%ADtulo-or%C3%A7amento-guerreiros-do-universo.jpg\">\n</p>\n<p>Para ter uma obra de alta qualidade \u00e9 necess\u00e1rio esfor\u00e7o, dedica\u00e7\u00e3o + tempo, e recursos financeiros, principalmente para impress\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das recompensas.<br>Pra onde vai os recursos do seu apoio:<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185192/Or%C3%A7amento_Golcal_guerreiros_do_universo.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><strong>Conforme o gr\u00e1fico acima a porcentagem com os custos s\u00e3o:</strong><br>- Produ\u00e7\u00e3o (Concluir ilustra\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas, hoje a obra j\u00e1 tem 70% das p\u00e1ginas ilustradas e coloridas, mais revis\u00e3o e diagrama\u00e7\u00e3o)<br>- A maior parte dos recursos dos apoiadores v\u00e3o para impress\u00e3o.<br>- Produ\u00e7\u00e3o das recompensas, camisetas, marcado de texto, poster e brinde SURPRESA.<br>- Envio de nosso material para voc\u00ea, por isso o FRETE \u00c9 GR\u00c1TIS!<br>- 13% taxa do Catarse\n</p>\n<p>Quero muito que voc\u00ea contribua em nossa campanha e conhe\u00e7a a minha obra. <br>Quero dar continuidade nesse projeto lan\u00e7ando outros volumes e lapidar com o tempo a hist\u00f3ria j\u00e1 escrita junto das ilustra\u00e7\u00f5es que v\u00e3o surgir. Logicamente \u00e9 um passo de cada vez com muito planejamento e trabalho, meu foco nesse momento \u00e9 concluir o volume 1, e entregar para voc\u00ea um \u00f3timo trabalho! =D<br>No aguardo, obrigado!\n</p>\n<p><strong>Calvin</strong><br><a href=\"http://www.facebook.com/golcalguerreirosdouniverso\" target=\"_blank\">www.facebook.com/golcalguerreirosdouniverso<br></a><a href=\"https://www.instagram.com/golcal\" target=\"_blank\">https://www.instagram.com/golcal<br></a>golcal@hotmail.com\n</p>", "goal": 35883.588340400645, "about_html": "<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185207/T%C3%ADtulo-o-projeto-guerreiros-do-universo.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Golcal guerreiros do universo</strong> \u00e9 uma hist\u00f3ria fict\u00edcia em quadrinhos com elementos de a\u00e7\u00e3o, aventura, fic\u00e7\u00e3o cientifica, romance, suspense e com\u00e9dia. O primeiro volume \u00e9 composto por muitos personagens, os protagonistas s\u00e3o: Kevin, Nick e Oliver, cada um com uma personalidade \u00fanica e marcante.\n</p>\n<p><strong>Kevin:</strong> Aos olhos de muitos o rapaz \u00e9 um bad boy que vive se metendo em encrencas, ele vive uma vida simples e busca crescer seu lado humano e profissional de maneira honesta. Mas, sempre acaba se metendo em brigas, principalmente porque seu senso de justi\u00e7a \u00e9 agu\u00e7ado e defende as pessoas por onde passa, gerando a fama de encrenqueiro.<strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Nick:</strong> Sabe aquele cara bonit\u00e3o, rico, que sempre tem todas as mulheres que quer ao seus p\u00e9s? Esse \u00e9 Nick, herdeiro de um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio de cerveja, s\u00f3 pensa em curti\u00e7\u00e3o, leva uma vida de playboy, adora dar em cima das garotas, esse cara n\u00e3o perdoa ningu\u00e9m.\n</p>\n<p><strong>Oliver:</strong> Desde sempre morou no orfanato, l\u00e1 cresceu e fez amizade com Lara que mais tarde se tornou o amor de sua vida. Com o tempo afastaram-se pois, a garota foi adotada. Na adolesc\u00eancia ele fugiu e morou nas ruas, o<span class=\"redactor-invisible-space\"> tempo passou e um casal de idosos lhe adotou, pagou seus estudos, se formou e tornou-se professor universit\u00e1rio e cientista, mas, infelizmente uma trag\u00e9dia aconteceu em sua vida, Oliver tornou-se amargurado e foi preso. </span>\n</p>\n<p><strong>Sinopse:</strong> Kevin \u00e9 um bad boy vivendo em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, um dia ele conhece uma anci\u00e3 misteriosa que lhe confia um grande segredo que vai mudar sua vida\n</p>\n<p><strong>A hist\u00f3ria:</strong> Imagine que vivemos uma vida comum, crian\u00e7as e jovens v\u00e3o para escolas e faculdades, adultos trabalham, aos finais de semana alguns v\u00e3o pra balada outros fazem passeios em parques junto da fam\u00edlia, mas, voc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar que ao mesmo tempo que tudo isso acontece existem pessoas na mis\u00e9ria, e porque isso n\u00e3o acaba? A resposta est\u00e1 em seres de outros planetas, eles est\u00e3o controlando o planeta Terra junto de alguns governantes,  qual \u00e9 objetivo deles? \u00c9 o que Dona Margo (anci\u00e3 misteriosa) junto do Guardi\u00e3o (protetor intergal\u00e1tico) est\u00e3o investigando a muito tempo. \u00c9 um caso complexo, o que se pode esperar que um grande conflito ir\u00e1 acontecer\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185095/001.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Formato da obra:<br></strong>Capa: ilustra\u00e7\u00e3o tradicional, colora\u00e7\u00e3o com tinta acr\u00edlica, l\u00e1pis de cor e nanquim com finaliza\u00e7\u00e3o digital.<br>Miolo com ilustra\u00e7\u00e3o tradicional, caneta nanquim e colora\u00e7\u00e3o digital.<br>Capa cart\u00e3o 300g fosco.<br>128 p\u00e1ginas coloridas papel couch\u00e9 90g.<br>Acabamento lombada quadrada.<br>Tamanho final 13,7cm largura X 20cm de altura (fechado).\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185243/P%C3%A1gina-Golcal-guerreiros-do-universo-050.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185195/T%C3%ADtulo-recompensas-guerreiros-do-universo.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><strong>Recompensas:</strong><br>PDF do Vol. 1 Golcal guerreiros do universo (128 pg colorido)<br>Vol. 1 IMPRESSO Golcal guerreiros do universo (128 pg colorido, AUTOGRAFADO)<br>Frete GR\u00c1TIS para todo Brasil.<br>Nome nos agradecimentos.<br>Marcador de p\u00e1ginas.<br>Poster A3<br>Camiseta preta com estampa COLORIDA EM SILK SCREEN - CROMIA (10 modelos de estampas, voc\u00ea recebe um e-mail para escolher sua estampa, tamanho e sexo).<br>S\u00e3o 5 objetos surpresa Golcal guerreiros do universo para decorar seu quarto, sala ou escrit\u00f3rio.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185236/Recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185256/T%C3%ADtulo-autor-guerreiros-do-universo.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sobre o autor:</strong><br>Calvin sempre gostou de desenhar e criar suas hist\u00f3rias, com ajuda de seu irm\u00e3o Rafael Alves lapidou o roteiro do Golcal guerreiros do universo. O ganha p\u00e3o de Calvin \u00e9 trabalhar com publicidade e design, \u00e9 pai de tr\u00eas meninas, quando tem tempo de sobra, gosta de ir em escolas para falar sobre sua obra e levar mensagens positivas para crian\u00e7as e jovens, inspirando eles a serem melhores, mas n\u00e3o v\u00e1 pensando que Guerreiros do universo \u00e9 uma hist\u00f3ria simples para crian\u00e7as, existem pontos na trama que exige uma aten\u00e7\u00e3o maior para compreender detalhes. O criador \u00e9 um cara que curte apresentar sua obra para todas as idades e tribos.<br> Por sinal, teve um prot\u00f3tipo do Vol. 1 em vers\u00e3o mang\u00e1 onde lan\u00e7ou na Livraria Cultura (S\u00e3o Paulo), esse prot\u00f3tipo comercializou em feiras, eventos e distribuiu em escolas durante o ano de 2017. Agora, o Vol. 1 da obra Golcal guerreiros do universo sofre uma grande lapida\u00e7\u00e3o, teve desenhos melhorados e colora\u00e7\u00e3o nas p\u00e1ginas. Uma das coisas que motivou o autor a redesenhar, criar novas p\u00e1ginas e colorir o Vol. 1 foi a \u00f3tima aceita\u00e7\u00e3o do prot\u00f3tipo junto de muitos elogios.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185261/Eventos-Golcal-guerreiros-do-universo.jpg\">\n</p>", "permalink": "guerreirosdouniverso", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/oxJITUA9mIg", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oxJITUA9mIg&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71625/Card-Golcal-guerreiros-do-universo-vol.-1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71625/project_thumb_thumb_Card-Golcal-guerreiros-do-universo-vol.-1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71625/project_thumb_small_Card-Golcal-guerreiros-do-universo-vol.-1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71625/project_thumb_large_Card-Golcal-guerreiros-do-universo-vol.-1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71625/project_thumb_video_cover_Card-Golcal-guerreiros-do-universo-vol.-1.jpg", "progress": 0, "pledged": 0.0, "total_contributions": 0, "total_contributors": 0, "state": "failed", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-15T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-14T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-04T06:26:45.394766", "zone_online_date": "2018-10-04T03:26:45.394766", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 41, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 41, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 70209, "name": "rafael de oliveira alves pinto", "public_name": "Cezar Calvin"}, "reminder_count": 1, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,HQ,leitura,livros,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "2fe80e0e-0420-40e6-bc0b-44c6aa6ac5ed", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Golcal guerreiros do universo \u00e9 uma hist\u00f3ria fict\u00edcia em quadrinhos com elementos de a\u00e7\u00e3o, aventura, fic\u00e7\u00e3o cientifica, romance, suspense e com\u00e9dia. O primeiro volume \u00e9 composto por muitos personagens, os protagonistas s\u00e3o: Kevin, Nick e Oliver, cada um com uma personalidade \u00fanica e marcante. Kevin: Aos olhos de muitos o rapaz \u00e9 um bad boy que vive se metendo em encrencas, ele vive uma vida simples e busca crescer seu lado humano e profissional de maneira honesta. Mas, sempre acaba se metendo em brigas, principalmente porque seu senso de justi\u00e7a \u00e9 agu\u00e7ado e defende as pessoas por onde passa, gerando a fama de encrenqueiro. Nick: Sabe aquele cara bonit\u00e3o, rico, que sempre tem todas as mulheres que quer ao seus p\u00e9s? Esse \u00e9 Nick, herdeiro de um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio de cerveja, s\u00f3 pensa em curti\u00e7\u00e3o, leva uma vida de playboy, adora dar em cima das garotas, esse cara n\u00e3o perdoa ningu\u00e9m. Oliver: Desde sempre morou no orfanato, l\u00e1 cresceu e fez amizade com Lara que mais tarde se tornou o amor de sua vida. Com o tempo afastaram-se pois, a garota foi adotada. Na adolesc\u00eancia ele fugiu e morou nas ruas, o tempo passou e um casal de idosos lhe adotou, pagou seus estudos, se formou e tornou-se professor universit\u00e1rio e cientista, mas, infelizmente uma trag\u00e9dia aconteceu em sua vida, Oliver tornou-se amargurado e foi preso. Sinopse: Kevin \u00e9 um bad boy vivendo em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, um dia ele conhece uma anci\u00e3 misteriosa que lhe confia um grande segredo que vai mudar sua vida A hist\u00f3ria: Imagine que vivemos uma vida comum, crian\u00e7as e jovens v\u00e3o para escolas e faculdades, adultos trabalham, aos finais de semana alguns v\u00e3o pra balada outros fazem passeios em parques junto da fam\u00edlia, mas, voc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar que ao mesmo tempo que tudo isso acontece existem pessoas na mis\u00e9ria, e porque isso n\u00e3o acaba? A resposta est\u00e1 em seres de outros planetas, eles est\u00e3o controlando o planeta Terra junto de alguns governantes,  qual \u00e9 objetivo deles? \u00c9 o que Dona Margo (anci\u00e3 misteriosa) junto do Guardi\u00e3o (protetor intergal\u00e1tico) est\u00e3o investigando a muito tempo. \u00c9 um caso complexo, o que se pode esperar que um grande conflito ir\u00e1 acontecer Formato da obra: Capa: ilustra\u00e7\u00e3o tradicional, colora\u00e7\u00e3o com tinta acr\u00edlica, l\u00e1pis de cor e nanquim com finaliza\u00e7\u00e3o digital. Miolo com ilustra\u00e7\u00e3o tradicional, caneta nanquim e colora\u00e7\u00e3o digital. Capa cart\u00e3o 300g fosco. 128 p\u00e1ginas coloridas papel couch\u00e9 90g. Acabamento lombada quadrada. Tamanho final 13,7cm largura X 20cm de altura (fechado). Recompensas: PDF do Vol. 1 Golcal guerreiros do universo (128 pg colorido) Vol. 1 IMPRESSO Golcal guerreiros do universo (128 pg colorido, AUTOGRAFADO) Frete GR\u00c1TIS para todo Brasil. Nome nos agradecimentos. Marcador de p\u00e1ginas. Poster A3 Camiseta preta com estampa COLORIDA EM SILK SCREEN - CROMIA (10 modelos de estampas, voc\u00ea recebe um e-mail para escolher sua estampa, tamanho e sexo). S\u00e3o 5 objetos surpresa Golcal guerreiros do universo para decorar seu quarto, sala ou escrit\u00f3rio. Sobre o autor: Calvin sempre gostou de desenhar e criar suas hist\u00f3rias, com ajuda de seu irm\u00e3o Rafael Alves lapidou o roteiro do Golcal guerreiros do universo. O ganha p\u00e3o de Calvin \u00e9 trabalhar com publicidade e design, \u00e9 pai de tr\u00eas meninas, quando tem tempo de sobra, gosta de ir em escolas para falar sobre sua obra e levar mensagens positivas para crian\u00e7as e jovens, inspirando eles a serem melhores, mas n\u00e3o v\u00e1 pensando que Guerreiros do universo \u00e9 uma hist\u00f3ria simples para crian\u00e7as, existem pontos na trama que exige uma aten\u00e7\u00e3o maior para compreender detalhes. O criador \u00e9 um cara que curte apresentar sua obra para todas as idades e tribos. Por sinal, teve um prot\u00f3tipo do Vol. 1 em vers\u00e3o mang\u00e1 onde lan\u00e7ou na Livraria Cultura (S\u00e3o Paulo), esse prot\u00f3tipo comercializou em feiras, eventos e distribuiu em escolas durante o ano de 2017. Agora, o Vol. 1 da obra Golcal guerreiros do universo sofre uma grande lapida\u00e7\u00e3o, teve desenhos melhorados e colora\u00e7\u00e3o nas p\u00e1ginas. Uma das coisas que motivou o autor a redesenhar, criar novas p\u00e1ginas e colorir o Vol. 1 foi a \u00f3tima aceita\u00e7\u00e3o do prot\u00f3tipo junto de muitos elogios."}, "user": {"id": 70209, "common_id": "0d9ca1a0-0505-4251-b303-48aa55dd4d15", "name": "rafael de oliveira alves pinto", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/70209/thumb_avatar_IMG_3764_-_Copia.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/calvingolcal", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 24860, "link": "https://www.instagram.com/golcal/"}, {"id": 5771, "link": "http://facebook.com/golcalguerreirosdouniverso"}], "follows_count": 28, "followers_count": 29, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/70209/base_Linda-e-Kevin.jpg", "created_at": "2012-06-04T12:36:13.623482", "about_html": "<p>Ilustrador, escritor e ator.<br>Sempre gostei de desenhar e criar hist\u00f3rias, na adolesc\u00eancia fiz teatro e tamb\u00e9m participei de festivais de cinemas curta-metragens nacionais.<br>Quero despertar reflex\u00e3o atrav\u00e9s de minhas obras e inspirar as pessoas a lutarem pelos seus objetivos! Golcal guerreiros do universo \u00e9 uma hist\u00f3ria escrita por Calvin e Rafael Alves.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Cezar Calvin", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 158058, "project_id": 71625, "description": "- O Vol. 1 em PDF direto em seu e-mail para baixar e ler quando quiser.\n- Seu nome nos agradecimentos.\n- Envio dia 10/12/2018", "minimum_value": 33.22554475963022, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-02T00:47:31", "updated_at": "2018-10-03T22:32:37.761548", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Guerreiro Iniciante", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "10f32dc5-1f35-481f-bfa9-72e23b1bee6e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["universo", "fict\u00edcia", "quadrinho", "elemento", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "fic\u00e7\u00e3o", "romance", "com\u00e9dia", "volume", "personagem", "protagonista", "personalidade", "olho", "rapaz", "encrenca", "vida", "lado", "maneira", "briga", "senso", "justi\u00e7a", "pessoa", "fama", "encrenqueiro", "cara", "mulher", "p\u00e9", "herdeiro", "imp\u00e9rio", "cerveja", "curti\u00e7\u00e3o", "vida", "playboy", "garota", "cara", "oliver", "orfanato", "amizade", "amor", "vida", "tempo", "garota", "adolesc\u00eancia", "rua", "tempo", "casal", "idoso", "estudo", "professor", "trag\u00e9dia", "vida", "bad", "condi\u00e7\u00e3o", "dia", "anci\u00e3", "segredo", "vida", "hist\u00f3ria", "vida", "crian\u00e7a", "escola", "faculdade", "adulto", "final", "semana", "balada", "passeio", "parque", "fam\u00edlia", "tempo", "pessoa", "mis\u00e9ria", "resposta", "ser", "planeta", "planeta", "terra", "governante", "objetivo", "anci\u00e3", "protetor", "tempo", "caso", "conflito", "obra", "capa", "ilustra\u00e7\u00e3o", "colora\u00e7\u00e3o", "tinta", "l\u00e1pis", "cor", "finaliza\u00e7\u00e3o", "miolo", "ilustra\u00e7\u00e3o", "caneta", "colora\u00e7\u00e3o", "capa", "g", "fosco", "p\u00e1gina", "acabamento", "tamanho", "largura", "altura", "golcal", "guerreiro", "universo", "universo", "nome", "agradecimento", "marcador", "p\u00e1gina", "colorida", "modelo", "estampa", "estampa", "tamanho", "sexo", "objeto", "universo", "quarto", "sala", "escrit\u00f3rio", "autor", "hist\u00f3ria", "ajuda", "irm\u00e3o", "roteiro", "universo", "p\u00e3o", "publicidade", "design", "pai", "menina", "tempo", "sobra", "escola", "obra", "mensagem", "crian\u00e7a", "universo", "hist\u00f3ria", "crian\u00e7a", "ponto", "trama", "aten\u00e7\u00e3o", "detalhe", "criador", "cara", "obra", "idade", "tribo", "sinal", "prot\u00f3tipo", "vers\u00e3o", "prot\u00f3tipo", "feira", "evento", "escola", "ano", "obra", "universo", "lapida\u00e7\u00e3o", "desenho", "colora\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "coisa", "autor", "p\u00e1gina", "aceita\u00e7\u00e3o", "prot\u00f3tipo", "elogio"], "lemmas_freq": {"universo": 7, "fict\u00edcia": 1, "quadrinho": 1, "elemento": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "aventura": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "romance": 1, "com\u00e9dia": 1, "volume": 1, "personagem": 1, "protagonista": 1, "personalidade": 1, "olho": 1, "rapaz": 1, "encrenca": 1, "vida": 6, "lado": 1, "maneira": 1, "briga": 1, "senso": 1, "justi\u00e7a": 1, "pessoa": 2, "fama": 1, "encrenqueiro": 1, "cara": 3, "mulher": 1, "p\u00e9": 1, "herdeiro": 1, "imp\u00e9rio": 1, "cerveja": 1, "curti\u00e7\u00e3o": 1, "playboy": 1, "garota": 2, "oliver": 1, "orfanato": 1, "amizade": 1, "amor": 1, "tempo": 5, "adolesc\u00eancia": 1, "rua": 1, "casal": 1, "idoso": 1, "estudo": 1, "professor": 1, "trag\u00e9dia": 1, "bad": 1, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "dia": 1, "anci\u00e3": 2, "segredo": 1, "hist\u00f3ria": 3, "crian\u00e7a": 3, "escola": 3, "faculdade": 1, "adulto": 1, "final": 1, "semana": 1, "balada": 1, "passeio": 1, "parque": 1, "fam\u00edlia": 1, "mis\u00e9ria": 1, "resposta": 1, "ser": 1, "planeta": 2, "terra": 1, "governante": 1, "objetivo": 1, "protetor": 1, "caso": 1, "conflito": 1, "obra": 4, "capa": 2, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2, "colora\u00e7\u00e3o": 3, "tinta": 1, "l\u00e1pis": 1, "cor": 1, "finaliza\u00e7\u00e3o": 1, "miolo": 1, "caneta": 1, "g": 1, "fosco": 1, "p\u00e1gina": 4, "acabamento": 1, "tamanho": 2, "largura": 1, "altura": 1, "golcal": 1, "guerreiro": 1, "nome": 1, "agradecimento": 1, "marcador": 1, "colorida": 1, "modelo": 1, "estampa": 2, "sexo": 1, "objeto": 1, "quarto": 1, "sala": 1, "escrit\u00f3rio": 1, "autor": 2, "ajuda": 1, "irm\u00e3o": 1, "roteiro": 1, "p\u00e3o": 1, "publicidade": 1, "design": 1, "pai": 1, "menina": 1, "sobra": 1, "mensagem": 1, "ponto": 1, "trama": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "detalhe": 1, "criador": 1, "idade": 1, "tribo": 1, "sinal": 1, "prot\u00f3tipo": 3, "vers\u00e3o": 1, "feira": 1, "evento": 1, "ano": 1, "lapida\u00e7\u00e3o": 1, "desenho": 1, "coisa": 1, "aceita\u00e7\u00e3o": 1, "elogio": 1}, "entidades": {"Kevin": 3, "Nick": 2, "Oliver": 2, "bad boy": 1, "Nick:": 1, "playboy": 1, "Lara": 1, "Sinopse": 1, "A hist\u00f3ria": 1, "Imagine": 1, "Terra": 1, "Dona Margo": 1, "Guardi\u00e3o": 1, "Formato": 1, "Miolo": 1, "caneta nanquim": 1, "fosco": 1, "X": 1, "PDF do Vol": 1, "Vol": 4, "IMPRESSO Golcal": 1, "AUTOGRAFADO": 1, "Brasil": 1, "Poster A3 Camiseta": 1, "SILK": 1, "CROMIA": 1, "Golcal": 1, "Calvin": 2, "Rafael Alves": 1, "Golcal guerreiros do universo": 2, "Livraria Cultura": 1, "S\u00e3o Paulo": 1}, "tfidf": {"universo": 9.75438425284652, "fict\u00edcia": 4.843471010523947, "quadrinho": 0.3281260741096111, "elemento": 2.601794670616894, "a\u00e7\u00e3o": 2.0909690468509035, "aventura": 1.409483806038801, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "romance": 2.687489391721777, "com\u00e9dia": 3.3193929470410035, "volume": 1.4637139600996614, "personagem": 0.7010580452608242, "protagonista": 2.373831832866735, "personalidade": 3.4686053452276795, "olho": 2.6718232749773776, "rapaz": 3.8401689016601623, "encrenca": 5.5366181910838925, "vida": 5.469872266797728, "lado": 1.5923920451611118, "maneira": 2.0967830167163233, "briga": 4.220941397177955, "senso": 4.4380059024157825, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "pessoa": 2.196508373210392, "fama": 4.150323829964002, "encrenqueiro": 7.241366283322318, "cara": 7.893625667469562, "mulher": 2.3213853574941927, "p\u00e9": 3.7448587218558376, "herdeiro": 4.843471010523947, "imp\u00e9rio": 4.5672176338957895, "cerveja": 5.101300119826047, "curti\u00e7\u00e3o": 7.241366283322318, "playboy": 7.241366283322318, "garota": 6.180652754847344, "oliver": 6.835901175214153, "orfanato": 6.325075551448163, "amizade": 3.114231898277226, "amor": 2.234069890491577, "tempo": 5.209359113550871, "adolesc\u00eancia": 3.5907080420285795, "rua": 2.8165196514655078, "casal": 3.7150057587061567, "idoso": 6.142753994654208, "estudo": 2.6412086391577705, "professor": 2.029151615827693, "trag\u00e9dia": 4.002687831157937, "bad": 7.934513463882263, "condi\u00e7\u00e3o": 3.2805531137247397, "dia": 1.0759484290908976, "anci\u00e3": 13.096438205524745, "segredo": 2.917233627067339, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "crian\u00e7a": 5.912802360791451, "escola": 7.275375381762857, "faculdade": 3.4801661676287554, "adulto": 3.5524868292083815, "final": 1.6466549037204787, "semana": 2.8165196514655078, "balada": 5.737288886546044, "passeio": 4.938781190328272, "parque": 5.369564106420726, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "mis\u00e9ria": 5.5366181910838925, "resposta": 3.0982315569307852, "ser": 2.3435264833714062, "planeta": 5.539454979917498, "terra": 2.271552983746317, "governante": 5.855071922202427, "objetivo": 2.029151615827693, "protetor": 4.990074484715823, "caso": 2.18194082505663, "conflito": 2.992871041272959, "obra": 4.393016746420784, "capa": 1.0483327321224778, "ilustra\u00e7\u00e3o": 2.677465899841903, "colora\u00e7\u00e3o": 16.348820442282786, "tinta": 3.9455294173179887, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "cor": 1.5194165047106678, "finaliza\u00e7\u00e3o": 4.002687831157937, "miolo": 1.3346429646694264, "caneta": 4.150323829964002, "g": 1.3511042417234984, "fosco": 3.7150057587061567, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "acabamento": 2.4920957533604695, "tamanho": 3.2933098074409575, "largura": 4.88999102615884, "altura": 3.5778046371926715, "golcal": 7.241366283322318, "guerreiro": 3.3495459852116913, "nome": 1.0707100724293088, "agradecimento": 2.1263709739018193, "marcador": 2.2240864465073935, "colorida": 4.938781190328272, "modelo": 2.8105494844790044, "estampa": 7.3436671736818955, "sexo": 3.79137873749073, "objeto": 3.6718335868409477, "quarto": 4.379165402392849, "sala": 3.8740704533358437, "escrit\u00f3rio": 4.638676597877934, "autor": 1.835807559976088, "ajuda": 1.8637757358797733, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "roteiro": 1.4183203878392991, "p\u00e3o": 5.295456134267004, "publicidade": 2.9577797214616885, "design": 2.5732212981728377, "pai": 2.0623956744068472, "menina": 3.2901225647408903, "sobra": 5.5366181910838925, "mensagem": 3.051711541295892, "ponto": 2.4749279497381043, "trama": 2.3585643607359468, "aten\u00e7\u00e3o": 2.0823109841077887, "detalhe": 2.2611901967107704, "criador": 2.0264305257133324, "idade": 2.6312085558231875, "tribo": 3.8740704533358437, "sinal": 4.6764169258607815, "prot\u00f3tipo": 15.679389788340158, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "feira": 3.5907080420285795, "evento": 1.639247462442617, "ano": 0.49260673583063863, "lapida\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "desenho": 1.188101335308889, "coisa": 1.4967618141458616, "aceita\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "elogio": 4.990074484715823}}