{"detail": {"project_id": 72655, "id": 72655, "user_id": 458104, "name": "Bas\u00eddio 2", "headline": "Ajude autores de quadrinhos independentes a publicar uma antologia", "budget": "<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149336/grafico_basidio_2.jpg\" style=\"width: 522px; height: 387px;\" width=\"522\" height=\"387\">\n</p>\n<p \"=\"\">Impress\u00e3o................................................................................R$ 3.950,00\n</p>\n<p \"=\"\">Envio............................................................................................R$ 1.270,00\n</p>\n<p \"=\"\">Taxa do Catarse (13%)...............................................................R$ 780,00\n</p>\n<p \"=\"\">Total........................................................................................... R$ 6.000.00<br>\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>", "goal": 8168.746045750776, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149711/27ce7e63171139.5aa81f454a3b6.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">Bas\u00eddio \u00e9 uma antologia de quadrinhos que surgiu em 2015 movida pela  vontade de alguns autores de criarem suas hist\u00f3rias. Em 2018 apresentamos a continuidade desse projeto:  Bas\u00eddio volume 2.<br>Os quadrinhos da Bas\u00eddio passam pela fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, terror, fantasia, realismo fant\u00e1stico, entre outros. Participam desta edi\u00e7\u00e3o Alexandre Carvalho, Beto Martins, Dudu Torres, Lucca Alfinito, La\u00eds Ribeiro, Marcos e Max Andrade, Renata Rinaldi, Rosem\u00e1rio Souza e Sidnei Silva.\n</p>\n<p>Bas\u00eddio \u00e9 uma estrutura produtora de esporos que fica na base de certos tipos de fungos, sendo respons\u00e1vel pela sua propaga\u00e7\u00e3o. Desse modo a ideia da revista \u00e9, assim como aquilo que lhe d\u00e1 o nome, ser um ve\u00edculo de propaga\u00e7\u00e3o da vontade de fazer quadrinhos, das ideias e vis\u00f5es de cada autor.\n</p>\n<p>No primeiro volume, impresso em 2015, a revista Bas\u00eddio reuniu quadrinhistas da cidade de Uberl\u00e2ndia/MG. Agora, propaga seus esporos a outras paragens brasileiras, trazendo autores de outras regi\u00f5es, agregando outros tra\u00e7os e outras vozes \u00e0 revista.\n</p>\n<p \"=\"\">Essa campanha tem como modalidade o \u201ctudo ou nada\u201d: caso seja bem sucedida, os apoiadores recebem as recompensas em suas casas. Caso n\u00e3o seja bem sucedida, o Catarse devolve o dinheiro pros apoiadores sem maiores burocracias. O melhor de tudo \u00e9 que a revista j\u00e1 est\u00e1 finalizada, apenas aguardando seu apoio!\n</p>\n<p>O dinheiro arrecadado ser\u00e1 destinado a impress\u00e3o, recompensas, envio e a porcentagem do catarse.\n</p>\n<p \"=\"\">A previs\u00e3o de lan\u00e7amento \u00e9 no  FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos) que ocorrer\u00e1 entre no final de maio e come\u00e7o de junho entre os dias 30/05 e 03/06.Os envios ocorrer\u00e3o no decorrer do m\u00eas de junho.\n</p>\n<p \"=\"\">Confira mais detalhes sobre a revista, campanha, autores e bastidores: <a href=\"https://www.facebook.com/revistabasidio/\">https://www.facebook.com/revistabasidio/<br></a>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>Para ler Bas\u00eddio 1 on line: <strong><a href=\"http://issuu.com/axlarcangelo/docs/bas__dio\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-U&quot;}\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" data-lynx-uri=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fissuu.com%2Faxlarcangelo%2Fdocs%2Fbas__dio&h=ATNM07M0Bt4ihXVrBpzFsMxAT8GahjSW9oN3bBYDh3HvKiQm5l_3FWRDH0QeCv6_VrNNnh2OcHIH2ZVtRvAbk5gINsX3Fd8Q-NXvAF8oTiC-pDI9Ggv-YhN9MPx1\"></a></strong><a href=\"http://issuu.com/axlarcangelo/docs/bas__dio\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-U&quot;}\" rel=\"nofollow\" data-lynx-mode=\"asynclazy\" data-lynx-uri=\"https://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fissuu.com%2Faxlarcangelo%2Fdocs%2Fbas__dio&h=ATNM07M0Bt4ihXVrBpzFsMxAT8GahjSW9oN3bBYDh3HvKiQm5l_3FWRDH0QeCv6_VrNNnh2OcHIH2ZVtRvAbk5gINsX3Fd8Q-NXvAF8oTiC-pDI9Ggv-YhN9MPx1\">http://issuu.com/axlarcangelo/docs/bas__dio</a><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>Sobre o quadrinho</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>O formato da Bas\u00eddio \u00e9 21x28, com cerca de 84 p\u00e1ginas internas em preto e branco em papel offset 90g/m\u00b2, capa colorida em triplex 250g/m\u00b2, acabamento bopp e lombada quadrada.<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149137/Magazine_Mockup_1_basidio_2.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149138/Magazine_Mockup_7_basidio_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149144/basidio_2_rosemario_alexandre_6_e_7.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149145/basidio_2_dudu.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149148/basidio_2_renata.jpg\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Algumas pistas do que voc\u00ea encontrar\u00e1 na Bas\u00eddio 2:\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>Antonieta</strong> de La\u00eds Ribeiro e Lucca Alfinito\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150718/lais0043.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\">Antonieta\n perde a refer\u00eancia se si mesma quando, ap\u00f3s um grave acidente, sua \ncabe\u00e7a \u00e9 transplantada para um outro corpo em um procedimento cient\u00edfico\n experimental\n\t<br></span></span></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\"></span></span></span>\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\"></span></span></span><strong>The Last Rose</strong> de Renata Rinaldi\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/152774/Pg_6_FWokok.jpg\">Em um mundo p\u00f3s apocal\u00edptico, devastado, uma criatura bestial segue sua jornada l\u00edrica at\u00e9 os confins de sua terra, para que ent\u00e3o encontre a \u00faltima rosa.\n</p><strong></strong>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><strong>Um Rosto Comum</strong> de Dudu Torres\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150719/003__2_.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">\"Um rosto comum\" conta a hist\u00f3ria de uma mulher que se perde cada vez mais\n em sua rotina vazia e desinteressante. Essa rotina, entretanto, atrai a\n presen\u00e7a de uma figura estranha\n\t<br></span>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><strong>Vendedores de Quadros </strong>de Max e Marcos Andrade\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150720/20180321_224359.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\">Dois picaretas seguem seu dia-a-dia vendendo quadros de santo no interior de MInas Gerais<br></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span>\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Um Vagalume por dia</strong> de Sidnei Silva<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150721/bas%C3%ADdio_2_sidd.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\"><strong>Um\n vagalume por dia \n\t</strong> trata da busca de um garoto pela sua fam\u00edlia em uma\n zona de conflito, onde a realidade e os sonhos se misturam na noite.\n\t<strong><br></strong></span></span></span>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\"><strong></strong></span></span>\n</p>\n<hr>\n<p \"=\"\"><span class=\" UFICommentActorAndBody\"><span class=\"UFICommentBody\"><strong>Totentanz</strong> de Beto Martins, Alexandre Carvalho e Rosem\u00e1rio Souza <span class=\"UFICommentBody\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150722/20180321_233051.jpg\"></span></span></span>Uma suntuosa festa recebe um convidado mais que indesejado<br>\n</p>\n<p \"=\"\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<hr>\n<p>Os respons\u00e1veis pela Bas\u00eddio 2 possuem outros projetos pessoais realizados ou em andamento. Confira alguns deles:\n</p>\n<p \"=\"\">Alexandre Carvalho\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/alx_carvalho/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/alx_carvalho</a>\n</p>\n<p>Beto Martins <a href=\"https://www.facebook.com/anaturezaurbana/\">https://www.facebook.com/anaturezaurbana/</a> <br>\n</p>\n<p \"=\"\">Dudu Torres <a href=\"https://www.instagram.com/dudutowers/\">https://www.instagram.com/dudutowers/</a><a href=\"https://www.facebook.com/Dudu-Torres-245146488830220/?fref=pb&hc_location=profile_browser\"></a>\n</p>\n<p \"=\"\">Lucca Alfinito <a href=\"https://www.instagram.com/luccacomdoisc/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/luccacomdoisc/</a> <br>\n</p>\n<p \"=\"\">La\u00eds Ribeiro <a href=\"https://www.instagram.com/outralais/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/outralais/</a>\n</p>\n<p \"=\"\">Marcos Jr <a href=\"https://marcosjunior.contently.com/pub/tenhomaisdiscosqueamigos-com\">https://marcosjunior.contently.com</a>\n</p>\n<p \"=\"\">Max Andrade <a href=\"http://puffnopiripaf.iluria.com/\">http://puffnopiripaf.iluria.com/</a><br>\n</p>\n<p>Renata Rinaldi <a href=\"https://renatarinaldi.com/\">https://renatarinaldi.com/</a> <br>\n</p>\n<p \"=\"\">Rosem\u00e1rio Souza <a href=\"https://www.instagram.com/rosemario.souza/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/rosemario.souza/</a> <br>\n</p>\n<p \"=\"\">Sidnei Silva\n\t<a href=\"https://www.instagram.com/sidonsilva/?hl=pt-br\">https://www.instagram.com/sidonsilva/<br></a>\n</p>\n<p><strong>Algumas recompensas que preparamos para voc\u00eas<br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149343/gibi_quantico_2.jpg\" style=\"width: 182px; height: 295px;\" width=\"182\" height=\"295\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149340/61je_vEPHSL.jpg\" style=\"width: 207px; height: 300px;\" width=\"207\" height=\"300\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149344/20180313_012400r.png\" style=\"width: 220px; height: 300px;\" width=\"220\" height=\"300\"><br><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149339/20180311_160900.jpg\" style=\"width: 378px; height: 313px;\" width=\"378\" height=\"313\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149481/basidio_1_capa.jpg\" style=\"width: 223px; height: 315px;\" width=\"223\" height=\"315\"> </strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/149346/20180311_182136.jpg\" style=\"width: 479px; height: 358px;\" width=\"479\" height=\"358\"></strong>\n</p>", "permalink": "basidio2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/k0LoGlNWjps", "video_url": "https://youtu.be/k0LoGlNWjps", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72655/card2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72655/project_thumb_thumb_card2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72655/project_thumb_small_card2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72655/project_thumb_large_card2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72655/project_thumb_video_cover_card2.jpg", "progress": 120.41666666666667, "pledged": 9836.531696758226, "total_contributions": 146, "total_contributors": 144, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-04-23T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-04-22T23:59:59.999999", "online_date": "2018-03-13T05:19:13.493184", "zone_online_date": "2018-03-13T02:19:13.493184", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 7, "address": {"city": "Uberl\u00e2ndia", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 458104, "name": "Rosem\u00e1rio Hon\u00f3rio de Souza", "public_name": "Rosem\u00e1rio Souza"}, "reminder_count": 33, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 7, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "antologia,quadrinhos", "city_id": 2393, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "ea5f2a28-25a7-405f-a13b-84ea16188f47", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Bas\u00eddio \u00e9 uma antologia de quadrinhos que surgiu em 2015 movida pela  vontade de alguns autores de criarem suas hist\u00f3rias. Em 2018 apresentamos a continuidade desse projeto:  Bas\u00eddio volume 2. Os quadrinhos da Bas\u00eddio passam pela fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, terror, fantasia, realismo fant\u00e1stico, entre outros. Participam desta edi\u00e7\u00e3o Alexandre Carvalho, Beto Martins, Dudu Torres, Lucca Alfinito, La\u00eds Ribeiro, Marcos e Max Andrade, Renata Rinaldi, Rosem\u00e1rio Souza e Sidnei Silva. Bas\u00eddio \u00e9 uma estrutura produtora de esporos que fica na base de certos tipos de fungos, sendo respons\u00e1vel pela sua propaga\u00e7\u00e3o. Desse modo a ideia da revista \u00e9, assim como aquilo que lhe d\u00e1 o nome, ser um ve\u00edculo de propaga\u00e7\u00e3o da vontade de fazer quadrinhos, das ideias e vis\u00f5es de cada autor. No primeiro volume, impresso em 2015, a revista Bas\u00eddio reuniu quadrinhistas da cidade de Uberl\u00e2ndia/MG. Agora, propaga seus esporos a outras paragens brasileiras, trazendo autores de outras regi\u00f5es, agregando outros tra\u00e7os e outras vozes \u00e0 revista. Essa campanha tem como modalidade o \u201ctudo ou nada\u201d: caso seja bem sucedida, os apoiadores recebem as recompensas em suas casas. Caso n\u00e3o seja bem sucedida, o Catarse devolve o dinheiro pros apoiadores sem maiores burocracias. O melhor de tudo \u00e9 que a revista j\u00e1 est\u00e1 finalizada, apenas aguardando seu apoio! O dinheiro arrecadado ser\u00e1 destinado a impress\u00e3o, recompensas, envio e a porcentagem do catarse. A previs\u00e3o de lan\u00e7amento \u00e9 no  FIQ (Festival Internacional de Quadrinhos) que ocorrer\u00e1 entre no final de maio e come\u00e7o de junho entre os dias 30/05 e 03/06.Os envios ocorrer\u00e3o no decorrer do m\u00eas de junho. Confira mais detalhes sobre a revista, campanha, autores e bastidores: https://www.facebook.com/revistabasidio/ Para ler Bas\u00eddio 1 on line: http://issuu.com/axlarcangelo/docs/bas__dio Sobre o quadrinho O formato da Bas\u00eddio \u00e9 21x28, com cerca de 84 p\u00e1ginas internas em preto e branco em papel offset 90g/m\u00b2, capa colorida em triplex 250g/m\u00b2, acabamento bopp e lombada quadrada. Algumas pistas do que voc\u00ea encontrar\u00e1 na Bas\u00eddio 2: Antonieta de La\u00eds Ribeiro e Lucca Alfinito Antonieta\n perde a refer\u00eancia se si mesma quando, ap\u00f3s um grave acidente, sua \ncabe\u00e7a \u00e9 transplantada para um outro corpo em um procedimento cient\u00edfico\n experimental The Last Rose de Renata Rinaldi Em um mundo p\u00f3s apocal\u00edptico, devastado, uma criatura bestial segue sua jornada l\u00edrica at\u00e9 os confins de sua terra, para que ent\u00e3o encontre a \u00faltima rosa. Um Rosto Comum de Dudu Torres \"Um rosto comum\" conta a hist\u00f3ria de uma mulher que se perde cada vez mais\n em sua rotina vazia e desinteressante. Essa rotina, entretanto, atrai a\n presen\u00e7a de uma figura estranha Vendedores de Quadros de Max e Marcos Andrade Dois picaretas seguem seu dia-a-dia vendendo quadros de santo no interior de MInas Gerais Um Vagalume por dia de Sidnei Silva Um\n vagalume por dia trata da busca de um garoto pela sua fam\u00edlia em uma\n zona de conflito, onde a realidade e os sonhos se misturam na noite. Totentanz de Beto Martins, Alexandre Carvalho e Rosem\u00e1rio Souza Uma suntuosa festa recebe um convidado mais que indesejado Os respons\u00e1veis pela Bas\u00eddio 2 possuem outros projetos pessoais realizados ou em andamento. Confira alguns deles: Alexandre Carvalho https://www.instagram.com/alx_carvalho Beto Martins https://www.facebook.com/anaturezaurbana/ Dudu Torres https://www.instagram.com/dudutowers/ Lucca Alfinito https://www.instagram.com/luccacomdoisc/ La\u00eds Ribeiro https://www.instagram.com/outralais/ Marcos Jr https://marcosjunior.contently.com Max Andrade http://puffnopiripaf.iluria.com/ Renata Rinaldi https://renatarinaldi.com/ Rosem\u00e1rio Souza https://www.instagram.com/rosemario.souza/ Sidnei Silva https://www.instagram.com/sidonsilva/ Algumas recompensas que preparamos para voc\u00eas"}, "user": {"id": 458104, "common_id": "6370cde1-a5af-400d-a685-bb2349c63cf4", "name": "Rosem\u00e1rio Hon\u00f3rio de Souza", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/458104/thumb_avatar_29104069_1711580202241976_7749470566965936510_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rosemario.souza", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 68, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 10, "followers_count": 42, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-08-07T00:37:45.341455", "about_html": "<p>Ilustrador, artista visual e editor de quadrinhos independentes. Participou de revistas em quadrinhos como Bas\u00eddio 1, Mundo Paralelo e Cami\u00f1o di Rato, entre outras.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rosem\u00e1rio Souza", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 138116, "project_id": 72655, "description": "- Livro Bas\u00eddio 2 em formato digital (PDF)\n- Nome na p\u00e1gina de agradecimentos do livro", "minimum_value": 13.61457674291796, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-06-01T15:45:30", "updated_at": "2018-03-13T02:34:31.63275", "paid_count": 16, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Apoio de cora\u00e7\u00e3o", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bc43166b-5841-498a-a1a6-d8a34fc44766", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["antologia", "quadrinho", "vontade", "autor", "hist\u00f3ria", "continuidade", "projeto", "bas\u00eddio", "volume", "quadrinho", "fic\u00e7\u00e3o", "terror", "fantasia", "realismo", "edi\u00e7\u00e3o", "estrutura", "esporo", "base", "tipo", "fungo", "propaga\u00e7\u00e3o", "modo", "ideia", "revista", "nome", "ve\u00edculo", "propaga\u00e7\u00e3o", "vontade", "quadrinho", "ideia", "vis\u00e3o", "autor", "volume", "revista", "quadrinhista", "cidade", "esporo", "paragem", "autor", "regi\u00e3o", "tra\u00e7o", "voz", "revista", "campanha", "modalidade", "apoiador", "recompensa", "casa", "dinheiro", "pro", "burocracia", "bom", "revista", "apoio", "dinheiro", "impress\u00e3o", "envio", "porcentagem", "catarse", "previs\u00e3o", "lan\u00e7amento", "final", "maio", "come\u00e7o", "junho", "dia", "envio", "m\u00eas", "junho", "detalhe", "revista", "campanha", "autor", "bastidor", "quadrinho", "formato", "21x28", "p\u00e1gina", "branco", "papel", "offset", "capa", "triplex", "acabamento", "pista", "refer\u00eancia", "acidente", "cabe\u00e7a", "corpo", "procedimento", "experimental", "mundo", "criatura", "jornada", "confim", "terra", "rosa", "rosto", "hist\u00f3ria", "mulher", "cada", "mais", "rotina", "rotina", "presen\u00e7a", "figura", "vendedores", "picareta", "quadro", "santo", "interior", "dia", "dia", "busca", "garoto", "fam\u00edlia", "zona", "conflito", "realidade", "sonho", "noite", "convidado", "indesejado", "respons\u00e1vel", "projeto", "andamento"], "lemmas_freq": {"antologia": 1, "quadrinho": 4, "vontade": 2, "autor": 4, "hist\u00f3ria": 2, "continuidade": 1, "projeto": 2, "bas\u00eddio": 1, "volume": 2, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "terror": 1, "fantasia": 1, "realismo": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "estrutura": 1, "esporo": 2, "base": 1, "tipo": 1, "fungo": 1, "propaga\u00e7\u00e3o": 2, "modo": 1, "ideia": 2, "revista": 5, "nome": 1, "ve\u00edculo": 1, "vis\u00e3o": 1, "quadrinhista": 1, "cidade": 1, "paragem": 1, "regi\u00e3o": 1, "tra\u00e7o": 1, "voz": 1, "campanha": 2, "modalidade": 1, "apoiador": 1, "recompensa": 1, "casa": 1, "dinheiro": 2, "pro": 1, "burocracia": 1, "bom": 1, "apoio": 1, "impress\u00e3o": 1, "envio": 2, "porcentagem": 1, "catarse": 1, "previs\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 1, "final": 1, "maio": 1, "come\u00e7o": 1, "junho": 2, "dia": 3, "m\u00eas": 1, "detalhe": 1, "bastidor": 1, "formato": 1, "21x28": 1, "p\u00e1gina": 1, "branco": 1, "papel": 1, "offset": 1, "capa": 1, "triplex": 1, "acabamento": 1, "pista": 1, "refer\u00eancia": 1, "acidente": 1, "cabe\u00e7a": 1, "corpo": 1, "procedimento": 1, "experimental": 1, "mundo": 1, "criatura": 1, "jornada": 1, "confim": 1, "terra": 1, "rosa": 1, "rosto": 1, "mulher": 1, "cada": 1, "mais": 1, "rotina": 2, "presen\u00e7a": 1, "figura": 1, "vendedores": 1, "picareta": 1, "quadro": 1, "santo": 1, "interior": 1, "busca": 1, "garoto": 1, "fam\u00edlia": 1, "zona": 1, "conflito": 1, "realidade": 1, "sonho": 1, "noite": 1, "convidado": 1, "indesejado": 1, "respons\u00e1vel": 1, "andamento": 1}, "entidades": {"Bas\u00eddio": 5, "Alexandre Carvalho": 2, "Beto Martins": 2, "Dudu Torres": 1, "Lucca Alfinito": 1, "La\u00eds Ribeiro": 1, "Marcos": 1, "Max Andrade": 1, "Renata Rinaldi": 1, "Rosem\u00e1rio Souza": 3, "Sidnei Silva": 3, "Uberl\u00e2ndia": 1, "MG": 1, "Catarse": 1, "FIQ": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos": 1, "https://www.facebook.com/revistabasidio/": 1, "O formato da Bas\u00eddio": 1, "Bas\u00eddio 2: Antonieta de La\u00eds Ribeiro": 1, "Lucca Alfinito Antonieta": 1, "The Last Rose de Renata Rinaldi": 1, "Um Rosto Comum de Dudu Torres": 1, "Vendedores de Quadros de Max": 1, "Marcos Andrade": 1, "MInas Gerais": 1, "Vagalume": 1, "Totentanz": 1, "Bas\u00eddio 2": 1, "Alexandre Carvalho https://www.instagram.com/alx_carvalho Beto Martins https://www.facebook.com/anaturezaurbana/ Dudu Torres https://www.instagram.com/dudutowers/": 1, "Max Andrade http://puffnopiripaf.iluria.com/ Renata Rinaldi": 1}, "tfidf": {"antologia": 2.6822400358356333, "quadrinho": 1.3125042964384444, "vontade": 5.302619470288549, "autor": 3.671615119952176, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "continuidade": 3.4686053452276795, "projeto": 0.9059155239454939, "bas\u00eddio": 7.934513463882263, "volume": 2.9274279201993227, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "terror": 1.93557690193558, "fantasia": 2.1537699480899337, "realismo": 4.756459633534317, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "estrutura": 3.9832697453008357, "esporo": 14.482732566644636, "base": 2.971668833622356, "tipo": 2.0456355055493822, "fungo": 6.548219102762372, "propaga\u00e7\u00e3o": 13.096438205524745, "modo": 3.2431655816531193, "ideia": 3.2383109247198565, "revista": 5.46983467296788, "nome": 1.0707100724293088, "ve\u00edculo": 4.084365862172205, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "quadrinhista": 4.638676597877934, "cidade": 1.4302252903456174, "paragem": 6.325075551448163, "regi\u00e3o": 2.6213074848404756, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "voz": 3.6860182218329043, "campanha": 1.5364949794972498, "modalidade": 3.261684629420357, "apoiador": 0.9732174179720962, "recompensa": 0.8783381797818528, "casa": 1.5476341445196182, "dinheiro": 3.947016248517979, "pro": 4.323595551238038, "burocracia": 5.98860331482695, "bom": 3.2805531137247397, "apoio": 1.199921803909315, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "envio": 3.4802161455551817, "porcentagem": 4.7990192479531135, "catarse": 2.3699930565595695, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "final": 1.6466549037204787, "maio": 3.1638288394165985, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "junho": 6.228463796554452, "dia": 3.227845287272693, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "detalhe": 2.2611901967107704, "bastidor": 3.52779421661801, "formato": 0.9063120318242589, "21x28": 4.500526259397117, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "branco": 1.6749319998173402, "papel": 0.8869962425249672, "offset": 2.2044136809086887, "capa": 0.5241663660612389, "triplex": 3.927180278649792, "acabamento": 2.4920957533604695, "pista": 4.468777561082536, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "acidente": 3.8401689016601623, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "corpo": 2.687489391721777, "procedimento": 5.449606814094262, "experimental": 5.449606814094262, "mundo": 0.8361378252914763, "criatura": 2.366168960121166, "jornada": 2.0264305257133324, "confim": 5.226463262780053, "terra": 2.271552983746317, "rosa": 6.325075551448163, "rosto": 3.6860182218329043, "mulher": 2.3213853574941927, "cada": 3.1638288394165985, "mais": 2.698071501052314, "rotina": 7.680337803320325, "presen\u00e7a": 3.3193929470410035, "figura": 3.0593161406811116, "vendedores": 7.241366283322318, "picareta": 6.835901175214153, "quadro": 3.1638288394165985, "santo": 4.6764169258607815, "interior": 2.840763263075501, "busca": 1.9607038520130018, "garoto": 2.8719184308552963, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "zona": 4.88999102615884, "conflito": 2.992871041272959, "realidade": 1.9134901145327365, "sonho": 1.887141284835985, "noite": 2.366168960121166, "convidado": 3.147021721100217, "indesejado": 6.325075551448163, "respons\u00e1vel": 3.4918622073919465, "andamento": 3.6170253503459526}}