{"detail": {"project_id": 72981, "id": 72981, "user_id": 440482, "name": "Naruna  - uma hist\u00f3ria sobre esculpir travessias", "headline": "\"S\u00f3 se consegue navegar por essas \u00e1guas com uma carranca...\"", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151794/Or%C3%A7amento.png\" style=\"width: 214px; height: 80px;\" width=\"214\" height=\"80\">\n</p>\n<p \"=\"\">O valor do projeto est\u00e1 distribu\u00eddo aproximadamente conforme a ilustra\u00e7\u00e3o abaixo. Sua ajuda vai tornar poss\u00edvel o pagamento da taxa obrigat\u00f3ria do Catarse, a produ\u00e7\u00e3o e envio da HQ e recompensas, e a impress\u00e3o da HQ.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151793/GRAFICO_OR%C3%87AMENTO.jpg\">\n</p>", "goal": 13478.43097548878, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150819/Esculpir_travessias.png\" width=\"302\" height=\"83\" style=\"width: 302px; height: 83px;\">\n</p>\n<p \"=\"\">\"S\u00f3 se consegue navegar por essas \u00e1guas com uma carranca na proa.\" \u00e9 o que dizem os pescadores da vila onde mora Naruna, uma aprendiz escultora de carrancas que est\u00e1 com problemas. Ela \u00e9 incapaz de esculpir uma carranca como ela realmente deve ser: assustadora.\n</p>\n<p \"=\"\">Inspirada nas lendas ribeirinhas e na arte centen\u00e1ria das carrancas, essa hist\u00f3ria nasceu da minha admira\u00e7\u00e3o pela riqueza do imagin\u00e1rio popular do brasileiro e da vontade de criar uma hist\u00f3ria em quadrinho.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151805/arte02.jpg\">\n</p>\n<p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150824/O_Livro.png\" width=\"165\" height=\"68\" style=\"width: 165px; height: 68px;\">\n</p>\n<p \"=\"\">O quadrinho j\u00e1 est\u00e1 todo pronto e eu preciso da sua ajuda para arcar com os custos de impress\u00e3o de cada livro. O livro ter\u00e1 72 p\u00e1ginas, mas caso a gente consiga ultrapassar a meta vou adicionar mais conte\u00fado extra com esbo\u00e7os, e os bastidores da produ\u00e7\u00e3o da HQ.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151798/ESPECIFICACOES.jpg\">\n</p>\n<p>O lan\u00e7amento ser\u00e1 no <strong>FIQ 2018 - Festival Internacional de Quadrinhos</strong>, que acontece de <strong>30 de maio a 03 de junho em Belo Horizonte</strong>. Voc\u00ea pode pegar seu livro l\u00e1 mesmo no evento ou optar por receber as recompensas por correio, nesse caso os itens ser\u00e3o enviados a partir do final de Junho.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151804/carranca55.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151802/01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151803/04.jpg\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150850/Recompensas.png\" width=\"243\" height=\"81\" style=\"width: 243px; height: 81px;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong></strong><strong>Apoio Virtual:</strong> PDF do livro + nome dos agradecimentos.</li>\n\t<li><strong>Kit 1: </strong>Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas.</li>\n\t<li><strong>Kit 2:</strong> Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + adesivos.</li>\n\t<li><strong>Kit 3: </strong>Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + <a href=\"http://mayaralista.com.br/memorias-encantadas-da-terra-brincante\" target=\"_blank\">minizine \u201cMem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante\u201d</a>.</li>\n\t<li><strong>Kit 4: </strong>Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + 01 sketchbook <a href=\"https://www.amareloverve.co/\" target=\"_blank\">Amarelo Verve</a> edi\u00e7\u00e3o limitada com capa ilustrada.</li>\n\t<li><strong>Combo 1:</strong> Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + adesivos + 01 sketchbook <a href=\"https://www.amareloverve.co/\" target=\"_blank\">Amarelo Verve</a> edi\u00e7\u00e3o limitada com capa ilustrada + ecobag exclusiva.</li>\n\t<li><strong>Combo 2:</strong> Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + <a href=\"http://mayaralista.com.br/memorias-encantadas-da-terra-brincante\" target=\"_blank\">minizine \u201cMem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante\u201d</a> + adesivos + um retrato original do apoiador em A4.</li>\n</ul>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151799/recompensas.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150863/como_funciona_o_catarse.png\" width=\"391\" height=\"79\" style=\"width: 391px; height: 79px;\">\n</p>\n<p>O Catarse \u00e9 uma plataforma online de financiamento coletivo que tem ajudado muitos projetos bacanas a acontecerem. Funciona assim:\n</p>\n<p \"=\"\">Voc\u00ea escolhe o valor do seu apoio e a recompensa que quer receber, se o projeto conseguir arrecadar a meta estipulada dentro do tempo da campanha <strong>(no nosso caso, 35 dias)</strong> todo mundo recebe suas recompensas e o livro \u00e9 impresso lindamente. &lt;3\n</p>\n<p>Caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada todos os apoiadores recebem seu dinheiro inteirinho de volta, mas o projeto n\u00e3o acontece e eu fico muito triste\u2026 :(\n</p>\n<p>Por isso, seu apoio \u00e9 fundamental! Me ajude a divulgar a campanha para que mais pessoas sejam alcan\u00e7adas. :D\n</p>\n<p>Em caso de d\u00favidas tem tudo bem explicadinho aqui: <a href=\"https://suporte.catarse.me/hc/pt-br/articles/202387598-Como-apoiar-um-projeto-\">https://suporte.catarse.me/hc/pt-br/articles/202387598-Como-apoiar-um-projeto-</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150923/carranca3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/150864/Sobre_a_autora.png\" width=\"250\" height=\"66\" style=\"width: 250px; height: 66px;\"><br>\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/151684/IMAGEM_ABOUT.jpg\" width=\"218\" height=\"222\" alt=\"\" style=\"width: 218px; height: 222px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><strong>Ol\u00e1! </strong>Meu nome \u00e9 Mayara Lista e eu sou ilustradora e designer rec\u00e9m formada. Trabalho como storyboarder e designer de personagem. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m fa\u00e7o  capas de livros e ilustra\u00e7\u00f5es para projetos gr\u00e1ficos variados.\n</p>\n<p \"=\"\">Embora eu tenha brincado de fazer quadrinhos a vida toda, Naruna \u00e9 a primeira HQ que estou apresentando ao mundo. (:<br>\n</p>\n<p \"=\"\"><a href=\"http://mayaralista.com.br\" target=\"_blank\">mayaralista.com.br</a>    I    <a href=\"https://www.instagram.com/mayaralista/\" target=\"_blank\">instagram.com/mayaralista</a>\n</p>", "permalink": "naruna", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/iqGWMffV2Vo", "video_url": "https://youtu.be/iqGWMffV2Vo", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72981/COVER_CATARSE.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72981/project_thumb_thumb_COVER_CATARSE.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72981/project_thumb_small_COVER_CATARSE.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72981/project_thumb_large_COVER_CATARSE.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/72981/project_thumb_video_cover_COVER_CATARSE.jpg", "progress": 113.38383838383838, "pledged": 15282.36239392541, "total_contributions": 143, "total_contributors": 140, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-05-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-05-03T23:59:59.999999", "online_date": "2018-03-29T22:22:14.798759", "zone_online_date": "2018-03-29T19:22:14.798759", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 35, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 35, "unit": "days"}, "posts_count": 9, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 440482, "name": "MAYARA LISTA ALCANTARA", "public_name": "MAYARA LISTA ALCANTARA"}, "reminder_count": 34, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 9, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Carranca,Cultura,Ilustra\u00e7\u00e3o,imagin\u00e1rio,popular", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "6bc69da8-0c4d-4516-b573-12b7c1d2a259", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "\"S\u00f3 se consegue navegar por essas \u00e1guas com uma carranca na proa.\" \u00e9 o que dizem os pescadores da vila onde mora Naruna, uma aprendiz escultora de carrancas que est\u00e1 com problemas. Ela \u00e9 incapaz de esculpir uma carranca como ela realmente deve ser: assustadora. Inspirada nas lendas ribeirinhas e na arte centen\u00e1ria das carrancas, essa hist\u00f3ria nasceu da minha admira\u00e7\u00e3o pela riqueza do imagin\u00e1rio popular do brasileiro e da vontade de criar uma hist\u00f3ria em quadrinho. O quadrinho j\u00e1 est\u00e1 todo pronto e eu preciso da sua ajuda para arcar com os custos de impress\u00e3o de cada livro. O livro ter\u00e1 72 p\u00e1ginas, mas caso a gente consiga ultrapassar a meta vou adicionar mais conte\u00fado extra com esbo\u00e7os, e os bastidores da produ\u00e7\u00e3o da HQ. O lan\u00e7amento ser\u00e1 no FIQ 2018 - Festival Internacional de Quadrinhos , que acontece de 30 de maio a 03 de junho em Belo Horizonte . Voc\u00ea pode pegar seu livro l\u00e1 mesmo no evento ou optar por receber as recompensas por correio, nesse caso os itens ser\u00e3o enviados a partir do final de Junho. Apoio Virtual: PDF do livro + nome dos agradecimentos. Kit 1: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas. Kit 2: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + adesivos. Kit 3: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + minizine \u201cMem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante\u201d . Kit 4: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + 01 sketchbook Amarelo Verve edi\u00e7\u00e3o limitada com capa ilustrada. Combo 1: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + adesivos + 01 sketchbook Amarelo Verve edi\u00e7\u00e3o limitada com capa ilustrada + ecobag exclusiva. Combo 2: Livro impresso autografado + nome nos agradecimentos + marca p\u00e1ginas + minizine \u201cMem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante\u201d + adesivos + um retrato original do apoiador em A4. O Catarse \u00e9 uma plataforma online de financiamento coletivo que tem ajudado muitos projetos bacanas a acontecerem. Funciona assim: Voc\u00ea escolhe o valor do seu apoio e a recompensa que quer receber, se o projeto conseguir arrecadar a meta estipulada dentro do tempo da campanha (no nosso caso, 35 dias) todo mundo recebe suas recompensas e o livro \u00e9 impresso lindamente. <3 Caso a meta n\u00e3o seja alcan\u00e7ada todos os apoiadores recebem seu dinheiro inteirinho de volta, mas o projeto n\u00e3o acontece e eu fico muito triste\u2026 :( Por isso, seu apoio \u00e9 fundamental! Me ajude a divulgar a campanha para que mais pessoas sejam alcan\u00e7adas. :D Em caso de d\u00favidas tem tudo bem explicadinho aqui: https://suporte.catarse.me/hc/pt-br/articles/202387598-Como-apoiar-um-projeto- Ol\u00e1! Meu nome \u00e9 Mayara Lista e eu sou ilustradora e designer rec\u00e9m formada. Trabalho como storyboarder e designer de personagem. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m fa\u00e7o  capas de livros e ilustra\u00e7\u00f5es para projetos gr\u00e1ficos variados. Embora eu tenha brincado de fazer quadrinhos a vida toda, Naruna \u00e9 a primeira HQ que estou apresentando ao mundo. (: mayaralista.com.br I instagram.com/mayaralista"}, "user": {"id": 440482, "common_id": "cd873a94-1f1b-4bf2-b04d-c86d024068c6", "name": "MAYARA LISTA ALCANTARA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/440482/thumb_avatar_11078058_852180074862272_6972720789658155355_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 27, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 3, "followers_count": 38, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-06-21T23:11:01.666437", "about_html": "<p>A\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "MAYARA LISTA ALCANTARA", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 139867, "project_id": 72981, "description": "- Livro impresso autografado \n- Nome nos agradecimentos \n- Marca p\u00e1ginas\n\n", "minimum_value": 54.45830697167184, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-06-02T06:55:07", "updated_at": "2018-03-29T22:10:25.473994", "paid_count": 56, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 6291456, "title": "KIT 1", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "6bf2c59a-9eec-46df-b93b-64701e7d5c6c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["\u00e1gua", "carranca", "proa", "pescador", "aprendiz", "carranca", "problema", "carranca", "lenda", "ribeirinha", "arte", "carranco", "hist\u00f3ria", "admira\u00e7\u00e3o", "riqueza", "brasileiro", "vontade", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "ajuda", "custo", "impress\u00e3o", "livro", "livro", "p\u00e1gina", "gente", "meta", "conte\u00fado", "esbo\u00e7o", "bastidor", "produ\u00e7\u00e3o", "lan\u00e7amento", "maio", "junho", "livro", "evento", "recompensa", "correio", "caso", "item", "final", "junho", "apoio", "livro", "nome", "agradecimento", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "sketchbook", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "ecobag", "livro", "nome", "agradecimento", "marca", "retrato", "apoiador", "plataforma", "financiamento", "projeto", "valor", "apoio", "recompensa", "projeto", "meta", "tempo", "campanha", "caso", "dia", "mundo", "recompensa", "livro", "meta", "apoiador", "dinheiro", "inteirinho", "volta", "projeto", "apoio", "campanha", "pessoa", "caso", "d\u00favida", "explicadinho", "nome", "designer", "designer", "personagem", "capa", "livro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "projeto", "quadrinho", "vida", "mundo"], "lemmas_freq": {"\u00e1gua": 1, "carranca": 3, "proa": 1, "pescador": 1, "aprendiz": 1, "problema": 1, "lenda": 1, "ribeirinha": 1, "arte": 1, "carranco": 1, "hist\u00f3ria": 2, "admira\u00e7\u00e3o": 1, "riqueza": 1, "brasileiro": 1, "vontade": 1, "quadrinho": 2, "ajuda": 1, "custo": 1, "impress\u00e3o": 1, "livro": 12, "p\u00e1gina": 1, "gente": 1, "meta": 3, "conte\u00fado": 1, "esbo\u00e7o": 1, "bastidor": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "lan\u00e7amento": 1, "maio": 1, "junho": 2, "evento": 1, "recompensa": 3, "correio": 1, "caso": 3, "item": 1, "final": 1, "apoio": 3, "nome": 8, "agradecimento": 7, "marca": 6, "edi\u00e7\u00e3o": 2, "capa": 3, "sketchbook": 1, "ecobag": 1, "retrato": 1, "apoiador": 2, "plataforma": 1, "financiamento": 1, "projeto": 4, "valor": 1, "tempo": 1, "campanha": 2, "dia": 1, "mundo": 2, "dinheiro": 1, "inteirinho": 1, "volta": 1, "pessoa": 1, "d\u00favida": 1, "explicadinho": 1, "designer": 2, "personagem": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "vida": 1}, "entidades": {"Naruna": 2, "FIQ 2018": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos": 1, "Belo Horizonte": 1, "Junho": 1, "Apoio Virtual": 1, "PDF": 1, "Kit": 3, "Kit 2": 1, "Mem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante\u201d": 1, "Amarelo Verve": 2, "Combo": 1, "Mem\u00f3rias Encantadas da Terra Brincante": 1, "A4": 1, "Catarse": 1, "Ol\u00e1!": 1, "Mayara Lista": 1, "I instagram.com/mayaralista": 1}, "tfidf": {"\u00e1gua": 3.4801661676287554, "carranca": 23.80354039164679, "proa": 7.934513463882263, "pescador": 4.990074484715823, "aprendiz": 5.98860331482695, "problema": 2.1263709739018193, "lenda": 2.698071501052314, "ribeirinha": 7.934513463882263, "arte": 0.6845879271642754, "carranco": 7.241366283322318, "hist\u00f3ria": 0.5412724103575846, "admira\u00e7\u00e3o": 4.756459633534317, "riqueza": 4.196843845598895, "brasileiro": 3.271074369770196, "vontade": 2.6513097351442747, "quadrinho": 0.6562521482192222, "ajuda": 1.8637757358797733, "custo": 2.117402303919059, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "livro": 7.351965001126886, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "gente": 2.051191075393984, "meta": 3.38305231047026, "conte\u00fado": 1.9530992526277824, "esbo\u00e7o": 3.2805531137247397, "bastidor": 3.52779421661801, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333, "maio": 3.1638288394165985, "junho": 6.228463796554452, "evento": 1.639247462442617, "recompensa": 2.6350145393455584, "correio": 2.2926063929441494, "caso": 6.54582247516989, "item": 2.5546161103418035, "final": 1.6466549037204787, "apoio": 3.5997654117279447, "nome": 8.56568057943447, "agradecimento": 14.884596817312735, "marca": 13.972268385517594, "edi\u00e7\u00e3o": 1.8126240636485178, "capa": 1.5724990981837168, "sketchbook": 4.084365862172205, "ecobag": 4.5672176338957895, "retrato": 4.084365862172205, "apoiador": 1.9464348359441923, "plataforma": 2.108513356501813, "financiamento": 1.48720760134105, "projeto": 1.8118310478909878, "valor": 1.2599520720678372, "tempo": 1.0418718227101742, "campanha": 1.5364949794972498, "dia": 1.0759484290908976, "mundo": 1.6722756505829526, "dinheiro": 1.9735081242589896, "inteirinho": 7.934513463882263, "volta": 1.9917140887555622, "pessoa": 1.098254186605196, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "explicadinho": 6.142753994654208, "designer": 4.599447721426027, "personagem": 0.7010580452608242, "ilustra\u00e7\u00e3o": 1.3387329499209515, "vida": 0.9116453777996214}}