{"detail": {"project_id": 74136, "id": 74136, "user_id": 12371, "name": "CLEAN BREAK", "headline": "Altas doses de a\u00e7\u00facar, tr\u00eas policiais e um crime sem solu\u00e7\u00e3o. Bem-vindo \u00e0 Purifica\u00e7\u00e3o Completa! ", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154298/bannerorcamento.jpg\"><br><br>IMPRESS\u00c3O - 70%<br>RECOMPENSAS - 17%<br>TAXA DO CATARSE - 13%\n</p>", "goal": 20358.714543320737, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154287/bannerprojeto.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong>Ap\u00f3s estudos m\u00e9dicos comprovarem as consequ\u00eancias aditivas do <strong>A\u00c7\u00daCAR</strong>, o <strong>ACORDO MUNDIAL</strong> foi estabelecido entre governos e empresas privadas para criminalizar a venda e distribui\u00e7\u00e3o do produto. Consequentemente, o <strong>AMINAMINA\u00ae</strong>, um substituto inofensivo do a\u00e7\u00facar, ganha for\u00e7a em escala global, assim como <strong>O PROGRESSO</strong>, movimento social que defende um estilo de vida inflexivelmente saud\u00e1vel. Esse contexto impulsiona a cria\u00e7\u00e3o da cidade-modelo de <strong>VARVA, </strong>para\u00edso social constru\u00eddo \u00e0s margens da <strong>CIDADE VELHA</strong>.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154288/bannerpersonagem.jpg\">\n</p>\n<p><strong>CLEAN BREAK</strong> gira em torno dos agentes veteranos <strong>ALBERICO DELUCCA</strong> e <strong>SILAS C\u00c1STAN</strong>, respons\u00e1veis pelo Departamento de Causas Vulgares, \u00fanica esta\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o operante na Cidade Velha. Devido aos problemas recorrentes de Silas com sua depend\u00eancia de a\u00e7\u00facar, a equipe recebe o refor\u00e7o de <strong>TARSILA KOPF</strong>, j\u00f3ia da Academia de Pol\u00edcia e misteriosamente afastada de seu cargo na corpora\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p>A descoberta de um corpo na parte de tr\u00e1s de um boteco trar\u00e1 a tona uma investiga\u00e7\u00e3o que gradualmente lan\u00e7ar\u00e1 luz sobre a agenda do Progresso e as consequ\u00eancias negativas de seu avan\u00e7o nos habitantes de uma cidade despeda\u00e7ada.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>PERSONAGENS </strong>\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154289/banneralberico.jpg\">\n</p>\n<p><strong></strong><strong><strong></strong>ALBERICO DE LUCCA</strong><br>Parceiro de Silas Cast\u00e1n desde a era pr\u00e9-Progresso, Alberico ainda vive a reputa\u00e7\u00e3o que a dupla construiu em seus dias de ouro, ainda que vivam o per\u00edodo mais hostil de suas carreiras.<br>Com uma personalidade auto-centrada e pouco senso de humor, transparece o desencanto pelo futuro estampado no rosto e <strong>carrega o fantasma do abrupto fim de seu casamento</strong>, h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154290/bannersilas.jpg\">\n</p>\n<p><strong>SILAS C\u00c1STAN<br><br></strong>Temperamental e descompensado, Silas se mostra o agente mais desregrado da corpora\u00e7\u00e3o, apesar de seus m\u00e9ritos passados. Rancoroso, C\u00e1stan n\u00e3o poupa palavras pra mostrar sua insatisfa\u00e7\u00e3o com os desdobramentos do Progresso na sociedade e o desejo de voltar a viver na realidade que tinham no passado. Ao longo do livro, sua depend\u00eancia qu\u00edmica se agrava junto com o anseio em <strong>fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os</strong> aos que o prejudicaram.<br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154291/bannertarsila.jpg\">\n</p>\n<p><br><strong>TARSILA KOPF<br><br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Da primeira gera\u00e7\u00e3o nascida e criada em <strong>Varva</strong>, a menina dos olhos da Academia de Pol\u00edcia \u00e9 determinada, dedicada e mais inteligente que a maioria dos policiais. <br>Rebaixada por motivos desconhecidos ao trabalho no departamento mais infame da corpora\u00e7\u00e3o, sofre com o desamparo emocional e a perda de prest\u00edgio gerados pela sua transfer\u00eancia. Ao longo da trama, descobre o que pode coloc\u00e1-la novamente na luz:  <strong>se submeter \u00e0 PURIFICA\u00c7\u00c3O COMPLETA.</strong></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156413/catarse1.jpg\"><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156414/clnbrk0215.jpg\"><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156415/clnbrk0117.jpg\"><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156417/clnbrk0209.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/156418/clnbrk0108.jpg\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>O LIVRO<br><br></strong></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154303/bannerlivro.jpg\"> <strong></strong>\n</p>\n<p><strong>APOIOS</strong>\n</p>\n<p><strong>1o. PASSO - CONTATO </strong>- R$10 ou mais - <strong>PDF do livro</strong> + nome nos agradecimentos<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154304/1contato.jpg\"><br>-<br><strong>2o. PASSO - TRAUMA</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"> - R$40 ou mais - PDF do livro + <strong>Livro impresso</strong> + nome nos agradecimentos</span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154306/1contato2.jpg\">-<br><strong>3o. PASSO - RESSACA - </strong>R$ 55 ou mais - PDF do livro + Livro impresso +<br><strong>KIT exclusivo (com seis postais e dois adesivos)</strong> + nome nos agradecimentos\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154307/1contato3.jpg\">-<br></strong><strong>4o. PASSO - TRANSE - </strong><strong>R$ 70 ou mais - </strong>PDF do livro + Livro impresso + <br><strong>''KLAUS''</strong> (2014, 108pg. -Balao Editorial) <strong>OU</strong> ''<strong>DOD\u00d4''</strong> (2015, 80pg, Panini Comics)<span class=\"redactor-invisible-space\"> </span><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154320/1contato4_.jpg\"></strong>-<br><strong>5o. PASSO - LIMPEZA - R$ 140</strong> ou mais - PDF do Livro + Livro impresso +<br><strong>KIT NUNES</strong> - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos) + nome nos agradecimentos<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154321/1contato5.jpg\">-<br><strong>6o. PASSO - DILATA\u00c7\u00c3O - R$ 300</strong> ou mais - PDF do Livro + Livro impresso +<br>KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos)<span class=\"redactor-invisible-space\"> + <br></span><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Desenho original formato A4, feito de l\u00e1pis de cor</strong> + nome nos agradecimentos</span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154329/1contato6.jpg\">-\n</p>\n<p><strong>7o. PASSO - CHOQUE - R$ 430 ou mais</strong> - PDF do Livro + Livro impresso +<br>KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos)<span class=\"redactor-invisible-space\">  + </span><strong>CURSO DE PRODU\u00c7\u00c3O de uma graphic novel, com dura\u00e7\u00e3o de quatro dias (10h), na UGRA em S\u00c3O PAULO</strong> + nome nos agradecimentos<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154330/1contato7.jpg\">-<br><br><strong>8o. PASSO - PUREZA - R$ 700 ou mais</strong> - PDF do Livro + Livro impresso +<br>KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos)<span class=\"redactor-invisible-space\">  + <strong>uma p\u00e1gina original A3 do livro, assinada pelo autor</strong> + nome nos agradecimentos</span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154331/1contato8.jpg\">\n</p>\n<p><strong>-------------</strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/154336/bannertarsila2.jpg\"><br><br>FELIPE NUNES </strong>tem 23 anos e trabalha com quadrinhos desde 2010.<br>Come\u00e7ou ilustrando para revistas editorias como Recreio e Mundo Estranho, e em 2011 publicou seu primeiro gibi independente, SOS, que concorreu ao HQMIX de Publica\u00e7\u00e3o Independente. Em 2014 lan\u00e7ou sua primeira graphic novel, KLAUS, que lhe rendeu tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es e o pr\u00eamio de Desenhista Revela\u00e7\u00e3o do ano.Nos anos seguintes lan\u00e7ou Dod\u00f4 (reeditado dois anos depois pela Panini Comics) e desenhou O Segredo da Floresta, com roteiro de Thedy C\u00f4rrea e publicado na parceria Stout Club/Panini.<br>Seus t\u00edtulos j\u00e1 foram publicados em Portugal e na Pol\u00f4nia e tem lan\u00e7amentos previstos para EUA, Fran\u00e7a e Argentina ainda esse ano.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>METAS ESTENDIDAS<br><br>18K <strong> ----- ???????</strong><br>20K <strong> ----- ???????</strong><br></strong><strong>25K ----- ????????<br>30K ----- ????????</strong>\n</p>", "permalink": "cleanbreak", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/65FOhFwoXs4", "video_url": "https://youtu.be/65FOhFwoXs4", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74136/capa1.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74136/project_thumb_thumb_capa1.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74136/project_thumb_small_capa1.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74136/project_thumb_large_capa1.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/74136/project_thumb_video_cover_capa1.jpg", "progress": 132.6028, "pledged": 26996.225528450504, "total_contributions": 364, "total_contributors": 359, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-07-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-07-13T23:59:59.999999", "online_date": "2018-05-14T18:23:50.523306", "zone_online_date": "2018-05-14T15:23:50.523306", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 10, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 12371, "name": "Felipe Nunes", "public_name": "Felipe Nunes"}, "reminder_count": 152, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 10, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "88a130ee-9442-4f71-9977-b1927fb3c978", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Ap\u00f3s estudos m\u00e9dicos comprovarem as consequ\u00eancias aditivas do A\u00c7\u00daCAR , o ACORDO MUNDIAL foi estabelecido entre governos e empresas privadas para criminalizar a venda e distribui\u00e7\u00e3o do produto. Consequentemente, o AMINAMINA\u00ae , um substituto inofensivo do a\u00e7\u00facar, ganha for\u00e7a em escala global, assim como O PROGRESSO , movimento social que defende um estilo de vida inflexivelmente saud\u00e1vel. Esse contexto impulsiona a cria\u00e7\u00e3o da cidade-modelo de VARVA, para\u00edso social constru\u00eddo \u00e0s margens da CIDADE VELHA . CLEAN BREAK gira em torno dos agentes veteranos ALBERICO DELUCCA e SILAS C\u00c1STAN , respons\u00e1veis pelo Departamento de Causas Vulgares, \u00fanica esta\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o operante na Cidade Velha. Devido aos problemas recorrentes de Silas com sua depend\u00eancia de a\u00e7\u00facar, a equipe recebe o refor\u00e7o de TARSILA KOPF , j\u00f3ia da Academia de Pol\u00edcia e misteriosamente afastada de seu cargo na corpora\u00e7\u00e3o. A descoberta de um corpo na parte de tr\u00e1s de um boteco trar\u00e1 a tona uma investiga\u00e7\u00e3o que gradualmente lan\u00e7ar\u00e1 luz sobre a agenda do Progresso e as consequ\u00eancias negativas de seu avan\u00e7o nos habitantes de uma cidade despeda\u00e7ada. PERSONAGENS ALBERICO DE LUCCA Parceiro de Silas Cast\u00e1n desde a era pr\u00e9-Progresso, Alberico ainda vive a reputa\u00e7\u00e3o que a dupla construiu em seus dias de ouro, ainda que vivam o per\u00edodo mais hostil de suas carreiras. Com uma personalidade auto-centrada e pouco senso de humor, transparece o desencanto pelo futuro estampado no rosto e carrega o fantasma do abrupto fim de seu casamento , h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas. SILAS C\u00c1STAN Temperamental e descompensado, Silas se mostra o agente mais desregrado da corpora\u00e7\u00e3o, apesar de seus m\u00e9ritos passados. Rancoroso, C\u00e1stan n\u00e3o poupa palavras pra mostrar sua insatisfa\u00e7\u00e3o com os desdobramentos do Progresso na sociedade e o desejo de voltar a viver na realidade que tinham no passado. Ao longo do livro, sua depend\u00eancia qu\u00edmica se agrava junto com o anseio em fazer justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os aos que o prejudicaram. TARSILA KOPF Da primeira gera\u00e7\u00e3o nascida e criada em Varva , a menina dos olhos da Academia de Pol\u00edcia \u00e9 determinada, dedicada e mais inteligente que a maioria dos policiais. Rebaixada por motivos desconhecidos ao trabalho no departamento mais infame da corpora\u00e7\u00e3o, sofre com o desamparo emocional e a perda de prest\u00edgio gerados pela sua transfer\u00eancia. Ao longo da trama, descobre o que pode coloc\u00e1-la novamente na luz: se submeter \u00e0 PURIFICA\u00c7\u00c3O COMPLETA. O LIVRO APOIOS 1o. PASSO - CONTATO - R$10 ou mais - PDF do livro + nome nos agradecimentos - 2o. PASSO - TRAUMA - R$40 ou mais - PDF do livro + Livro impresso + nome nos agradecimentos - 3o. PASSO - RESSACA - R$ 55 ou mais - PDF do livro + Livro impresso + KIT exclusivo (com seis postais e dois adesivos) + nome nos agradecimentos - 4o. PASSO - TRANSE - R$ 70 ou mais - PDF do livro + Livro impresso + ''KLAUS'' (2014, 108pg. -Balao Editorial) OU '' DOD\u00d4'' (2015, 80pg, Panini Comics) - 5o. PASSO - LIMPEZA - R$ 140 ou mais - PDF do Livro + Livro impresso + KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos) + nome nos agradecimentos - 6o. PASSO - DILATA\u00c7\u00c3O - R$ 300 ou mais - PDF do Livro + Livro impresso + KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos) + Desenho original formato A4, feito de l\u00e1pis de cor + nome nos agradecimentos - 7o. PASSO - CHOQUE - R$ 430 ou mais - PDF do Livro + Livro impresso + KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos) + CURSO DE PRODU\u00c7\u00c3O de uma graphic novel, com dura\u00e7\u00e3o de quatro dias (10h), na UGRA em S\u00c3O PAULO + nome nos agradecimentos - 8o. PASSO - PUREZA - R$ 700 ou mais - PDF do Livro + Livro impresso + KIT NUNES - 3 livros - Klaus (2014), Dod\u00f4 (2015) e Segredo da Floresta (2016, com roteiro de Thedy Correa) + seis postais e dois adesivos) + uma p\u00e1gina original A3 do livro, assinada pelo autor + nome nos agradecimentos ------------- FELIPE NUNES tem 23 anos e trabalha com quadrinhos desde 2010. Come\u00e7ou ilustrando para revistas editorias como Recreio e Mundo Estranho, e em 2011 publicou seu primeiro gibi independente, SOS, que concorreu ao HQMIX de Publica\u00e7\u00e3o Independente. Em 2014 lan\u00e7ou sua primeira graphic novel, KLAUS, que lhe rendeu tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es e o pr\u00eamio de Desenhista Revela\u00e7\u00e3o do ano.Nos anos seguintes lan\u00e7ou Dod\u00f4 (reeditado dois anos depois pela Panini Comics) e desenhou O Segredo da Floresta, com roteiro de Thedy C\u00f4rrea e publicado na parceria Stout Club/Panini. Seus t\u00edtulos j\u00e1 foram publicados em Portugal e na Pol\u00f4nia e tem lan\u00e7amentos previstos para EUA, Fran\u00e7a e Argentina ainda esse ano. METAS ESTENDIDAS 18K ----- ??????? 20K ----- ??????? 25K ----- ???????? 30K ----- ????????"}, "user": {"id": 12371, "common_id": "b3cbe19e-b5a0-45ba-a4ce-b04a67430a67", "name": "Felipe Nunes", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/12371/thumb_avatar_avatar.jpg", "facebook_link": "http://facebook.com/nunera", "twitter_username": "nunes_nunes", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 4, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 116, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/12371/base_ccxp_baner.jpg", "created_at": "2011-06-21T02:52:44.635778", "about_html": "<p>Felipe Nunes tem 22 anos e faz quadrinhos desde 2010. Publicou Klaus (Bal\u00e3o Editorial), em 2014, lhe rendendo um trof\u00e9u HQMIX de Novo Talento Desenhista. Em 2015, publicou Dod\u00f4, de maneira independente. O \u00e1lbum foi republicado em 2017 pelo selo Stout Club/Panini e ganhou edi\u00e7\u00f5es sendo publicadas em pa\u00edses como Portugal, Pol\u00f4nia, EUA e Fran\u00e7a.<br>Com roteiro de Thedy Correa, desenhou o infanto-juvenil O Segredo Da Floresta, publicado pelo selo Stout Club/Panini.<br>Atualmente trabalha em um melodrama policial de 200 p\u00e1ginas chamado Clean Break.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Nunes", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 139846, "project_id": 74136, "description": "PDF do livro + nome nos agradecimentos", "minimum_value": 13.572476362213823, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-09-02T03:09:09", "updated_at": "2018-05-14T17:08:23.056982", "paid_count": 33, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "1\u00ba PASSO // CONTATO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "408094c0-3fc5-4acc-b36a-97a3256dd890", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["estudo", "consequ\u00eancia", "governo", "empresa", "venda", "distribui\u00e7\u00e3o", "produto", "substituto", "a\u00e7\u00facar", "for\u00e7a", "escala", "movimento", "estilo", "vida", "contexto", "cria\u00e7\u00e3o", "para\u00edso", "margem", "torno", "agente", "esta\u00e7\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "problema", "silas", "depend\u00eancia", "a\u00e7\u00facar", "equipe", "refor\u00e7o", "j\u00f3ia", "cargo", "corpora\u00e7\u00e3o", "descoberta", "corpo", "parte", "boteco", "tona", "investiga\u00e7\u00e3o", "luz", "agenda", "consequ\u00eancia", "avan\u00e7o", "habitante", "cidade", "alberico", "reputa\u00e7\u00e3o", "dupla", "dia", "ouro", "per\u00edodo", "carreira", "personalidade", "senso", "humor", "desencanto", "futuro", "rosto", "fantasma", "fim", "casamento", "d\u00e9cada", "silas", "agente", "corpora\u00e7\u00e3o", "m\u00e9rito", "palavra", "insatisfa\u00e7\u00e3o", "desdobramento", "sociedade", "desejo", "realidade", "passado", "longo", "livro", "depend\u00eancia", "anseio", "justi\u00e7a", "m\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "menina", "olho", "pol\u00edcia", "maioria", "policial", "motivo", "trabalho", "departamento", "infame", "corpora\u00e7\u00e3o", "desamparo", "perda", "prest\u00edgio", "transfer\u00eancia", "longo", "trama", "luz", "purifica\u00e7\u00e3o", "livro", "nome", "agradecimento", "livro", "livro", "nome", "agradecimento", "passo", "livro", "livro", "postal", "adesivo", "nome", "agradecimento", "livro", "livro", "klaus", "livro", "livro", "roteiro", "postal", "adesivo", "nome", "agradecimento", "passo", "livro", "livro", "roteiro", "postal", "adesivo", "desenho", "l\u00e1pis", "cor", "nome", "agradecimento", "livro", "livro", "roteiro", "postal", "adesivo", "graphic", "dura\u00e7\u00e3o", "dia", "10h", "nome", "agradecimento", "passo", "livro", "livro", "roteiro", "postal", "adesivo", "p\u00e1gina", "livro", "autor", "nome", "agradecimento", "ano", "quadrinho", "revista", "gibi", "sos", "graphic", "indica\u00e7\u00e3o", "pr\u00eamio", "ano", "ano", "ano", "roteiro", "parceria", "t\u00edtulo", "lan\u00e7amento", "ano"], "lemmas_freq": {"estudo": 1, "consequ\u00eancia": 2, "governo": 1, "empresa": 1, "venda": 1, "distribui\u00e7\u00e3o": 1, "produto": 1, "substituto": 1, "a\u00e7\u00facar": 2, "for\u00e7a": 1, "escala": 1, "movimento": 1, "estilo": 1, "vida": 1, "contexto": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "para\u00edso": 1, "margem": 1, "torno": 1, "agente": 2, "esta\u00e7\u00e3o": 1, "investiga\u00e7\u00e3o": 2, "problema": 1, "silas": 2, "depend\u00eancia": 2, "equipe": 1, "refor\u00e7o": 1, "j\u00f3ia": 1, "cargo": 1, "corpora\u00e7\u00e3o": 3, "descoberta": 1, "corpo": 1, "parte": 1, "boteco": 1, "tona": 1, "luz": 2, "agenda": 1, "avan\u00e7o": 1, "habitante": 1, "cidade": 1, "alberico": 1, "reputa\u00e7\u00e3o": 1, "dupla": 1, "dia": 2, "ouro": 1, "per\u00edodo": 1, "carreira": 1, "personalidade": 1, "senso": 1, "humor": 1, "desencanto": 1, "futuro": 1, "rosto": 1, "fantasma": 1, "fim": 1, "casamento": 1, "d\u00e9cada": 1, "m\u00e9rito": 1, "palavra": 1, "insatisfa\u00e7\u00e3o": 1, "desdobramento": 1, "sociedade": 1, "desejo": 1, "realidade": 1, "passado": 1, "longo": 2, "livro": 17, "anseio": 1, "justi\u00e7a": 1, "m\u00e3o": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "menina": 1, "olho": 1, "pol\u00edcia": 1, "maioria": 1, "policial": 1, "motivo": 1, "trabalho": 1, "departamento": 1, "infame": 1, "desamparo": 1, "perda": 1, "prest\u00edgio": 1, "transfer\u00eancia": 1, "trama": 1, "purifica\u00e7\u00e3o": 1, "nome": 7, "agradecimento": 7, "passo": 3, "postal": 5, "adesivo": 5, "klaus": 1, "roteiro": 5, "desenho": 1, "l\u00e1pis": 1, "cor": 1, "graphic": 2, "dura\u00e7\u00e3o": 1, "10h": 1, "p\u00e1gina": 1, "autor": 1, "ano": 5, "quadrinho": 1, "revista": 1, "gibi": 1, "sos": 1, "indica\u00e7\u00e3o": 1, "pr\u00eamio": 1, "parceria": 1, "t\u00edtulo": 1, "lan\u00e7amento": 1}, "entidades": {"A\u00c7\u00daCAR": 1, "ACORDO MUNDIAL": 1, "AMINAMINA": 1, "O PROGRESSO": 1, "VARVA": 1, "CIDADE VELHA": 1, "CLEAN BREAK": 1, "ALBERICO": 1, "SILAS": 1, "C\u00c1STAN": 1, "Departamento de Causas Vulgares": 1, "Cidade Velha": 1, "Silas": 2, "TARSILA KOPF": 1, "Academia de Pol\u00edcia": 2, "Progresso": 2, "ALBERICO DE LUCCA": 1, "pr\u00e9-Progresso": 1, "Alberico": 1, "Temperamental": 1, "Rancoroso": 1, "C\u00e1stan": 1, "KOPF": 1, "Varva": 1, "PURIFICA\u00c7\u00c3O COMPLETA": 1, "APOIOS": 1, "PASSO": 8, "CONTATO": 1, "PDF": 8, "TRAUMA": 1, "R$": 3, "RESSACA": 1, "KIT": 1, "KLAUS": 2, "Editorial": 1, "OU": 1, "DOD\u00d4": 1, "Panini Comics": 2, "LIMPEZA": 1, "Livro +": 4, "KIT NUNES": 4, "Klaus": 4, "Dod\u00f4": 5, "Segredo da Floresta": 4, "Thedy Correa": 4, "DILATA\u00c7\u00c3O": 1, "R$ 300": 1, "Desenho": 1, "A4": 1, "CHOQUE": 1, "UGRA": 1, "S\u00c3O PAULO": 1, "A3": 1, "NUNES": 1, "Recreio e Mundo Estranho": 1, "SOS": 1, "HQMIX de Publica\u00e7\u00e3o Independente": 1, "Desenhista Revela\u00e7\u00e3o": 1, "O Segredo da Floresta": 1, "Thedy C\u00f4rrea": 1, "Stout Club": 1, "Panini": 1, "em Portugal": 1, "Pol\u00f4nia": 1, "EUA": 1, "Fran\u00e7a": 1, "Argentina": 1, "ESTENDIDAS": 1}, "tfidf": {"estudo": 2.6412086391577705, "consequ\u00eancia": 6.740330544828853, "governo": 3.445877094150123, "empresa": 2.5546161103418035, "venda": 2.5685374488604116, "distribui\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "produto": 2.2961587945485173, "substituto": 7.241366283322318, "a\u00e7\u00facar": 11.9772066296539, "for\u00e7a": 2.3033016820608974, "escala": 4.6764169258607815, "movimento": 3.423653957365413, "estilo": 1.8386889014500383, "vida": 0.9116453777996214, "contexto": 3.4127248868332227, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "para\u00edso": 5.369564106420726, "margem": 4.379165402392849, "torno": 3.5778046371926715, "agente": 7.400813918570008, "esta\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "investiga\u00e7\u00e3o": 7.9284431006602825, "problema": 2.1263709739018193, "silas": 14.482732566644636, "depend\u00eancia": 12.650151102896325, "equipe": 2.2611901967107704, "refor\u00e7o": 6.548219102762372, "j\u00f3ia": 6.142753994654208, "cargo": 4.084365862172205, "corpora\u00e7\u00e3o": 13.806926861121177, "descoberta": 3.5778046371926715, "corpo": 2.687489391721777, "parte": 1.1004047250684246, "boteco": 5.855071922202427, "tona": 4.533316082220107, "luz": 6.294043442200434, "agenda": 5.161924741642482, "avan\u00e7o": 4.638676597877934, "habitante": 3.9455294173179887, "cidade": 1.4302252903456174, "alberico": 7.934513463882263, "reputa\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "dupla": 3.090326377423672, "dia": 2.151896858181795, "ouro": 3.339393613747673, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "carreira": 2.220780658372894, "personalidade": 3.4686053452276795, "senso": 4.4380059024157825, "humor": 2.3472648054820135, "desencanto": 7.934513463882263, "futuro": 2.5408859175299017, "rosto": 3.6860182218329043, "fantasma": 3.79137873749073, "fim": 1.7279375371573356, "casamento": 4.6764169258607815, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "m\u00e9rito": 6.142753994654208, "palavra": 2.7640294688441114, "insatisfa\u00e7\u00e3o": 6.548219102762372, "desdobramento": 5.5366181910838925, "sociedade": 2.698071501052314, "desejo": 2.8910883469630164, "realidade": 1.9134901145327365, "passado": 2.5685374488604116, "longo": 4.383020552145561, "livro": 10.415283751596421, "anseio": 5.369564106420726, "justi\u00e7a": 3.5907080420285795, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "gera\u00e7\u00e3o": 2.9786864062810023, "menina": 3.2901225647408903, "olho": 2.6718232749773776, "pol\u00edcia": 3.9832697453008357, "maioria": 2.992871041272959, "policial": 4.127850974111944, "motivo": 2.8656092616620317, "trabalho": 0.848611999516652, "departamento": 5.855071922202427, "infame": 5.737288886546044, "desamparo": 7.241366283322318, "perda": 3.909161773147114, "prest\u00edgio": 6.325075551448163, "transfer\u00eancia": 5.737288886546044, "trama": 2.3585643607359468, "purifica\u00e7\u00e3o": 6.835901175214153, "nome": 7.494970507005162, "agradecimento": 14.884596817312735, "passo": 8.175081933122527, "postal": 15.491157784653925, "adesivo": 13.057517423719274, "klaus": 7.934513463882263, "roteiro": 7.0916019391964955, "desenho": 1.188101335308889, "l\u00e1pis": 3.0072597787250586, "cor": 1.5194165047106678, "graphic": 5.193950768361891, "dura\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "10h": 7.241366283322318, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "autor": 0.917903779988044, "ano": 2.463033679153193, "quadrinho": 0.3281260741096111, "revista": 1.093966934593576, "gibi": 3.1223291085098457, "sos": 7.241366283322318, "indica\u00e7\u00e3o": 3.6860182218329043, "pr\u00eamio": 1.9405520365756939, "parceria": 1.7989485728005243, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "lan\u00e7amento": 1.5459520583366333}}