{"detail": {"project_id": 7752, "id": 7752, "user_id": 236239, "name": "Carolina, sua vida vai ser linda", "headline": "Uma bisav\u00f3 com muitas hist\u00f3rias para contar. Uma hist\u00f3ria em quadrinhos que voc\u00ea vai se apaixonar!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 27951.34223119293, "about_html": "<p><img src=\"http://i.imgur.com/ymGR0V9.png\" alt=\"\"/>\nOl\u00e1, meu nome \u00e9 Luara Almeida, tenho 21 anos e estou cursando o \u00faltimo ano do curso de Design Gr\u00e1fico da Universidade Mackenzie. Atualmente realizo o meu trabalho de conclus\u00e3o de curso (TCC): <strong>uma hist\u00f3ria em quadrinhos biogr\u00e1fica.</strong></p>\n\n<p>Desde que nasci, cuidou de mim uma pessoa com muitas hist\u00f3rias pra contar. Cresci em meio a essas hist\u00f3rias, imaginando os cen\u00e1rios e personagens que se tornaram familiares para mim. Hist\u00f3rias de pessoas fortes, sonhadoras e alegres, hist\u00f3rias de lutas, revolu\u00e7\u00f5es, alegrias, algumas tristezas, mas muito amor, em diversos cen\u00e1rios e \u00e9pocas da cidade de S\u00e3o Paulo, que cresceu e se desenvolveu com esses personagens. \nNascida em 1920, atualmente com 94 anos, continua contando suas hist\u00f3rias para todos ouvirem, nos encontros de fam\u00edlia: almo\u00e7os e jantares bem italianos, com todos em volta da mesa, comendo, bebendo, rindo e falando. Falando muito.\nEssa pessoa \u00e9 minha bisav\u00f3, Carolina. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha. A V\u00f3 Carol, V\u00f3, Voca, Vov\u00f3 Ina, ou como queiram chama-la, conquista a todos que a conhecem e que logo passam a ser da fam\u00edlia. \nHoje eu conto a voc\u00eas, da forma como sempre ouvi e imaginei, cada uma de suas hist\u00f3rias. Muitas lembran\u00e7as e uma pequena homenagem.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/8LgK8wU.png\" alt=\"\"/>\nO livro ter\u00e1 o tamanho 17,5x22cm, com 72 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria, colorida e bem bonita e um acervo fotogr\u00e1fico com fotos da vida de Carolina, em papel P\u00f3len Rustic 90g.\nA capa ser\u00e1 em Cart\u00e3o Triplex 300g e ter\u00e1 at\u00e9 orelhas! :D\n(assim que estiver pronta eu coloco aqui para voc\u00eas verem).</p>\n\n<p>A hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 toda desenhada e est\u00e1 em fase de coloriza\u00e7\u00e3o, e aos poucos vou colocando algumas imagens aqui para voc\u00eas acompanharem!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/TRSo08U.png\" alt=\"\"/>\nO que seria somente um trabalho universit\u00e1rio se tornou um projeto com um valor sentimental inestim\u00e1vel. Al\u00e9m disso e por tudo o que mencionei acima, muitas pessoas come\u00e7aram a demonstrar o desejo de obter um exemplar do livro.\nPensando em viabilizar a proposta de forma amplificada e possibilitar a confec\u00e7\u00e3o de muitos exemplares resolvi procurar o Catarse. \nPara quem n\u00e3o sabe, o Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo para diversos fins e funciona atrav\u00e9s de contribui\u00e7\u00f5es das pessoas que se interessarem por determinado projeto.</p>\n\n<p>Se voc\u00ea gostou da minha proposta, pode contribuir com uma das cotas ao lado, ganhando recompensas proporcionais com a contribui\u00e7\u00e3o feita.\nO dinheiro arrecadado, ser\u00e1 utilizado par a impress\u00e3o dos livros, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e frete de envio. Ah, e tem ainda 13% dos servi\u00e7os prestados pelo Catarse. \nTenho certeza que v\u00e3o adorar, al\u00e9m do livro, as recompensas que eu pensei para voc\u00eas. S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, cart\u00f5es postais, bottons, desenhos originais e moleskines, todos personalizados e feitos com muito carinho! E outra coisa, todos as cotas incluem o FRETE GR\u00c1TIS, ou seja, todos que contribu\u00edrem receber\u00e3o as recompensas na pr\u00f3pria casa!</p>\n\n<p>O or\u00e7amento ficar\u00e1 assim distribu\u00eddo:\n<img src=\"http://i.imgur.com/KrVtXnL.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Outra coisa, se eu n\u00e3o alcan\u00e7ar a meta proposta, todo o dinheiro ser\u00e1 devolvido, ent\u00e3o n\u00e3o precisam se preocupar!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/AdYqMo2.png\" alt=\"\"/>\nSe voc\u00ea se interessou e quer acompanhar mais de perto o projeto, curta a p\u00e1gina no facebook:<br>\n<a class=\"alt-link\" href=\"https://www.facebook.com/carolinasuavidavaiserlinda\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/carolinasuavidavaiserlinda</a></p>\n\n<p>alguns sites em que o projeto j\u00e1 saiu:\n<a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.universohq.com/noticias/carolina-sua-vida-vai-ser-linda-busca-colaboradores-para-publicacao/\">universo hq</a>\n<a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://armazemdecultura.wordpress.com/2014/10/07/memoria-em-quadrinhos-carolina-sua-vida-vai-ser-linda/\">armazem de cultura</a>\n<a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://ladyscomics.com.br/quadrinhos-e-criancas\">lady&#39;s comics</a></p>\n\n<p>Esse \u00e9 o meu primeiro projeto aqui no Catarse e estou muito animada e ansiosa para que ele d\u00ea certo!\nVoc\u00ea pode ajudar contribuindo e tamb\u00e9m divulgando este trabalho com seus amigos.\nConto com voc\u00eas!\nMuito obrigada desde j\u00e1!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/miTy534.jpg\" alt=\"\"/>\nLuara Almeida</p>\n", "permalink": "carolinasuavidavaiserlinda", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/107288493", "video_url": "https://vimeo.com/107288493", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7752/thumb.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7752/project_thumb_thumb_thumb.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7752/project_thumb_small_thumb.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7752/project_thumb_large_thumb.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/7752/project_thumb_video_cover_thumb.jpg", "progress": 121.32121212121211, "pledged": 33910.90719903152, "total_contributions": 195, "total_contributors": 180, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-11-13T01:59:59", "zone_expires_at": "2014-11-12T23:59:59", "online_date": "2014-10-03T17:00:04.542207", "zone_online_date": "2014-10-03T14:00:04.542207", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 236239, "name": "Luara Almeida", "public_name": "Luara Almeida"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b2a58452-9ae3-4e70-997a-3ef077804a3f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Luara Almeida, tenho 21 anos e estou cursando o \u00faltimo ano do curso de Design Gr\u00e1fico da Universidade Mackenzie. Atualmente realizo o meu trabalho de conclus\u00e3o de curso (TCC): uma hist\u00f3ria em quadrinhos biogr\u00e1fica. Desde que nasci, cuidou de mim uma pessoa com muitas hist\u00f3rias pra contar. Cresci em meio a essas hist\u00f3rias, imaginando os cen\u00e1rios e personagens que se tornaram familiares para mim. Hist\u00f3rias de pessoas fortes, sonhadoras e alegres, hist\u00f3rias de lutas, revolu\u00e7\u00f5es, alegrias, algumas tristezas, mas muito amor, em diversos cen\u00e1rios e \u00e9pocas da cidade de S\u00e3o Paulo, que cresceu e se desenvolveu com esses personagens. \nNascida em 1920, atualmente com 94 anos, continua contando suas hist\u00f3rias para todos ouvirem, nos encontros de fam\u00edlia: almo\u00e7os e jantares bem italianos, com todos em volta da mesa, comendo, bebendo, rindo e falando. Falando muito.\nEssa pessoa \u00e9 minha bisav\u00f3, Carolina. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 minha. A V\u00f3 Carol, V\u00f3, Voca, Vov\u00f3 Ina, ou como queiram chama-la, conquista a todos que a conhecem e que logo passam a ser da fam\u00edlia. \nHoje eu conto a voc\u00eas, da forma como sempre ouvi e imaginei, cada uma de suas hist\u00f3rias. Muitas lembran\u00e7as e uma pequena homenagem. O livro ter\u00e1 o tamanho 17,5x22cm, com 72 p\u00e1ginas de hist\u00f3ria, colorida e bem bonita e um acervo fotogr\u00e1fico com fotos da vida de Carolina, em papel P\u00f3len Rustic 90g.\nA capa ser\u00e1 em Cart\u00e3o Triplex 300g e ter\u00e1 at\u00e9 orelhas! :D\n(assim que estiver pronta eu coloco aqui para voc\u00eas verem). A hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 toda desenhada e est\u00e1 em fase de coloriza\u00e7\u00e3o, e aos poucos vou colocando algumas imagens aqui para voc\u00eas acompanharem! O que seria somente um trabalho universit\u00e1rio se tornou um projeto com um valor sentimental inestim\u00e1vel. Al\u00e9m disso e por tudo o que mencionei acima, muitas pessoas come\u00e7aram a demonstrar o desejo de obter um exemplar do livro.\nPensando em viabilizar a proposta de forma amplificada e possibilitar a confec\u00e7\u00e3o de muitos exemplares resolvi procurar o Catarse. \nPara quem n\u00e3o sabe, o Catarse \u00e9 um site de financiamento coletivo para diversos fins e funciona atrav\u00e9s de contribui\u00e7\u00f5es das pessoas que se interessarem por determinado projeto. Se voc\u00ea gostou da minha proposta, pode contribuir com uma das cotas ao lado, ganhando recompensas proporcionais com a contribui\u00e7\u00e3o feita.\nO dinheiro arrecadado, ser\u00e1 utilizado par a impress\u00e3o dos livros, produ\u00e7\u00e3o das recompensas e frete de envio. Ah, e tem ainda 13% dos servi\u00e7os prestados pelo Catarse. \nTenho certeza que v\u00e3o adorar, al\u00e9m do livro, as recompensas que eu pensei para voc\u00eas. S\u00e3o marcadores de p\u00e1ginas, cart\u00f5es postais, bottons, desenhos originais e moleskines, todos personalizados e feitos com muito carinho! E outra coisa, todos as cotas incluem o FRETE GR\u00c1TIS, ou seja, todos que contribu\u00edrem receber\u00e3o as recompensas na pr\u00f3pria casa! O or\u00e7amento ficar\u00e1 assim distribu\u00eddo: Outra coisa, se eu n\u00e3o alcan\u00e7ar a meta proposta, todo o dinheiro ser\u00e1 devolvido, ent\u00e3o n\u00e3o precisam se preocupar! Se voc\u00ea se interessou e quer acompanhar mais de perto o projeto, curta a p\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/carolinasuavidavaiserlinda alguns sites em que o projeto j\u00e1 saiu: universo hq armazem de cultura lady's comics Esse \u00e9 o meu primeiro projeto aqui no Catarse e estou muito animada e ansiosa para que ele d\u00ea certo!\nVoc\u00ea pode ajudar contribuindo e tamb\u00e9m divulgando este trabalho com seus amigos.\nConto com voc\u00eas!\nMuito obrigada desde j\u00e1! Luara Almeida"}, "user": {"id": 236239, "common_id": "cd8095e3-ca0f-40b8-911b-f596a1aaddd5", "name": "Luara Almeida", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/236239/thumb_avatar_2014-04-06_02.21.15.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/carolinasuavidavaiserlinda", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 37, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 24, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-02-08T12:27:23.407419", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Luara Almeida", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 31191, "project_id": 7752, "description": "- Nome nos agradecimentos do livro", "minimum_value": 16.940207412844202, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-12-01T02:00:00", "updated_at": "2014-09-27T00:34:46.738996", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f713cec4-820e-4362-b33d-b9179f93c162", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["nome", "ano", "ano", "curso", "trabalho", "conclus\u00e3o", "curso", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "pessoa", "hist\u00f3ria", "meio", "hist\u00f3ria", "cen\u00e1rio", "personagem", "familiar", "hist\u00f3rias", "pessoa", "sonhadora", "hist\u00f3ria", "luta", "revolu\u00e7\u00e3o", "alegria", "tristeza", "amor", "cen\u00e1rio", "\u00e9poca", "cidade", "personagem", "ano", "hist\u00f3ria", "encontro", "fam\u00edlia", "almo\u00e7o", "jantar", "volta", "mesa", "pessoa", "bisav\u00f3", "fam\u00edlia", "conto", "forma", "hist\u00f3ria", "lembran\u00e7a", "homenagem", "livro", "tamanho", "p\u00e1gina", "hist\u00f3ria", "acervo", "foto", "vida", "papel", "capa", "g", "orelha", "hist\u00f3ria", "fase", "coloriza\u00e7\u00e3o", "pouco", "imagem", "trabalho", "projeto", "valor", "pessoa", "desejo", "exemplar", "livro", "proposta", "forma", "confec\u00e7\u00e3o", "exemplar", "site", "financiamento", "fim", "contribui\u00e7\u00e3o", "pessoa", "projeto", "proposta", "cota", "lado", "recompensa", "contribui\u00e7\u00e3o", "dinheiro", "par", "impress\u00e3o", "livro", "produ\u00e7\u00e3o", "recompensas", "frete", "envio", "servi\u00e7o", "livro", "recompensa", "voc\u00ea", "p\u00e1gina", "cart\u00e3o", "desenho", "moleskine", "carinho", "coisa", "cota", "recompensa", "casa", "or\u00e7amento", "coisa", "meta", "dinheiro", "projeto", "p\u00e1gina", "facebook", "site", "projeto", "universo", "cultura", "projeto", "trabalho", "amigo", "conto", "voc\u00ea"], "lemmas_freq": {"nome": 1, "ano": 3, "curso": 2, "trabalho": 3, "conclus\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 8, "quadrinho": 1, "pessoa": 5, "meio": 1, "cen\u00e1rio": 2, "personagem": 2, "familiar": 1, "hist\u00f3rias": 1, "sonhadora": 1, "luta": 1, "revolu\u00e7\u00e3o": 1, "alegria": 1, "tristeza": 1, "amor": 1, "\u00e9poca": 1, "cidade": 1, "encontro": 1, "fam\u00edlia": 2, "almo\u00e7o": 1, "jantar": 1, "volta": 1, "mesa": 1, "bisav\u00f3": 1, "conto": 2, "forma": 2, "lembran\u00e7a": 1, "homenagem": 1, "livro": 4, "tamanho": 1, "p\u00e1gina": 3, "acervo": 1, "foto": 1, "vida": 1, "papel": 1, "capa": 1, "g": 1, "orelha": 1, "fase": 1, "coloriza\u00e7\u00e3o": 1, "pouco": 1, "imagem": 1, "projeto": 5, "valor": 1, "desejo": 1, "exemplar": 2, "proposta": 2, "confec\u00e7\u00e3o": 1, "site": 2, "financiamento": 1, "fim": 1, "contribui\u00e7\u00e3o": 2, "cota": 2, "lado": 1, "recompensa": 3, "dinheiro": 2, "par": 1, "impress\u00e3o": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "recompensas": 1, "frete": 1, "envio": 1, "servi\u00e7o": 1, "voc\u00ea": 2, "cart\u00e3o": 1, "desenho": 1, "moleskine": 1, "carinho": 1, "coisa": 2, "casa": 1, "or\u00e7amento": 1, "meta": 1, "facebook": 1, "universo": 1, "cultura": 1, "amigo": 1}, "entidades": {"Ol\u00e1": 1, "Luara Almeida": 2, "Design Gr\u00e1fico da Universidade Mackenzie": 1, "TCC": 1, "Hist\u00f3rias": 1, "cidade de S\u00e3o Paulo": 1, "Carolina": 2, "V\u00f3 Carol": 1, "V\u00f3": 1, "Voca": 1, "Vov\u00f3 Ina": 1, "P\u00f3len Rustic 90": 1, "Cart\u00e3o Triplex 300": 1, "voc\u00eas": 1, "Catarse": 4, "Tenho": 1, "FRETE GR\u00c1TIS": 1, "Conto": 1}, "tfidf": {"nome": 1.0707100724293088, "ano": 1.477820207491916, "curso": 4.732337920242332, "trabalho": 2.545835998549956, "conclus\u00e3o": 3.700406959285004, "hist\u00f3ria": 2.165089641430338, "quadrinho": 0.3281260741096111, "pessoa": 5.49127093302598, "meio": 1.7159133441905339, "cen\u00e1rio": 4.2052619731974925, "personagem": 1.4021160905216483, "familiar": 4.2456340097683265, "hist\u00f3rias": 5.161924741642482, "sonhadora": 6.325075551448163, "luta": 2.708766790169062, "revolu\u00e7\u00e3o": 4.990074484715823, "alegria": 3.6170253503459526, "tristeza": 4.533316082220107, "amor": 2.234069890491577, "\u00e9poca": 2.1323950885052003, "cidade": 1.4302252903456174, "encontro": 2.7360164326164376, "fam\u00edlia": 4.264790177010401, "almo\u00e7o": 5.631928370888217, "jantar": 5.369564106420726, "volta": 1.9917140887555622, "mesa": 3.329343277894172, "bisav\u00f3": 6.325075551448163, "conto": 3.36136930461358, "forma": 1.9885819895252492, "lembran\u00e7a": 3.8073790788371715, "homenagem": 2.846917128649879, "livro": 2.4506550003756287, "tamanho": 1.6466549037204787, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "acervo": 4.4380059024157825, "foto": 2.698071501052314, "vida": 0.9116453777996214, "papel": 0.8869962425249672, "capa": 0.5241663660612389, "g": 1.3511042417234984, "orelha": 2.5273416924221443, "fase": 2.656398804651746, "coloriza\u00e7\u00e3o": 4.196843845598895, "pouco": 3.138722918285522, "imagem": 1.8777294506536386, "projeto": 2.2647888098637345, "valor": 1.2599520720678372, "desejo": 2.8910883469630164, "exemplar": 3.2383109247198565, "proposta": 5.657135979963365, "confec\u00e7\u00e3o": 4.323595551238038, "site": 3.0322970558921036, "financiamento": 1.48720760134105, "fim": 1.7279375371573356, "contribui\u00e7\u00e3o": 5.428315277607877, "cota": 10.323849483284963, "lado": 1.5923920451611118, "recompensa": 2.6350145393455584, "dinheiro": 3.947016248517979, "par": 4.500526259397117, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "recompensas": 2.884657456632726, "frete": 1.9455520469923997, "envio": 1.7401080727775908, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "voc\u00ea": 4.0366228025496556, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "desenho": 1.188101335308889, "moleskine": 7.934513463882263, "carinho": 2.8346470360580645, "coisa": 2.9935236282917232, "casa": 1.5476341445196182, "or\u00e7amento": 3.5778046371926715, "meta": 1.1276841034900866, "facebook": 2.971668833622356, "universo": 1.39348346469236, "cultura": 1.7924760582949066, "amigo": 1.342839731873605}}