{"detail": {"project_id": 84963, "id": 84963, "user_id": 634159, "name": "Contos Tupi-Guarani - Irup\u00e9", "headline": "Me ajude a valorizar e divulgar a cultura ind\u00edgena!", "budget": "<p>O valor total da meta foi calculado da seguinte forma:\n</p>\n<p><br><strong>Impress\u00e3o de Impress\u00e3o<br></strong>75%\n</p>\n<p><strong>Confec\u00e7\u00e3o das Recompensas<br></strong>12%\n</p>\n<p><strong>Catarse</strong><br>13%\n</p>\n<p><br>O frete est\u00e1 incluso para todo o territ\u00f3rio nacional!\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>", "goal": 7974.130742311254, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185633/anuncio2.jpg\">\n</p>\n<p>Essa hist\u00f3ria \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o de uma lenda Tupi-Guarani com roteiro e desenho feitos por mim. Essa lenda conta sobre a cria\u00e7\u00e3o da Vit\u00f3ria-R\u00e9gia, \u00e9 uma das lendas ind\u00edgenas mais famosas.<br>Resolvi fazer essa adapta\u00e7\u00e3o, numa tentativa de divulgar melhor a cultura e mitologia ind\u00edgena do Brasil, que \u00e9 riqu\u00edssima e pouco valorizada.<br>\n</p>\n<p>Nos di\u00e1logos usei algumas express\u00f5es e palavras em Tupi, que foram revisadas por uma linguista em Tupi-Guarani.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185743/paginas1.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Sinopse</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/187065/CAPA-final.jpg\" width=\"398\" height=\"563\" alt=\"\" style=\"width: 398px; height: 563px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">A HQ conta a lenda da Vit\u00f3ria R\u00e9gia. Onde Jaci (Lua) encanta as mais belas mo\u00e7as das aldeias e as transforma em estrelas, para ficarem ao seu lado iluminando o c\u00e9u. <br>Na minha vers\u00e3o da HQ, a m\u00e3e de Nai\u00e1 foi transformada em estrela, por Jaci, e seu pai n\u00e3o sabe do encanto da jovem pela deusa. o \u00fanico que sabe \u00e9 Iber\u00ea, o irm\u00e3o de Nai\u00e1. Que tenta proteg\u00ea-la para que n\u00e3o se transforme em estrela.\n</p>\n<p><strong><br><br><br><br><br><br><br>Formato de impress\u00e3o</strong>\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong></strong><strong>Tamanho<br></strong>16 x 23 cm<strong></strong></li>\n\t<li><strong>N\u00famero de p\u00e1ginas</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>40<strong></strong><br></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Formato de cor<br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Colorido<strong></strong></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Tipo de papel<br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Offset 90g<strong></strong></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Formato de capa<br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Couch\u00e9 Fosco 240g com Verniz Localizado<strong></strong></span></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Tipo da lombada<br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">Lombada grampeada</span></span></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong>Galeria de Artes Extras<br><br></strong>o livro tamb\u00e9m contar\u00e1 com uma galeria de artes feitas por 10 artistas convidados, com estilos totalmente diferentes!<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/187067/Artistas1-site.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/187068/Artistas2-site.jpg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span>\n</p>\n<p><strong>Prazo de Entrega</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>A previs\u00e3o de entrega do projeto \u00e9 para Fevereiro/Mar\u00e7o de 2019, para evitar problemas com prazos dos Correios.\n</p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es sobre as recompensas</strong><br>\n</p>\n<p><strong>Artbook</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185744/artbook.jpg\">\n</p>\n<p>Aqui vou passar as informa\u00e7\u00f5es sobre o Artbook que estar\u00e1 incluso na recompensa m\u00e1xima.<br>As artes dele s\u00e3o as do meu Inktober de 2018, cujo tema \u00e9 os Deuses Tupi-Guarani, nele, al\u00e9m das artes tamb\u00e9m estar\u00e1 uma descri\u00e7\u00e3o sobre cada deus e uma explica\u00e7\u00e3o de como estudei e apliquei alguns conceitos para chegar ao resultado de cada arte.\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Tamanho</strong><br>A5 (14,8 x 21 cm)</li>\n\t<li><strong>N\u00famero de p\u00e1ginas<br></strong>64 p\u00e1ginas</li>\n\t<li><strong>Formato da lombada</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>lombada quadrada<span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Tipo de cor<br></strong><span class=\"redactor-invisible-space\">colorido<span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Informa\u00e7\u00e3o de papel</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br> offset 90g<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></span></span></span></li>\n\t<li><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Formato de capa</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>offset 240g<span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><br></span></span></span></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong>Camiseta</strong><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/185745/camiseta.jpg\">\n</p>\n<p>As camisetas ser\u00e3o desenhadas \u00e0 m\u00e3o por mim, em artes exclusivas, nunca repetindo o desenho. Ser\u00e3o usadas camisetas 100% algod\u00e3o de boa qualidade.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "irupe", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84963/CAPA-projeto.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84963/project_thumb_thumb_CAPA-projeto.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84963/project_thumb_small_CAPA-projeto.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84963/project_thumb_large_CAPA-projeto.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/84963/project_thumb_video_cover_CAPA-projeto.jpg", "progress": 141.9, "pledged": 11315.291523339669, "total_contributions": 227, "total_contributors": 221, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-02-01T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-01-31T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-05T17:53:01.719209", "zone_online_date": "2018-10-05T14:53:01.719209", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 118, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 118, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 634159, "name": "Vinicius Galhardo", "public_name": "Vinicius Galhardo"}, "reminder_count": 87, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "brasil,Irup\u00e9,Jaci,lenda,Tupi", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "52266afc-2240-4d9e-adee-fa91409f902e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Essa hist\u00f3ria \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o de uma lenda Tupi-Guarani com roteiro e desenho feitos por mim. Essa lenda conta sobre a cria\u00e7\u00e3o da Vit\u00f3ria-R\u00e9gia, \u00e9 uma das lendas ind\u00edgenas mais famosas. Resolvi fazer essa adapta\u00e7\u00e3o, numa tentativa de divulgar melhor a cultura e mitologia ind\u00edgena do Brasil, que \u00e9 riqu\u00edssima e pouco valorizada. Nos di\u00e1logos usei algumas express\u00f5es e palavras em Tupi, que foram revisadas por uma linguista em Tupi-Guarani. Sinopse A HQ conta a lenda da Vit\u00f3ria R\u00e9gia. Onde Jaci (Lua) encanta as mais belas mo\u00e7as das aldeias e as transforma em estrelas, para ficarem ao seu lado iluminando o c\u00e9u. Na minha vers\u00e3o da HQ, a m\u00e3e de Nai\u00e1 foi transformada em estrela, por Jaci, e seu pai n\u00e3o sabe do encanto da jovem pela deusa. o \u00fanico que sabe \u00e9 Iber\u00ea, o irm\u00e3o de Nai\u00e1. Que tenta proteg\u00ea-la para que n\u00e3o se transforme em estrela. Formato de impress\u00e3o Tamanho 16 x 23 cm N\u00famero de p\u00e1ginas 40 Formato de cor Colorido Tipo de papel Offset 90g Formato de capa Couch\u00e9 Fosco 240g com Verniz Localizado Tipo da lombada Lombada grampeada Galeria de Artes Extras o livro tamb\u00e9m contar\u00e1 com uma galeria de artes feitas por 10 artistas convidados, com estilos totalmente diferentes! Prazo de Entrega A previs\u00e3o de entrega do projeto \u00e9 para Fevereiro/Mar\u00e7o de 2019, para evitar problemas com prazos dos Correios. Informa\u00e7\u00f5es sobre as recompensas Artbook Aqui vou passar as informa\u00e7\u00f5es sobre o Artbook que estar\u00e1 incluso na recompensa m\u00e1xima. As artes dele s\u00e3o as do meu Inktober de 2018, cujo tema \u00e9 os Deuses Tupi-Guarani, nele, al\u00e9m das artes tamb\u00e9m estar\u00e1 uma descri\u00e7\u00e3o sobre cada deus e uma explica\u00e7\u00e3o de como estudei e apliquei alguns conceitos para chegar ao resultado de cada arte. Tamanho A5 (14,8 x 21 cm) N\u00famero de p\u00e1ginas 64 p\u00e1ginas Formato da lombada lombada quadrada Tipo de cor colorido Informa\u00e7\u00e3o de papel offset 90g Formato de capa offset 240g Camiseta As camisetas ser\u00e3o desenhadas \u00e0 m\u00e3o por mim, em artes exclusivas, nunca repetindo o desenho. Ser\u00e3o usadas camisetas 100% algod\u00e3o de boa qualidade."}, "user": {"id": 634159, "common_id": "b987c7c9-bd52-47e1-b99a-472b3ea31a4d", "name": "Vinicius Galhardo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/634159/thumb_avatar_9b0017cc-5cec-489b-8143-5f57aa083e69.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 14, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 5, "followers_count": 44, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-09-09T20:03:53.728414", "about_html": "<p>Eu desenho desde que me conhe\u00e7o por gente, mas comecei a encarar a arte como profiss\u00e3o em meados de 2010.\n</p>\n<p>Formado em Cria\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria, sempre trabalhei como designer e fazia umas pontas de ilustrador publicit\u00e1rio. trabalhei em algumas ag\u00eancias de publicidade, e tamb\u00e9m no mercado editorial, onde eu era um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o de material promocional.\n</p>\n<p>Fui um dos vencedores do 3\u00ba BMA (Brazil Mang\u00e1 Awards) realizado e publicado pela Editora JBC, no qual fiquei em 2\u00ba lugar com a hist\u00f3ria Sociedade Barata.\n</p>\n<p>Atualmente trabalho como ilustrador freelancer e quadrinista independente.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Vinicius Galhardo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 158157, "project_id": 84963, "description": "1 livro 'Contos Tupi-Guarani - Irup\u00e9'\n+ Nome nos agradecimentos\n+ Marcador de p\u00e1ginas\n(FRETE INCLUSO)", "minimum_value": 22.59337043654855, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-03-02T07:21:21", "updated_at": "2018-10-05T02:13:42.541818", "paid_count": 78, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 0, "title": "Capivara", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "162f4890-0239-46d4-a761-1a61fdc4c929", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["hist\u00f3ria", "adapta\u00e7\u00e3o", "lenda", "roteiro", "desenho", "conta", "cria\u00e7\u00e3o", "lenda", "adapta\u00e7\u00e3o", "tentativa", "cultura", "mitologia", "di\u00e1logo", "express\u00e3o", "palavra", "linguista", "lenda", "lua", "mo\u00e7a", "aldeia", "transforma", "estrela", "lado", "c\u00e9u", "vers\u00e3o", "m\u00e3e", "estrela", "pai", "encanto", "jovem", "deusa", "irm\u00e3o", "estrela", "impress\u00e3o", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "cor", "papel", "capa", "g", "tipo", "lombada", "livro", "galeria", "arte", "artista", "estilo", "prazo", "previs\u00e3o", "entrega", "projeto", "fevereiro", "mar\u00e7o", "problema", "prazo", "correio", "informa\u00e7\u00e3o", "recompenso", "informa\u00e7\u00e3o", "recompensa", "arte", "tema", "arte", "descri\u00e7\u00e3o", "explica\u00e7\u00e3o", "conceito", "resultado", "arte", "n\u00famero", "p\u00e1gina", "p\u00e1gina", "lombada", "tipo", "cor", "informa\u00e7\u00e3o", "papel", "offset", "capa", "camiseta", "m\u00e3o", "arte", "desenho", "qualidade"], "lemmas_freq": {"hist\u00f3ria": 1, "adapta\u00e7\u00e3o": 2, "lenda": 3, "roteiro": 1, "desenho": 2, "conta": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "tentativa": 1, "cultura": 1, "mitologia": 1, "di\u00e1logo": 1, "express\u00e3o": 1, "palavra": 1, "linguista": 1, "lua": 1, "mo\u00e7a": 1, "aldeia": 1, "transforma": 1, "estrela": 3, "lado": 1, "c\u00e9u": 1, "vers\u00e3o": 1, "m\u00e3e": 1, "pai": 1, "encanto": 1, "jovem": 1, "deusa": 1, "irm\u00e3o": 1, "impress\u00e3o": 1, "n\u00famero": 2, "p\u00e1gina": 3, "cor": 2, "papel": 2, "capa": 2, "g": 1, "tipo": 2, "lombada": 2, "livro": 1, "galeria": 1, "arte": 5, "artista": 1, "estilo": 1, "prazo": 2, "previs\u00e3o": 1, "entrega": 1, "projeto": 1, "fevereiro": 1, "mar\u00e7o": 1, "problema": 1, "correio": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 3, "recompenso": 1, "recompensa": 1, "tema": 1, "descri\u00e7\u00e3o": 1, "explica\u00e7\u00e3o": 1, "conceito": 1, "resultado": 1, "offset": 1, "camiseta": 1, "m\u00e3o": 1, "qualidade": 1}, "entidades": {"Tupi-Guarani": 2, "Vit\u00f3ria-R\u00e9gia": 1, "Resolvi": 1, "Brasil": 1, "Tupi": 1, "Sinopse": 1, "Vit\u00f3ria R\u00e9gia": 1, "Jaci": 2, "Lua": 1, "Nai\u00e1": 2, "Iber\u00ea": 1, "Tamanho": 1, "Formato de cor Colorido Tipo": 1, "Offset 90g": 1, "Formato de capa": 2, "Couch\u00e9 Fosco": 1, "Verniz Localizado Tipo": 1, "Lombada": 1, "Galeria de Artes Extras": 1, "Prazo de Entrega": 1, "Fevereiro": 1, "Mar\u00e7o": 1, "Correios": 1, "Artbook": 2, "Inktober": 1, "Deuses Tupi-Guarani": 1, "Tamanho A5": 1, "Formato da lombada": 1, "Tipo": 1}, "tfidf": {"hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "adapta\u00e7\u00e3o": 5.1843584238349045, "lenda": 8.094214503156941, "roteiro": 1.4183203878392991, "desenho": 2.376202670617778, "conta": 2.0909690468509035, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "tentativa": 3.6860182218329043, "cultura": 1.7924760582949066, "mitologia": 3.4127248868332227, "di\u00e1logo": 3.540064309209824, "express\u00e3o": 3.4801661676287554, "palavra": 2.7640294688441114, "linguista": 7.241366283322318, "lua": 3.760126193986626, "mo\u00e7a": 4.715637639014062, "aldeia": 4.715637639014062, "transforma": 7.241366283322318, "estrela": 11.470918799126856, "lado": 1.5923920451611118, "c\u00e9u": 3.6718335868409477, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "pai": 2.0623956744068472, "encanto": 5.631928370888217, "jovem": 2.656398804651746, "deusa": 4.88999102615884, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "n\u00famero": 4.047433639683472, "p\u00e1gina": 0.8175477149411094, "cor": 3.0388330094213356, "papel": 1.7739924850499345, "capa": 1.0483327321224778, "g": 1.3511042417234984, "tipo": 4.0912710110987645, "lombada": 8.39368769119779, "livro": 0.6126637500939072, "galeria": 3.329343277894172, "arte": 3.4229396358213773, "artista": 1.0561869955909382, "estilo": 1.8386889014500383, "prazo": 5.165310660812393, "previs\u00e3o": 2.846917128649879, "entrega": 2.108513356501813, "projeto": 0.45295776197274695, "fevereiro": 3.114231898277226, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "problema": 2.1263709739018193, "correio": 2.2926063929441494, "informa\u00e7\u00e3o": 7.46332827664786, "recompenso": 1.8341945118621992, "recompensa": 0.8783381797818528, "tema": 1.8252658811178977, "descri\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "explica\u00e7\u00e3o": 4.270951817752617, "conceito": 3.1061997265799617, "resultado": 2.6115034847438547, "offset": 2.2044136809086887, "camiseta": 3.3806365722817224, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "qualidade": 1.9110658709212305}}