{"detail": {"project_id": 87951, "id": 87951, "user_id": 506836, "name": "Adeus, Terra", "headline": "O que voc\u00ea faria se a Terra explodisse na sua frente, levando tudo que voc\u00ea conhece embora?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195823/07.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195824/13.png\">\n</p>", "goal": 10287.04880608435, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195773/01.png\">\n</p>\n<p>Paco \u00e9 um rapaz que sempre se dedicou muito aos estudos. Ap\u00f3s se formar, recebeu uma proposta para viajar at\u00e9 um planeta distante e ser um pesquisador. Sem muitos amigos na Terra e com a promessa de uma boa quantia em dinheiro, o jovem aceita e parte para o desconhecido. Em sua solit\u00e1ria base em um planeta bem longe daqui, tudo que ele tem da Terra \u00e9 uma vis\u00e3o em tempo real fixada no monitor principal do laborat\u00f3rio onde trabalha.<br>\n</p>\n<p>Um dia,<span class=\"text_exposed_show\"> Paco est\u00e1 trabalhando e, numa breve pausa para relaxar, com sua x\u00edcara de caf\u00e9 na m\u00e3o e olhando para a Terra atrav\u00e9s do visor, ele presencia nada mais, nada menos, do que a explos\u00e3o completa do planeta.</span>\n</p>\n<p>Por um acaso do destino, agora o jovem ter\u00e1 que buscar seu lugar no universo sem a esperan\u00e7a de voltar e, com um pouco de sorte, tentar descobrir o que aconteceu com o seu lar.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http://goo.gl/3v86PC\" target=\"_blank\">Leia a primeira parte, com 16 p\u00e1ginas, agora mesmo. Clique aqui ou na imagem!</a></strong><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><a href=\"http://goo.gl/3v86PC\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195776/capa__3_.jpg\" alt=\"\" \"=\"\"></a></strong>\n</p><strong><br></strong>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195774/02.png\">\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195777/10.png\" width=\"412\" height=\"395\" alt=\"\" style=\"width: 412px; height: 395px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n<p>O formato ser\u00e1 o padr\u00e3o americano, de 26cm x 17cm e com <strong>64 p\u00e1ginas coloridas</strong> em couch\u00e9 fosco 90g.<br>\n</p>\n<p>Como tamb\u00e9m somos leitores e apoiadores do Catarse, pensamos em metas estendidas para melhorar a edi\u00e7\u00e3o caso consigamos atingir a meta inicial (veja mais abaixo em Metas Estendidas).\n</p>\n<p>Por enquanto \u00e9 apenas um sonho, mas quem sabe juntos n\u00e3o conseguimos?\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195779/03.png\"><br>\n</p>\n<p>O <em>Adeus, Terra</em> come\u00e7ou a ser escrito em 2016 por Rodrigo Geraldo e, em 2017, com a entrada de Lucas Machado, come\u00e7ou a tomar forma gr\u00e1fica a partir das ilustra\u00e7\u00f5es dos lugares, personagens e elementos diversos da hist\u00f3ria. No in\u00edcio de 2018, tivemos a oportunidade de ter uma mesa na segunda edi\u00e7\u00e3o da Comic Con Floripa, levando algumas ilustra\u00e7\u00f5es e prints de personagens famosos em desenhos nossos criados para o evento e tamb\u00e9m divulgando o <em>Adeus, Terra</em>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195792/CCFloripa.png\">\n</p>Imagens da Comic Con Floripa 2018, com alguns prints do Lucas sobre a mesa.\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195793/08.png\" alt=\"\" width=\"177\" height=\"178\" style=\"float: right; width: 177px; height: 178px;\">\n</p>Rodrigo Geraldo \u00e9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda e p\u00f3s-graduado em Cinema. Atualmente trabalha com marketing e, nas horas vagas, l\u00ea o m\u00e1ximo de quadrinhos que consegue. Entre seus t\u00edtulos preferidos est\u00e3o <em>Homem-Aranha</em> e <em>Monstro do P\u00e2ntano</em>. Adora ler quadrinhos independentes ou mais diferent\u00f5es a la <em>2.000 A.D.</em>\n<p><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195797/09.png\" alt=\"\" width=\"176\" height=\"178\" style=\"float: left; width: 176px; height: 178px; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n<p>Lucas Machado \u00e9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda. Atualmente trabalha como designer t\u00eaxtil na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00f5es. J\u00e1 desenha h\u00e1 mais tempo do que consegue lembrar e concluiu que j\u00e1 passa da hora de desenhar suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Hist\u00f3ria extra (One-Shot) | </strong><strong>Loyatis - Uma \u00faltima chance</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Recentemente, nos inscrevemos na quarta edi\u00e7\u00e3o do concurso internacional <em>Avenida Marginal</em>, onde dever\u00edamos contar uma hist\u00f3ria com apenas 1 p\u00e1gina. Com isso, decidimos apresentar algo que se passar\u00e1 no mesmo universo da nossa hist\u00f3ria. Isto \u00e9, um dos personagens abaixo estar\u00e1 em <em>Adeus, Terra</em>. Essa hist\u00f3ria chama-se <em>Loyatis </em>e voc\u00ea pode ler ela agora mesmo!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195809/LOYATIS.png\"><br>\n</p>\n<p>Caso consigamos bater algumas metas estendidas, estaremos enviando o one-shot <strong>Loyatis - Uma \u00daltima Chance</strong> em papel cart\u00e3o 180g (A4) junto \u00e0 edi\u00e7\u00e3o.\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195798/05.png\"><br>\n<p>Como bons amantes de quadrinhos nacionais, vivemos no Catarse e visitando eventos desse meio no Brasil. Sabemos como \u00e9 torcer para um projeto dar certo e ainda melhor\u00e1-lo com as metas estendidas quando poss\u00edvel. Levando isso em conta, quem sabe n\u00e3o conseguimos fazer uma edi\u00e7\u00e3o ainda mais legal? Ent\u00e3o se batermos a meta inicial e, por uma felicidade do destino, conseguirmos um pouco mais, vamos reverter tudo para o projeto. As metas estendidas, caso alcan\u00e7adas, ir\u00e3o para todos que apoiaram com R$ 35 ou mais.\n</p>\n<ul>\n\t<li>R$ 7.800,00 - Meta inicial. A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica com 64 p\u00e1ginas.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>R$ 8.000,00 - 1 marcador de p\u00e1ginas com arte in\u00e9dita para todos os apoiadores. Para quem escolheu a recompensa com 1 marcador de p\u00e1ginas, receber\u00e1 ent\u00e3o mais esse extra e in\u00e9dito.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>R$ 8.500,00 - Conto Loyatis em papel cart\u00e3o 180g (A4).</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>R$ 9.000,00 - A edi\u00e7\u00e3o passa a ter 72 p\u00e1ginas, sendo as novas dedicadas a um espa\u00e7o chamado \"Making Of: da Terra ao Planeta Areia\" com sketches e mais sobre como o projeto foi realizado.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>R$ 10.000,00 - Arte in\u00e9dita de um artista nacional nas p\u00e1ginas extras da edi\u00e7\u00e3o. Como todos aqui amamos quadrinhos, vamos dedicar uma p\u00e1gina inteira com uma arte encomendada para deixar a edi\u00e7\u00e3o ainda mais especial.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li>R$ 15.000,00 - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 capa dura!</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195804/estendidas00.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p>+<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195814/06.png\"><br>\n</p>\n<p><strong>R$ 10</strong> - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista quando ela estiver pronta, em formato PDF.\n</p>\n<p><strong>R$35 </strong>- Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195816/MP2.png\" width=\"100\" height=\"403\" alt=\"\" style=\"width: 100px; height: 403px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n<p><strong>R$ </strong><strong>40</strong> - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><strong>R$ 50</strong> - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + p\u00f4ster do projeto + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).nas personalizado (imagem ao lado) + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).\n</p>\n<p><strong>R$ 100</strong> - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + p\u00f4ster do projeto + arte original de Lucas Machado em uma A4 de qualquer personagem \u00e0 sua escolha + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).<span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Cronograma de entregas:</strong>\n</p>\n<p>Fevereiro: Fim da campanha no Catarse.\n</p>\n<p>Mar\u00e7o: Entrega da parte 2 digital para todos os apoiadores.\n</p>\n<p>Abril: Conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o da parte 3.\n</p>\n<p>Maio: Conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o da parte 4.\n</p>\n<p>Junho: Produ\u00e7\u00e3o dos extras (recompensas) e revis\u00e3o.\n</p>\n<p>Julho: Revis\u00e3o final e impress\u00e3o dos materiais.\n</p>\n<p>Agosto: Envio de todas as recompensas.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/195819/15.png\" width=\"159\" height=\"284\" alt=\"\" style=\"width: 159px; height: 284px; float: right; margin: 0px 0px 10px 10px;\">\n</p>\n<p>Gostou do projeto? Tem alguma d\u00favida que n\u00e3o ainda foi respondida pelas informa\u00e7\u00f5es acima? Nos envie uma mensagem aqui mesmo no bot\u00e3o \"Contato\" ou comente nas redes sociais que criamos para divulgar o <em>Adeus, Terra</em>. Estamos no Instagram e no Facebook. Basta digitar /adeusterra no final das URLs.\n</p>\n<p>Caso leia a primeira parte digital e queira nos contar o que achou, n\u00e3o deixe de visitar as p\u00e1ginas tamb\u00e9m e comentar por l\u00e1. Nosso <em>muito obrigado de cora\u00e7\u00e3o </em>desde j\u00e1!\n</p>", "permalink": "adeusterra", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87951/00.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87951/project_thumb_thumb_00.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87951/project_thumb_small_00.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87951/project_thumb_large_00.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/87951/project_thumb_video_cover_00.png", "progress": 6.217948717948718, "pledged": 639.6434193526808, "total_contributions": 12, "total_contributors": 12, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-02-04T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-02-03T23:59:59.999999", "online_date": "2018-12-06T01:53:34.983762", "zone_online_date": "2018-12-05T23:53:34.983762", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "Blumenau", "state_acronym": "SC", "state": "Santa Catarina"}, "user": {"id": 506836, "name": "Rodrigo Geraldo", "public_name": "Rodrigo Geraldo"}, "reminder_count": 22, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Adeus,HQ,HQs,quadrinhos,terra", "city_id": 4453, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "3874c740-dc4a-4f48-aaf6-8d6bc0efa83c", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Paco \u00e9 um rapaz que sempre se dedicou muito aos estudos. Ap\u00f3s se formar, recebeu uma proposta para viajar at\u00e9 um planeta distante e ser um pesquisador. Sem muitos amigos na Terra e com a promessa de uma boa quantia em dinheiro, o jovem aceita e parte para o desconhecido. Em sua solit\u00e1ria base em um planeta bem longe daqui, tudo que ele tem da Terra \u00e9 uma vis\u00e3o em tempo real fixada no monitor principal do laborat\u00f3rio onde trabalha. Um dia, Paco est\u00e1 trabalhando e, numa breve pausa para relaxar, com sua x\u00edcara de caf\u00e9 na m\u00e3o e olhando para a Terra atrav\u00e9s do visor, ele presencia nada mais, nada menos, do que a explos\u00e3o completa do planeta. Por um acaso do destino, agora o jovem ter\u00e1 que buscar seu lugar no universo sem a esperan\u00e7a de voltar e, com um pouco de sorte, tentar descobrir o que aconteceu com o seu lar. Leia a primeira parte, com 16 p\u00e1ginas, agora mesmo. Clique aqui ou na imagem! O formato ser\u00e1 o padr\u00e3o americano, de 26cm x 17cm e com 64 p\u00e1ginas coloridas em couch\u00e9 fosco 90g. Como tamb\u00e9m somos leitores e apoiadores do Catarse, pensamos em metas estendidas para melhorar a edi\u00e7\u00e3o caso consigamos atingir a meta inicial (veja mais abaixo em Metas Estendidas). Por enquanto \u00e9 apenas um sonho, mas quem sabe juntos n\u00e3o conseguimos? O Adeus, Terra come\u00e7ou a ser escrito em 2016 por Rodrigo Geraldo e, em 2017, com a entrada de Lucas Machado, come\u00e7ou a tomar forma gr\u00e1fica a partir das ilustra\u00e7\u00f5es dos lugares, personagens e elementos diversos da hist\u00f3ria. No in\u00edcio de 2018, tivemos a oportunidade de ter uma mesa na segunda edi\u00e7\u00e3o da Comic Con Floripa, levando algumas ilustra\u00e7\u00f5es e prints de personagens famosos em desenhos nossos criados para o evento e tamb\u00e9m divulgando o Adeus, Terra . Imagens da Comic Con Floripa 2018, com alguns prints do Lucas sobre a mesa. Rodrigo Geraldo \u00e9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda e p\u00f3s-graduado em Cinema. Atualmente trabalha com marketing e, nas horas vagas, l\u00ea o m\u00e1ximo de quadrinhos que consegue. Entre seus t\u00edtulos preferidos est\u00e3o Homem-Aranha e Monstro do P\u00e2ntano . Adora ler quadrinhos independentes ou mais diferent\u00f5es a la 2.000 A.D. Lucas Machado \u00e9 formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda. Atualmente trabalha como designer t\u00eaxtil na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00f5es. J\u00e1 desenha h\u00e1 mais tempo do que consegue lembrar e concluiu que j\u00e1 passa da hora de desenhar suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias. Hist\u00f3ria extra (One-Shot) | Loyatis - Uma \u00faltima chance Recentemente, nos inscrevemos na quarta edi\u00e7\u00e3o do concurso internacional Avenida Marginal , onde dever\u00edamos contar uma hist\u00f3ria com apenas 1 p\u00e1gina. Com isso, decidimos apresentar algo que se passar\u00e1 no mesmo universo da nossa hist\u00f3ria. Isto \u00e9, um dos personagens abaixo estar\u00e1 em Adeus, Terra . Essa hist\u00f3ria chama-se Loyatis e voc\u00ea pode ler ela agora mesmo! Caso consigamos bater algumas metas estendidas, estaremos enviando o one-shot Loyatis - Uma \u00daltima Chance em papel cart\u00e3o 180g (A4) junto \u00e0 edi\u00e7\u00e3o. Como bons amantes de quadrinhos nacionais, vivemos no Catarse e visitando eventos desse meio no Brasil. Sabemos como \u00e9 torcer para um projeto dar certo e ainda melhor\u00e1-lo com as metas estendidas quando poss\u00edvel. Levando isso em conta, quem sabe n\u00e3o conseguimos fazer uma edi\u00e7\u00e3o ainda mais legal? Ent\u00e3o se batermos a meta inicial e, por uma felicidade do destino, conseguirmos um pouco mais, vamos reverter tudo para o projeto. As metas estendidas, caso alcan\u00e7adas, ir\u00e3o para todos que apoiaram com R$ 35 ou mais. R$ 7.800,00 - Meta inicial. A edi\u00e7\u00e3o f\u00edsica com 64 p\u00e1ginas. R$ 8.000,00 - 1 marcador de p\u00e1ginas com arte in\u00e9dita para todos os apoiadores. Para quem escolheu a recompensa com 1 marcador de p\u00e1ginas, receber\u00e1 ent\u00e3o mais esse extra e in\u00e9dito. R$ 8.500,00 - Conto Loyatis em papel cart\u00e3o 180g (A4). R$ 9.000,00 - A edi\u00e7\u00e3o passa a ter 72 p\u00e1ginas, sendo as novas dedicadas a um espa\u00e7o chamado \"Making Of: da Terra ao Planeta Areia\" com sketches e mais sobre como o projeto foi realizado. R$ 10.000,00 - Arte in\u00e9dita de um artista nacional nas p\u00e1ginas extras da edi\u00e7\u00e3o. Como todos aqui amamos quadrinhos, vamos dedicar uma p\u00e1gina inteira com uma arte encomendada para deixar a edi\u00e7\u00e3o ainda mais especial. R$ 15.000,00 - A edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 capa dura! + R$ 10 - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista quando ela estiver pronta, em formato PDF. R$35 - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + metas estendidas (caso consigamos atingi-las). R$ 40 - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + metas estendidas (caso consigamos atingi-las). R$ 50 - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + p\u00f4ster do projeto + metas estendidas (caso consigamos atingi-las).nas personalizado (imagem ao lado) + metas estendidas (caso consigamos atingi-las). R$ 100 - Voc\u00ea receber\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o digital da revista + a edi\u00e7\u00e3o impressa + marca-p\u00e1ginas personalizado (imagem ao lado) + p\u00f4ster do projeto + arte original de Lucas Machado em uma A4 de qualquer personagem \u00e0 sua escolha + metas estendidas (caso consigamos atingi-las). Cronograma de entregas: Fevereiro: Fim da campanha no Catarse. Mar\u00e7o: Entrega da parte 2 digital para todos os apoiadores. Abril: Conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o da parte 3. Maio: Conclus\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o da parte 4. Junho: Produ\u00e7\u00e3o dos extras (recompensas) e revis\u00e3o. Julho: Revis\u00e3o final e impress\u00e3o dos materiais. Agosto: Envio de todas as recompensas. Gostou do projeto? Tem alguma d\u00favida que n\u00e3o ainda foi respondida pelas informa\u00e7\u00f5es acima? Nos envie uma mensagem aqui mesmo no bot\u00e3o \"Contato\" ou comente nas redes sociais que criamos para divulgar o Adeus, Terra . Estamos no Instagram e no Facebook. Basta digitar /adeusterra no final das URLs. Caso leia a primeira parte digital e queira nos contar o que achou, n\u00e3o deixe de visitar as p\u00e1ginas tamb\u00e9m e comentar por l\u00e1. Nosso muito obrigado de cora\u00e7\u00e3o desde j\u00e1!"}, "user": {"id": 506836, "common_id": "71d1727f-b42f-4ab5-bd3f-01cd69eb5c03", "name": "Rodrigo Geraldo", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/506836/thumb_avatar_perfil.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rodrigo.grld", "twitter_username": "RodrigoGrld", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 63, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 24, "followers_count": 44, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-12-08T14:54:15.930556", "about_html": "<p>Formado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda e p\u00f3s-graduado em Cinema. Atualmente trabalho com marketing e, nas horas vagas, leio o m\u00e1ximo de quadrinhos que consigo. Entre meus t\u00edtulos preferidos, est\u00e3o Homem-Aranha, Jovens Tit\u00e3s, Monstro do P\u00e2ntano e Homem-Animal.\n</p>\n<p>Gosto de ler quadrinhos independentes ou diferent\u00f5es a la 2000 A.D., al\u00e9m de estar aqui no Catarse mensalmente procurando novos materiais para apoiar. Admiro e acompanho quadrinistas brasileiros como a Erica Awano, Mateus Santolouco, Fabiano Neves, Danilo Beyruth, Cris Peters, Felipe Cagno, Gustavo Borges, entre outros.\n</p>\n<p>Estou sempre disposto a trocar uma ideia sobre assuntos legais. Ent\u00e3o, qualquer coisa, \u00e9 s\u00f3 chamar!\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rodrigo Geraldo", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 163936, "project_id": 87951, "description": "- PDF (vers\u00e3o digital)\n- Edi\u00e7\u00e3o impressa (com frete nacional)", "minimum_value": 46.15983438627593, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-08-02T02:35:00", "updated_at": "2018-12-06T01:35:39.638342", "paid_count": 7, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "af24c187-9181-46d4-9988-c8f56ba423ce", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["paco", "rapaz", "estudo", "proposta", "planeta", "pesquisador", "amigo", "promessa", "quantia", "dinheiro", "jovem", "parte", "desconhecido", "solit\u00e1ria", "base", "planeta", "vis\u00e3o", "tempo", "monitor", "laborat\u00f3rio", "dia", "pausa", "x\u00edcara", "caf\u00e9", "m\u00e3o", "terra", "visor", "explos\u00e3o", "planeta", "acaso", "destino", "jovem", "lugar", "universo", "esperan\u00e7a", "sorte", "lar", "parte", "p\u00e1gina", "imagem", "formato", "padr\u00e3o", "p\u00e1gina", "couch\u00e9", "leitor", "apoiador", "meta", "edi\u00e7\u00e3o", "meta", "enquanto", "sonho", "adeus", "terra", "entrada", "forma", "ilustra\u00e7\u00e3o", "lugar", "personagem", "elemento", "hist\u00f3ria", "in\u00edcio", "oportunidade", "mesa", "edi\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "prints", "personagem", "desenho", "criado", "evento", "imagens", "prints", "mesa", "cinema", "marketing", "hora", "m\u00e1ximo", "quadrinho", "t\u00edtulo", "quadrinho", "diferent\u00e3o", "designer", "\u00e1rea", "ilustra\u00e7\u00e3o", "tempo", "hora", "hist\u00f3ria", "hist\u00f3ria", "chance", "edi\u00e7\u00e3o", "concurso", "hist\u00f3ria", "p\u00e1gina", "universo", "hist\u00f3ria", "personagem", "hist\u00f3ria", "meta", "chance", "papel", "g", "edi\u00e7\u00e3o", "amante", "quadrinho", "evento", "meio", "projeto", "meta", "conta", "edi\u00e7\u00e3o", "meta", "felicidade", "destino", "projeto", "meta", "meta", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "marcador", "p\u00e1gina", "arte", "apoiador", "recompensa", "marcador", "p\u00e1gina", "extra", "in\u00e9dito", "papel", "g", "edi\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "espa\u00e7o", "sketche", "projeto", "artista", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "p\u00e1gina", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "formato", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "meta", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "imagem", "lado", "meta", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "imagem", "lado", "projeto", "meta", "imagem", "lado", "meta", "edi\u00e7\u00e3o", "revista", "edi\u00e7\u00e3o", "imagem", "lado", "projeto", "arte", "personagem", "escolha", "meta", "cronograma", "entrega", "fevereiro", "fim", "campanha", "mar\u00e7o", "entrega", "parte", "apoiador", "abril", "conclus\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "parte", "maio", "conclus\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "parte", "junho", "produ\u00e7\u00e3o", "extra", "revis\u00e3o", "julho", "revis\u00e3o", "impress\u00e3o", "material", "agosto", "envio", "recompenso", "projeto", "d\u00favida", "informa\u00e7\u00e3o", "mensagem", "bot\u00e3o", "rede", "final", "parte", "p\u00e1gina", "cora\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"paco": 1, "rapaz": 1, "estudo": 1, "proposta": 1, "planeta": 3, "pesquisador": 1, "amigo": 1, "promessa": 1, "quantia": 1, "dinheiro": 1, "jovem": 2, "parte": 6, "desconhecido": 1, "solit\u00e1ria": 1, "base": 1, "vis\u00e3o": 1, "tempo": 2, "monitor": 1, "laborat\u00f3rio": 1, "dia": 1, "pausa": 1, "x\u00edcara": 1, "caf\u00e9": 1, "m\u00e3o": 1, "terra": 2, "visor": 1, "explos\u00e3o": 1, "acaso": 1, "destino": 2, "lugar": 2, "universo": 2, "esperan\u00e7a": 1, "sorte": 1, "lar": 1, "p\u00e1gina": 10, "imagem": 5, "formato": 2, "padr\u00e3o": 1, "couch\u00e9": 1, "leitor": 1, "apoiador": 3, "meta": 12, "edi\u00e7\u00e3o": 19, "enquanto": 1, "sonho": 1, "adeus": 1, "entrada": 1, "forma": 1, "ilustra\u00e7\u00e3o": 3, "personagem": 4, "elemento": 1, "hist\u00f3ria": 6, "in\u00edcio": 1, "oportunidade": 1, "mesa": 2, "prints": 2, "desenho": 1, "criado": 1, "evento": 2, "imagens": 1, "cinema": 1, "marketing": 1, "hora": 2, "m\u00e1ximo": 1, "quadrinho": 4, "t\u00edtulo": 1, "diferent\u00e3o": 1, "designer": 1, "\u00e1rea": 1, "chance": 2, "concurso": 1, "papel": 2, "g": 2, "amante": 1, "meio": 1, "projeto": 6, "conta": 1, "felicidade": 1, "marcador": 2, "arte": 3, "recompensa": 1, "extra": 2, "in\u00e9dito": 1, "espa\u00e7o": 1, "sketche": 1, "artista": 1, "capa": 1, "revista": 5, "lado": 4, "escolha": 1, "cronograma": 1, "entrega": 2, "fevereiro": 1, "fim": 1, "campanha": 1, "mar\u00e7o": 1, "abril": 1, "conclus\u00e3o": 2, "produ\u00e7\u00e3o": 3, "maio": 1, "junho": 1, "revis\u00e3o": 2, "julho": 1, "impress\u00e3o": 1, "material": 1, "agosto": 1, "envio": 1, "recompenso": 1, "d\u00favida": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "mensagem": 1, "bot\u00e3o": 1, "rede": 1, "final": 1, "cora\u00e7\u00e3o": 1}, "entidades": {"Paco": 2, "Terra": 7, "Clique": 1, "couch\u00e9": 1, "Catarse": 3, "Metas Estendidas": 1, "Adeus": 4, "Rodrigo Geraldo": 2, "Lucas Machado": 3, "Comic": 1, "Lucas": 1, "Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade": 2, "Propaganda": 2, "Cinema": 1, "Homem-Aranha": 1, "Monstro do P\u00e2ntano": 1, "Adora": 1, "One-Shot": 1, "Loyatis": 2, "Recentemente": 1, "Avenida Marginal": 1, "Loyatis - Uma \u00daltima Chance": 1, "A4": 3, "Brasil": 1, "R$": 1, "Conto Loyatis": 1, "Making Of: da Terra": 1, "Planeta Areia": 1, "Arte": 1, "R$ 10 - Voc\u00ea": 1, "PDF": 1, "atingi-las).nas": 1, "Fevereiro:": 1, "Junho:": 1, "Revis\u00e3o": 1, "Contato": 1, "Facebook": 1, "URLs": 1}, "tfidf": {"paco": 7.934513463882263, "rapaz": 3.8401689016601623, "estudo": 2.6412086391577705, "proposta": 2.8285679899816825, "planeta": 8.309182469876248, "pesquisador": 3.138722918285522, "amigo": 1.342839731873605, "promessa": 4.602308953707059, "quantia": 3.700406959285004, "dinheiro": 1.9735081242589896, "jovem": 5.312797609303492, "parte": 6.602428350410547, "desconhecido": 4.990074484715823, "solit\u00e1ria": 5.98860331482695, "base": 2.971668833622356, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "tempo": 2.0837436454203484, "monitor": 7.241366283322318, "laborat\u00f3rio": 4.379165402392849, "dia": 1.0759484290908976, "pausa": 5.855071922202427, "x\u00edcara": 7.241366283322318, "caf\u00e9": 3.9832697453008357, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "terra": 4.543105967492634, "visor": 7.934513463882263, "explos\u00e3o": 4.408152939266102, "acaso": 4.105872067393168, "destino": 5.597430053664002, "lugar": 3.7837612603997632, "universo": 2.78696692938472, "esperan\u00e7a": 3.339393613747673, "sorte": 3.6860182218329043, "lar": 3.79137873749073, "p\u00e1gina": 2.725159049803698, "imagem": 9.388647253268193, "formato": 1.8126240636485178, "padr\u00e3o": 2.6615139053185164, "couch\u00e9": 3.434703793551998, "leitor": 1.4183203878392991, "apoiador": 2.9196522539162886, "meta": 13.53220924188104, "edi\u00e7\u00e3o": 17.219928604660918, "enquanto": 4.379165402392849, "sonho": 1.887141284835985, "adeus": 6.835901175214153, "entrada": 4.105872067393168, "forma": 0.9942909947626246, "ilustra\u00e7\u00e3o": 4.016198849762855, "personagem": 2.8042321810432966, "elemento": 2.601794670616894, "hist\u00f3ria": 1.6238172310727537, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "oportunidade": 2.2926063929441494, "mesa": 6.658686555788344, "prints": 5.550916329335468, "desenho": 1.188101335308889, "criado": 7.241366283322318, "evento": 3.278494924885234, "imagens": 4.468777561082536, "cinema": 2.328711397586266, "marketing": 4.602308953707059, "hora": 3.87115380387116, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "quadrinho": 1.3125042964384444, "t\u00edtulo": 1.7380693360877424, "diferent\u00e3o": 7.241366283322318, "designer": 2.2997238607130135, "\u00e1rea": 2.2374199773768586, "chance": 5.428315277607877, "concurso": 3.4019139707290074, "papel": 1.7739924850499345, "g": 2.702208483446997, "amante": 3.6718335868409477, "meio": 1.7159133441905339, "projeto": 2.7177465718364817, "conta": 2.0909690468509035, "felicidade": 3.9455294173179887, "marcador": 4.448172893014787, "arte": 2.053763781492826, "recompensa": 0.8783381797818528, "extra": 4.338644722194837, "in\u00e9dito": 4.127850974111944, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "sketche": 3.6304483706780935, "artista": 1.0561869955909382, "capa": 0.5241663660612389, "revista": 5.46983467296788, "lado": 6.369568180644447, "escolha": 2.178771250295351, "cronograma": 4.196843845598895, "entrega": 4.217026713003626, "fevereiro": 3.114231898277226, "fim": 1.7279375371573356, "campanha": 0.7682474897486249, "mar\u00e7o": 3.2160145925871686, "abril": 3.051711541295892, "conclus\u00e3o": 7.400813918570008, "produ\u00e7\u00e3o": 3.3632065931141018, "maio": 3.1638288394165985, "junho": 3.114231898277226, "revis\u00e3o": 5.6330393029310155, "julho": 3.147021721100217, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "material": 1.7524285571656313, "agosto": 3.1223291085098457, "envio": 1.7401080727775908, "recompenso": 1.8341945118621992, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "informa\u00e7\u00e3o": 2.4877760922159533, "mensagem": 3.051711541295892, "bot\u00e3o": 4.990074484715823, "rede": 2.0595827330302328, "final": 1.6466549037204787, "cora\u00e7\u00e3o": 2.5454417340657622}}