{"detail": {"project_id": 8830, "id": 8830, "user_id": 196597, "name": "Devaneios", "headline": "Hist\u00f3rias curtas em forma de devaneios, interpretadas por v\u00e1rios ilustradores na maneira e estilo de cada um.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 20154.55548658222, "about_html": "<p><img src=\"http://i.imgur.com/5k1HBPg.jpg\" alt=\"\"/>\n<strong>Capa</strong></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/DevaneiosHQ\">P\u00e1gina no facebook</a></p>\n\n<p><strong>Devaneios</strong> \u00e9 uma HQ escrita por  <strong>Jefferson Pereira</strong> e ilustrada por mais de 30 artistas, simplificando tudo, ser\u00e3o 6 hist\u00f3rias de 5 paginas cada, cada hist\u00f3ria fala sobre um tema de forma bem figurativa, s\u00e3o hist\u00f3rias viajadas, sonhos acordados, devaneios.</p>\n\n<p>Cada p\u00e1gina do livro ser\u00e1 feita por um ilustrador, dando o seu ponto de vista e estilo diferenciado para a HQ, assim, ser\u00e1 poss\u00edvel trazer um maior sentido de devaneio, todos os artistas ter\u00e3o total liberdade e independ\u00eancia para com a sua p\u00e1gina, um artista n\u00e3o ir\u00e1 depender da p\u00e1gina do outro, muito pelo contrario, j\u00e1 que cada um seguir\u00e1 o roteiro a sua pr\u00f3pria maneira.</p>\n\n<p>A HQ ter\u00e1 48 p\u00e1ginas no total, inicialmente, seguir\u00e1 o formato americano (17 x 26) e ser\u00e1 colorida, porem, se a meta for ultrapassada poderemos oferecer um material cada vez melhor!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/fNxOYcA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/BuK4oIC.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"https://i.imgur.com/Xz38eWy.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Do lado direto voc\u00ea pode conferir que, dependendo do quanto voc\u00ea contribuir, mais recompensas ter\u00e1, recompensas como:</p>\n\n<p>_ <strong>HQ em PDF</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Agradecimentos no livro</strong></p>\n\n<p>_ <strong>HQ impressa</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Frete incluso</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Posters</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Making of</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Artes exclusivas</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Camiseta</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Dedicat\u00f3ria do autor</strong></p>\n\n<p>_ <strong>Agradecimentos especiais</strong></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/PrDzvj0.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Este projeto \u00e9 bem diferente do comum, voc\u00ea pode, alem de tudo, fazer o mercado nacional crescer, dar oportunidades para artistas nacionais incr\u00edveis, mesmo que n\u00e3o sejam t\u00e3o conhecidos. Este projeto \u00e9 extremamente experimental, \u00e9 algo novo, de varias maneiras. Sim, vale a pena voc\u00ea te-lo em m\u00e3os, vale a pena indica-lo aos seus amigos, pode ter certeza que sim! Pe\u00e7o que nos ajudem a tornar este projeto realidade, conto com voc\u00eas, logo abaixo voc\u00ea poder\u00e1 conferir mais sobre o projeto.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/mgDPMaU.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>White Box</strong></p>\n\n<p>Sobre depress\u00e3o, fala sobre um homem que vive dentro de uma caixa branca e que n\u00e3o consegue sair de l\u00e1.</p>\n\n<p><strong>Walking in the outer space</strong></p>\n\n<p>Sonhos, objetivos, fala sobre um garoto que voava pelo espa\u00e7o pois n\u00e3o tinha seus p\u00e9s no ch\u00e3o, era sonhador e ent\u00e3o, conforme foi crescendo, a realidade foi chegando.</p>\n\n<p><strong>Pandora</strong></p>\n\n<p>Esperan\u00e7a, fala sobre uma garotinha que recebe uma caixa de um estranho, ent\u00e3o fica sonhando acordada com o que pode ter nessa caixa.</p>\n\n<p><strong>Heraclito</strong></p>\n\n<p>Inconst\u00e2ncia, fala sobre um homem indeciso, que fica sentado a mesa do &quot;banquete da vida&quot;, pensando se resolve experimenta-la ou n\u00e3o.</p>\n\n<p><strong>5 Senses</strong></p>\n\n<p>Fala sobre amor, nos cinco sentidos, um homem acorda de um desmaio e aos poucos recupera seus sentidos um a um, ao lado da sua amada.</p>\n\n<p><strong>2 Baloons</strong></p>\n\n<p>Autoestima, fala sobre um mundo onde todo mundo tem 2 bal\u00f5es, um &quot;bom&quot; e outro &quot;ruim&quot;,  ao qual representaria as coisas boas e ruins que fazem com que nossa autoestima fique alta ou baixa. O foco da hist\u00f3ria \u00e9 uma garotinha, que se torna orf\u00e3 logo no inicio da hist\u00f3ria.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/BinO6zn.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/mYnHudA.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Thiago Lima</strong></p>\n\n<p>Thiago Lima formou-se em Publicidade, mas achou que desenhar seria mais legal, ent\u00e3o investiu todo seu tempo extra em cursos e workshops de desenho. Recentemente conseguiu o financiamento do Catarse e est\u00e1 lan\u00e7ando sua HQ &quot;VERMo&quot;. Hoje, aos 31 anos, \u00e9 quadrinista e professor. Mora no interior de Minas e gosta de arroz, frango com quiabo e ang\u00fa!</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/punkyonehq\">Punky One</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.catarse.me/pt/vermohq\">VERMo</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/T0nQLvY.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Pedro de Rosa</strong></p>\n\n<p>Na maioria de suas obras cria sob estado de consci\u00eancia alterado, tem 20 anos e se enfia em situa\u00e7\u00f5es perigosas sem a menor necessidade.\nO trabalho dele busca sempre algum tipo de \u201cchoque\u201d nas pessoas, coisas que voc\u00ea vira a cara quando anda na rua, coisas que voc\u00ea evita saber, ele tenta mostrar, de forma nua e crua, mas ainda assim, bela.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://pedroderosa.blogspot.com.br/\">Blog</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/pedroderosa\">Behance</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/OCLHrfa.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Renan Alves</strong></p>\n\n<p>Profiss\u00e3o: Designer Gr\u00e1fico e Ilustrador Freelancer</p>\n\n<p>Desde crian\u00e7a sempre foi fascinado pelo mundo da arte e sempre quis viver nele.\nJ\u00e1 se aventurou em outras profiss\u00f5es, mas n\u00e3o era muito feliz, ent\u00e3o largou tudo para tentar ser artista.\n\u00c9 catarinense, tem 22 anos e atualmente trabalha com design gr\u00e1fico, caricaturas e tamb\u00e9m faz charges para um jornal da cidade.\nMuito curioso, gosta de aprender coisas novas e passar o que sabe para o pr\u00f3ximo.\nAdora o gosto do caf\u00e9 ao som de blues, rock e jazz.\nNas horas vagas sempre joga algum game, assiste animes cl\u00e1ssicos e toca guitarra.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.pinterest.com/artesrenan\">Pinterest</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://artesrenan.tumblr.com/\">Tumblr</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/nKNF0PT.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Andr\u00e9 Cotinguiba</strong></p>\n\n<p>Desenhista autodidata,musico,e f\u00e3 de cinema.Algumas influencias;\nSimon Bisley, James Cameron, Joe Quesada, Mike Mignola.Desenhou uma hist\u00f3ria para a se\u00e7\u00e3o HQ do f\u00e3, do personagem <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.lordelobo.com.br/penitente/hq_fan/Andre%20Cotinguiba/01.htm\">Penitente de Lorde Lobo</a>\nEsporadicamente realiza trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o para a \u00e1rea gr\u00e1fica, arte para bandas, etc.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://andrewcotinguiba.deviantart.com/gallery/\">Deviantart</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/0b8awm4.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Glauber Lopes</strong></p>\n\n<p>Glauber Lopes \u00e9 um experiente ilustrador paulistano de 31 anos de idade.\nAs caracter\u00edsticas mais marcantes de seu tra\u00e7o vem da influ\u00eancia do mang\u00e1, estilo que foi sua escola por muitos anos.\nTrabalha como ilustrador h\u00e1 3 anos, atendendo o mercado nacional no setor editorial e de v\u00eddeo. Sua carreira de quadrinista \u00e9 recente.\nSeu primeiro projeto profissional se estabelece com a cria\u00e7\u00e3o da HQ auto-biogr\u00e1fica &quot;Registros&quot;, contando suas aventuras pela Col\u00f4mbia e\nArgentina. Participou da HQ &quot;A \u00daltima F\u00e1bula&quot; junto de um grupo de talentosos artistas. Est\u00e1 preparando tamb\u00e9m uma HQ de romance que recebe o nome de Love Files.\nO artista tamb\u00e9m \u00e9 professor de artes, lecionando pela institui\u00e7\u00e3o SENAC e dando workshops.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/glauberlopes\">Behance</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/x2na7W6.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Rafael Oliveira</strong></p>\n\n<p>Rafael Oliveira nasceu em 1983 em Bauru (SP) \u00e9 formado em design e desde crian\u00e7a \u00e9 apaixonado por hqs. Em fevereiro de 2013 criou com mais dois amigos o coletivo Red Door Hqs, site que at\u00e9 hoje, publica webcomics de uma forma diferente.\nNo FIQ de 2013, lan\u00e7ou pelo selo Red Door HQs seus dois quadrinhos autorais, Esperan\u00e7a e O Pagamento (prel\u00fadio de uma das hist\u00f3rias apresentadas em Inspira\u00e7\u00e3o, hq de Camilo Solano). Em 2014, lan\u00e7ou Feira Livre, hq produzida com os amigos Daniel e Mutt, tamb\u00e9m pelo selo Red Door HQs. Em parceria com o roteirista Alex Mir, participou da edi\u00e7\u00e3o Cl\u00e1ssicos Revisitados: Monstros Noir, com a hq Capelobo, publicada pela editora Quadrinh\u00f3pole. </p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://wwwrafaeloliveirabr.blogspot.com.br/\">Blog</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/BVus1bE.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Sapo Lend\u00e1rio</strong></p>\n\n<p>Com experi\u00eancias em ilustra\u00e7\u00f5es, os designers pernambucanos J\u00fanior Ramos e Nat\u00e1lia Lima iniciaram um projeto chamado &quot;Sapo Lend\u00e1rio&quot;, onde transformam todos os objetos que trabalham em um universo misterioso cativado por garotas e por monstro tecnol\u00f3gicos, usando t\u00e9cnicas em aquarelas, nankin, arte digital, entre outras. O Sapo Lend\u00e1rio j\u00e1 conquistou muitos f\u00e3s por retratar o cotidiano de muitos personagens e s\u00edmbolos da cultura pop em unifica\u00e7\u00e3o de seu estilo com v\u00e1rias influ\u00eancias nos comics e cartoons.</p>\n\n<p>Contato:</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://sapolendario.tumblr.com/\">Tumblr</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sapolendario0\">Facebook</a></p>\n\n<p>E-mail: <a class=\"alt-link\" href=\"mailto:sapolendario0@gmail.com\" target=\"_blank\">sapolendario0@gmail.com</a></p>\n\n<p><img src=\"https://i.imgur.com/Cr6lSL6.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Jonas Nogueira</strong></p>\n\n<p>j\u00e1 participou de uma tirinha online sobre pokemon na p\u00e1gina <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AdoteUmZubat\">Adote um Zubat</a> mas acabou saindo pra fazer outras coisas. Hoje em dia faz servi\u00e7os de ilustra\u00e7\u00e3o e caricaturas, est\u00e1 trabalhando com um amigo para lan\u00e7ar um livro infantil em breve, e \u00e9 estudante na Sala dos Quadrinhos.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jonasdesenhos\">Facebook</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://kaboio.deviantart.com/\">Deviantart</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://jonas-nogueira.tumblr.com/\">Tumblr</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/qEjB2wU.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Talita Persi</strong></p>\n\n<p>Talita Persi, 20 anos. Paulista mas morando no RJ.\nIlustra\u00e7\u00e3o \u00e9 algo relativamente novo pra mim. Comecei depois de uma \u00e9poca dif\u00edcil da minha vida, 4 cirurgias na coluna e o inicio de uma depress\u00e3o. Para n\u00e3o ficar sem fazer nada, minha m\u00e3e me deu um Wacom Bamboo e desde ano passado venho aprendendo tudo sozinha, vendo v\u00eddeos e praticando muito! Foi complicado, mas agora sei o que quero seguir.\nAtualmente trabalho como freelancer e concept artist em um jogo indie em desenvolvimento.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/talitapersiart\">Facebook</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://talitapersi.deviantart.com/\">Deviantart</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/wmPkeH3.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Hugo Carvalho</strong></p>\n\n<p>Meu irm\u00e3o era um \u00f3timo desenhista, depois que ele morreu quis seguir seus passos, estudei com v\u00e1rios artistas e fui aprendendo, n\u00e3o acredito em dom, mas sim esfor\u00e7o, pratiquei muito para me tornar profissional e continuo sempre aprendendo mais e mais, tenho o costume de jogar desenhos fora as vezes e odeio o politicamente correto. Gosto de tocar na ferida, bater de frente mesmo.\nComecei a fazer uma HQ com o nome de \u201cO novo deus do peda\u00e7o\u201d, porem est\u00e1 paralisada, participei de uma s\u00e9rie de ursinhos de pel\u00facia para a Grafiset, fora alguns trabalhos com cordel e quadrinhos instrutivos, tamb\u00e9m fa\u00e7o caricaturas.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pages/Hcarvalho\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/YQ3ww5S.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Raquel Vitorelo</strong></p>\n\n<p>Raquel Vitorelo \u00e9 ilustradora paulistana e publica seus trabalhos na p\u00e1gina Rvitorelo. \n\u00c9 a criadora da s\u00e9rie Coisa de Mulher, que retrata personagens femininas hist\u00f3ricas e seus feitos. Al\u00e9m disso, \u00e9 designer eventual e quadrinista imprecisa: participa de publica\u00e7\u00f5es independentes com pequenas hist\u00f3rias como &quot;Cones&quot; e &quot;Pequeno Devaneio&quot;, est\u00e1 atualmente trabalhando no minidoc Mulheres Desenhadas, e pretende lan\u00e7ar uma webcomic no in\u00edcio de 2015. </p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"www.fb.com/rvitorelo\">Facebook</a> </p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"www.rvitorelo.com\">Rvitorelo</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/6mBAfiq.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Bruno Jacob</strong></p>\n\n<p>24 anos, ilustrador, character designer, caricaturista, arranha um pouco de guitarra e ama desenhar desde que se lembra.\nTrabalhou na empresa Karicaturando durante 7 anos, mas correu atr\u00e1s do sonho de trabalhar com anima\u00e7\u00e3o e ilustra\u00e7\u00e3o, assim, entrou no Big Studios no come\u00e7o de 2013, fazendo trabalhos para ag\u00eancias como DM9, WMcCann, Africa, Leo Burnett, Talent, Publicis entre outras. Hoje est\u00e1 de sa\u00edda do Big Sudios e est\u00e1 indo para outro est\u00fadio, o Old Skull. Sempre buscando aprender e estudar cada vez mais, tentou fazer faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, a qual trancou por n\u00e3o ser o que buscava, mas em dois anos fez boas amizades e teve aulas de teatro, o que ajudou tanto em falar com as pessoas quanto em pensar um pouco mais sobre cria\u00e7\u00e3o de personagens. Fez um curso r\u00e1pido, de tr\u00eas meses, de ilustra\u00e7\u00e3o digital com Galdino S\u00e1, depois um curso de Pintura Digital, voltado para Concept Art, com Mike Azevedo, e hoje faz Character Design com Paulo Ignez. Pretende fazer um curso de Anima\u00e7\u00e3o Tradicional tamb\u00e9m. Participou de alguns projetos colaborativos e tem sede por produ\u00e7\u00e3o. Quase que todos os dias tenta ter algo novo para mostrar, pois sempre est\u00e1 estudando. E promete tentar n\u00e3o decepcionar nessa id\u00e9ia incr\u00edvel do Devaneios.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://cargocollective.com/brunojacob\">Portf\u00f3lio</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/mxBcmu3.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Henrique Lobato</strong></p>\n\n<p>Henrique Lobato sempre foi encantado por hist\u00f3rias. Independente da m\u00eddia contada sempre gostou da ideia de criar e transmitir algo. Acompanha quadrinhos desde bem pequeno, mas resolveu como carreira contar suas historias atrav\u00e9s de filmes.\nEstudou anima\u00e7\u00e3o tradicional na Melies escola de cinema,3d e anima\u00e7\u00e3o, e atualmente trabalha como visual development, animador e story artist no est\u00fadio Sinlogo animation.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://hlobato.tumblr.com/\">Tumblr</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/tW9TlZ4.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Clayton InLoco</strong></p>\n\n<p>Natural da Baixada Santista, Clayton inLoco se formou na Quanta Academia de Artes, e entre aulas de dan\u00e7a de sal\u00e3o e palestras e cursos sobre quadrinhos, ele achou tempo para criar &quot;Hurulla&quot;, uma hq protagonizada por um her\u00f3i que vive em mundo repleto de feiti\u00e7aria, mist\u00e9rios e perigos.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/hurulla\">Hurulla</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/7XDC3lM.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Rodrigo Rodrigues</strong></p>\n\n<p>Desde que me conhe\u00e7o por gente, sempre adorei rabiscar qualquer coisa ou qualquer lugar. Sempre foi uma divers\u00e3o para mim. Lembro de chegar a colar na parede, desenhos de animais que eu n\u00e3o poderia ter dentro de casa, como cachorros, ou cavalos, le\u00f5es e tigres. Quem nunca quis ter um tigre dentro de casa n\u00e9? Meu pai trazia folhas do trabalho e eu rabiscava pra caramba. Minha tia me dava folhas da \u00e9poca em que ela era professora. As folhas tinham um tom amarelo e me d\u00e3o saudade de desenhar nelas at\u00e9 hoje, pois hoje eu tenho nanquim e mais sabedoria pra saber us\u00e1-las. Sempre fui um pouco impaciente em querer terminar os rabiscos que fazia, e quando fazia, eu simplesmente colocava numa pasta e l\u00e1 ficava no canto. \nDas coisas que me fizeram querer desenhar de verdade no inicio de minha adolesc\u00eancia foi a serie Dragon Ball Z e o Linkin Park, e n\u00e3o desmere\u00e7o isso, pois at\u00e9 hoje sou f\u00e3 e sou grato por essas influencias, que me fizeram trilhar este caminho e me criar uma identidade. Lembro que meu pai comprava revistas de &quot;como aprender a desenhar&quot; e me serviram bastante. Em uma \u00e9poca, me senti desiludido para com o ato de desenhar, pois n\u00e3o tinha uma base consistente, e apesar de todo o incentivo, ainda teria que buscar muito mais para suprir, o que alguns chamam de bagagem, ou repert\u00f3rio.\nN\u00e3o digo que foi uma depress\u00e3o, mas tiveram alguns anos que tomei bomba no col\u00e9gio e foram anos que eu n\u00e3o tava muito afim de saber das coisas(o que eu diria pra aquele Rodrigo de 10 anos atr\u00e1s?). Algum tempo depois uma amiga me convenceu de fazer um curso, e ent\u00e3o fomos. No inicio eu tava ainda naquela pegada de ficar s\u00f3 vadiando, at\u00e9 que um certo dia um professor chegou at\u00e9 mim e disse que se eu n\u00e3o estudasse, que eu iria pra salinha escura, o que foi o bastante pra poder come\u00e7ar a me for\u00e7ar a enxergar agu\u00e7ado para o que estava custando caro no bolso. \n4 anos nesse curso me fizeram despertar, e com isso come\u00e7ar a desenvolver skills sobre as ferramentas, quais eu adquiria de conversas com colegas de sala, andar em sites e ver artes legais at\u00e9 querer fazer o mesmo, pegando tutoriais. Depois da idade adulta eu ainda continuava sem terminar os desenhos que fazia. Mas sempre praticava aquele bullying do bem com os colegas. Namoro de verdade, vida adulta, trabalhos, necessidades se tornaram mais evidentes e ent\u00e3o comecei a me jogar nos trabalhos que exigiam saber digitar, porque quando voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 reconhecido, tem que ser pe\u00e3o. O tempo foi me mostrando muita coisa. Adquiri minha primeira mesa digitalizadora e minha vida se tornou um sonho. Desenhar coisas legais no Photoshop era algo supimpa, at\u00e9 que me deram um toque:&quot;tu ainda tem que treinar muito pra merecer o mjionir, meu filho&quot;. \nPercebi ent\u00e3o que eu n\u00e3o estava preparado e que o mundo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pequeno assim. Minha canetinha acabou quebrando, o que me deixou sem fazer o que gostava por 2 anos, porque entre escolher comprar outra mesa digitalizadora e ajudar em casa, eu n\u00e3o tinha a op\u00e7\u00e3o de dizer &quot;quero a Wacom Cintiq 24 polegadas&quot;. Aperfei\u00e7oamento se tornou a palavra que tento adicionar aos meus skills desde ent\u00e3o, e conhecer mais a fundo o que eu fa\u00e7o e para que eu fa\u00e7o, quem atua na \u00e1rea se tornaram o meu dia a dia. \nSenti a necessidade de come\u00e7ar projetos, alguns come\u00e7aram e outros continuaram na caixa de id\u00e9ias, um deles \u00e9 o 365 dias, onde posto uma pintura por dia, ao qual voc\u00ea pode conferir na minha p\u00e1gina. Sempre quis chegar em algum lugar, e dizer que ainda n\u00e3o estou pronto me traz amb\u00edguas sensa\u00e7\u00f5es, entre elas, saber que evolui meu skill, mas que ao mesmo tempo nunca \u00e9 hora pra se sentir satisfeito, que preciso de mais e mais, sempre alimentando este ser glut\u00f4nico dentro de minha cabe\u00e7a. </p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/rsrzofficial\">Facebook</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/Umbairrodistante\">Um bairro distante</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/hRVm7Jl.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Jess\u00e9 Alves</strong></p>\n\n<p>Nascido em 30 de Dezembro de 1992 em Curitiba Paran\u00e1.\nFoi autoditada ate os 16 anos quando comecou a fazer aulas com o chargista da Tribuna do Paran\u00e1 Rafael Camargo.\nAo longo do tempo peregrinou por v\u00e1rios estilos, manga, comics, realismo e cartoon.\nCom Rafael Camargo aprendeu muito de teoria do desenho , conceito de charge e cartoon, processo de cria\u00e7\u00e3o de ideias. Mas foi aos 20 anos que come\u00e7ou a estudar anatomia com William Soares, professor e adm do canal no youtube &quot;William Soares Art&quot;\nTrabalhou como designer na empresa &quot;resseg mountain wear&quot;, e atualmente tem feito free lances como ilustrador, e tem buscado o ramo de ilustra\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/jessealvescartoon\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/QycFAxE.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Nivaldo Wesley</strong></p>\n\n<p>Formado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica pela Universidade Cruzeiro do Sul, se especializou em quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o. Trabalhou como desenhista freelancer para a Est\u00fadio Tra\u00e7o e como ilustrador, caricaturista e professor de Desenho na Escola de Mang\u00e1 Japan Sunset. Em 2013, passou a ministrar aulas de Mang\u00e1 e Hist\u00f3ria em Quadrinhos no Espa\u00e7o Cultural V\u00e9rtice</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://nivaldo-wesley.blogspot.com.br/\">Blog</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/sir.wesley666\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/bLYvUE7.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Raphael Jesus</strong></p>\n\n<p>Raphael trabalha com storyboard para TV, teatro, cinema e publicidade. Voc\u00ea confere o trabalho dele aqui:</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"www.raphastory.blogspot.com.br\">Rapha Story</a></p>\n\n<p>Segundo ele mesmo, sempre que sobra tempo da uma &#39;&quot;rabiscada&quot; em sua p\u00e1gina de ilustra\u00e7\u00e3o aleat\u00f3ria que tem como objetivo &quot;rabiscar a qualquer pre\u00e7o desde que tenha vida, movimento, emo\u00e7\u00e3o&quot;. Confira em:</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"www.facebook/rabiscandoverbos\">Rabiscando verbos</a></p>\n\n<p>Confira tamb\u00e9m a <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.raphastory.blogspot.com.br/2013/12/programa-cultural-eletrobras-2014.html\">campanha da Petrobr\u00e1s</a> ao qual ele participou!</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/xKOHd3h.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Fabiano Santos</strong></p>\n\n<p>Fabiano Santos. 35 anos. Mora em Maring\u00e1, uma cidade pequena e pacata no interior do estado do Paran\u00e1 (conhecido tamb\u00e9m como a &quot;R\u00fassia Brasileira&quot; hahahaha).\nDesenha desde os 7 anos de idade e sempre viu a arte como hobbie. Ficou parado por alguns anos, mas agora est\u00e1 ralando para recuperar o tempo perdido.\nTem como estilo principal o mang\u00e1. Trabalha como arte-final/ilustrador em uma ag\u00eancia de propaganda durante o dia, e como ilustrador freelancer durante as madrugadas. Gosta de videogame, quadrinhos e filmes/animes. Embora j\u00e1 tenha tido trabalhos publicados em campanhas publicit\u00e1rias, Devaneios ser\u00e1 o primeiro trabalho de quadrinhos publicado em alcance nacional. Por isso se esfor\u00e7ar\u00e1 ao m\u00e1ximo para n\u00e3o decepcionar aqueles que acreditarem no projeto.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://zehb.deviantart.com/\">Deviantart</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"www.behance.net/zehb\">Behance</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/zehbworks\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/Rpoi2n7.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Victor Rosa</strong></p>\n\n<p>Victor Rosa, paulistano, estuda Design Gr\u00e1fico e trabalha desenvolvendo estampas para marcas de skate e surf. Sonha em honrar os sonhos do Victor de 7 anos e continuar desenhando pra viver e deix\u00e1-lo orgulhoso. Tem um grande flerte com o mercado de quadrinhos e est\u00e1 estreando na arte sequencial com este projeto.</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/inroVNH.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Eddie Terzi</strong></p>\n\n<p>Eddie Terzi tem 20 anos e mora em S\u00e3o Paulo. \u00c9 formado em desenho e ilustra\u00e7\u00e3o pela Quanta Academia de Artes, em Comunica\u00e7\u00e3o Visual pela E.T.E.C. Carlos de Campos e atualmente estuda design gr\u00e1fico na Universidade Senac. \nEm 2012 ganhou um concurso da marca Converse desenvolvendo uma estampa para representar S\u00e3o Paulo. No ano seguinte foi selecionado pelo Ita\u00fa Cultural para participar com 4 de suas obras na exposi\u00e7\u00e3o Manifesto dos Sentimentos Desenhados. \nEste ano participou do 2\u00b0 Sal\u00e3o de Outono que aconteceu no Memorial da Am\u00e9rica Latina e em seguida no IV Madu Vox Pop, na UFPel (Universidade Federal de Pelotas) no Rio Grande do Sul.\nSua ultima exposi\u00e7\u00e3o aconteceu na 6\u00aa Bufalada, evento que aconteceu no <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/bufalodagua\">Espa\u00e7o B\u00fafalo D&#39;\u00e1gua</a> no dia 6 de dezembro, na rua Traip\u00fa, 1240 (pr\u00f3ximo a PUC).\nCostuma trabalhar com ilustra\u00e7\u00e3o mas tamb\u00e9m desenvolve sua paix\u00e3o por poesia, fotografia e design. Ele se inspira em quest\u00f5es referentes ao indiv\u00edduo e suas rela\u00e7\u00f5es, de medo, esperan\u00e7a e principalmente amor. Sempre disposto a conhecer pessoas e suas hist\u00f3rias.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://eddie-art.tumblr.com/ilustracao\">Ilustra\u00e7\u00f5es</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.flickr.com/photos/eddiearts\">Flickr</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"eddie-art.tumblr.com\">Tulmblr</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/K7wOWpp.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Jo\u00e3o Pirolla</strong></p>\n\n<p>Nascido em S\u00e3o Paulo, sempre enxergou na cidade uma fonte de grande inspira\u00e7\u00e3o para o seu trabalho. O tema \u201cUndergorund\u201d foi explorado em sua primeira publica\u00e7\u00e3o na revista eletr\u00f4nica Ideafixa, em 2010. Influenciado por mestres como Robert Crumb, Frank Miller, Harry Clarke e Louren\u00e7o Mutarelli, seus dois p\u00e9s caminham pela arte marginal. Atuando como ilustrador desde 2010, ja colaborou para revistas como Rolling Stone e Mundo Estranho, al\u00e9m de participar de algumas exposi\u00e7\u00f5es coletivas e individuais.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://jpirolla.blogspot.com.br/\">Portf\u00f3lio</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/FDEE4Ar.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Jess\u00e9 Luiz</strong></p>\n\n<p>Jess\u00e9 Luiz \u00e9 um jovem de 21 anos residente de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba. Ilustrador freelancer e estudante do curso de Comunica\u00e7\u00e3o em M\u00eddias Digitais na UFPB.\nO desenho faz parte da vida dele desde que se lembra. Desde pequeno j\u00e1 desenhava.\nHoje n\u00e3o \u00e9 muito diferente, nas aulas da universidade desenha mais que faz exerc\u00edcios.\nAdora desenhos animados (Gravity Falls) e \u00e9 FANATICO por quadrinhos.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/drawjesse\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/UBBwH09.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Carlos Brandino</strong></p>\n\n<p>Paulistano, atualmente reside em Guarulhos/SP. </p>\n\n<p>Um cara simples que gosta de desenhar e fazer quadrinhos.\nCurte m\u00fasica instrumental e de um belo som de gaita, na qual estudou durante algum tempo.</p>\n\n<p>Quando participa de algum projeto, gosta de conversar bastante sobre os detalhes com sua equipe, \u00e9 bem detalhista e cr\u00edtico consigo mesmo. Um cara que est\u00e1 sempre aprendendo e que gosta de ouvir cr\u00edticas construtivas sobre seu trabalho.</p>\n\n<p>Profissional desde 1994, estudou Desenho Art\u00edstico e Publicit\u00e1rio/Cria\u00e7\u00e3o e Design Gr\u00e1fico, e livros de Victor Perard e Andrews Loomis foram presentes na sua vida como estudo.\nTrabalhou para ag\u00eancias fazendo ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos para editoras como Escala, Vidente, O Levita e ainda trabalhos institucionais para grandes empresas como Warner e Porto Seguro, al\u00e9m de algumas ilustra\u00e7\u00f5es para o Jornal Costa Norte de Bertioga.</p>\n\n<p>Nos quadrinhos, publicou alguns trabalhos e participou de v\u00e1rios fanzines e revistas independentes impressas e pela Web.</p>\n\n<p>Atualmente est\u00e1 dando &quot;asas \u00e0 imagina\u00e7\u00e3o&quot; com seus projetos pessoais e de alguns trabalhos para editoras evang\u00e9licas e camiseterias.</p>\n\n<p>Os trabalhos de Carlos Brandino podem ser em: <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/carlosbrandinoDesenhista\">Facebook</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.carlosbrandino.com/p/bio.html\">Portf\u00f3lio</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/CarlosBrandino\">P\u00e1gina pessoal no facebook</a></p>\n\n<p>Contato: <a class=\"alt-link\" href=\"mailto:carlos.brandino@gmail.com\" target=\"_blank\">carlos.brandino@gmail.com</a>\nTel.: (11) 95723 5878</p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/fbLRuKa.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Sandro Zambi</strong></p>\n\n<p>Zambi (Sandro Zamboni) \u00e9 natural de Caxias do Sul-RS, onde come\u00e7ou sua carreira aos 14 anos no jornal Folha de Hoje, como &lt;padawan&gt; aprendiz do cartunista Iotti. Desde ent\u00e3o tem trabalhado como ilustrador, chargista e infografista em jornais do Grupo RBS, al\u00e9m de atuar como ilustrador freelancer para ag\u00eancias de publicidade, editoras e particulares.No momento, \u00e9 ilustrador do jornal &quot;Not\u00edcias do Dia&quot;, do grupo RIC/Record.\nPublicou a tirinha \u201cAs Aventuras de Sir Holland, o Bravo\u201d no site Sobrecarga e depois na revista DragonSlayer, da Editora Jamb\u00f4. Tamb\u00e9m \u00e9 co-autor da tira \u201cEu, Nerd\u201d, publicada no blog Caixa Misteriosa. Seu curr\u00edculo tamb\u00e9m traz capas e artes internas para publica\u00e7\u00f5es de diferentes editoras nacionais.\nNo momento, Zambi est\u00e1 se virando nos 30 com v\u00e1rios projetos ultra-secretos que podem se auto-destruir caso sejam revelados fora do tempo.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/arts.zambi/timeline\">Facebook</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://zambiarts.com/wp/\">Portf\u00f3lio</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/5iNCYAY.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Douglas \u00d5O</strong></p>\n\n<p>Voc\u00ea pode conferir seu portf\u00f3lio <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://riukyloop.tumblr.com/\">Aqui</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/nDefYsr.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Felipe Cesar</strong></p>\n\n<p>Felipe Cesar, 22 anos, morando em Curitiba desde 2012.\nDesigner gr\u00e1fico desde 2010, sempre gostou de ilustra\u00e7\u00e3o, pintura em tela e arte digital. Retornou aos trabalhos manuais de ilustra\u00e7\u00e3o devido \u00e0 faculdade, e vem desenvolvendo pe\u00e7as de uma forma mais abstrata, misturando t\u00e9cnicas com nankim, pontilhismo, rachuras e aquarela. Planeja iniciar os trabalhos como tatuador no come\u00e7o de 2015.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://heyitz.me/\">Portf\u00f3lio</a>\n<a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://facebook.com/HeyArtworks\">Facebook</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/1HAh5FE.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Nathalia Gomes</strong></p>\n\n<p>Pintora e ilustradora brasileira e tamb\u00e9m leciona online na Escola N-PIX. Trabalhou no card game Hex - Shards of Fate, \nda Cryptozoic Entertainment, no card game do Senhor dos An\u00e9is, da Fantasy Flight Games, entre outros projetos.\nNo mercado nacional, trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es de capa para livros. \nGraduada em Pintura pela Escola de Belas Artes da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ). \nSeu trabalho j\u00e1 foi exibido na Photoshop Creative e no livro tributo da UDON sobre o jogo World of Warcraft.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.nathaliagomes.com/\">Portf\u00f3lio</a></p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://nathaliagomes.deviantart.com/\">Deviantart</a></p>\n\n<p><img src=\"http://i.imgur.com/5k1HBPg.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Zakuro Aoyama</strong></p>\n\n<p>Meu nome \u00e9 zakuro aoyama, tenho 24 anos. Sou ilustrador free lancer a dois anos. n\u00e3o possuo forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica convencional. Os artistas que tomo como refer\u00eancia tanto conceitual quanto visual s\u00e3o Caravaggio, Santiago Caruso, Eduardo belga, franz von bayros e James Jean. Minha arte \u00e9 uma mescla do barroco italiano com a est\u00e9tica heisei. Meu trabalho pessoal \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um pante\u00e3o simb\u00f3lico sobre a morte, o prazer e a mem\u00f3ria. Ponderando \u00e0s vezes sobre o sil\u00eancio, \u00e0 dist\u00e2ncia e o suic\u00eddio. Tomo o suic\u00eddio n\u00e3o como um ato concreto, mas como fen\u00f4meno sensorial de desconstru\u00e7\u00e3o ps\u00edquica. O mesmo para a representa\u00e7\u00e3o pl\u00e1stica da dist\u00e2ncia, n\u00e3o tomo como representa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, m\u00e9trica, mas como gancho simb\u00f3lico, uma representa\u00e7\u00e3o ps\u00edquica da mesma.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.behance.net/zakuro\">Behance</a></p>\n", "permalink": "devaneioshq", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/114596891", "video_url": "https://vimeo.com/114596891", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8830/14_01_2015_00_36_05.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8830/project_thumb_thumb_14_01_2015_00_36_05.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8830/project_thumb_small_14_01_2015_00_36_05.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8830/project_thumb_large_14_01_2015_00_36_05.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/8830/project_thumb_video_cover_14_01_2015_00_36_05.jpg", "progress": 21.166666666666668, "pledged": 4266.047577993237, "total_contributions": 58, "total_contributors": 58, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-02-15T01:59:59", "zone_expires_at": "2015-02-14T23:59:59", "online_date": "2014-12-16T22:00:03.68991", "zone_online_date": "2014-12-16T20:00:03.68991", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Po\u00e7os de Caldas", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 196597, "name": "Jefferson Venancius Da Silva Pereira", "public_name": "Jefferson Venancius"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2174, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "0142baeb-b473-47e4-8c72-e3fbe1d706a1", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Capa P\u00e1gina no facebook Devaneios \u00e9 uma HQ escrita por Jefferson Pereira e ilustrada por mais de 30 artistas, simplificando tudo, ser\u00e3o 6 hist\u00f3rias de 5 paginas cada, cada hist\u00f3ria fala sobre um tema de forma bem figurativa, s\u00e3o hist\u00f3rias viajadas, sonhos acordados, devaneios. Cada p\u00e1gina do livro ser\u00e1 feita por um ilustrador, dando o seu ponto de vista e estilo diferenciado para a HQ, assim, ser\u00e1 poss\u00edvel trazer um maior sentido de devaneio, todos os artistas ter\u00e3o total liberdade e independ\u00eancia para com a sua p\u00e1gina, um artista n\u00e3o ir\u00e1 depender da p\u00e1gina do outro, muito pelo contrario, j\u00e1 que cada um seguir\u00e1 o roteiro a sua pr\u00f3pria maneira. A HQ ter\u00e1 48 p\u00e1ginas no total, inicialmente, seguir\u00e1 o formato americano (17 x 26) e ser\u00e1 colorida, porem, se a meta for ultrapassada poderemos oferecer um material cada vez melhor! Do lado direto voc\u00ea pode conferir que, dependendo do quanto voc\u00ea contribuir, mais recompensas ter\u00e1, recompensas como: _ HQ em PDF _ Agradecimentos no livro _ HQ impressa _ Frete incluso _ Posters _ Making of _ Artes exclusivas _ Camiseta _ Dedicat\u00f3ria do autor _ Agradecimentos especiais Este projeto \u00e9 bem diferente do comum, voc\u00ea pode, alem de tudo, fazer o mercado nacional crescer, dar oportunidades para artistas nacionais incr\u00edveis, mesmo que n\u00e3o sejam t\u00e3o conhecidos. Este projeto \u00e9 extremamente experimental, \u00e9 algo novo, de varias maneiras. Sim, vale a pena voc\u00ea te-lo em m\u00e3os, vale a pena indica-lo aos seus amigos, pode ter certeza que sim! Pe\u00e7o que nos ajudem a tornar este projeto realidade, conto com voc\u00eas, logo abaixo voc\u00ea poder\u00e1 conferir mais sobre o projeto. White Box Sobre depress\u00e3o, fala sobre um homem que vive dentro de uma caixa branca e que n\u00e3o consegue sair de l\u00e1. Walking in the outer space Sonhos, objetivos, fala sobre um garoto que voava pelo espa\u00e7o pois n\u00e3o tinha seus p\u00e9s no ch\u00e3o, era sonhador e ent\u00e3o, conforme foi crescendo, a realidade foi chegando. Pandora Esperan\u00e7a, fala sobre uma garotinha que recebe uma caixa de um estranho, ent\u00e3o fica sonhando acordada com o que pode ter nessa caixa. Heraclito Inconst\u00e2ncia, fala sobre um homem indeciso, que fica sentado a mesa do \"banquete da vida\", pensando se resolve experimenta-la ou n\u00e3o. 5 Senses Fala sobre amor, nos cinco sentidos, um homem acorda de um desmaio e aos poucos recupera seus sentidos um a um, ao lado da sua amada. 2 Baloons Autoestima, fala sobre um mundo onde todo mundo tem 2 bal\u00f5es, um \"bom\" e outro \"ruim\",  ao qual representaria as coisas boas e ruins que fazem com que nossa autoestima fique alta ou baixa. O foco da hist\u00f3ria \u00e9 uma garotinha, que se torna orf\u00e3 logo no inicio da hist\u00f3ria. Thiago Lima Thiago Lima formou-se em Publicidade, mas achou que desenhar seria mais legal, ent\u00e3o investiu todo seu tempo extra em cursos e workshops de desenho. Recentemente conseguiu o financiamento do Catarse e est\u00e1 lan\u00e7ando sua HQ \"VERMo\". Hoje, aos 31 anos, \u00e9 quadrinista e professor. Mora no interior de Minas e gosta de arroz, frango com quiabo e ang\u00fa! Punky One VERMo Pedro de Rosa Na maioria de suas obras cria sob estado de consci\u00eancia alterado, tem 20 anos e se enfia em situa\u00e7\u00f5es perigosas sem a menor necessidade.\nO trabalho dele busca sempre algum tipo de \u201cchoque\u201d nas pessoas, coisas que voc\u00ea vira a cara quando anda na rua, coisas que voc\u00ea evita saber, ele tenta mostrar, de forma nua e crua, mas ainda assim, bela. Blog Behance Renan Alves Profiss\u00e3o: Designer Gr\u00e1fico e Ilustrador Freelancer Desde crian\u00e7a sempre foi fascinado pelo mundo da arte e sempre quis viver nele.\nJ\u00e1 se aventurou em outras profiss\u00f5es, mas n\u00e3o era muito feliz, ent\u00e3o largou tudo para tentar ser artista.\n\u00c9 catarinense, tem 22 anos e atualmente trabalha com design gr\u00e1fico, caricaturas e tamb\u00e9m faz charges para um jornal da cidade.\nMuito curioso, gosta de aprender coisas novas e passar o que sabe para o pr\u00f3ximo.\nAdora o gosto do caf\u00e9 ao som de blues, rock e jazz.\nNas horas vagas sempre joga algum game, assiste animes cl\u00e1ssicos e toca guitarra. Pinterest Tumblr Andr\u00e9 Cotinguiba Desenhista autodidata,musico,e f\u00e3 de cinema.Algumas influencias;\nSimon Bisley, James Cameron, Joe Quesada, Mike Mignola.Desenhou uma hist\u00f3ria para a se\u00e7\u00e3o HQ do f\u00e3, do personagem Penitente de Lorde Lobo Esporadicamente realiza trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o para a \u00e1rea gr\u00e1fica, arte para bandas, etc. Deviantart Glauber Lopes Glauber Lopes \u00e9 um experiente ilustrador paulistano de 31 anos de idade.\nAs caracter\u00edsticas mais marcantes de seu tra\u00e7o vem da influ\u00eancia do mang\u00e1, estilo que foi sua escola por muitos anos.\nTrabalha como ilustrador h\u00e1 3 anos, atendendo o mercado nacional no setor editorial e de v\u00eddeo. Sua carreira de quadrinista \u00e9 recente.\nSeu primeiro projeto profissional se estabelece com a cria\u00e7\u00e3o da HQ auto-biogr\u00e1fica \"Registros\", contando suas aventuras pela Col\u00f4mbia e\nArgentina. Participou da HQ \"A \u00daltima F\u00e1bula\" junto de um grupo de talentosos artistas. Est\u00e1 preparando tamb\u00e9m uma HQ de romance que recebe o nome de Love Files.\nO artista tamb\u00e9m \u00e9 professor de artes, lecionando pela institui\u00e7\u00e3o SENAC e dando workshops. Behance Rafael Oliveira Rafael Oliveira nasceu em 1983 em Bauru (SP) \u00e9 formado em design e desde crian\u00e7a \u00e9 apaixonado por hqs. Em fevereiro de 2013 criou com mais dois amigos o coletivo Red Door Hqs, site que at\u00e9 hoje, publica webcomics de uma forma diferente.\nNo FIQ de 2013, lan\u00e7ou pelo selo Red Door HQs seus dois quadrinhos autorais, Esperan\u00e7a e O Pagamento (prel\u00fadio de uma das hist\u00f3rias apresentadas em Inspira\u00e7\u00e3o, hq de Camilo Solano). Em 2014, lan\u00e7ou Feira Livre, hq produzida com os amigos Daniel e Mutt, tamb\u00e9m pelo selo Red Door HQs. Em parceria com o roteirista Alex Mir, participou da edi\u00e7\u00e3o Cl\u00e1ssicos Revisitados: Monstros Noir, com a hq Capelobo, publicada pela editora Quadrinh\u00f3pole. Blog Sapo Lend\u00e1rio Com experi\u00eancias em ilustra\u00e7\u00f5es, os designers pernambucanos J\u00fanior Ramos e Nat\u00e1lia Lima iniciaram um projeto chamado \"Sapo Lend\u00e1rio\", onde transformam todos os objetos que trabalham em um universo misterioso cativado por garotas e por monstro tecnol\u00f3gicos, usando t\u00e9cnicas em aquarelas, nankin, arte digital, entre outras. O Sapo Lend\u00e1rio j\u00e1 conquistou muitos f\u00e3s por retratar o cotidiano de muitos personagens e s\u00edmbolos da cultura pop em unifica\u00e7\u00e3o de seu estilo com v\u00e1rias influ\u00eancias nos comics e cartoons. Contato: Tumblr Facebook E-mail: sapolendario0@gmail.com Jonas Nogueira j\u00e1 participou de uma tirinha online sobre pokemon na p\u00e1gina Adote um Zubat mas acabou saindo pra fazer outras coisas. Hoje em dia faz servi\u00e7os de ilustra\u00e7\u00e3o e caricaturas, est\u00e1 trabalhando com um amigo para lan\u00e7ar um livro infantil em breve, e \u00e9 estudante na Sala dos Quadrinhos. Facebook Deviantart Tumblr Talita Persi Talita Persi, 20 anos. Paulista mas morando no RJ.\nIlustra\u00e7\u00e3o \u00e9 algo relativamente novo pra mim. Comecei depois de uma \u00e9poca dif\u00edcil da minha vida, 4 cirurgias na coluna e o inicio de uma depress\u00e3o. Para n\u00e3o ficar sem fazer nada, minha m\u00e3e me deu um Wacom Bamboo e desde ano passado venho aprendendo tudo sozinha, vendo v\u00eddeos e praticando muito! Foi complicado, mas agora sei o que quero seguir.\nAtualmente trabalho como freelancer e concept artist em um jogo indie em desenvolvimento. Facebook Deviantart Hugo Carvalho Meu irm\u00e3o era um \u00f3timo desenhista, depois que ele morreu quis seguir seus passos, estudei com v\u00e1rios artistas e fui aprendendo, n\u00e3o acredito em dom, mas sim esfor\u00e7o, pratiquei muito para me tornar profissional e continuo sempre aprendendo mais e mais, tenho o costume de jogar desenhos fora as vezes e odeio o politicamente correto. Gosto de tocar na ferida, bater de frente mesmo.\nComecei a fazer uma HQ com o nome de \u201cO novo deus do peda\u00e7o\u201d, porem est\u00e1 paralisada, participei de uma s\u00e9rie de ursinhos de pel\u00facia para a Grafiset, fora alguns trabalhos com cordel e quadrinhos instrutivos, tamb\u00e9m fa\u00e7o caricaturas. Facebook Raquel Vitorelo Raquel Vitorelo \u00e9 ilustradora paulistana e publica seus trabalhos na p\u00e1gina Rvitorelo. \n\u00c9 a criadora da s\u00e9rie Coisa de Mulher, que retrata personagens femininas hist\u00f3ricas e seus feitos. Al\u00e9m disso, \u00e9 designer eventual e quadrinista imprecisa: participa de publica\u00e7\u00f5es independentes com pequenas hist\u00f3rias como \"Cones\" e \"Pequeno Devaneio\", est\u00e1 atualmente trabalhando no minidoc Mulheres Desenhadas, e pretende lan\u00e7ar uma webcomic no in\u00edcio de 2015. Facebook Rvitorelo Bruno Jacob 24 anos, ilustrador, character designer, caricaturista, arranha um pouco de guitarra e ama desenhar desde que se lembra.\nTrabalhou na empresa Karicaturando durante 7 anos, mas correu atr\u00e1s do sonho de trabalhar com anima\u00e7\u00e3o e ilustra\u00e7\u00e3o, assim, entrou no Big Studios no come\u00e7o de 2013, fazendo trabalhos para ag\u00eancias como DM9, WMcCann, Africa, Leo Burnett, Talent, Publicis entre outras. Hoje est\u00e1 de sa\u00edda do Big Sudios e est\u00e1 indo para outro est\u00fadio, o Old Skull. Sempre buscando aprender e estudar cada vez mais, tentou fazer faculdade de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, a qual trancou por n\u00e3o ser o que buscava, mas em dois anos fez boas amizades e teve aulas de teatro, o que ajudou tanto em falar com as pessoas quanto em pensar um pouco mais sobre cria\u00e7\u00e3o de personagens. Fez um curso r\u00e1pido, de tr\u00eas meses, de ilustra\u00e7\u00e3o digital com Galdino S\u00e1, depois um curso de Pintura Digital, voltado para Concept Art, com Mike Azevedo, e hoje faz Character Design com Paulo Ignez. Pretende fazer um curso de Anima\u00e7\u00e3o Tradicional tamb\u00e9m. Participou de alguns projetos colaborativos e tem sede por produ\u00e7\u00e3o. Quase que todos os dias tenta ter algo novo para mostrar, pois sempre est\u00e1 estudando. E promete tentar n\u00e3o decepcionar nessa id\u00e9ia incr\u00edvel do Devaneios. Portf\u00f3lio Henrique Lobato Henrique Lobato sempre foi encantado por hist\u00f3rias. Independente da m\u00eddia contada sempre gostou da ideia de criar e transmitir algo. Acompanha quadrinhos desde bem pequeno, mas resolveu como carreira contar suas historias atrav\u00e9s de filmes.\nEstudou anima\u00e7\u00e3o tradicional na Melies escola de cinema,3d e anima\u00e7\u00e3o, e atualmente trabalha como visual development, animador e story artist no est\u00fadio Sinlogo animation. Tumblr Clayton InLoco Natural da Baixada Santista, Clayton inLoco se formou na Quanta Academia de Artes, e entre aulas de dan\u00e7a de sal\u00e3o e palestras e cursos sobre quadrinhos, ele achou tempo para criar \"Hurulla\", uma hq protagonizada por um her\u00f3i que vive em mundo repleto de feiti\u00e7aria, mist\u00e9rios e perigos. Hurulla Rodrigo Rodrigues Desde que me conhe\u00e7o por gente, sempre adorei rabiscar qualquer coisa ou qualquer lugar. Sempre foi uma divers\u00e3o para mim. Lembro de chegar a colar na parede, desenhos de animais que eu n\u00e3o poderia ter dentro de casa, como cachorros, ou cavalos, le\u00f5es e tigres. Quem nunca quis ter um tigre dentro de casa n\u00e9? Meu pai trazia folhas do trabalho e eu rabiscava pra caramba. Minha tia me dava folhas da \u00e9poca em que ela era professora. As folhas tinham um tom amarelo e me d\u00e3o saudade de desenhar nelas at\u00e9 hoje, pois hoje eu tenho nanquim e mais sabedoria pra saber us\u00e1-las. Sempre fui um pouco impaciente em querer terminar os rabiscos que fazia, e quando fazia, eu simplesmente colocava numa pasta e l\u00e1 ficava no canto. \nDas coisas que me fizeram querer desenhar de verdade no inicio de minha adolesc\u00eancia foi a serie Dragon Ball Z e o Linkin Park, e n\u00e3o desmere\u00e7o isso, pois at\u00e9 hoje sou f\u00e3 e sou grato por essas influencias, que me fizeram trilhar este caminho e me criar uma identidade. Lembro que meu pai comprava revistas de \"como aprender a desenhar\" e me serviram bastante. Em uma \u00e9poca, me senti desiludido para com o ato de desenhar, pois n\u00e3o tinha uma base consistente, e apesar de todo o incentivo, ainda teria que buscar muito mais para suprir, o que alguns chamam de bagagem, ou repert\u00f3rio.\nN\u00e3o digo que foi uma depress\u00e3o, mas tiveram alguns anos que tomei bomba no col\u00e9gio e foram anos que eu n\u00e3o tava muito afim de saber das coisas(o que eu diria pra aquele Rodrigo de 10 anos atr\u00e1s?). Algum tempo depois uma amiga me convenceu de fazer um curso, e ent\u00e3o fomos. No inicio eu tava ainda naquela pegada de ficar s\u00f3 vadiando, at\u00e9 que um certo dia um professor chegou at\u00e9 mim e disse que se eu n\u00e3o estudasse, que eu iria pra salinha escura, o que foi o bastante pra poder come\u00e7ar a me for\u00e7ar a enxergar agu\u00e7ado para o que estava custando caro no bolso. \n4 anos nesse curso me fizeram despertar, e com isso come\u00e7ar a desenvolver skills sobre as ferramentas, quais eu adquiria de conversas com colegas de sala, andar em sites e ver artes legais at\u00e9 querer fazer o mesmo, pegando tutoriais. Depois da idade adulta eu ainda continuava sem terminar os desenhos que fazia. Mas sempre praticava aquele bullying do bem com os colegas. Namoro de verdade, vida adulta, trabalhos, necessidades se tornaram mais evidentes e ent\u00e3o comecei a me jogar nos trabalhos que exigiam saber digitar, porque quando voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 reconhecido, tem que ser pe\u00e3o. O tempo foi me mostrando muita coisa. Adquiri minha primeira mesa digitalizadora e minha vida se tornou um sonho. Desenhar coisas legais no Photoshop era algo supimpa, at\u00e9 que me deram um toque:\"tu ainda tem que treinar muito pra merecer o mjionir, meu filho\". \nPercebi ent\u00e3o que eu n\u00e3o estava preparado e que o mundo n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o pequeno assim. Minha canetinha acabou quebrando, o que me deixou sem fazer o que gostava por 2 anos, porque entre escolher comprar outra mesa digitalizadora e ajudar em casa, eu n\u00e3o tinha a op\u00e7\u00e3o de dizer \"quero a Wacom Cintiq 24 polegadas\". Aperfei\u00e7oamento se tornou a palavra que tento adicionar aos meus skills desde ent\u00e3o, e conhecer mais a fundo o que eu fa\u00e7o e para que eu fa\u00e7o, quem atua na \u00e1rea se tornaram o meu dia a dia. \nSenti a necessidade de come\u00e7ar projetos, alguns come\u00e7aram e outros continuaram na caixa de id\u00e9ias, um deles \u00e9 o 365 dias, onde posto uma pintura por dia, ao qual voc\u00ea pode conferir na minha p\u00e1gina. Sempre quis chegar em algum lugar, e dizer que ainda n\u00e3o estou pronto me traz amb\u00edguas sensa\u00e7\u00f5es, entre elas, saber que evolui meu skill, mas que ao mesmo tempo nunca \u00e9 hora pra se sentir satisfeito, que preciso de mais e mais, sempre alimentando este ser glut\u00f4nico dentro de minha cabe\u00e7a. Facebook Um bairro distante Jess\u00e9 Alves Nascido em 30 de Dezembro de 1992 em Curitiba Paran\u00e1.\nFoi autoditada ate os 16 anos quando comecou a fazer aulas com o chargista da Tribuna do Paran\u00e1 Rafael Camargo.\nAo longo do tempo peregrinou por v\u00e1rios estilos, manga, comics, realismo e cartoon.\nCom Rafael Camargo aprendeu muito de teoria do desenho , conceito de charge e cartoon, processo de cria\u00e7\u00e3o de ideias. Mas foi aos 20 anos que come\u00e7ou a estudar anatomia com William Soares, professor e adm do canal no youtube \"William Soares Art\"\nTrabalhou como designer na empresa \"resseg mountain wear\", e atualmente tem feito free lances como ilustrador, e tem buscado o ramo de ilustra\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o. Facebook Nivaldo Wesley Formado em Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica pela Universidade Cruzeiro do Sul, se especializou em quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o. Trabalhou como desenhista freelancer para a Est\u00fadio Tra\u00e7o e como ilustrador, caricaturista e professor de Desenho na Escola de Mang\u00e1 Japan Sunset. Em 2013, passou a ministrar aulas de Mang\u00e1 e Hist\u00f3ria em Quadrinhos no Espa\u00e7o Cultural V\u00e9rtice Blog Facebook Raphael Jesus Raphael trabalha com storyboard para TV, teatro, cinema e publicidade. Voc\u00ea confere o trabalho dele aqui: Rapha Story Segundo ele mesmo, sempre que sobra tempo da uma '\"rabiscada\" em sua p\u00e1gina de ilustra\u00e7\u00e3o aleat\u00f3ria que tem como objetivo \"rabiscar a qualquer pre\u00e7o desde que tenha vida, movimento, emo\u00e7\u00e3o\". Confira em: Rabiscando verbos Confira tamb\u00e9m a campanha da Petrobr\u00e1s ao qual ele participou! Fabiano Santos Fabiano Santos. 35 anos. Mora em Maring\u00e1, uma cidade pequena e pacata no interior do estado do Paran\u00e1 (conhecido tamb\u00e9m como a \"R\u00fassia Brasileira\" hahahaha).\nDesenha desde os 7 anos de idade e sempre viu a arte como hobbie. Ficou parado por alguns anos, mas agora est\u00e1 ralando para recuperar o tempo perdido.\nTem como estilo principal o mang\u00e1. Trabalha como arte-final/ilustrador em uma ag\u00eancia de propaganda durante o dia, e como ilustrador freelancer durante as madrugadas. Gosta de videogame, quadrinhos e filmes/animes. Embora j\u00e1 tenha tido trabalhos publicados em campanhas publicit\u00e1rias, Devaneios ser\u00e1 o primeiro trabalho de quadrinhos publicado em alcance nacional. Por isso se esfor\u00e7ar\u00e1 ao m\u00e1ximo para n\u00e3o decepcionar aqueles que acreditarem no projeto. Deviantart Behance Facebook Victor Rosa Victor Rosa, paulistano, estuda Design Gr\u00e1fico e trabalha desenvolvendo estampas para marcas de skate e surf. Sonha em honrar os sonhos do Victor de 7 anos e continuar desenhando pra viver e deix\u00e1-lo orgulhoso. Tem um grande flerte com o mercado de quadrinhos e est\u00e1 estreando na arte sequencial com este projeto. Eddie Terzi Eddie Terzi tem 20 anos e mora em S\u00e3o Paulo. \u00c9 formado em desenho e ilustra\u00e7\u00e3o pela Quanta Academia de Artes, em Comunica\u00e7\u00e3o Visual pela E.T.E.C. Carlos de Campos e atualmente estuda design gr\u00e1fico na Universidade Senac. \nEm 2012 ganhou um concurso da marca Converse desenvolvendo uma estampa para representar S\u00e3o Paulo. No ano seguinte foi selecionado pelo Ita\u00fa Cultural para participar com 4 de suas obras na exposi\u00e7\u00e3o Manifesto dos Sentimentos Desenhados. \nEste ano participou do 2\u00b0 Sal\u00e3o de Outono que aconteceu no Memorial da Am\u00e9rica Latina e em seguida no IV Madu Vox Pop, na UFPel (Universidade Federal de Pelotas) no Rio Grande do Sul.\nSua ultima exposi\u00e7\u00e3o aconteceu na 6\u00aa Bufalada, evento que aconteceu no Espa\u00e7o B\u00fafalo D'\u00e1gua no dia 6 de dezembro, na rua Traip\u00fa, 1240 (pr\u00f3ximo a PUC).\nCostuma trabalhar com ilustra\u00e7\u00e3o mas tamb\u00e9m desenvolve sua paix\u00e3o por poesia, fotografia e design. Ele se inspira em quest\u00f5es referentes ao indiv\u00edduo e suas rela\u00e7\u00f5es, de medo, esperan\u00e7a e principalmente amor. Sempre disposto a conhecer pessoas e suas hist\u00f3rias. Ilustra\u00e7\u00f5es Flickr Tulmblr Jo\u00e3o Pirolla Nascido em S\u00e3o Paulo, sempre enxergou na cidade uma fonte de grande inspira\u00e7\u00e3o para o seu trabalho. O tema \u201cUndergorund\u201d foi explorado em sua primeira publica\u00e7\u00e3o na revista eletr\u00f4nica Ideafixa, em 2010. Influenciado por mestres como Robert Crumb, Frank Miller, Harry Clarke e Louren\u00e7o Mutarelli, seus dois p\u00e9s caminham pela arte marginal. Atuando como ilustrador desde 2010, ja colaborou para revistas como Rolling Stone e Mundo Estranho, al\u00e9m de participar de algumas exposi\u00e7\u00f5es coletivas e individuais. Portf\u00f3lio Jess\u00e9 Luiz Jess\u00e9 Luiz \u00e9 um jovem de 21 anos residente de Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba. Ilustrador freelancer e estudante do curso de Comunica\u00e7\u00e3o em M\u00eddias Digitais na UFPB.\nO desenho faz parte da vida dele desde que se lembra. Desde pequeno j\u00e1 desenhava.\nHoje n\u00e3o \u00e9 muito diferente, nas aulas da universidade desenha mais que faz exerc\u00edcios.\nAdora desenhos animados (Gravity Falls) e \u00e9 FANATICO por quadrinhos. Facebook Carlos Brandino Paulistano, atualmente reside em Guarulhos/SP. Um cara simples que gosta de desenhar e fazer quadrinhos.\nCurte m\u00fasica instrumental e de um belo som de gaita, na qual estudou durante algum tempo. Quando participa de algum projeto, gosta de conversar bastante sobre os detalhes com sua equipe, \u00e9 bem detalhista e cr\u00edtico consigo mesmo. Um cara que est\u00e1 sempre aprendendo e que gosta de ouvir cr\u00edticas construtivas sobre seu trabalho. Profissional desde 1994, estudou Desenho Art\u00edstico e Publicit\u00e1rio/Cria\u00e7\u00e3o e Design Gr\u00e1fico, e livros de Victor Perard e Andrews Loomis foram presentes na sua vida como estudo.\nTrabalhou para ag\u00eancias fazendo ilustra\u00e7\u00f5es e quadrinhos para editoras como Escala, Vidente, O Levita e ainda trabalhos institucionais para grandes empresas como Warner e Porto Seguro, al\u00e9m de algumas ilustra\u00e7\u00f5es para o Jornal Costa Norte de Bertioga. Nos quadrinhos, publicou alguns trabalhos e participou de v\u00e1rios fanzines e revistas independentes impressas e pela Web. Atualmente est\u00e1 dando \"asas \u00e0 imagina\u00e7\u00e3o\" com seus projetos pessoais e de alguns trabalhos para editoras evang\u00e9licas e camiseterias. Os trabalhos de Carlos Brandino podem ser em: Facebook Portf\u00f3lio P\u00e1gina pessoal no facebook Contato: carlos.brandino@gmail.com Tel.: (11) 95723 5878 Sandro Zambi Zambi (Sandro Zamboni) \u00e9 natural de Caxias do Sul-RS, onde come\u00e7ou sua carreira aos 14 anos no jornal Folha de Hoje, como <padawan> aprendiz do cartunista Iotti. Desde ent\u00e3o tem trabalhado como ilustrador, chargista e infografista em jornais do Grupo RBS, al\u00e9m de atuar como ilustrador freelancer para ag\u00eancias de publicidade, editoras e particulares.No momento, \u00e9 ilustrador do jornal \"Not\u00edcias do Dia\", do grupo RIC/Record.\nPublicou a tirinha \u201cAs Aventuras de Sir Holland, o Bravo\u201d no site Sobrecarga e depois na revista DragonSlayer, da Editora Jamb\u00f4. Tamb\u00e9m \u00e9 co-autor da tira \u201cEu, Nerd\u201d, publicada no blog Caixa Misteriosa. Seu curr\u00edculo tamb\u00e9m traz capas e artes internas para publica\u00e7\u00f5es de diferentes editoras nacionais.\nNo momento, Zambi est\u00e1 se virando nos 30 com v\u00e1rios projetos ultra-secretos que podem se auto-destruir caso sejam revelados fora do tempo. Facebook Portf\u00f3lio Douglas \u00d5O Voc\u00ea pode conferir seu portf\u00f3lio Aqui Felipe Cesar Felipe Cesar, 22 anos, morando em Curitiba desde 2012.\nDesigner gr\u00e1fico desde 2010, sempre gostou de ilustra\u00e7\u00e3o, pintura em tela e arte digital. Retornou aos trabalhos manuais de ilustra\u00e7\u00e3o devido \u00e0 faculdade, e vem desenvolvendo pe\u00e7as de uma forma mais abstrata, misturando t\u00e9cnicas com nankim, pontilhismo, rachuras e aquarela. Planeja iniciar os trabalhos como tatuador no come\u00e7o de 2015. Portf\u00f3lio Facebook Nathalia Gomes Pintora e ilustradora brasileira e tamb\u00e9m leciona online na Escola N-PIX. Trabalhou no card game Hex - Shards of Fate, \nda Cryptozoic Entertainment, no card game do Senhor dos An\u00e9is, da Fantasy Flight Games, entre outros projetos.\nNo mercado nacional, trabalha com ilustra\u00e7\u00f5es de capa para livros. \nGraduada em Pintura pela Escola de Belas Artes da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ). \nSeu trabalho j\u00e1 foi exibido na Photoshop Creative e no livro tributo da UDON sobre o jogo World of Warcraft. Portf\u00f3lio Deviantart Zakuro Aoyama Meu nome \u00e9 zakuro aoyama, tenho 24 anos. Sou ilustrador free lancer a dois anos. n\u00e3o possuo forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica convencional. Os artistas que tomo como refer\u00eancia tanto conceitual quanto visual s\u00e3o Caravaggio, Santiago Caruso, Eduardo belga, franz von bayros e James Jean. Minha arte \u00e9 uma mescla do barroco italiano com a est\u00e9tica heisei. Meu trabalho pessoal \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um pante\u00e3o simb\u00f3lico sobre a morte, o prazer e a mem\u00f3ria. Ponderando \u00e0s vezes sobre o sil\u00eancio, \u00e0 dist\u00e2ncia e o suic\u00eddio. Tomo o suic\u00eddio n\u00e3o como um ato concreto, mas como fen\u00f4meno sensorial de desconstru\u00e7\u00e3o ps\u00edquica. O mesmo para a representa\u00e7\u00e3o pl\u00e1stica da dist\u00e2ncia, n\u00e3o tomo como representa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, m\u00e9trica, mas como gancho simb\u00f3lico, uma representa\u00e7\u00e3o ps\u00edquica da mesma. Behance"}, "user": {"id": 196597, "common_id": "d0c2deda-886a-4d55-b85d-49442a82c081", "name": "Jefferson Venancius Da Silva Pereira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/196597/thumb_avatar_DSC_0217.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Jefferson-Venancius-796407390459067/", "twitter_username": "conde_paspalho", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 11172, "link": "https://www.facebook.com/DevaneiosHQ/"}, {"id": 11130, "link": "http://proibidoler.com/author/jefferson-pereira/"}, {"id": 11211, "link": "https://jeffersonvenancius.wordpress.com/about/"}, {"id": 11173, "link": "http://www.proibidoler.com/resenhas/heresias-cigarros-e-morte-resenha-o-taro-niilista-pos-apocaliptico-sem-spoilers/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/196597/base_DSC_0217.jpg", "created_at": "2013-10-02T05:02:21.782191", "about_html": "<p>Escritor depressivo. P\u00e1ssaro que voa em devaneios aleat\u00f3rios.</p><p>Autor da obra Heresias, Cigarros E Morte e redator no Proibido Ler.</p><p><a href=\"https://jeffersonvenancius.wordpress.com/about/\">https://jeffersonvenancius.wordpress.com/about/</a><br></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Jefferson Venancius", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 34578, "project_id": 8830, "description": "- C\u00f3pia digital em PDF\r\n- Seu nome no livro, na se\u00e7\u00e3o \"Agradecimentos\"", "minimum_value": 16.795462905485184, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-03-01T03:00:00", "updated_at": "2014-11-27T14:40:11.770289", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3f763a79-2650-4745-aa7d-b53a75adfca4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["facebook", "artista", "hist\u00f3ria", "pagina", "hist\u00f3ria", "tema", "forma", "hist\u00f3ria", "sonho", "devaneio", "p\u00e1gina", "livro", "ilustrador", "ponto", "estilo", "sentido", "devaneio", "artista", "liberdade", "independ\u00eancia", "p\u00e1gina", "artista", "p\u00e1gina", "contrario", "roteiro", "maneira", "p\u00e1gina", "total", "formato", "meta", "material", "vez", "lado", "livro", "incluso", "artes", "autor", "projeto", "comum", "mercado", "oportunidade", "artista", "projeto", "varia", "pena", "m\u00e3o", "pena", "amigo", "certeza", "projeto", "realidade", "conto", "voc\u00ea", "projeto", "depress\u00e3o", "homem", "caixa", "space", "garoto", "espa\u00e7o", "p\u00e9", "ch\u00e3o", "sonhador", "realidade", "garotinha", "caixa", "estranho", "caixa", "homem", "mesa", "banquete", "vida", "amor", "sentido", "homem", "desmaio", "sentido", "lado", "amada", "mundo", "mundo", "bal\u00e3o", "coisa", "ruim", "autoestima", "foco", "hist\u00f3ria", "garotinha", "orf\u00e3", "inicio", "hist\u00f3ria", "tempo", "curso", "workshop", "desenho", "financiamento", "ano", "professor", "mora", "interior", "frango", "quiabo", "ang\u00fa", "maioria", "obra", "estado", "consci\u00eancia", "ano", "situa\u00e7\u00e3o", "necessidade", "trabalho", "tipo", "choque", "pessoa", "coisa", "cara", "rua", "coisa", "forma", "crua", "crian\u00e7a", "mundo", "arte", "profiss\u00e3o", "ano", "design", "caricatura", "charges", "jornal", "cidade", "coisa", "pr\u00f3ximo", "gosto", "caf\u00e9", "som", "blues", "rock", "jazz", "hora", "game", "anime", "guitarra", "f\u00e3", "cinema", "influencia", "hist\u00f3ria", "se\u00e7\u00e3o", "f\u00e3", "personagem", "trabalho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "\u00e1rea", "arte", "banda", "ilustrador", "ano", "idade", "caracter\u00edstica", "tra\u00e7o", "influ\u00eancia", "estilo", "escola", "ano", "ilustrador", "ano", "mercado", "setor", "v\u00eddeo", "carreira", "quadrinista", "projeto", "cria\u00e7\u00e3o", "grupo", "artista", "romance", "nome", "artista", "professor", "arte", "institui\u00e7\u00e3o", "workshop", "design", "crian\u00e7a", "hqs", "fevereiro", "amigo", "coletivo", "site", "forma", "selo", "quadrinho", "prel\u00fadio", "hist\u00f3ria", "produzido", "amigo", "selo", "parceria", "roteirista", "edi\u00e7\u00e3o", "editora", "experi\u00eancia", "ilustra\u00e7\u00e3o", "designer", "projeto", "objeto", "universo", "garota", "monstro", "t\u00e9cnica", "aquarela", "arte", "f\u00e3", "cotidiano", "personagem", "s\u00edmbolo", "cultura", "unifica\u00e7\u00e3o", "estilo", "influ\u00eancia", "comics", "cartoon", "contato", "tirinha", "pokemon", "p\u00e1gina", "adote", "coisa", "dia", "servi\u00e7o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "caricatura", "amigo", "livro", "breve", "estudante", "ano", "paulista", "ilustra\u00e7\u00e3o", "\u00e9poca", "vida", "cirurgia", "coluna", "inicio", "depress\u00e3o", "m\u00e3e", "ano", "sozinha", "v\u00eddeo", "trabalho", "artist", "jogo", "desenvolvimento", "irm\u00e3o", "passo", "artista", "dom", "esfor\u00e7o", "costume", "desenho", "vez", "odeio", "correto", "ferida", "frente", "nome", "deus", "peda\u00e7o", "s\u00e9rie", "ursinho", "pel\u00facia", "trabalho", "cordel", "quadrinho", "caricatura", "trabalho", "p\u00e1gina", "criadora", "s\u00e9rie", "personagem", "feito", "designer", "imprecisa", "participar", "publica\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "minidoc", "webcomic", "in\u00edcio", "ano", "ilustrador", "designer", "guitarra", "empresa", "ano", "sonho", "anima\u00e7\u00e3o", "ilustra\u00e7\u00e3o", "come\u00e7o", "trabalho", "ag\u00eancia", "sa\u00edda", "est\u00fadio", "cada", "mais", "faculdade", "ano", "amizade", "aula", "teatro", "pessoa", "cria\u00e7\u00e3o", "personagem", "curso", "m\u00eas", "ilustra\u00e7\u00e3o", "curso", "curso", "projeto", "sede", "produ\u00e7\u00e3o", "dias", "id\u00e9ia", "hist\u00f3ria", "m\u00eddia", "ideia", "bem", "carreira", "historia", "filme", "anima\u00e7\u00e3o", "escola", "anima\u00e7\u00e3o", "visual", "artist", "est\u00fadio", "aula", "dan\u00e7a", "sal\u00e3o", "palestra", "curso", "quadrinho", "tempo", "protagonizar", "her\u00f3i", "mundo", "feiti\u00e7aria", "mist\u00e9rio", "perigo", "gente", "coisa", "lugar", "divers\u00e3o", "lembro", "parede", "desenho", "animal", "casa", "cachorro", "cavalo", "le\u00e3o", "tigr", "tigre", "casa", "pai", "folha", "trabalho", "caramba", "tia", "folha", "\u00e9poca", "professora", "folha", "tom", "saudade", "nanquim", "sabedoria", "rabisco", "pasta", "canto", "coisa", "verdade", "inicio", "adolesc\u00eancia", "serie", "f\u00e3", "influencia", "caminho", "identidade", "lembro", "pai", "revista", "\u00e9poca", "ato", "base", "incentivo", "bagagem", "repert\u00f3rio", "depress\u00e3o", "ano", "bomba", "col\u00e9gio", "ano", "ano", "tempo", "amiga", "curso", "inicio", "pegado", "dia", "professor", "salinha", "poder", "bolso", "ano", "curso", "skills", "ferramenta", "conversa", "colega", "sala", "site", "arte", "tutorial", "idade", "desenho", "bullying", "bem", "colega", "namoro", "verdade", "vida", "trabalho", "necessidade", "trabalho", "tempo", "coisa", "mesa", "vida", "sonho", "coisa", "filho", "percebi", "mundo", "ano", "mesa", "casa", "op\u00e7\u00e3o", "polegar", "aperfei\u00e7oamento", "palavra", "skills", "ent\u00e3o", "fundo", "\u00e1rea", "dia", "dia", "necessidade", "projeto", "caixa", "id\u00e9ia", "dia", "pintura", "dia", "p\u00e1gina", "lugar", "sensa\u00e7\u00e3o", "skill", "tempo", "hora", "satisfeito", "cabe\u00e7a", "bairro", "dezembro", "ano", "aula", "chargista", "longo", "tempo", "estilo", "realismo", "teoria", "desenho", "conceito", "charge", "processo", "cria\u00e7\u00e3o", "ideia", "ano", "anatomia", "professor", "canal", "youtube", "art", "designer", "empresa", "lance", "ilustrador", "ramo", "ilustra\u00e7\u00e3o", "anima\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "ilustrador", "professor", "desenho", "aula", "tv", "teatro", "cinema", "publicidade", "trabalho", "tempo", "p\u00e1gina", "ilustra\u00e7\u00e3o", "objetivo", "pre\u00e7o", "vida", "movimento", "emo\u00e7\u00e3o", "verbo", "campanha", "ano", "mora", "cidade", "pacata", "interior", "estado", "ano", "idade", "arte", "ano", "tempo", "estilo", "mang\u00e1", "ilustrador", "ag\u00eancia", "propaganda", "dia", "ilustrador", "madrugada", "videogame", "quadrinho", "filme", "anime", "trabalho", "campanha", "trabalho", "quadrinho", "alcance", "m\u00e1ximo", "projeto", "estampa", "marca", "skate", "surf", "sonho", "ano", "flerte", "mercado", "quadrinho", "arte", "projeto", "ano", "desenho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "design", "concurso", "marca", "estampa", "ano", "obra", "exposi\u00e7\u00e3o", "ano", "seguida", "exposi\u00e7\u00e3o", "6\u00aa", "evento", "dia", "dezembro", "ilustra\u00e7\u00e3o", "paix\u00e3o", "poesia", "fotografia", "design", "quest\u00e3o", "indiv\u00edduo", "rela\u00e7\u00e3o", "medo", "esperan\u00e7a", "amor", "pessoa", "hist\u00f3ria", "cidade", "fonte", "inspira\u00e7\u00e3o", "trabalho", "tema", "publica\u00e7\u00e3o", "revista", "mestre", "p\u00e9", "arte", "ilustrador", "revista", "exposi\u00e7\u00e3o", "jovem", "ano", "estudante", "curso", "desenho", "parte", "vida", "aula", "universidade", "exerc\u00edcio", "adora", "desenho", "quadrinho", "cara", "quadrinho", "m\u00fasica", "som", "gaita", "tempo", "projeto", "detalhe", "equipe", "consigo", "cara", "cr\u00edtica", "trabalho", "livro", "vida", "estudo", "ag\u00eancia", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "editora", "vidente", "trabalho", "empresa", "ilustra\u00e7\u00e3o", "quadrinho", "trabalho", "fanzine", "revista", "asa", "imagina\u00e7\u00e3o", "projeto", "trabalho", "editora", "camiseteria", "trabalho", "facebook", "carreira", "ano", "jornal", "padawan", "aprendiz", "cartunista", "ilustrador", "jornal", "ilustrador", "ag\u00eancia", "publicidade", "editora", "particular", "momento", "jornal", "grupo", "tirinha", "site", "revista", "tira", "blog", "curr\u00edculo", "capa", "arte", "publica\u00e7\u00e3o", "editora", "momento", "projeto", "tempo", "portf\u00f3lio", "ano", "designer", "ilustra\u00e7\u00e3o", "pintura", "tela", "arte", "trabalho", "ilustra\u00e7\u00e3o", "faculdade", "pe\u00e7a", "forma", "abstrato", "t\u00e9cnica", "nankim", "pontilhismo", "rachura", "aquarela", "trabalho", "tatuador", "come\u00e7o", "card", "card", "projeto", "mercado", "ilustra\u00e7\u00e3o", "capa", "livro", "trabalho", "livro", "jogo", "nome", "aoyama", "ano", "ano", "forma\u00e7\u00e3o", "artista", "refer\u00eancia", "visual", "arte", "mescla", "barroco", "est\u00e9tica", "trabalho", "cria\u00e7\u00e3o", "pante\u00e3o", "morte", "prazer", "mem\u00f3ria", "vez", "sil\u00eancio", "dist\u00e2ncia", "suic\u00eddio", "suic\u00eddio", "ato", "fen\u00f4meno", "desconstru\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "dist\u00e2ncia", "representa\u00e7\u00e3o", "gancho", "representa\u00e7\u00e3o"], "lemmas_freq": {"facebook": 2, "artista": 8, "hist\u00f3ria": 10, "pagina": 1, "tema": 2, "forma": 4, "sonho": 4, "devaneio": 2, "p\u00e1gina": 8, "livro": 6, "ilustrador": 11, "ponto": 1, "estilo": 5, "sentido": 3, "liberdade": 1, "independ\u00eancia": 1, "contrario": 1, "roteiro": 1, "maneira": 1, "total": 1, "formato": 1, "meta": 1, "material": 1, "vez": 3, "lado": 2, "incluso": 1, "artes": 1, "autor": 1, "projeto": 14, "comum": 1, "mercado": 4, "oportunidade": 1, "varia": 1, "pena": 2, "m\u00e3o": 1, "amigo": 4, "certeza": 1, "realidade": 2, "conto": 1, "voc\u00ea": 1, "depress\u00e3o": 3, "homem": 3, "caixa": 4, "space": 1, "garoto": 1, "espa\u00e7o": 1, "p\u00e9": 2, "ch\u00e3o": 1, "sonhador": 1, "garotinha": 2, "estranho": 1, "mesa": 3, "banquete": 1, "vida": 7, "amor": 2, "desmaio": 1, "amada": 1, "mundo": 5, "bal\u00e3o": 1, "coisa": 9, "ruim": 1, "autoestima": 1, "foco": 1, "orf\u00e3": 1, "inicio": 4, "tempo": 10, "curso": 8, "workshop": 2, "desenho": 9, "financiamento": 1, "ano": 30, "professor": 5, "mora": 2, "interior": 2, "frango": 1, "quiabo": 1, "ang\u00fa": 1, "maioria": 1, "obra": 2, "estado": 2, "consci\u00eancia": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "necessidade": 3, "trabalho": 22, "tipo": 1, "choque": 1, "pessoa": 3, "cara": 3, "rua": 1, "crua": 1, "crian\u00e7a": 2, "arte": 11, "profiss\u00e3o": 1, "design": 4, "caricatura": 3, "charges": 1, "jornal": 4, "cidade": 3, "pr\u00f3ximo": 1, "gosto": 1, "caf\u00e9": 1, "som": 2, "blues": 1, "rock": 1, "jazz": 1, "hora": 2, "game": 1, "anime": 2, "guitarra": 2, "f\u00e3": 4, "cinema": 2, "influencia": 2, "se\u00e7\u00e3o": 1, "personagem": 4, "ilustra\u00e7\u00e3o": 15, "\u00e1rea": 2, "banda": 1, "idade": 3, "caracter\u00edstica": 1, "tra\u00e7o": 1, "influ\u00eancia": 2, "escola": 2, "setor": 1, "v\u00eddeo": 2, "carreira": 3, "quadrinista": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 4, "grupo": 2, "romance": 1, "nome": 3, "institui\u00e7\u00e3o": 1, "hqs": 1, "fevereiro": 1, "coletivo": 1, "site": 3, "selo": 2, "quadrinho": 11, "prel\u00fadio": 1, "produzido": 1, "parceria": 1, "roteirista": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "editora": 5, "experi\u00eancia": 1, "designer": 5, "objeto": 1, "universo": 1, "garota": 1, "monstro": 1, "t\u00e9cnica": 2, "aquarela": 2, "cotidiano": 1, "s\u00edmbolo": 1, "cultura": 1, "unifica\u00e7\u00e3o": 1, "comics": 1, "cartoon": 1, "contato": 1, "tirinha": 2, "pokemon": 1, "adote": 1, "dia": 8, "servi\u00e7o": 1, "breve": 1, "estudante": 2, "paulista": 1, "\u00e9poca": 3, "cirurgia": 1, "coluna": 1, "m\u00e3e": 1, "sozinha": 1, "artist": 2, "jogo": 2, "desenvolvimento": 1, "irm\u00e3o": 1, "passo": 1, "dom": 1, "esfor\u00e7o": 1, "costume": 1, "odeio": 1, "correto": 1, "ferida": 1, "frente": 1, "deus": 1, "peda\u00e7o": 1, "s\u00e9rie": 2, "ursinho": 1, "pel\u00facia": 1, "cordel": 1, "criadora": 1, "feito": 1, "imprecisa": 1, "participar": 1, "publica\u00e7\u00e3o": 3, "minidoc": 1, "webcomic": 1, "in\u00edcio": 1, "empresa": 3, "anima\u00e7\u00e3o": 4, "come\u00e7o": 2, "ag\u00eancia": 4, "sa\u00edda": 1, "est\u00fadio": 2, "cada": 1, "mais": 1, "faculdade": 2, "amizade": 1, "aula": 5, "teatro": 2, "m\u00eas": 1, "sede": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "dias": 1, "id\u00e9ia": 2, "m\u00eddia": 1, "ideia": 2, "bem": 2, "historia": 1, "filme": 2, "visual": 2, "dan\u00e7a": 1, "sal\u00e3o": 1, "palestra": 1, "protagonizar": 1, "her\u00f3i": 1, "feiti\u00e7aria": 1, "mist\u00e9rio": 1, "perigo": 1, "gente": 1, "lugar": 2, "divers\u00e3o": 1, "lembro": 2, "parede": 1, "animal": 1, "casa": 3, "cachorro": 1, "cavalo": 1, "le\u00e3o": 1, "tigr": 1, "tigre": 1, "pai": 2, "folha": 3, "caramba": 1, "tia": 1, "professora": 1, "tom": 1, "saudade": 1, "nanquim": 1, "sabedoria": 1, "rabisco": 1, "pasta": 1, "canto": 1, "verdade": 2, "adolesc\u00eancia": 1, "serie": 1, "caminho": 1, "identidade": 1, "revista": 5, "ato": 2, "base": 1, "incentivo": 1, "bagagem": 1, "repert\u00f3rio": 1, "bomba": 1, "col\u00e9gio": 1, "amiga": 1, "pegado": 1, "salinha": 1, "poder": 1, "bolso": 1, "skills": 2, "ferramenta": 1, "conversa": 1, "colega": 2, "sala": 1, "tutorial": 1, "bullying": 1, "namoro": 1, "filho": 1, "percebi": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "polegar": 1, "aperfei\u00e7oamento": 1, "palavra": 1, "ent\u00e3o": 1, "fundo": 1, "pintura": 2, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "skill": 1, "satisfeito": 1, "cabe\u00e7a": 1, "bairro": 1, "dezembro": 2, "chargista": 1, "longo": 1, "realismo": 1, "teoria": 1, "conceito": 1, "charge": 1, "processo": 1, "anatomia": 1, "canal": 1, "youtube": 1, "art": 1, "lance": 1, "ramo": 1, "tv": 1, "publicidade": 2, "objetivo": 1, "pre\u00e7o": 1, "movimento": 1, "emo\u00e7\u00e3o": 1, "verbo": 1, "campanha": 2, "pacata": 1, "mang\u00e1": 1, "propaganda": 1, "madrugada": 1, "videogame": 1, "alcance": 1, "m\u00e1ximo": 1, "estampa": 2, "marca": 2, "skate": 1, "surf": 1, "flerte": 1, "concurso": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 3, "seguida": 1, "6\u00aa": 1, "evento": 1, "paix\u00e3o": 1, "poesia": 1, "fotografia": 1, "quest\u00e3o": 1, "indiv\u00edduo": 1, "rela\u00e7\u00e3o": 1, "medo": 1, "esperan\u00e7a": 1, "fonte": 1, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "mestre": 1, "jovem": 1, "parte": 1, "universidade": 1, "exerc\u00edcio": 1, "adora": 1, "m\u00fasica": 1, "gaita": 1, "detalhe": 1, "equipe": 1, "consigo": 1, "cr\u00edtica": 1, "estudo": 1, "vidente": 1, "fanzine": 1, "asa": 1, "imagina\u00e7\u00e3o": 1, "camiseteria": 1, "padawan": 1, "aprendiz": 1, "cartunista": 1, "particular": 1, "momento": 2, "tira": 1, "blog": 1, "curr\u00edculo": 1, "capa": 2, "portf\u00f3lio": 1, "tela": 1, "pe\u00e7a": 1, "abstrato": 1, "nankim": 1, "pontilhismo": 1, "rachura": 1, "tatuador": 1, "card": 2, "aoyama": 1, "forma\u00e7\u00e3o": 1, "refer\u00eancia": 1, "mescla": 1, "barroco": 1, "est\u00e9tica": 1, "pante\u00e3o": 1, "morte": 1, "prazer": 1, "mem\u00f3ria": 1, "sil\u00eancio": 1, "dist\u00e2ncia": 2, "suic\u00eddio": 2, "fen\u00f4meno": 1, "desconstru\u00e7\u00e3o": 1, "representa\u00e7\u00e3o": 3, "gancho": 1}, "entidades": {"Capa P\u00e1gina": 1, "Devaneios": 3, "Jefferson Pereira": 1, "PDF": 1, "Frete": 1, "Posters": 1, "Making of _": 1, "Agradecimentos especiais": 1, "Sim": 1, "Pe\u00e7o": 1, "White Box": 1, "Walking in the": 1, "Sonhos": 1, "Pandora Esperan\u00e7a": 1, "Heraclito Inconst\u00e2ncia": 1, "Senses Fala": 1, "Baloons Autoestima": 1, "Thiago Lima Thiago Lima": 1, "Publicidade": 1, "Catarse": 1, "VERMo": 1, "Minas": 1, "Punky One VERMo Pedro de Rosa": 1, "Blog Behance Renan Alves Profiss\u00e3o: Designer Gr\u00e1fico": 1, "Ilustrador Freelancer Desde": 1, "Adora": 2, "Pinterest Tumblr Andr\u00e9": 1, "Cotinguiba Desenhista": 1, "Simon Bisley": 1, "James Cameron": 1, "Joe Quesada": 1, "Mike Mignola": 1, "Lorde Lobo": 1, "Deviantart Glauber Lopes Glauber Lopes": 1, "Trabalha": 1, "Registros": 1, "Col\u00f4mbia": 1, "Argentina": 1, "A \u00daltima F\u00e1bula": 1, "Love Files": 1, "SENAC": 1, "Behance Rafael Oliveira Rafael Oliveira": 1, "Bauru": 1, "SP": 2, "Red Door Hqs": 1, "Red Door": 2, "Esperan\u00e7a": 1, "O Pagamento": 1, "Inspira\u00e7\u00e3o": 1, "Camilo Solano": 1, "Feira Livre": 1, "Daniel": 1, "Mutt": 1, "HQs": 1, "Alex Mir": 1, "Cl\u00e1ssicos": 1, "Capelobo": 1, "Quadrinh\u00f3pole": 1, "Blog Sapo Lend\u00e1rio": 1, "J\u00fanior Ramos": 1, "Nat\u00e1lia Lima": 1, "Sapo Lend\u00e1rio": 2, "nankin": 1, "Tumblr Facebook E-mail": 1, "Jonas Nogueira": 1, "Adote um Zubat": 1, "Sala dos Quadrinhos": 1, "Facebook Deviantart Tumblr Talita Persi Talita Persi": 1, "Paulista": 1, "RJ": 1, "Wacom Bamboo": 1, "Facebook Deviantart Hugo Carvalho": 1, "acredito": 1, "Comecei": 1, "\u201c": 1, "Grafiset": 1, "Facebook Raquel Vitorelo Raquel Vitorelo": 1, "Rvitorelo": 1, "Coisa de Mulher": 1, "Cones": 1, "Pequeno Devaneio": 1, "Mulheres": 1, "Facebook Rvitorelo Bruno Jacob": 1, "Karicaturando": 1, "Big Studios": 1, "DM9": 1, "Africa": 1, "Leo Burnett": 1, "Talent": 1, "Publicis": 1, "Big Sudios": 1, "Old Skull": 1, "Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica": 2, "Galdino S\u00e1": 1, "Pintura Digital": 1, "Concept Art": 1, "Mike Azevedo": 1, "Character Design": 1, "Paulo Ignez": 1, "Pretende": 1, "Anima\u00e7\u00e3o Tradicional": 1, "Portf\u00f3lio Henrique Lobato Henrique Lobato": 1, "Melies": 1, "Sinlogo animation": 1, "Tumblr Clayton InLoco Natural da Baixada Santista": 1, "Clayton": 1, "Quanta Academia de Artes": 2, "Hurulla": 1, "Rodrigo Rodrigues": 1, "Dragon Ball Z": 1, "Linkin Park": 1, "tomei bomba": 1, "Rodrigo": 1, "Adquiri": 1, "Photoshop": 1, "Percebi": 1, "Wacom Cintiq": 1, "Aperfei\u00e7oamento": 1, "skill": 1, "Facebook": 1, "Jess\u00e9 Alves": 1, "Curitiba Paran\u00e1": 1, "Tribuna": 1, "Paran\u00e1": 1, "Rafael Camargo": 2, "William Soares": 2, "resseg mountain wear": 1, "Facebook Nivaldo Wesley Formado": 1, "Universidade Cruzeiro do Sul": 1, "Ilustra\u00e7\u00e3o": 1, "Est\u00fadio Tra\u00e7o": 1, "Desenho": 1, "Escola de Mang\u00e1": 1, "Japan Sunset": 1, "Mang\u00e1 e Hist\u00f3ria em Quadrinhos": 1, "Espa\u00e7o Cultural V\u00e9rtice Blog Facebook Raphael Jesus Raphael": 1, "Rapha Story Segundo": 1, "Petrobr\u00e1s": 1, "Fabiano Santos Fabiano Santos": 1, "Maring\u00e1": 1, "estado do Paran\u00e1": 1, "R\u00fassia Brasileira": 1, "Desenha": 1, "hobbie": 1, "Gosta": 1, "Deviantart Behance Facebook Victor Rosa Victor Rosa": 1, "Design Gr\u00e1fico": 1, "Victor": 1, "Eddie Terzi Eddie Terzi": 1, "S\u00e3o Paulo": 3, "Comunica\u00e7\u00e3o Visual": 1, "Carlos de Campos": 1, "Universidade Senac": 1, "Converse": 1, "Ita\u00fa Cultural": 1, "exposi\u00e7\u00e3o Manifesto dos Sentimentos Desenhados": 1, "Sal\u00e3o de Outono": 1, "Memorial da Am\u00e9rica Latina": 1, "IV Madu Vox Pop": 1, "UFPel": 1, "Universidade Federal de Pelotas": 1, "Rio Grande do Sul": 1, "Bufalada": 1, "Espa\u00e7o B\u00fafalo D'\u00e1gua": 1, "Traip\u00fa": 1, "PUC": 1, "Flickr Tulmblr Jo\u00e3o Pirolla": 1, "\u201cUndergorund": 1, "Ideafixa": 1, "Robert Crumb": 1, "Frank Miller": 1, "Harry Clarke": 1, "Louren\u00e7o Mutarelli": 1, "Rolling Stone": 1, "Mundo Estranho": 1, "Portf\u00f3lio Jess\u00e9 Luiz Jess\u00e9 Luiz": 1, "Jo\u00e3o Pessoa": 1, "Para\u00edba": 1, "Ilustrador": 1, "Comunica\u00e7\u00e3o em M\u00eddias Digitais": 1, "UFPB": 1, "Gravity Falls": 1, "FANATICO": 1, "Facebook Carlos Brandino Paulistano": 1, "Guarulhos": 1, "Curte": 1, "Desenho Art\u00edstico": 1, "Publicit\u00e1rio/Cria\u00e7\u00e3o e Design Gr\u00e1fico": 1, "Victor Perard": 1, "Andrews Loomis": 1, "Escala": 1, "Vidente": 1, "O Levita": 1, "Warner": 1, "Porto Seguro": 1, "Jornal Costa Norte": 1, "Bertioga": 1, "Web": 1, "Carlos Brandino": 1, "Facebook Portf\u00f3lio P\u00e1gina": 1, "carlos.brandino@gmail.com Tel": 1, "Sandro Zambi Zambi": 1, "Sandro Zamboni": 1, "Caxias do Sul-RS": 1, "Folha de Hoje": 1, "Iotti": 1, "Grupo RBS": 1, "Not\u00edcias do Dia": 1, "RIC": 1, "Record": 1, "Bravo": 1, "Sobrecarga": 1, "DragonSlayer": 1, "Editora Jamb\u00f4": 1, "\u201cEu, Nerd\u201d": 1, "Caixa Misteriosa": 1, "Zambi": 1, "Facebook Portf\u00f3lio Douglas \u00d5O": 1, "Aqui Felipe Cesar Felipe Cesar": 1, "Curitiba": 1, "Planeja": 1, "Portf\u00f3lio Facebook Nathalia Gomes Pintora": 1, "Escola N-PIX": 1, "Hex - Shards of Fate": 1, "Cryptozoic Entertainment": 1, "game do Senhor dos An\u00e9is": 1, "Fantasy Flight Games": 1, "Graduada": 1, "Escola de Belas Artes da Universidade Federal do Rio de Janeiro": 1, "UFRJ": 1, "Photoshop Creative": 1, "World of Warcraft": 1, "Portf\u00f3lio Deviantart Zakuro Aoyama": 1, "aoyama": 1, "Caravaggio": 1, "Santiago Caruso": 1, "Eduardo belga": 1, "franz von bayros": 1, "James Jean": 1, "Behance": 1}, "tfidf": {"facebook": 5.943337667244712, "artista": 8.449495964727506, "hist\u00f3ria": 2.7063620517879228, "pagina": 3.6170253503459526, "tema": 3.6505317622357953, "forma": 3.9771639790504985, "sonho": 7.54856513934394, "devaneio": 12.285507989308416, "p\u00e1gina": 2.1801272398429585, "livro": 3.675982500563443, "ilustrador": 17.594051336226247, "ponto": 2.4749279497381043, "estilo": 9.193444507250192, "sentido": 9.491486518249795, "liberdade": 3.2523822367580433, "independ\u00eancia": 5.226463262780053, "contrario": 7.934513463882263, "roteiro": 1.4183203878392991, "maneira": 2.0967830167163233, "total": 3.147021721100217, "formato": 0.9063120318242589, "meta": 1.1276841034900866, "material": 1.7524285571656313, "vez": 3.4063728054704008, "lado": 3.1847840903222235, "incluso": 4.042693165771636, "artes": 4.042693165771636, "autor": 0.917903779988044, "projeto": 6.341408667618458, "comum": 4.468777561082536, "mercado": 7.37281432721826, "oportunidade": 2.2926063929441494, "varia": 5.226463262780053, "pena": 7.288108045467744, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "amigo": 5.37135892749442, "certeza": 2.9440808771035267, "realidade": 3.826980229065473, "conto": 1.68068465230679, "voc\u00ea": 2.0183114012748278, "depress\u00e3o": 13.137496207178547, "homem": 6.161941432444689, "caixa": 15.294558398835807, "space": 5.737288886546044, "garoto": 2.8719184308552963, "espa\u00e7o": 2.2820242836136124, "p\u00e9": 7.489717443711675, "ch\u00e3o": 4.638676597877934, "sonhador": 5.5366181910838925, "garotinha": 9.980148969431646, "estranho": 5.044141705986099, "mesa": 9.988029833682516, "banquete": 6.325075551448163, "vida": 6.38151764459735, "amor": 4.468139780983154, "desmaio": 7.934513463882263, "amada": 5.631928370888217, "mundo": 4.1806891264573816, "bal\u00e3o": 3.8073790788371715, "coisa": 13.470856327312754, "ruim": 5.295456134267004, "autoestima": 6.142753994654208, "foco": 3.1809232727758987, "orf\u00e3": 6.835901175214153, "inicio": 15.708721114599168, "tempo": 10.418718227101742, "curso": 18.92935168096933, "workshop": 9.431275278028124, "desenho": 10.692912017780001, "financiamento": 1.48720760134105, "ano": 14.77820207491916, "professor": 10.145758079138465, "mora": 8.876011804831565, "interior": 5.681526526151002, "frango": 6.548219102762372, "quiabo": 7.934513463882263, "ang\u00fa": 7.934513463882263, "maioria": 2.992871041272959, "obra": 2.196508373210392, "estado": 5.262417111646375, "consci\u00eancia": 4.0633124529743725, "situa\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "necessidade": 9.4661699123122, "trabalho": 18.669463989366346, "tipo": 2.0456355055493822, "choque": 5.101300119826047, "pessoa": 3.294762559815588, "cara": 7.893625667469562, "rua": 2.8165196514655078, "crua": 6.325075551448163, "crian\u00e7a": 3.9418682405276337, "arte": 7.530467198807029, "profiss\u00e3o": 3.6304483706780935, "design": 10.292885192691351, "caricatura": 10.772124126085739, "charges": 4.6764169258607815, "jornal": 9.882726635426613, "cidade": 4.290675871036852, "pr\u00f3ximo": 4.6764169258607815, "gosto": 3.3806365722817224, "caf\u00e9": 3.9832697453008357, "som": 8.300647659928003, "blues": 5.101300119826047, "rock": 4.002687831157937, "jazz": 6.548219102762372, "hora": 3.87115380387116, "game": 3.074701059520591, "anime": 7.459641688982594, "guitarra": 10.590912268534009, "f\u00e3": 8.204764301575937, "cinema": 4.657422795172532, "influencia": 11.073236382167785, "se\u00e7\u00e3o": 3.79137873749073, "personagem": 2.8042321810432966, "ilustra\u00e7\u00e3o": 20.08099424881427, "\u00e1rea": 4.474839954753717, "banda": 3.082483199962646, "idade": 7.893625667469562, "caracter\u00edstica": 3.261684629420357, "tra\u00e7o": 2.339802084280424, "influ\u00eancia": 5.8881617542070535, "escola": 4.8502502545085715, "setor": 4.5672176338957895, "v\u00eddeo": 4.891151475451153, "carreira": 6.662341975118682, "quadrinista": 2.068045406948966, "cria\u00e7\u00e3o": 6.831907178379191, "grupo": 3.9011543663901453, "romance": 2.687489391721777, "nome": 3.2121302172879265, "institui\u00e7\u00e3o": 3.700406959285004, "hqs": 4.127850974111944, "fevereiro": 3.114231898277226, "coletivo": 3.329343277894172, "site": 4.548445583838156, "selo": 4.522380393421541, "quadrinho": 3.609386815205722, "prel\u00fadio": 5.5366181910838925, "produzido": 6.548219102762372, "parceria": 1.7989485728005243, "roteirista": 2.646246433187728, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "editora": 6.293451211237075, "experi\u00eancia": 2.021010458243993, "designer": 11.498619303565068, "objeto": 3.6718335868409477, "universo": 1.39348346469236, "garota": 3.090326377423672, "monstro": 2.758363731308434, "t\u00e9cnica": 5.874602380236296, "aquarela": 5.8212658860719735, "cotidiano": 3.1304924191490064, "s\u00edmbolo": 4.1733133481887, "cultura": 1.7924760582949066, "unifica\u00e7\u00e3o": 7.934513463882263, "comics": 5.295456134267004, "cartoon": 5.044141705986099, "contato": 2.0129350442384477, "tirinha": 5.109232220683607, "pokemon": 7.241366283322318, "adote": 7.241366283322318, "dia": 8.60758743272718, "servi\u00e7o": 3.224983262569929, "breve": 2.971668833622356, "estudante": 6.869407587103996, "paulista": 5.369564106420726, "\u00e9poca": 6.397185265515601, "cirurgia": 5.855071922202427, "coluna": 3.729820844491297, "m\u00e3e": 2.937301190118148, "sozinha": 4.127850974111944, "artist": 9.001052518794234, "jogo": 4.7171287214718935, "desenvolvimento": 2.781221869384484, "irm\u00e3o": 2.8656092616620317, "passo": 2.7250273110408423, "dom": 4.500526259397117, "esfor\u00e7o": 3.8073790788371715, "costume": 4.084365862172205, "odeio": 7.934513463882263, "correto": 6.142753994654208, "ferida": 5.5366181910838925, "frente": 2.550018401093174, "deus": 3.6860182218329043, "peda\u00e7o": 4.350994525426153, "s\u00e9rie": 2.2465381705619394, "ursinho": 6.325075551448163, "pel\u00facia": 4.638676597877934, "cordel": 4.990074484715823, "criadora": 4.602308953707059, "feito": 5.226463262780053, "imprecisa": 7.934513463882263, "participar": 5.369564106420726, "publica\u00e7\u00e3o": 3.6829533818385483, "minidoc": 7.934513463882263, "webcomic": 3.3495459852116913, "in\u00edcio": 1.9838709112945363, "empresa": 7.66384833102541, "anima\u00e7\u00e3o": 9.285541429976771, "come\u00e7o": 5.417533580338124, "ag\u00eancia": 12.864058370348674, "sa\u00edda": 4.084365862172205, "est\u00fadio": 5.155854378420501, "cada": 3.1638288394165985, "mais": 2.698071501052314, "faculdade": 6.960332335257511, "amizade": 3.114231898277226, "aula": 14.391338292669776, "teatro": 7.489717443711675, "m\u00eas": 2.0401106296174123, "sede": 4.2456340097683265, "produ\u00e7\u00e3o": 1.1210688643713673, "dias": 3.7448587218558376, "id\u00e9ia": 8.3466266963774, "m\u00eddia": 2.8910883469630164, "ideia": 3.2383109247198565, "bem": 8.044980916908234, "historia": 3.2431655816531193, "filme": 4.2891065859700195, "visual": 8.211744134786336, "dan\u00e7a": 5.449606814094262, "sal\u00e3o": 4.602308953707059, "palestra": 4.270951817752617, "protagonizar": 7.934513463882263, "her\u00f3i": 2.0938718065088646, "feiti\u00e7aria": 5.5366181910838925, "mist\u00e9rio": 2.518413061677843, "perigo": 3.3912186816122594, "gente": 2.051191075393984, "lugar": 3.7837612603997632, "divers\u00e3o": 3.4686053452276795, "lembro": 10.452926525560105, "parede": 3.700406959285004, "animal": 3.014532538054138, "casa": 4.642902433558855, "cachorro": 3.8073790788371715, "cavalo": 4.88999102615884, "le\u00e3o": 5.737288886546044, "tigr": 7.934513463882263, "tigre": 6.325075551448163, "pai": 4.1247913488136945, "folha": 10.932162068201615, "caramba": 5.855071922202427, "tia": 4.715637639014062, "professora": 3.603780123595932, "tom": 3.3193929470410035, "saudade": 4.938781190328272, "nanquim": 3.0218585781462113, "sabedoria": 4.7990192479531135, "rabisco": 4.843471010523947, "pasta": 5.449606814094262, "canto": 3.5524868292083815, "verdade": 4.8181210495009585, "adolesc\u00eancia": 3.5907080420285795, "serie": 5.044141705986099, "caminho": 2.0967830167163233, "identidade": 3.2523822367580433, "revista": 5.46983467296788, "ato": 7.372036443665809, "base": 2.971668833622356, "incentivo": 3.9832697453008357, "bagagem": 4.938781190328272, "repert\u00f3rio": 6.325075551448163, "bomba": 4.7990192479531135, "col\u00e9gio": 4.602308953707059, "amiga": 3.2901225647408903, "pegado": 5.855071922202427, "salinha": 7.934513463882263, "poder": 2.0484094324321074, "bolso": 2.971668833622356, "skills": 15.869026927764526, "ferramenta": 3.5036966650389494, "conversa": 3.329343277894172, "colega": 7.234050700691905, "sala": 3.8740704533358437, "tutorial": 6.325075551448163, "bullying": 4.715637639014062, "namoro": 6.325075551448163, "filho": 2.518413061677843, "percebi": 7.241366283322318, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "polegar": 7.241366283322318, "aperfei\u00e7oamento": 6.548219102762372, "palavra": 2.7640294688441114, "ent\u00e3o": 3.0441643356605095, "fundo": 2.9857535735040948, "pintura": 5.8477563395720145, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "skill": 7.934513463882263, "satisfeito": 5.369564106420726, "cabe\u00e7a": 2.769727489958749, "bairro": 3.760126193986626, "dezembro": 4.679604168560848, "chargista": 5.98860331482695, "longo": 2.1915102760727807, "realismo": 4.756459633534317, "teoria": 4.196843845598895, "conceito": 3.1061997265799617, "charge": 4.0633124529743725, "processo": 2.007587437911852, "anatomia": 5.226463262780053, "canal": 2.646246433187728, "youtube": 4.350994525426153, "art": 4.715637639014062, "lance": 5.631928370888217, "ramo": 4.379165402392849, "tv": 2.798715026832001, "publicidade": 5.915559442923377, "objetivo": 2.029151615827693, "pre\u00e7o": 2.351017155100564, "movimento": 3.423653957365413, "emo\u00e7\u00e3o": 3.2071256451699224, "verbo": 7.241366283322318, "campanha": 1.5364949794972498, "pacata": 5.737288886546044, "mang\u00e1": 3.147021721100217, "propaganda": 4.500526259397117, "madrugada": 4.6764169258607815, "videogame": 4.150323829964002, "alcance": 4.084365862172205, "m\u00e1ximo": 3.515672856085665, "estampa": 7.3436671736818955, "marca": 4.657422795172532, "skate": 5.98860331482695, "surf": 7.934513463882263, "flerte": 6.325075551448163, "concurso": 3.4019139707290074, "exposi\u00e7\u00e3o": 9.294694670792357, "seguida": 3.445877094150123, "6\u00aa": 7.934513463882263, "evento": 1.639247462442617, "paix\u00e3o": 2.522867412027223, "poesia": 3.79137873749073, "fotografia": 3.8401689016601623, "quest\u00e3o": 2.6213074848404756, "indiv\u00edduo": 4.6764169258607815, "rela\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "medo": 2.7471276580415083, "esperan\u00e7a": 3.339393613747673, "fonte": 3.138722918285522, "inspira\u00e7\u00e3o": 2.8656092616620317, "mestre": 2.3971791968637266, "jovem": 2.656398804651746, "parte": 1.1004047250684246, "universidade": 4.105872067393168, "exerc\u00edcio": 5.161924741642482, "adora": 7.241366283322318, "m\u00fasica": 2.5139784646099774, "gaita": 7.934513463882263, "detalhe": 2.2611901967107704, "equipe": 2.2611901967107704, "consigo": 5.369564106420726, "cr\u00edtica": 3.423653957365413, "estudo": 2.6412086391577705, "vidente": 6.548219102762372, "fanzine": 3.0982315569307852, "asa": 5.631928370888217, "imagina\u00e7\u00e3o": 3.5036966650389494, "camiseteria": 7.934513463882263, "padawan": 7.934513463882263, "aprendiz": 5.98860331482695, "cartunista": 3.9455294173179887, "particular": 5.855071922202427, "momento": 3.400205476327783, "tira": 2.2961587945485173, "blog": 3.090326377423672, "curr\u00edculo": 4.323595551238038, "capa": 1.0483327321224778, "portf\u00f3lio": 4.022490458454117, "tela": 3.4918622073919465, "pe\u00e7a": 2.992871041272959, "abstrato": 6.325075551448163, "nankim": 7.934513463882263, "pontilhismo": 7.241366283322318, "rachura": 7.934513463882263, "tatuador": 4.379165402392849, "card": 6.561106227449479, "aoyama": 7.934513463882263, "forma\u00e7\u00e3o": 3.0218585781462113, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "mescla": 5.369564106420726, "barroco": 7.934513463882263, "est\u00e9tica": 4.5672176338957895, "pante\u00e3o": 5.369564106420726, "morte": 2.3547836378960407, "prazer": 3.1304924191490064, "mem\u00f3ria": 3.0000395307515713, "sil\u00eancio": 4.756459633534317, "dist\u00e2ncia": 9.598038495906227, "suic\u00eddio": 9.77998205231768, "fen\u00f4meno": 4.323595551238038, "desconstru\u00e7\u00e3o": 6.325075551448163, "representa\u00e7\u00e3o": 12.189937358923117, "gancho": 5.631928370888217}}