{"detail": {"project_id": 89385, "id": 89385, "user_id": 817718, "name": "Robert E. Howard: O Rei Cim\u00e9rio vol 1", "headline": "Cabelos negros, olhar sombrio, espada na ma\u0303o...", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199179/banner-7.jpg\">\n</p>\n<p>Esta \u00e9 uma campanha de <strong>PR\u00c9-VENDA</strong> da Graphic Novel <strong>O REI CIM\u00c9RIO,</strong> e mesmo que tenha uma meta estabelecida, nosso objetivo ao usar o Catarse \u00e9 alcan\u00e7ar o m\u00e1ximo poss\u00edvel de leitores, e \u00e9 precisamente por essa raz\u00e3o que optamos pelo m\u00e9todo <strong>FLEX</strong>, dessa maneira garantimos que todos os apoiadores receber\u00e3o as HQs e recompensas. Outra vantagem de garantir seu exemplar nesta pr\u00e9-venda no Catarse s\u00e3o os descontos e brindes exclusivos.<br>\n</p>\n<p>Ent\u00e3o escolha a recompensa que melhor lhe agradar e garanta j\u00e1 seu exemplar de mais esta aventura.<br>\n</p>\n<p>A meta inicial da campanha \u00e9 <strong>R$ 9.900</strong><br>Caso a meta inicial seja ultrapassada, teremos novas recompensas.<br>O gr\u00e1fico mostra como o dinheiro ser\u00e1 aplicado.\n</p>\n<p><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/202542/grafico.jpg\"><br></span><br>ESTRUTURA T\u00c9CNICA:<br></strong>Escritores: <strong>Massimo Rosi, Luigi Boccia, Alessio Landi</strong><br>Artistas: <strong>Luca Panciroli, Federico De Luca, Alessandro Bragalini</strong><br>Cores: <strong>Marco Antonio Imbrauglio</strong><strong></strong><br>Capa: <strong>Luca Panciroli, <strong>Alessandro Bragalini</strong></strong><br>Letras: <strong>Mattia Gentili</strong>, <a href=\"https://www.reddragonpublisher.com/alex-magnos\" target=\"_blank\"><strong>Alex Magnos</strong></a><br>Tradu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o:  <strong>Alex Magnos<br></strong><br>Tipo: Graphic Novel, <br>G\u00eanero: Fantasia \u00c9pica, Espada e Feiti\u00e7aria, Horror<br>Data de Publica\u00e7\u00e3o: Abril, 2019<br>Selo Editorial: Red Dragon Comics<br><br><strong>FORMATO:</strong><br><strong>Edi\u00e7\u00e3o em cores:</strong> 17x26cm, 128 p\u00e1ginas, lombada quadrada<br>Papel: Cart\u00e3o (capa), Offset (interior), brilho<br><strong>Edi\u00e7\u00e3o em preto e branco:</strong> 17x26cm, 128  p\u00e1ginas, lombada quadrada<br>Papel: Cart\u00e3o (capa), Offset (interior),<span class=\"redactor-invisible-space\"> fosco<br><strong>Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada:</strong> 21x30cm, 132 p\u00e1ginas, lombada quadrada<br>Papel: Cart\u00e3o (capa), Offset (interior),<span class=\"redactor-invisible-space\"> fosco</span></span>\n</p>", "goal": 13077.564872230789, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/200867/banner-10.jpg\"> <br><strong><br>CAMPANHA ENCERRADA!!<br></strong>Obrigado a todos que apoiaram!!\n</p>\n<p>Caso voc\u00ea tenha perdido a campanha mas ainda queira adquirir a graphic novel, favor visitar nossa <a href=\"https://www.reddragonpublisher.com/shop\" target=\"_blank\"><strong>loja online</strong></a>.\n</p>\n<p><strong>- Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada</strong>: esteve dispon\u00edvel exclusivamente do dia <strong>22 a 31 de Janeiro</strong>, em comemora\u00e7\u00e3o ao <strong>113\u00ba anivers\u00e1rio de nascimento de Robert Ervin Howard</strong>. Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limitada \u00e0 quantidade de apoios que receber\u00e1 durante o per\u00edodo supracitado e ter\u00e1 apenas uma \u00fanica impress\u00e3o (tiragem) e n\u00e3o ser\u00e1 vendida depois, nem mesmo no site da Red Dragon. Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em preto e branco, em formato grande (europeu), com um pouco mais de 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em offset, ser\u00e1 a \u00fanica que listar\u00e1 o nome dos apoiadores por ser uma edi\u00e7\u00e3o especial limitada.<br><br>- <strong>Edi\u00e7\u00f5es normais em cores</strong>: Estar\u00e3o dispon\u00edveis em pr\u00e9-venda no Catarse <strong>a partir de 1\u00ba de Fevereiro</strong>, com duas capas (uma por Alessandro Bragalini e outra por Federico de Luca<span class=\"redactor-invisible-space\">) </span>para livre escolha do apoiador. Estas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o em cores, formato americano, com 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em couche. Estas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o vendidas tamb\u00e9m ap\u00f3s a pr\u00e9-venda e o catarse, mas com valor diferenciado.<br><br>- <strong>Edi\u00e7\u00e3o normal em preto e branco</strong>: tamb\u00e9m<strong> a partir de 1\u00ba de Fevereiro</strong>. Para esta tudo \u00e9 semelhante \u00e0s em cores, \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que, al\u00e9m de ser em preto e branco, ter\u00e1 formato europeu, com 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em offset, capa por Luca Panciroli. Esta edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e1 vendida ap\u00f3s a pr\u00e9-venda e o catarse, mas com valor diferenciado.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/200944/banner-12.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/207723/capa-catarse-1.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa oficial edi\u00e7\u00e3o em cores com arte de <strong><strong>Alessandro Bragalini</strong></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/207724/capa-catarse-2.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa variante edi\u00e7\u00e3o em cores com arte de <strong>Federico De Luca</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/207725/capa-catarse-3.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa da edi\u00e7\u00e3o em preto e branco com arte de <strong>Luca Panciroli</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/207726/capa-catarse-avi.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Capa da <strong>edi\u00e7\u00e3o limitada</strong> com arte de <strong>Luca Panciroli</strong><br>\n</p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199185/banner-1.jpg\">\n<p><br>O formato para a adapta\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias originais de <strong>Howard</strong>, seguido pela maioria dos editores que at\u00e9 agora se alternaram trabalhando com Howard, \u00e9 uma faca de dois gumes, pois se por um lado os escritos do bardo de Peaster constituem um material de refer\u00eancia indispens\u00e1vel e insubstitu\u00edvel, por outro, eles poderiam, na melhor das hip\u00f3teses, ou seja, fidelidade absoluta ao trabalho original, criar uma desagrad\u00e1vel sensa\u00e7\u00e3o de d\u00e9j\u00e0 vu ao leitor, que quer sim, compara\u00e7\u00e3o com as fontes, mas tamb\u00e9m, de alguma forma, ser surpreendido. Da\u00ed a inten\u00e7\u00e3o dos escritores Massimo Rosi, Alessio Landi e Luigi Boccia de ir contra a corrente, desenvolvendo uma hist\u00f3ria consciente da forte heran\u00e7a existente nos quadrinhos, em continuidade com o cim\u00e9rio liter\u00e1rio howardiano e imperme\u00e1vel a todos os pastiches subsequentes. A combina\u00e7\u00e3o certa de elementos para acompanhar uma das mais belas hist\u00f3rias de Howard, <strong>A Torre do Elefante</strong>, come\u00e7ando, entretanto, a narrativa cerca de quinze anos ap\u00f3s<strong> A Hora do Drag\u00e3o</strong>.<br>\n</p>\n<p><strong>- Enrico Santodirocco</strong><strong></strong><br><em>Editor da vers\u00e3o italiana</em>\n</p>\n<p>Em <strong>O Rei Cim\u00e9rio vol. 1 - </strong><strong>A Espada Quebrada</strong>, primeiro volume em uma s\u00e9rie de oito graphic novels produzidas pelo est\u00fadio italiano Leviathan Labs, encontramos um cim\u00e9rio j\u00e1 bem velho, cansado, tristonho, melanc\u00f3lico e um pouco deprimido devido \u00e0s perdas que sofreu durante seus turbulentos anos como monarca, em parte \u00e0 vida sedent\u00e1ria e burocr\u00e1tica da que poderosa Aquil\u00f4nia. Dessa forma o velho rei reviver\u00e1 diversos momentos de seu passado para lidar com velhos inimigos e antigas amea\u00e7as.\n</p>\n<p>Para os f\u00e3s brasileiros preparamos tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es desse mesmo material:<br>- uma vers\u00e3o colorida com capa oficial ilustrada por <strong><strong>Alessandro Bragalini</strong></strong>.<br>- uma vers\u00e3o colorida com capa variante ilustrada por <strong>Federico De Luca</strong><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>.<br>- uma vers\u00e3o em preto e branco com capa ilustrada por <strong>Luca Panciroli</strong>.<strong></strong>\n</p>\n<p>Al\u00e9m disso, teremos a <strong>Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada de 113\u00ba Anivers\u00e1rio de Robert Ervin Howard</strong> que registrar\u00e1 os nomes de seus apoiadores. Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada na edi\u00e7\u00e3o em preto e branco, contendo mais p\u00e1ginas, com tiragem \u00fanica, exclusiva, limitada \u00e0 quantidade de apoios que receber entre o dia 22 e 31 de Janeiro exclusivamente!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199186/banner-2.jpg\">\n</p>\n<p>A graphic novel foi escrita por:<br><strong>Massimo Rosi</strong>, <strong>Alessio Landi</strong> e <strong>Luigi Boccia<br><br></strong>Enquanto o time de desenhistas inclui nomes como:<br><strong>Luca Panciroli</strong>, <strong>Alessio Bragalini</strong> e <strong>Federico De Luca<br><br></strong>Com as cores de <strong>Marco Imbrauglio<br></strong>Design gr\u00e1fico e letras de <strong>Mattia Gentili</strong> e <strong>Alex Magnos</strong>, que tamb\u00e9m assina a tradu\u00e7\u00e3o do italiano para o portugu\u00eas brasileiro.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199187/banner-3.jpg\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199189/Robert_E_Howard_suit.jpg\"><br><br>Robert Ervin Howard</strong>, Robert Howard, nasceu em Peaster, Texas, em 22 de Janeiro de 1906 e faleceu em Cross Plains, Texas, em 11 de Junho de 1936, e foi um prol\u00edfero escritor estadunidense que atuou primariamente como contista e poeta. Em sua vida profissional, Howard flertou com diversos g\u00eaneros, principalmente os atrelados \u00e0 fantasia e fic\u00e7\u00e3o. Constante colaborador das revistas <em>pulp fiction</em>, muito populares nos Estados Unidos da Grande Depress\u00e3o dos anos 1930, o escritor \u00e9 conhecido pela cria\u00e7\u00e3o e autoria de diversos personagens de fantasia, terror, western, com\u00e9dia e diversos outros g\u00e9neros, bem como por ser considerado, historicamente, o \"pai\" do subg\u00eanero de espada & feiti\u00e7aria (sword and sorcery, no original).<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199481/banner-5.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199482/orc_7.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199483/orc_8.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199484/orc_9.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/199212/banner-4.jpg\" \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203423/orc_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203424/orc_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203425/orc_3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203426/orc_4.jpg\" \"=\"\"> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203721/orc_5.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/203428/orc_6.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/200882/banner-7.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/202255/Recompensa-1.jpg\"> <br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/202256/Recompensa-2.jpg\"><br><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/207727/Colecao-Howard.jpg\">\n</p>\n<p><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/202257/Recompensas-3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/202307/banner-14.jpg\">\n</p>\n<p>OK, voc\u00ea <strong>gostou</strong> do que viu, <strong>quer apoiar e garantir seu exemplar</strong> dessa fant\u00e1stica graphic novel, junto com as recompensas, mas <strong>tem d\u00favidas</strong> sobre como fazer isso?<br><strong><br>Pois fique sabendo que \u00e9 muito simples, muito f\u00e1cil!</strong>\n</p>\n<p>Tudo o que voc\u00ea precisa fazer \u00e9: <br>1 - <strong>Escolher</strong> a op\u00e7\u00e3o que melhor lhe conv\u00e9m e clicar nela.<br>2 - <strong>Selecionar</strong> o local de entrega (seu Estado).<br>3 - <strong>Confirmar</strong> seus dados pessoais (Nome, endere\u00e7o, etc).<br>4 - <strong>Escolher</strong> a forma de pagamento: <strong>cart\u00e3o de cr\u00e9dito</strong> ou <strong>boleto</strong>. Caso seja cart\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 <strong>parcelar</strong> em at\u00e9 <strong>6 vezes</strong>.<br>5 - Uma vez realizado o apoio, \u00e9 s\u00f3 <strong>aguardar</strong> sua graphic novel (e recompensa escolhida) ser enviada para voc\u00ea.\n</p>\n<p>Simples assim!<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rei_cimerio_v1", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/H8Gf7M2azMA", "video_url": "https://youtu.be/H8Gf7M2azMA", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89385/ORCIMERIO_Catarse3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89385/project_thumb_thumb_ORCIMERIO_Catarse3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89385/project_thumb_small_ORCIMERIO_Catarse3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89385/project_thumb_large_ORCIMERIO_Catarse3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/89385/project_thumb_video_cover_ORCIMERIO_Catarse3.jpg", "progress": 125.71717171717172, "pledged": 16440.74468684691, "total_contributions": 151, "total_contributors": 133, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-03-24T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-03-23T23:59:59.999999", "online_date": "2019-01-22T03:06:29.345072", "zone_online_date": "2019-01-22T01:06:29.345072", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 50, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "Fortaleza", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 817718, "name": "Alexandre Magnos de Brito", "public_name": "Red Dragon"}, "reminder_count": 85, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aventura,Conan,Fantasia,Fumetti,horror", "city_id": 760, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "7e7cddb0-dbc4-4def-bb30-ff56dff27a9f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "CAMPANHA ENCERRADA!! Obrigado a todos que apoiaram!! Caso voc\u00ea tenha perdido a campanha mas ainda queira adquirir a graphic novel, favor visitar nossa loja online . - Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada : esteve dispon\u00edvel exclusivamente do dia 22 a 31 de Janeiro , em comemora\u00e7\u00e3o ao 113\u00ba anivers\u00e1rio de nascimento de Robert Ervin Howard . Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 limitada \u00e0 quantidade de apoios que receber\u00e1 durante o per\u00edodo supracitado e ter\u00e1 apenas uma \u00fanica impress\u00e3o (tiragem) e n\u00e3o ser\u00e1 vendida depois, nem mesmo no site da Red Dragon. Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em preto e branco, em formato grande (europeu), com um pouco mais de 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em offset, ser\u00e1 a \u00fanica que listar\u00e1 o nome dos apoiadores por ser uma edi\u00e7\u00e3o especial limitada. - Edi\u00e7\u00f5es normais em cores : Estar\u00e3o dispon\u00edveis em pr\u00e9-venda no Catarse a partir de 1\u00ba de Fevereiro , com duas capas (uma por Alessandro Bragalini e outra por Federico de Luca ) para livre escolha do apoiador. Estas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o em cores, formato americano, com 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em couche. Estas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o vendidas tamb\u00e9m ap\u00f3s a pr\u00e9-venda e o catarse, mas com valor diferenciado. - Edi\u00e7\u00e3o normal em preto e branco : tamb\u00e9m a partir de 1\u00ba de Fevereiro . Para esta tudo \u00e9 semelhante \u00e0s em cores, \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que, al\u00e9m de ser em preto e branco, ter\u00e1 formato europeu, com 116 p\u00e1ginas, capa cart\u00e3o e interior em offset, capa por Luca Panciroli. Esta edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e1 vendida ap\u00f3s a pr\u00e9-venda e o catarse, mas com valor diferenciado. Capa oficial edi\u00e7\u00e3o em cores com arte de Alessandro Bragalini Capa variante edi\u00e7\u00e3o em cores com arte de Federico De Luca Capa da edi\u00e7\u00e3o em preto e branco com arte de Luca Panciroli Capa da edi\u00e7\u00e3o limitada com arte de Luca Panciroli O formato para a adapta\u00e7\u00e3o das hist\u00f3rias originais de Howard , seguido pela maioria dos editores que at\u00e9 agora se alternaram trabalhando com Howard, \u00e9 uma faca de dois gumes, pois se por um lado os escritos do bardo de Peaster constituem um material de refer\u00eancia indispens\u00e1vel e insubstitu\u00edvel, por outro, eles poderiam, na melhor das hip\u00f3teses, ou seja, fidelidade absoluta ao trabalho original, criar uma desagrad\u00e1vel sensa\u00e7\u00e3o de d\u00e9j\u00e0 vu ao leitor, que quer sim, compara\u00e7\u00e3o com as fontes, mas tamb\u00e9m, de alguma forma, ser surpreendido. Da\u00ed a inten\u00e7\u00e3o dos escritores Massimo Rosi, Alessio Landi e Luigi Boccia de ir contra a corrente, desenvolvendo uma hist\u00f3ria consciente da forte heran\u00e7a existente nos quadrinhos, em continuidade com o cim\u00e9rio liter\u00e1rio howardiano e imperme\u00e1vel a todos os pastiches subsequentes. A combina\u00e7\u00e3o certa de elementos para acompanhar uma das mais belas hist\u00f3rias de Howard, A Torre do Elefante , come\u00e7ando, entretanto, a narrativa cerca de quinze anos ap\u00f3s A Hora do Drag\u00e3o . - Enrico Santodirocco Editor da vers\u00e3o italiana Em O Rei Cim\u00e9rio vol. 1 - A Espada Quebrada , primeiro volume em uma s\u00e9rie de oito graphic novels produzidas pelo est\u00fadio italiano Leviathan Labs, encontramos um cim\u00e9rio j\u00e1 bem velho, cansado, tristonho, melanc\u00f3lico e um pouco deprimido devido \u00e0s perdas que sofreu durante seus turbulentos anos como monarca, em parte \u00e0 vida sedent\u00e1ria e burocr\u00e1tica da que poderosa Aquil\u00f4nia. Dessa forma o velho rei reviver\u00e1 diversos momentos de seu passado para lidar com velhos inimigos e antigas amea\u00e7as. Para os f\u00e3s brasileiros preparamos tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es desse mesmo material: - uma vers\u00e3o colorida com capa oficial ilustrada por Alessandro Bragalini . - uma vers\u00e3o colorida com capa variante ilustrada por Federico De Luca . - uma vers\u00e3o em preto e branco com capa ilustrada por Luca Panciroli . Al\u00e9m disso, teremos a Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada de 113\u00ba Anivers\u00e1rio de Robert Ervin Howard que registrar\u00e1 os nomes de seus apoiadores. Esta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada na edi\u00e7\u00e3o em preto e branco, contendo mais p\u00e1ginas, com tiragem \u00fanica, exclusiva, limitada \u00e0 quantidade de apoios que receber entre o dia 22 e 31 de Janeiro exclusivamente! A graphic novel foi escrita por: Massimo Rosi , Alessio Landi e Luigi Boccia Enquanto o time de desenhistas inclui nomes como: Luca Panciroli , Alessio Bragalini e Federico De Luca Com as cores de Marco Imbrauglio Design gr\u00e1fico e letras de Mattia Gentili e Alex Magnos , que tamb\u00e9m assina a tradu\u00e7\u00e3o do italiano para o portugu\u00eas brasileiro. Robert Ervin Howard , Robert Howard, nasceu em Peaster, Texas, em 22 de Janeiro de 1906 e faleceu em Cross Plains, Texas, em 11 de Junho de 1936, e foi um prol\u00edfero escritor estadunidense que atuou primariamente como contista e poeta. Em sua vida profissional, Howard flertou com diversos g\u00eaneros, principalmente os atrelados \u00e0 fantasia e fic\u00e7\u00e3o. Constante colaborador das revistas pulp fiction , muito populares nos Estados Unidos da Grande Depress\u00e3o dos anos 1930, o escritor \u00e9 conhecido pela cria\u00e7\u00e3o e autoria de diversos personagens de fantasia, terror, western, com\u00e9dia e diversos outros g\u00e9neros, bem como por ser considerado, historicamente, o \"pai\" do subg\u00eanero de espada & feiti\u00e7aria (sword and sorcery, no original). OK, voc\u00ea gostou do que viu, quer apoiar e garantir seu exemplar dessa fant\u00e1stica graphic novel, junto com as recompensas, mas tem d\u00favidas sobre como fazer isso? Pois fique sabendo que \u00e9 muito simples, muito f\u00e1cil! Tudo o que voc\u00ea precisa fazer \u00e9: 1 - Escolher a op\u00e7\u00e3o que melhor lhe conv\u00e9m e clicar nela. 2 - Selecionar o local de entrega (seu Estado). 3 - Confirmar seus dados pessoais (Nome, endere\u00e7o, etc). 4 - Escolher a forma de pagamento: cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto . Caso seja cart\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 parcelar em at\u00e9 6 vezes . 5 - Uma vez realizado o apoio, \u00e9 s\u00f3 aguardar sua graphic novel (e recompensa escolhida) ser enviada para voc\u00ea. Simples assim!"}, "user": {"id": 817718, "common_id": "ab3ac47d-6a52-47e3-b1ef-e6d1b79a525a", "name": "Alexandre Magnos de Brito", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/817718/thumb_avatar_5edb4b1b-4027-40ba-b1f5-c0f67ff07544.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 41, "total_published_projects": 22, "links": null, "follows_count": 3, "followers_count": 485, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-09-17T18:25:24.399251", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Red Dragon", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 167911, "project_id": 89385, "description": "+ 1 exemplar de O Rei Cim\u00e9rio vol 1 edi\u00e7\u00e3o colorida com capa de Alessandro Bragalini\n+ 1 p\u00f4ster com a arte de capa de Alessandro Bragalini\n+ Maca-p\u00e1ginas ", "minimum_value": 52.83864594840723, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-04-01T03:11:49", "updated_at": "2019-02-01T03:13:04.628024", "paid_count": 34, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "international", "row_order": -4194303, "title": "Edi\u00e7\u00e3o Capa Oficial", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "cba1679c-e9fb-4da5-abc2-012d3c810994", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["campanha", "favor", "loja", "dia", "janeiro", "comemora\u00e7\u00e3o", "anivers\u00e1rio", "nascimento", "edi\u00e7\u00e3o", "quantidade", "apoio", "per\u00edodo", "impress\u00e3o", "tiragem", "mesmo", "site", "edi\u00e7\u00e3o", "branco", "formato", "p\u00e1gina", "capa", "offset", "nome", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00f5es", "cor", "partir", "fevereiro", "capa", "escolha", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "cor", "formato", "p\u00e1gina", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "valor", "edi\u00e7\u00e3o", "branco", "partir", "fevereiro", "cor", "diferen\u00e7a", "branco", "formato", "p\u00e1gina", "capa", "offset", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "valor", "capa", "edi\u00e7\u00e3o", "cor", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "cor", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "branco", "arte", "edi\u00e7\u00e3o", "arte", "formato", "adapta\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "maioria", "editor", "faca", "lado", "escritos", "bardo", "material", "refer\u00eancia", "bom", "hip\u00f3tese", "fidelidade", "trabalho", "sensa\u00e7\u00e3o", "d\u00e9j\u00e0", "leitor", "compara\u00e7\u00e3o", "fonte", "forma", "inten\u00e7\u00e3o", "escritor", "corrente", "hist\u00f3ria", "heran\u00e7a", "quadrinho", "continuidade", "cim\u00e9rio", "pastiche", "combina\u00e7\u00e3o", "elemento", "hist\u00f3ria", "narrativa", "ano", "editor", "vers\u00e3o", "volume", "s\u00e9rie", "graphic", "est\u00fadio", "cim\u00e9rio", "tristonho", "perda", "turbulento", "ano", "parte", "vida", "forma", "rei", "momento", "passado", "inimigo", "amea\u00e7a", "f\u00e3", "edi\u00e7\u00e3o", "material", "vers\u00e3o", "capa", "vers\u00e3o", "capa", "vers\u00e3o", "branco", "capa", "nome", "apoiador", "edi\u00e7\u00e3o", "edi\u00e7\u00e3o", "branco", "p\u00e1gina", "tiragem", "quantidade", "apoio", "dia", "janeiro", "graphic", "time", "desenhista", "nome", "cor", "letra", "tradu\u00e7\u00e3o", "italiano", "portugu\u00eas", "janeiro", "junho", "prol\u00edfero", "escritor", "poeta", "vida", "g\u00eanero", "atrelado", "fantasia", "fic\u00e7\u00e3o", "constante", "revista", "fiction", "ano", "escritor", "cria\u00e7\u00e3o", "autor", "personagem", "fantasia", "terror", "com\u00e9dia", "g\u00e9nero", "pai", "subg\u00eanero", "original", "ok", "exemplar", "fant\u00e1stica", "recompensa", "d\u00favida", "op\u00e7\u00e3o", "local", "entrega", "estado", "dado", "endere\u00e7o", "forma", "pagamento", "cart\u00e3o", "cr\u00e9dito", "vez", "vez", "apoio", "graphic", "escolher"], "lemmas_freq": {"campanha": 1, "favor": 1, "loja": 1, "dia": 2, "janeiro": 3, "comemora\u00e7\u00e3o": 1, "anivers\u00e1rio": 1, "nascimento": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 14, "quantidade": 2, "apoio": 3, "per\u00edodo": 1, "impress\u00e3o": 1, "tiragem": 2, "mesmo": 1, "site": 1, "branco": 6, "formato": 4, "p\u00e1gina": 4, "capa": 9, "offset": 2, "nome": 3, "apoiador": 3, "edi\u00e7\u00f5es": 1, "cor": 6, "partir": 2, "fevereiro": 2, "escolha": 1, "valor": 2, "diferen\u00e7a": 1, "arte": 4, "adapta\u00e7\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 3, "maioria": 1, "editor": 2, "faca": 1, "lado": 1, "escritos": 1, "bardo": 1, "material": 2, "refer\u00eancia": 1, "bom": 1, "hip\u00f3tese": 1, "fidelidade": 1, "trabalho": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "d\u00e9j\u00e0": 1, "leitor": 1, "compara\u00e7\u00e3o": 1, "fonte": 1, "forma": 3, "inten\u00e7\u00e3o": 1, "escritor": 3, "corrente": 1, "heran\u00e7a": 1, "quadrinho": 1, "continuidade": 1, "cim\u00e9rio": 2, "pastiche": 1, "combina\u00e7\u00e3o": 1, "elemento": 1, "narrativa": 1, "ano": 3, "vers\u00e3o": 4, "volume": 1, "s\u00e9rie": 1, "graphic": 3, "est\u00fadio": 1, "tristonho": 1, "perda": 1, "turbulento": 1, "parte": 1, "vida": 2, "rei": 1, "momento": 1, "passado": 1, "inimigo": 1, "amea\u00e7a": 1, "f\u00e3": 1, "time": 1, "desenhista": 1, "letra": 1, "tradu\u00e7\u00e3o": 1, "italiano": 1, "portugu\u00eas": 1, "junho": 1, "prol\u00edfero": 1, "poeta": 1, "g\u00eanero": 1, "atrelado": 1, "fantasia": 2, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "constante": 1, "revista": 1, "fiction": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "autor": 1, "personagem": 1, "terror": 1, "com\u00e9dia": 1, "g\u00e9nero": 1, "pai": 1, "subg\u00eanero": 1, "original": 1, "ok": 1, "exemplar": 1, "fant\u00e1stica": 1, "recompensa": 1, "d\u00favida": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "local": 1, "entrega": 1, "estado": 1, "dado": 1, "endere\u00e7o": 1, "pagamento": 1, "cart\u00e3o": 1, "cr\u00e9dito": 1, "vez": 2, "escolher": 1}, "entidades": {"ENCERRADA!": 1, "Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada": 1, "Janeiro": 3, "Robert Ervin Howard": 3, "Red Dragon": 1, "Edi\u00e7\u00f5es": 1, "Estar\u00e3o": 1, "Catarse": 1, "Fevereiro": 2, "Alessandro Bragalini": 2, "Federico de Luca": 1, "Edi\u00e7\u00e3o": 1, "Luca Panciroli": 4, "Alessandro Bragalini Capa": 1, "Federico": 1, "De Luca Capa": 1, "Luca Panciroli Capa": 1, "Howard": 4, "Peaster": 2, "Massimo Rosi": 2, "Alessio Landi": 2, "Luigi Boccia": 2, "A Torre do Elefante": 1, "A Hora do Drag\u00e3o": 1, "Enrico Santodirocco": 1, "O Rei Cim\u00e9rio": 1, "A Espada Quebrada": 1, "Leviathan Labs": 1, "Aquil\u00f4nia": 1, "Federico De Luca": 2, "Edi\u00e7\u00e3o Especial Limitada de 113\u00ba Anivers\u00e1rio": 1, "Alessio Bragalini": 1, "Marco Imbrauglio Design": 1, "Mattia Gentili": 1, "Alex Magnos": 1, "Robert Howard": 1, "Texas": 2, "Cross Plains": 1, "Junho": 1, "pulp fiction": 1, "Estados Unidos da Grande Depress\u00e3o": 1, "sorcery": 1, "Escolher": 2, "Estado": 1, "Nome": 1, "Simples": 1}, "tfidf": {"campanha": 0.7682474897486249, "favor": 3.3806365722817224, "loja": 2.708766790169062, "dia": 2.151896858181795, "janeiro": 8.67326504088905, "comemora\u00e7\u00e3o": 3.927180278649792, "anivers\u00e1rio": 4.105872067393168, "nascimento": 3.8740704533358437, "edi\u00e7\u00e3o": 12.688368445539625, "quantidade": 5.834467254134678, "apoio": 3.5997654117279447, "per\u00edodo": 2.401123975154743, "impress\u00e3o": 1.6981438736785588, "tiragem": 5.252491532962116, "mesmo": 2.937301190118148, "site": 1.5161485279460518, "branco": 10.049591998904042, "formato": 3.6252481272970356, "p\u00e1gina": 1.0900636199214793, "capa": 4.71749729455115, "offset": 4.408827361817377, "nome": 3.2121302172879265, "apoiador": 2.9196522539162886, "edi\u00e7\u00f5es": 4.938781190328272, "cor": 9.116499028264007, "partir": 4.448172893014787, "fevereiro": 6.228463796554452, "escolha": 2.178771250295351, "valor": 2.5199041441356744, "diferen\u00e7a": 3.2901225647408903, "arte": 2.7383517086571016, "adapta\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "maioria": 2.992871041272959, "editor": 4.164621968215577, "faca": 5.737288886546044, "lado": 1.5923920451611118, "escritos": 4.756459633534317, "bardo": 6.325075551448163, "material": 3.5048571143312626, "refer\u00eancia": 2.4291819279499003, "bom": 3.2805531137247397, "hip\u00f3tese": 5.631928370888217, "fidelidade": 5.5366181910838925, "trabalho": 0.848611999516652, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "d\u00e9j\u00e0": 7.934513463882263, "leitor": 1.4183203878392991, "compara\u00e7\u00e3o": 6.325075551448163, "fonte": 3.138722918285522, "forma": 2.982872984287874, "inten\u00e7\u00e3o": 3.434703793551998, "escritor": 6.145228297296322, "corrente": 5.369564106420726, "heran\u00e7a": 5.5366181910838925, "quadrinho": 0.3281260741096111, "continuidade": 3.4686053452276795, "cim\u00e9rio": 13.096438205524745, "pastiche": 7.934513463882263, "combina\u00e7\u00e3o": 3.9455294173179887, "elemento": 2.601794670616894, "narrativa": 2.0794415416798357, "ano": 1.477820207491916, "vers\u00e3o": 6.447792895819917, "volume": 1.4637139600996614, "s\u00e9rie": 1.1232690852809697, "graphic": 7.790926152542836, "est\u00fadio": 2.5779271892102504, "tristonho": 7.934513463882263, "perda": 3.909161773147114, "turbulento": 6.835901175214153, "parte": 1.1004047250684246, "vida": 1.8232907555992428, "rei": 4.002687831157937, "momento": 1.7001027381638916, "passado": 2.5685374488604116, "inimigo": 3.189581335519013, "amea\u00e7a": 3.329343277894172, "f\u00e3": 2.051191075393984, "time": 3.2805531137247397, "desenhista": 2.2142016872748513, "letra": 3.4019139707290074, "tradu\u00e7\u00e3o": 2.9857535735040948, "italiano": 4.408152939266102, "portugu\u00eas": 3.644054022733872, "junho": 3.114231898277226, "prol\u00edfero": 7.934513463882263, "poeta": 3.8740704533358437, "g\u00eanero": 2.1323950885052003, "atrelado": 7.934513463882263, "fantasia": 4.307539896179867, "fic\u00e7\u00e3o": 2.007587437911852, "constante": 5.98860331482695, "revista": 1.093966934593576, "fiction": 7.241366283322318, "cria\u00e7\u00e3o": 1.7079767945947977, "autor": 0.917903779988044, "personagem": 0.7010580452608242, "terror": 1.93557690193558, "com\u00e9dia": 3.3193929470410035, "g\u00e9nero": 6.835901175214153, "pai": 2.0623956744068472, "subg\u00eanero": 5.855071922202427, "original": 2.758363731308434, "ok": 4.7990192479531135, "exemplar": 1.6191554623599282, "fant\u00e1stica": 5.855071922202427, "recompensa": 0.8783381797818528, "d\u00favida": 2.4210847177172807, "op\u00e7\u00e3o": 1.9281603042805304, "local": 2.626245766481058, "entrega": 2.108513356501813, "estado": 2.6312085558231875, "dado": 3.339393613747673, "endere\u00e7o": 3.2523822367580433, "pagamento": 2.878267658533955, "cart\u00e3o": 2.381553878960646, "cr\u00e9dito": 3.0366736639313516, "vez": 2.270915203646934, "escolher": 4.602308953707059}}