{"detail": {"project_id": 94851, "id": 94851, "user_id": 412325, "name": "Veludo dos 9 Infernos - Parte 2", "headline": "Sangue, batalhas, fogo e escravid\u00e3o \u00e9 o que teremos nessa segunda parte da hist\u00f3ria.", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213925/orcamento.png\" style=\"font-size: 14px; width: 645px; height: 376px;\" width=\"645\" height=\"376\">\n</p>", "goal": 6788.616056531707, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213883/Histo%CC%81ria.png\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213884/Ferido.png\" width=\"350\" height=\"205\" style=\"width: 350px; height: 205px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ao levar uma vida de lux\u00faria, poder e corrup\u00e7\u00e3o, Noite Escura encontra seu derradeiro fim nas m\u00e3os trai\u00e7oeiras de um de seus generais. <strong>Mas a morte foi apenas o come\u00e7o!  </strong>Ao acordar em uma imensid\u00e3o de trevas e sal, ferido e desnorteado, ele descobrir\u00e1 o verdadeiro significado da palavra <strong>\u201cInferno\u201d</strong>.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213887/lutas.png\" width=\"470\" height=\"272\" style=\"width: 470px; height: 272px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Sangue, batalhas, fogo e escravid\u00e3o \u00e9 o que teremos nessa segunda parte da hist\u00f3ria, na qual o personagem descobrir\u00e1 uma pouco de sua origem, sua sina, e a face de um grande perigo: <strong>Ahriman!</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213888/ahriman.png\" width=\"569\" height=\"131\" style=\"width: 569px; height: 131px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Bem-vindo a mais uma etapa da jornada de Exu Veludo pelas suas 9 encarna\u00e7\u00f5es e pelos seus 9 INFERNOS!</strong>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong><strong>A revista ter\u00e1 as seguintes especifica\u00e7\u00f5es:<br></strong>\u2022 56 p\u00e1ginas em vermelho e preto;<br>\u2022 Formato americano de 17 cm x 26 cm;<br>\u2022 Impress\u00e3o do miolo em Papel Couch\u00e9 fosco 120gr;<br>\u2022 Capa 250g, colorida, com lamina\u00e7\u00e3o fosca de luxo;<br>\u2022 Lombada quadrada.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Teremos desenhos de outros artistas e suas vis\u00f5es sobre a hist\u00f3ria. E tamb\u00e9m vamos testar uma forma nova e estranha de leitura que casar\u00e1 muito bem com a narrativa, voc\u00eas v\u00e3o ver ;)<br><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213892/mockup_revista.png\" width=\"448\" height=\"300\" style=\"width: 448px; height: 300px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>Mas poxa, eu n\u00e3o conhe\u00e7o a hist\u00f3ria, como posso querer ver a parte 2? <br></em></strong>N\u00e3o seja por isso! Pelo tempo do catarse deixaremos o Pr\u00f3logo e a Parte 1 abertos para leitura online, mais uma pr\u00e9via da Parte 2.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://tapas.io/series/Veludo-dos-9-Infernos\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213893/clique.png\" alt=\"Previa Tapas\" \"=\"\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213889/Recompensas.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Como todo projeto do Catarse, temos recompensas diversas, que s\u00e3o:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>1 - </strong>PDF + Nome na parte de agradecimentos<br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213894/mockup_revista.png\" width=\"244\" height=\"163\" style=\"width: 244px; height: 163px;\"><strong><br>2 - </strong>Parte 2 Impressa + Nome na parte de agradecimentos\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213895/2revistas.png\" width=\"242\" height=\"138\" style=\"width: 242px; height: 138px;\"><br><strong>3 - </strong>Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213896/2revistas_cartaz.png\" width=\"377\" height=\"137\" style=\"width: 377px; height: 137px;\"><br><strong>4 - </strong>Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4<br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213897/mockup4-300-dpi_v4.png\" width=\"573\" height=\"139\" style=\"width: 573px; height: 139px;\"><br>5 - </strong>Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + revista Pontos Ilustrados + 1 Cartaz A4 de um orix\u00e1 (escolher entre Oxal\u00e1, Ox\u00f3ssi, Oxum, Ogum, Xang\u00f4, Obalua\u00ea e Iemanj\u00e1)<br>\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213905/mockup4-300-dpi_v5.png\" width=\"550\" height=\"155\" style=\"width: 550px; height: 155px;\"><br><strong>6 - </strong>Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + um desenho exclusivo em A4 em nanquim.\n</p>\n<hr>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>7 - </strong>Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + revista Pontos Ilustrados + logo da empresa.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/213890/autores.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Bruno Brunelli</strong> - diretor de arte, ilustrador, velha asm\u00e1tica encarnada no corpo de um lindo jovem de 33 anos, baixista, dono dO C\u00e3o, esperando ansiosamente uma visita da Tardis.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Pepe Cartola </strong>- 41, publicit\u00e1rio e rabiscador compulsivo. Coleciona gibis h\u00e1 d\u00e9cadas e \u00e9 trompetista amador, para desespero daqueles que o cercam.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Nivio Domingues</strong> - Artista Pl\u00e1stico, 55 anos. Petista, Umbandista, Corinthiano e gosta de samba e Motown. Ele gostaria de ter nascido negro.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Jorge de Barros</strong> - escritor, antrop\u00f3logo, maratonista, amante de cumbia (rebajada mexicana), ateu-n\u00e3o-praticante e professor (enquanto voc\u00ea l\u00ea isto ele est\u00e1 corrigindo provas).<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br><br>\n</p>", "permalink": "v9i_parte2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/ixS8ejdXHbE", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ixS8ejdXHbE", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/94851/cardd.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/94851/project_thumb_thumb_cardd.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/94851/project_thumb_small_cardd.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/94851/project_thumb_large_cardd.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/94851/project_thumb_video_cover_cardd.png", "progress": 87.78846153846153, "pledged": 5959.621595782161, "total_contributions": 91, "total_contributors": 89, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-06-20T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-06-19T23:59:59.999999", "online_date": "2019-04-15T03:40:49.761256", "zone_online_date": "2019-04-15T00:40:49.761256", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 65, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 65, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 412325, "name": "Bruno Brunelli", "public_name": "Bruno Brunelli"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "EX\u00da,Inferno,sangue,terror,umbanda", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "e2de590c-a666-461b-b1b9-416eb0678648", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Ao levar uma vida de lux\u00faria, poder e corrup\u00e7\u00e3o, Noite Escura encontra seu derradeiro fim nas m\u00e3os trai\u00e7oeiras de um de seus generais. Mas a morte foi apenas o come\u00e7o! Ao acordar em uma imensid\u00e3o de trevas e sal, ferido e desnorteado, ele descobrir\u00e1 o verdadeiro significado da palavra \u201cInferno\u201d . Sangue, batalhas, fogo e escravid\u00e3o \u00e9 o que teremos nessa segunda parte da hist\u00f3ria, na qual o personagem descobrir\u00e1 uma pouco de sua origem, sua sina, e a face de um grande perigo: Ahriman! Bem-vindo a mais uma etapa da jornada de Exu Veludo pelas suas 9 encarna\u00e7\u00f5es e pelos seus 9 INFERNOS! A revista ter\u00e1 as seguintes especifica\u00e7\u00f5es: \u2022 56 p\u00e1ginas em vermelho e preto; \u2022 Formato americano de 17 cm x 26 cm; \u2022 Impress\u00e3o do miolo em Papel Couch\u00e9 fosco 120gr; \u2022 Capa 250g, colorida, com lamina\u00e7\u00e3o fosca de luxo; \u2022 Lombada quadrada. Teremos desenhos de outros artistas e suas vis\u00f5es sobre a hist\u00f3ria. E tamb\u00e9m vamos testar uma forma nova e estranha de leitura que casar\u00e1 muito bem com a narrativa, voc\u00eas v\u00e3o ver ;) Mas poxa, eu n\u00e3o conhe\u00e7o a hist\u00f3ria, como posso querer ver a parte 2? N\u00e3o seja por isso! Pelo tempo do catarse deixaremos o Pr\u00f3logo e a Parte 1 abertos para leitura online, mais uma pr\u00e9via da Parte 2. Como todo projeto do Catarse, temos recompensas diversas, que s\u00e3o: 1 - PDF + Nome na parte de agradecimentos 2 - Parte 2 Impressa + Nome na parte de agradecimentos 3 - Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos 4 - Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 5 - Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + revista Pontos Ilustrados + 1 Cartaz A4 de um orix\u00e1 (escolher entre Oxal\u00e1, Ox\u00f3ssi, Oxum, Ogum, Xang\u00f4, Obalua\u00ea e Iemanj\u00e1) 6 - Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + um desenho exclusivo em A4 em nanquim. 7 - Parte 1 e Parte 2 Impressas + Nome na parte de agradecimentos + Marca p\u00e1ginas + 2 Cartazes A4 + revista Pontos Ilustrados + logo da empresa. Bruno Brunelli - diretor de arte, ilustrador, velha asm\u00e1tica encarnada no corpo de um lindo jovem de 33 anos, baixista, dono dO C\u00e3o, esperando ansiosamente uma visita da Tardis. Pepe Cartola - 41, publicit\u00e1rio e rabiscador compulsivo. Coleciona gibis h\u00e1 d\u00e9cadas e \u00e9 trompetista amador, para desespero daqueles que o cercam. Nivio Domingues - Artista Pl\u00e1stico, 55 anos. Petista, Umbandista, Corinthiano e gosta de samba e Motown. Ele gostaria de ter nascido negro. Jorge de Barros - escritor, antrop\u00f3logo, maratonista, amante de cumbia (rebajada mexicana), ateu-n\u00e3o-praticante e professor (enquanto voc\u00ea l\u00ea isto ele est\u00e1 corrigindo provas)."}, "user": {"id": 412325, "common_id": "afdc1771-5a53-41bb-a4b8-e49e8a7dddcd", "name": "Bruno Brunelli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/412325/thumb_avatar_Ava_2020.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/PontosIlustrados", "twitter_username": "pontoilustrado", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 71, "total_published_projects": 6, "links": [{"id": 16559, "link": "https://www.instagram.com/pontosilustrados"}], "follows_count": 72, "followers_count": 124, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-04-10T19:50:38.737814", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Bruno Brunelli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 174903, "project_id": 94851, "description": "Parte 1 e Parte 2 Impressas\nNome na parte de agradecimentos\nMarca p\u00e1ginas \n2 Cartazes A4\n1 desenho exclusivo em A4 em nanquim", "minimum_value": 195.82546316918385, "maximum_contributions": 13.05503087794559, "deliver_at": "2019-08-01T03:31:19", "updated_at": "2019-04-15T03:32:44.388324", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8126464, "title": "Inferno 6", "survey_sent_at": "2019-09-16T18:51:25.112625", "survey_finished_at": null, "common_id": "9f3c4d18-33a9-4c03-badb-3579bc82f423", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["vida", "lux\u00faria", "poder", "corrup\u00e7\u00e3o", "fim", "m\u00e3o", "trai\u00e7oeir", "general", "morte", "come\u00e7o", "imensid\u00e3o", "treva", "significado", "palavra", "sangue", "batalha", "fogo", "parte", "hist\u00f3ria", "personagem", "origem", "face", "perigo", "etapa", "jornada", "encarna\u00e7\u00e3o", "infernos", "revista", "especifica\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "vermelho", "miolo", "lamina\u00e7\u00e3o", "luxo", "desenho", "artista", "vis\u00e3o", "hist\u00f3ria", "forma", "leitura", "narrativa", "hist\u00f3ria", "parte", "tempo", "catarse", "aberto", "leitura", "pr\u00e9via", "parte", "projeto", "nome", "parte", "agradecimento", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "parte", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "parte", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "marca", "p\u00e1gino", "parte", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "marca", "p\u00e1gino", "revista", "orix\u00e1", "parte", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "marca", "p\u00e1gino", "desenho", "nanquim", "parte", "parte", "nome", "parte", "agradecimento", "marca", "p\u00e1gino", "revista", "empresa", "diretor", "arte", "ilustrador", "asm\u00e1tica", "corpo", "lindo", "ano", "dono", "c\u00e3o", "visita", "publicit\u00e1rio", "d\u00e9cada", "desespero", "ano", "samba", "escritor", "antrop\u00f3logo", "cumbia", "rebajar", "professor", "prova"], "lemmas_freq": {"vida": 1, "lux\u00faria": 1, "poder": 1, "corrup\u00e7\u00e3o": 1, "fim": 1, "m\u00e3o": 1, "trai\u00e7oeir": 1, "general": 1, "morte": 1, "come\u00e7o": 1, "imensid\u00e3o": 1, "treva": 1, "significado": 1, "palavra": 1, "sangue": 1, "batalha": 1, "fogo": 1, "parte": 21, "hist\u00f3ria": 3, "personagem": 1, "origem": 1, "face": 1, "perigo": 1, "etapa": 1, "jornada": 1, "encarna\u00e7\u00e3o": 1, "infernos": 1, "revista": 3, "especifica\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 1, "vermelho": 1, "miolo": 1, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "luxo": 1, "desenho": 2, "artista": 1, "vis\u00e3o": 1, "forma": 1, "leitura": 2, "narrativa": 1, "tempo": 1, "catarse": 1, "aberto": 1, "pr\u00e9via": 1, "projeto": 1, "nome": 7, "agradecimento": 7, "marca": 4, "p\u00e1gino": 4, "orix\u00e1": 1, "nanquim": 1, "empresa": 1, "diretor": 1, "arte": 1, "ilustrador": 1, "asm\u00e1tica": 1, "corpo": 1, "lindo": 1, "ano": 2, "dono": 1, "c\u00e3o": 1, "visita": 1, "publicit\u00e1rio": 1, "d\u00e9cada": 1, "desespero": 1, "samba": 1, "escritor": 1, "antrop\u00f3logo": 1, "cumbia": 1, "rebajar": 1, "professor": 1, "prova": 1}, "entidades": {"Noite Escura": 1, "Inferno": 1, "Ahriman": 1, "Exu Veludo": 1, "INFERNOS": 1, "Formato": 1, "Impress\u00e3o": 1, "Papel Couch\u00e9": 1, "Lombada": 1, "Teremos": 1, "Pr\u00f3logo": 1, "Parte": 1, "Parte 2": 6, "Catarse": 1, "PDF": 1, "A4": 2, "Pontos Ilustrados +": 1, "Oxal\u00e1": 1, "Ox\u00f3ssi": 1, "Oxum": 1, "Xang\u00f4": 1, "Obalua\u00ea": 1, "Iemanj\u00e1": 1, "nanquim": 1, "Parte 2 Impressas": 1, "Pontos Ilustrados": 1, "Bruno Brunelli": 1, "C\u00e3o": 1, "Tardis": 1, "Cartola": 1, "Coleciona": 1, "Nivio Domingues - Artista Pl\u00e1stico": 1, "Umbandista": 1, "Corinthiano": 1, "Motown": 1, "Jorge de Barros": 1, "mexicana": 1}, "tfidf": {"vida": 0.9116453777996214, "lux\u00faria": 5.855071922202427, "poder": 2.0484094324321074, "corrup\u00e7\u00e3o": 4.350994525426153, "fim": 1.7279375371573356, "m\u00e3o": 1.7607273599803264, "trai\u00e7oeir": 7.934513463882263, "general": 4.715637639014062, "morte": 2.3547836378960407, "come\u00e7o": 2.708766790169062, "imensid\u00e3o": 6.325075551448163, "treva": 4.350994525426153, "significado": 4.105872067393168, "palavra": 2.7640294688441114, "sangue": 3.138722918285522, "batalha": 2.9440808771035267, "fogo": 3.823639599708952, "parte": 23.108499226436916, "hist\u00f3ria": 0.8119086155363768, "personagem": 0.7010580452608242, "origem": 2.3854373789870436, "face": 4.1733133481887, "perigo": 3.3912186816122594, "etapa": 3.4686053452276795, "jornada": 2.0264305257133324, "encarna\u00e7\u00e3o": 5.631928370888217, "infernos": 7.934513463882263, "revista": 3.2819008037807285, "especifica\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "p\u00e1gina": 0.2725159049803698, "vermelho": 4.843471010523947, "miolo": 1.3346429646694264, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "luxo": 3.0441643356605095, "desenho": 2.376202670617778, "artista": 1.0561869955909382, "vis\u00e3o": 2.7928499073796034, "forma": 0.9942909947626246, "leitura": 4.170377367870808, "narrativa": 2.0794415416798357, "tempo": 1.0418718227101742, "catarse": 2.3699930565595695, "aberto": 6.835901175214153, "pr\u00e9via": 3.3912186816122594, "projeto": 0.45295776197274695, "nome": 7.494970507005162, "agradecimento": 14.884596817312735, "marca": 9.314845590345064, "p\u00e1gino": 18.002105037588468, "orix\u00e1": 5.631928370888217, "nanquim": 3.0218585781462113, "empresa": 2.5546161103418035, "diretor": 2.9786864062810023, "arte": 0.6845879271642754, "ilustrador": 1.5994592123842042, "asm\u00e1tica": 7.241366283322318, "corpo": 2.687489391721777, "lindo": 4.6764169258607815, "ano": 0.9852134716612773, "dono": 3.52779421661801, "c\u00e3o": 4.1733133481887, "visita": 3.8740704533358437, "publicit\u00e1rio": 3.4019139707290074, "d\u00e9cada": 2.2509336965435818, "desespero": 4.533316082220107, "samba": 5.98860331482695, "escritor": 2.0484094324321074, "antrop\u00f3logo": 6.548219102762372, "cumbia": 7.934513463882263, "rebajar": 7.934513463882263, "professor": 2.029151615827693, "prova": 3.909161773147114}}