{"detail": {"project_id": 99965, "id": 99965, "user_id": 285241, "name": "Simult\u00e2neo", "headline": "Afinal, qual o sentido de tudo?", "budget": "<p><strong>E como seu dinheiro ser\u00e1 usado?\n\t</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231881/Sem_T%C3%ADtulo-2.png\">\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\"><br>\n</p>\n<p>Conto com seu apoio! E compartilhe para ajudar a campanha!\n</p>\n<p>Obrigado!\n</p>", "goal": 8383.147764355934, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/232939/Card_hist%C3%B3ria.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"><br>\n</p>\n<p>Em meio a questionamentos sobre seu prop\u00f3sito na vida que lhe tiram o sono, Max passa por um estranho efeito colateral onde um conjunto de diferentes sensa\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas alteram suas percep\u00e7\u00f5es, transcendendo sua pr\u00f3pria realidade.\n</p>\n<p><em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/233870/Poster_simult%C3%A2neo_catarse_.png\" alt=\"\" style=\"font-size: 14px; display: block; margin: auto;\"></em>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Teaser </em>\n</p>\n<p>Essa campanha foi feita com o intuito de cobrir os custos de impress\u00e3o do livro, das recompensas e envio aos apoiadores.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231888/Card_livro.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><em>Simult\u00e2neo </em>ser\u00e1 uma hist\u00f3ria fechada de edi\u00e7\u00e3o \u00fanica e ser\u00e1 lan\u00e7ada em dezembro de 2019 durante a <a href=\"https://www.ccxp.com.br/\" target=\"_blank\">CCXP 2019</a>, e ter\u00e1 as seguintes especifica\u00e7\u00f5es:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/233871/modelo.jpg\" alt=\"\" style=\"margin: auto; display: block;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>80 p\u00e1ginas coloridas + extras</li>\n\t<li>Formato 17,8 x 25cm</li>\n\t<li>Lombada quadrada</li>\n\t<li>Capa Triplex 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca</li>\n\t<li>Miolo Couch\u00e9 fosco 150g</li>\n</ul>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><em>A capa ser\u00e1 divulgada durante o andamento da campanha!</em><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Uma pequena pr\u00e9via:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/233555/preview_00.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/233554/preview_01.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/233557/preview_02.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/234622/preview_03.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231912/Card_catarse.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">Para fazer esse projeto acontecer eu vou precisar da sua ajuda!\n</p>\n<p>Se voc\u00ea chegou aqui e n\u00e3o sabe como o catarse funciona, vou explicar: O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo (uma esp\u00e9cie de \"vaquinha\" online\") onde o apoiador colabora com um determinado valor e em troca ganha uma recompensa equivalente.\n</p>\n<p>Voc\u00ea primeiro loga no site (pelo facebook mesmo j\u00e1 d\u00e1), escolhe a recompensa que melhor cabe no seu bolso escolhe a forma de pagamento (em boleto ou at\u00e9 6x no cart\u00e3o) e a receber\u00e1 em sua casa, <em>mas apenas se o projeto atingir a <strong>meta de arrecadamento </strong>no tempo estipulado.\n\t</em>\n</p>\n<p><strong>Mas e se eu apoiar e o projeto n\u00e3o bater a meta?</strong>\n</p>\n<p>N\u00e3o se preocupe! Se a campanha n\u00e3o atingir a meta de arrecadamento em 60 dias, o catarse automaticamente devolver\u00e1 seu dinheiro sem nenhum custo adicional e o projeto <strong>n\u00e3o ser\u00e1 financiado</strong>. :((\n</p>\n<p>Por isso \u00e9 de extrema import\u00e2ncia que, al\u00e9m de apoiar, voc\u00ea tamb\u00e9m compartilhe com amigos e fam\u00edlia para a campanha chegar em mais poss\u00edveis apoiadores!\n</p>\n<p class=\"fontsize-large\" style=\"text-align: center;\"><strong>Recompensas</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>S\u00e3o v\u00e1rias as recompensas que voc\u00ea poder\u00e1 receber de acordo com o valor apoiado. Entre elas est\u00e3o:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/246073/recompensas_2.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li>Nome nos agradecimentos</li>\n\t<li>A vers\u00e3o digital (PDF) do livro enviado por e-mail</li>\n\t<li>Livro impresso autografado</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1ginas</li>\n\t<li>Cart\u00e3o postal</li>\n\t<li>Pack com 1 im\u00e3 e 3 adesivos</li>\n\t<li>Print A4</li>\n\t<li>Print A4 exclusivo da campanha feito por um artista convidado (<strong><a href=\"https://www.instagram.com/vitorcafaggi/\">Vitor Cafaggi</a></strong>)</li>\n\t<li>HQ Melina</li>\n\t<li>Print A3 exclusivo encomendado com o autor</li>\n</ul>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>Todas as recompensas j\u00e1 est\u00e3o com frete incluso para todo o Brasil.<br>\n\t</strong>\n</p>\n<p>As recompensas tamb\u00e9m poder\u00e3o ser retiradas presencialmente durante a <strong>CCXP 2019</strong>.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242514/Card_metasestendidas.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><a href=\"https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/\" ping=\"/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/&ved=2ahUKEwiH6Yrkp_HkAhUgH7kGHWJEAvwQFjABegQIABAB\"></a>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/\" ping=\"/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/&ved=2ahUKEwiH6Yrkp_HkAhUgH7kGHWJEAvwQFjABegQIABAB\">\u2714\ufe0f</a> - R$ 8.000,00:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Postal extra exclusivo da campanha feito por <a href=\"https://www.instagram.com/domxto/\" target=\"_blank\" \"=\"\">Dominic Amaral</a> para todos os apoiadores do livro f\u00edsico!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong><a href=\"https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/\" ping=\"/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/&ved=2ahUKEwiH6Yrkp_HkAhUgH7kGHWJEAvwQFjABegQIABAB\">\u2714\ufe0f</a></strong> - R$ 10.000,00:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong></strong>Todos os apoiadores do livro f\u00edsico receber\u00e3o um bottom<span class=\"redactor-invisible-space\"> de Simult\u00e2neo!</span><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><strong><strong><a href=\"https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/\" ping=\"/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://emojiterra.com/pt/marca-de-verificacao-simples/&ved=2ahUKEwiH6Yrkp_HkAhUgH7kGHWJEAvwQFjABegQIABAB\">\u2714\ufe0f</a></strong></strong> - R$ 12.000,00:</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Upgrade na HQ: Agora o livro f\u00edsico ter\u00e1 impress\u00e3o no verso da capa!</em>\n</p>\n<p><em><br></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/231889/Card_autor.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><strong>Rafael Torres</strong> tem 22 anos e estuda Anima\u00e7\u00e3o na UFMG em Belo Horizonte.<br>\n</p>\n<p>Em 2016 participou da colet\u00e2nea <em><strong>FIQ Jovem - Turma de 2016 </strong>(pode ser baixado <a href=\"http://www.mediafire.com/file/gxsg2b11n0oxvxu/fiqjovemonline.pdf/file\" target=\"_blank\">AQUI</a>), </em>que concorreu ao <strong>Trof\u00e9u HQMIX 2017</strong> nas categorias <strong>Publica\u00e7\u00e3o Mix</strong> e <strong>Projeto Editorial.</strong>\n</p>\n<p>Em 2018 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum independente <strong><em>Melina </em></strong><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"background-color: initial;\"><em><a href=\"http://rafarinha.iluria.com/pd-5a22b6-melina.html?ct=&p=1&s=1\"></a></em>no<em> FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos 2018, </em>e est\u00e1 atualmente concorrendo ao <strong>HQMIX </strong> nas categoria</span>s<strong> Colorista Nacional</strong>, <strong>Novo Talento - Desenhista </strong>e<strong> </strong><strong>Publica\u00e7\u00e3o Independente de Edi\u00e7\u00e3o \u00danica.</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/232941/quadrinhos.png\" alt=\"\" style=\"display: block; margin: auto;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<ul>\n\t<li><a href=\"https://instagram.com/rafarinha/\" target=\"_blank\">instagram</a></li>\n\t<li><a href=\"https://www.facebook.com/rafarinha.torres\" target=\"_blank\">facebook</a></li>\n</ul>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><br></strong></span>\n</p>", "permalink": "simultaneo", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99965/Card_catarse.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99965/project_thumb_thumb_Card_catarse.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99965/project_thumb_small_Card_catarse.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99965/project_thumb_large_Card_catarse.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/99965/project_thumb_video_cover_Card_catarse.png", "progress": 190.23076923076923, "pledged": 15947.32647788633, "total_contributions": 301, "total_contributors": 299, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-14T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-13T23:59:59.999999", "online_date": "2019-08-14T15:45:53.31163", "zone_online_date": "2019-08-14T12:45:53.31163", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Belo Horizonte", "state_acronym": "MG", "state": "Minas Gerais"}, "user": {"id": 285241, "name": "Rafael T Silva", "public_name": "Rafael Torres"}, "reminder_count": 207, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Melina,quadrinhos,Rafael,Simultaneo,Torres", "city_id": 1634, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "32c4ddcc-e885-412c-ae35-133b1bd079fd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Em meio a questionamentos sobre seu prop\u00f3sito na vida que lhe tiram o sono, Max passa por um estranho efeito colateral onde um conjunto de diferentes sensa\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas alteram suas percep\u00e7\u00f5es, transcendendo sua pr\u00f3pria realidade. Teaser Essa campanha foi feita com o intuito de cobrir os custos de impress\u00e3o do livro, das recompensas e envio aos apoiadores. Simult\u00e2neo ser\u00e1 uma hist\u00f3ria fechada de edi\u00e7\u00e3o \u00fanica e ser\u00e1 lan\u00e7ada em dezembro de 2019 durante a CCXP 2019 , e ter\u00e1 as seguintes especifica\u00e7\u00f5es: 80 p\u00e1ginas coloridas + extras Formato 17,8 x 25cm Lombada quadrada Capa Triplex 300g com lamina\u00e7\u00e3o fosca Miolo Couch\u00e9 fosco 150g A capa ser\u00e1 divulgada durante o andamento da campanha! Uma pequena pr\u00e9via: Para fazer esse projeto acontecer eu vou precisar da sua ajuda! Se voc\u00ea chegou aqui e n\u00e3o sabe como o catarse funciona, vou explicar: O Catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo (uma esp\u00e9cie de \"vaquinha\" online\") onde o apoiador colabora com um determinado valor e em troca ganha uma recompensa equivalente. Voc\u00ea primeiro loga no site (pelo facebook mesmo j\u00e1 d\u00e1), escolhe a recompensa que melhor cabe no seu bolso escolhe a forma de pagamento (em boleto ou at\u00e9 6x no cart\u00e3o) e a receber\u00e1 em sua casa, mas apenas se o projeto atingir a meta de arrecadamento no tempo estipulado. Mas e se eu apoiar e o projeto n\u00e3o bater a meta? N\u00e3o se preocupe! Se a campanha n\u00e3o atingir a meta de arrecadamento em 60 dias, o catarse automaticamente devolver\u00e1 seu dinheiro sem nenhum custo adicional e o projeto n\u00e3o ser\u00e1 financiado . :(( Por isso \u00e9 de extrema import\u00e2ncia que, al\u00e9m de apoiar, voc\u00ea tamb\u00e9m compartilhe com amigos e fam\u00edlia para a campanha chegar em mais poss\u00edveis apoiadores! Recompensas S\u00e3o v\u00e1rias as recompensas que voc\u00ea poder\u00e1 receber de acordo com o valor apoiado. Entre elas est\u00e3o: Nome nos agradecimentos A vers\u00e3o digital (PDF) do livro enviado por e-mail Livro impresso autografado Marcador de p\u00e1ginas Cart\u00e3o postal Pack com 1 im\u00e3 e 3 adesivos Print A4 Print A4 exclusivo da campanha feito por um artista convidado ( Vitor Cafaggi ) HQ Melina Print A3 exclusivo encomendado com o autor Todas as recompensas j\u00e1 est\u00e3o com frete incluso para todo o Brasil. As recompensas tamb\u00e9m poder\u00e3o ser retiradas presencialmente durante a CCXP 2019 . \u2714\ufe0f - R$ 8.000,00: Postal extra exclusivo da campanha feito por Dominic Amaral para todos os apoiadores do livro f\u00edsico! \u2714\ufe0f - R$ 10.000,00: Todos os apoiadores do livro f\u00edsico receber\u00e3o um bottom de Simult\u00e2neo! \u2714\ufe0f - R$ 12.000,00: Upgrade na HQ: Agora o livro f\u00edsico ter\u00e1 impress\u00e3o no verso da capa! Rafael Torres tem 22 anos e estuda Anima\u00e7\u00e3o na UFMG em Belo Horizonte. Em 2016 participou da colet\u00e2nea FIQ Jovem - Turma de 2016 (pode ser baixado AQUI ), que concorreu ao Trof\u00e9u HQMIX 2017 nas categorias Publica\u00e7\u00e3o Mix e Projeto Editorial. Em 2018 lan\u00e7ou seu primeiro \u00e1lbum independente Melina no FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos 2018, e est\u00e1 atualmente concorrendo ao HQMIX nas categoria s Colorista Nacional , Novo Talento - Desenhista e Publica\u00e7\u00e3o Independente de Edi\u00e7\u00e3o \u00danica. instagram facebook"}, "user": {"id": 285241, "common_id": "d419ea16-a4b6-45c2-924f-440624b2f17f", "name": "Rafael T Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/285241/thumb_avatar_que_-.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rafarinha.torres", "twitter_username": "rafarinha_t", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 26, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 35665, "link": "http://instagram.com/rafarinha"}, {"id": 35664, "link": "https://www.artstation.com/rafarinha"}, {"id": 2838, "link": "https://www.rafarinha.com.br/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 80, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/285241/base_head.jpg", "created_at": "2014-06-24T17:21:07.060912", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Torres", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 183910, "project_id": 99965, "description": "- Nome nos agradecimentos\n- PDF do livro\n- Livro impresso autografado\n- Marcador de P\u00e1gina\n- Cart\u00e3o Postal\n- Print A4\n- Pack com 1 im\u00e3 e 3 adesivos\n- Print A4 exclusivo feito por um artista convidado\n+\n- Print A3 exclusivo encomendado com o autor", "minimum_value": 322.428760167536, "maximum_contributions": 6.448575203350719, "deliver_at": "2019-12-02T01:22:05", "updated_at": "2019-08-14T15:31:58.915213", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bf0191eb-0416-46ba-b6de-341d1e273dfe", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["meio", "questionamentos", "prop\u00f3sito", "vida", "sono", "efeito", "conjunto", "sensa\u00e7\u00e3o", "percep\u00e7\u00e3o", "realidade", "campanha", "intuito", "custo", "impress\u00e3o", "livro", "envio", "apoiador", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "dezembro", "especifica\u00e7\u00e3o", "p\u00e1gina", "g", "lamina\u00e7\u00e3o", "g", "capa", "andamento", "campanha", "pr\u00e9via", "projeto", "ajuda", "plataforma", "financiamento", "esp\u00e9cie", "vaquinha", "apoiador", "valor", "troca", "recompensa", "site", "facebook", "recompensa", "bolso", "forma", "pagamento", "boleto", "cart\u00e3o", "casa", "projeto", "meta", "arrecadamento", "tempo", "projeto", "meta", "campanha", "meta", "arrecadamento", "dia", "dinheiro", "custo", "projeto", "import\u00e2ncia", "amigo", "fam\u00edlia", "campanha", "apoiador", "recompensa", "acordo", "valor", "nome", "agradecimento", "vers\u00e3o", "livro", "livro", "marcador", "p\u00e1gina", "cart\u00e3o", "im\u00e3", "adesivo", "campanha", "artista", "autor", "recompensa", "frete", "incluso", "recompensa", "postal", "extra", "campanha", "apoiador", "livro", "apoiador", "livro", "bottom", "livro", "impress\u00e3o", "verso", "capa", "ano", "anima\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "categoria", "\u00e1lbum", "categoria"], "lemmas_freq": {"meio": 1, "questionamentos": 1, "prop\u00f3sito": 1, "vida": 1, "sono": 1, "efeito": 1, "conjunto": 1, "sensa\u00e7\u00e3o": 1, "percep\u00e7\u00e3o": 1, "realidade": 1, "campanha": 6, "intuito": 1, "custo": 2, "impress\u00e3o": 2, "livro": 6, "envio": 1, "apoiador": 5, "hist\u00f3ria": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "dezembro": 1, "especifica\u00e7\u00e3o": 1, "p\u00e1gina": 2, "g": 2, "lamina\u00e7\u00e3o": 1, "capa": 2, "andamento": 1, "pr\u00e9via": 1, "projeto": 4, "ajuda": 1, "plataforma": 1, "financiamento": 1, "esp\u00e9cie": 1, "vaquinha": 1, "valor": 2, "troca": 1, "recompensa": 5, "site": 1, "facebook": 1, "bolso": 1, "forma": 1, "pagamento": 1, "boleto": 1, "cart\u00e3o": 2, "casa": 1, "meta": 3, "arrecadamento": 2, "tempo": 1, "dia": 1, "dinheiro": 1, "import\u00e2ncia": 1, "amigo": 1, "fam\u00edlia": 1, "acordo": 1, "nome": 1, "agradecimento": 1, "vers\u00e3o": 1, "marcador": 1, "im\u00e3": 1, "adesivo": 1, "artista": 1, "autor": 1, "frete": 1, "incluso": 1, "postal": 1, "extra": 1, "bottom": 1, "verso": 1, "ano": 1, "anima\u00e7\u00e3o": 1, "colet\u00e2nea": 1, "categoria": 2, "\u00e1lbum": 1}, "entidades": {"Max": 1, "Teaser Essa": 1, "Simult\u00e2neo": 2, "CCXP": 2, "Formato": 1, "25cm Lombada quadrada": 1, "Miolo Couch\u00e9": 1, "A capa": 1, "Catarse": 1, "PDF": 1, "Livro": 1, "Cart\u00e3o postal": 1, "Print A4 Print A4": 1, "Vitor Cafaggi": 1, "Melina Print A3": 1, "Brasil": 1, "\u2714": 3, "Postal": 1, "Dominic Amaral": 1, "Rafael Torres": 1, "Anima\u00e7\u00e3o": 1, "UFMG": 1, "Belo Horizonte": 1, "FIQ Jovem - Turma de 2016": 1, "AQUI": 1, "Trof\u00e9u HQMIX": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Mix": 1, "Projeto Editorial": 1, "Melina": 1, "FIQ": 1, "Festival Internacional de Quadrinhos": 1, "HQMIX": 1, "Colorista Nacional": 1, "Novo Talento - Desenhista": 1, "Publica\u00e7\u00e3o Independente de Edi\u00e7\u00e3o \u00danica": 1}, "tfidf": {"meio": 1.7159133441905339, "questionamentos": 7.241366283322318, "prop\u00f3sito": 3.927180278649792, "vida": 0.9116453777996214, "sono": 4.938781190328272, "efeito": 3.8073790788371715, "conjunto": 3.2997844756526273, "sensa\u00e7\u00e3o": 3.9832697453008357, "percep\u00e7\u00e3o": 4.500526259397117, "realidade": 1.9134901145327365, "campanha": 4.609484938491749, "intuito": 3.52779421661801, "custo": 4.234804607838118, "impress\u00e3o": 3.3962877473571176, "livro": 3.675982500563443, "envio": 1.7401080727775908, "apoiador": 4.866087089860481, "hist\u00f3ria": 0.2706362051787923, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9063120318242589, "dezembro": 2.339802084280424, "especifica\u00e7\u00e3o": 4.084365862172205, "p\u00e1gina": 0.5450318099607396, "g": 2.702208483446997, "lamina\u00e7\u00e3o": 2.5921792119174523, "capa": 1.0483327321224778, "andamento": 3.6170253503459526, "pr\u00e9via": 3.3912186816122594, "projeto": 1.8118310478909878, "ajuda": 1.8637757358797733, "plataforma": 2.108513356501813, "financiamento": 1.48720760134105, "esp\u00e9cie": 3.138722918285522, "vaquinha": 4.843471010523947, "valor": 2.5199041441356744, "troca": 3.4686053452276795, "recompensa": 4.391690898909264, "site": 1.5161485279460518, "facebook": 2.971668833622356, "bolso": 2.971668833622356, "forma": 0.9942909947626246, "pagamento": 2.878267658533955, "boleto": 4.0633124529743725, "cart\u00e3o": 4.763107757921292, "casa": 1.5476341445196182, "meta": 3.38305231047026, "arrecadamento": 13.671802350428306, "tempo": 1.0418718227101742, "dia": 1.0759484290908976, "dinheiro": 1.9735081242589896, "import\u00e2ncia": 3.3701652724144266, "amigo": 1.342839731873605, "fam\u00edlia": 2.1323950885052003, "acordo": 2.5921792119174523, "nome": 1.0707100724293088, "agradecimento": 2.1263709739018193, "vers\u00e3o": 1.6119482239549792, "marcador": 2.2240864465073935, "im\u00e3": 3.9832697453008357, "adesivo": 2.6115034847438547, "artista": 1.0561869955909382, "autor": 0.917903779988044, "frete": 1.9455520469923997, "incluso": 4.042693165771636, "postal": 3.0982315569307852, "extra": 2.1693223610974184, "bottom": 5.161924741642482, "verso": 3.423653957365413, "ano": 0.49260673583063863, "anima\u00e7\u00e3o": 2.3213853574941927, "colet\u00e2nea": 1.9232462894781013, "categoria": 4.199405453639316, "\u00e1lbum": 2.2240864465073935}}