{"detail": {"project_id": 2857, "id": 2857, "user_id": 83517, "name": "Fazendo o Homem Acreditar", "headline": "Prove voc\u00ea tamb\u00e9m que o homem pode acreditar!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 10132.554054849326, "about_html": "<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/v2/divisao.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>&quot;O Primeiro&quot;. &quot;O Maior de Todos&quot;. &quot;O Modelo a Ser Seguido&quot;. Simples frases que definem, de v\u00e1rias formas, o que o <strong>Superman</strong> significa para a cultura popular, tanto dentro como fora do universo de super-her\u00f3is. Sendo o primeiro deste vasto universo de personagens, triunfos e mensagens de bem, o Homem de A\u00e7o est\u00e1 no imagin\u00e1rio das pessoas h\u00e1 nada menos que 75 anos, e depois de um filme t\u00e3o bem sucedido lan\u00e7ado neste ano e de quadrinhos que vendem milhares de edi\u00e7\u00f5es m\u00eas a m\u00eas ao redor do mundo ele n\u00e3o deve ir embora t\u00e3o cedo.</p>\n\n<p>Meu nome \u00e9 Felipe Morcelli, e al\u00e9m de trabalhar h\u00e1 10 anos como Analista de Sistemas e Programador Web tamb\u00e9m escrevo e edito regularmente o site <strong>Terra Zero</strong> (<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.terrazero.com.br/\" target=\"_blank\">http://www.terrazero.com.br/</a>), o qual criei ainda sob o nome de Multiverso DC em 2008. Totalmente dedicado \u00e0 DC Comics e aos seus personagens com not\u00edcias e mat\u00e9rias di\u00e1rias, o site re\u00fane o maior conte\u00fado em portugu\u00eas sobre a editora. Com tamanha disponibilidade de informa\u00e7\u00f5es (e tendo o Superman como meu personagem favorito) decidi que os 75 anos dele n\u00e3o passariam em branco!</p>\n\n<p>Escrevi e editei o livro <strong>&quot;Fazendo O Homem Acreditar&quot;</strong>, e este projeto tem como \u00fanico objetivo levantar fundos para a impress\u00e3o de uma tiragem do livro, o que \u00e9 a verdadeira realiza\u00e7\u00e3o de um sonho para todos os f\u00e3s do Superman. O personagem merece, e os f\u00e3s tamb\u00e9m!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/v2/divisao-livro.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>&quot;Fazendo O Homem Acreditar&quot; tem uma capa exclusiva do renomado artista ga\u00facho <strong>Daniel HDR</strong> e analisa, sob uma \u00f3tima hist\u00f3rica e jornal\u00edstica, em que condi\u00e7\u00f5es o Superman foi criado e como ele evoluiu atrav\u00e9s dos anos, recheando esta narrativa com informes fict\u00edcios sobre grandes feitos dele no universo das revistas e com curiosidades obscuras at\u00e9 para f\u00e3s mais dedicados ao personagem. Este \u00e9 o primeiro livro sobre o <strong>Superman criado 100% no Brasil</strong> e o material contido nele vai surpreender muitos leitores e simpatizantes do personagem. E tem mais!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/v2/images/capa.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>O designer e ilustrador <strong>Rafael Zoccoler</strong> diagrama o livro, que ainda possui aux\u00edlio de alguns dos maiores nomes dos quadrinhos no Brasil. Todos fizeram artes (e doa\u00e7\u00f5es) exclusivas para este projeto, sendo eles:\n**\n- Daniel HDR (desenhista; Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, Smallville Season 11)\n- Rod Reis (colorista; Superman, Aquaman, Liga da Justi\u00e7a)\n- Marcelo Maiolo (colorista; Cavaleiros do Dem\u00f4nio, Arqueiro Verde)\n- Rodney Buchemi (desenhista; H\u00e9rcules, Flashpoint: Legion of Doom)\n- Rafael Koff (cartunista; Cuecas por Cima das Cal\u00e7as - <a class=\"alt-link\" href=\"http://catarse.me/cuecas)**\" target=\"_blank\">http://catarse.me/cuecas)**</a></p>\n\n<p>[Nota: Todos os p\u00f4steres t\u00eam autoriza\u00e7\u00e3o de seus artistas para participarem deste projeto. Quase todos foram feitos exclusivamente para ele =)]</p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-18.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Est\u00e3o tamb\u00e9m no projeto amigos e leitores do site como <strong>La\u00eds Campos</strong>, o pr\u00f3prio Rafael Zoccoler e <strong>Celso Henrique</strong>, com trabalhos que homenageiam o que o Homem de A\u00e7o tem de mais nost\u00e1lgico e querido pelos f\u00e3s. O amigo <strong>Ivan Costa</strong>, que recentemente teve um sucesso tremendo em sua empreitada no Catarse para financiar o livro e a exposi\u00e7\u00e3o &quot;\u00cdcones dos Quadrinhos&quot; (<a class=\"alt-link\" href=\"http://catarse.me/icones\" target=\"_blank\">http://catarse.me/icones</a>), tamb\u00e9m participa do projeto doando uma das recompensas mais divertidas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos colaboradores: uma estatueta do Batman com design do grande Sergio Aragon\u00e9s.</p>\n\n<p><strong>Recompensas Adicionais</strong>\nAlcan\u00e7amos a meta! Muito obrigado a todos que contribu\u00edram! E, para os que n\u00e3o contribu\u00edram, ainda h\u00e1 uma chance com as novas recompensas que surgiram (elas tamb\u00e9m valem para quem j\u00e1 ajudou, \u00e9 claro): revistas autografadas e um novo p\u00f4ster feito exclusivamente para o projeto! Trata-se de um desenho fant\u00e1stico feito por <strong>J\u00falio Ferreira</strong> (Detective Comics, Batwing) e de revistas dos Novos Tit\u00e3s e do Superman desenhadas e autografadas por ningu\u00e9m menos que <strong>Eddy Barrows</strong>! Confiram ao lado como ajudar o projeto com estas sensacionais novas recompensas =)</p>\n\n<p><strong>Rodney Buchemi e Smallville</strong>\nRodney Buchemi, que est\u00e1 no 8\u00ba FIQ dando aut\u00f3grafos e divulgando seu trabalho, acaba de doar um original de Smallville Season 11 para o projeto - e ele pode ser seu! Confira ali ao lado a recompensa <strong>Smallville 2</strong> =)\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/smallville-rodney.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Conhe\u00e7am a lista completa de recompensas logo abaixo:</p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-01.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-02.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-03.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-04.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-05.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-06.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-07.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-08.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-09.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-10.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-11.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-12.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-13.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-14.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-15.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-16.jpg\" alt=\"\"/>\n<img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Recompensas-17.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/v2/divisao-duvidas.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>O texto a seguir foi postado no evento do Facebook feito na semana passada aos colaboradores e curiosos sobre o projeto, apresentando os primeiros detalhes mais profundos e conte\u00fados exclusivos do livro:</p>\n\n<p><strong>Especifica\u00e7\u00f5es:</strong>\nE j\u00e1 que o assunto finalmente se tornou o livro, ele medir\u00e1 21x28, com 120 p\u00e1ginas p&amp;b (em sua maioria) e colorido (miolo de material especial). Capa colorida, cartonada, com verniz e orelha. Esta \u00e9 a vers\u00e3o final impressa que os colaboradores receber\u00e3o. Pode haver uma pequena margem de erro na quantidade final de p\u00e1ginas, mas ser\u00e1 pra mais e n\u00e3o pra menos Caso a meta inicial seja bem ultrapassada, poderemos chegar a uma vers\u00e3o 100% colorida! Lembrando sempre que o valor arrecadado ser\u00e1 investido na impress\u00e3o dos livros. Os posters ser\u00e3o no tamanho A3, totalmente coloridos.</p>\n\n<p><strong>Conte\u00fado Digital:</strong>\nHora de falar do conte\u00fado digital. A primeira novidade a ser anunciada \u00e9 o blog Superman Lives - O Di\u00e1rio Oficial. Nele os colaboradores do projeto ter\u00e3o, pela primeira vez, todo (sim, todo, com mais de 70 mat\u00e9rias) o material de not\u00edcias, imagens das filmagens, testes, novidades e rumores sobre o filme de Tim Burton que nunca aconteceu.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/superman-lives-blog.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Este blog tem conte\u00fado definido e est\u00e1tico, ou seja, os leitores poder\u00e3o navegar liaremente por ele quando quiserem que todos os posts j\u00e1 estar\u00e3o l\u00e1. Nestes posts, refor\u00e7ando o que foi dito acima, estar\u00e3o todo tipo de mat\u00e9ria relacionado a este filme desde meados dos anos 1990 at\u00e9 in\u00edcio dos anos 2000, quando o projeto come\u00e7ou a ser abandonado e se transformou em Superman Flyby, com roteiro de J.J. Abrams. Este, por sua vez, tem um cap\u00edtulo s\u00f3 pra ele no livro &quot;Fazendo o Homem Acreditar&quot;.</p>\n\n<p>O link para o blog ser\u00e1 enviado a todos os colaboradores assim que o livro f\u00edsico for postado nos Correios.</p>\n\n<p>Outra novidade importante no conte\u00fado digital: interatividade com o livro! Haver\u00e1 p\u00e1ginas (tanto digitais como impressas) dele com um c\u00f3digo QR. Ele pode ser lido por smartphones, tablets e pcs para levar o leitor a um complemento daquele material que simplesmente n\u00e3o caberia ali na p\u00e1gina (mais por uma quest\u00e3o editorial do que de espa\u00e7o), mas cabe como um &quot;popup de conte\u00fado legal&quot;.</p>\n\n<p>Confiram a\u00ed neste PDF como a parada vai ficar. [OBS: este c\u00f3digo \u00e9 apenas ilustrativo]\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-QR-Preview.pdf\" target=\"_blank\">http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-QR-Preview.pdf</a></p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/projeto-pdf.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>Cap\u00edtulo Para Download:</strong>\nE pra quem queria dar uma olhadinha no que o livro trar\u00e1, aqui est\u00e1 um cap\u00edtulo inteiro para leitura! How about that, huh? :D [OBS: Esta n\u00e3o \u00e9 a diagrama\u00e7\u00e3o final]\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-Fluxo-Prata.pdf\" target=\"_blank\">http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-Fluxo-Prata.pdf</a></p>\n\n<p><img src=\"http://www.terrazero.com.br/v2/divisao-legais.png\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Aspecto legal: o livro tem, unicamente, fins jornal\u00edsticos, tratando o Superman como um \u00edcone e uma propriedade da DC Entertainment/Warner Bros. Al\u00e9m dele, est\u00e3o citados no texto outros personagens de outras editoras [Nota: copyright no rodap\u00e9 do projeto], o que tornam esta obra \u00fanica e exclusivamente uma divulga\u00e7\u00e3o destes \u00edcones da cultura pop</p>\n\n<p>Ajudar este projeto \u00e9 muito simples e muito significativo: basta colaborar com o valor que cabe no seu bolso e que tenha a recompensa mais bacana pra voc\u00ea. Acredite, TODA ajuda \u00e9 v\u00e1lida! Colabore, COMPARTILHE, ESPALHE o projeto para seus amigos, grupos de quadrinhos, sites e f\u00f3runs. Prove que podemos acreditar :D</p>\n\n<p>Muito obrigado!\nFelipe Morcelli</p>\n\n<p>Possui alguma d\u00favida, sugest\u00e3o ou cr\u00edtica? Pode entrar em contato comigo diretamente atrav\u00e9s do email <a class=\"alt-link\" href=\"mailto:felipemorcelli@gmail.com\" target=\"_blank\">felipemorcelli@gmail.com</a>. Prometo uma resposta t\u00e3o r\u00e1pida quanto seria a do Superman =)</p>\n\n<p><em>For journalistic purposes only. All characters trademarks and copyrights are the property of their respective owners (DC Entertainment, Marvel Comics, Image Comics etc).</em></p>\n", "permalink": "acreditar", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/74249143", "video_url": "http://vimeo.com/74249143", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2857/capa-final.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2857/project_thumb_thumb_capa-final.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2857/project_thumb_small_capa-final.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2857/project_thumb_large_capa-final.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2857/project_thumb_video_cover_capa-final.jpg", "progress": 148.65, "pledged": 15062.041602533525, "total_contributions": 261, "total_contributors": 255, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-11-18T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-11-17T23:59:59", "online_date": "2013-09-18T14:53:54", "zone_online_date": "2013-09-18T11:53:54", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 53, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 83517, "name": "Felipe Morcelli", "public_name": "Felipe Morcelli"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 53, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "2b8aba56-a149-41f9-8a2f-49aad91bf6d2", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "\"O Primeiro\". \"O Maior de Todos\". \"O Modelo a Ser Seguido\". Simples frases que definem, de v\u00e1rias formas, o que o Superman significa para a cultura popular, tanto dentro como fora do universo de super-her\u00f3is. Sendo o primeiro deste vasto universo de personagens, triunfos e mensagens de bem, o Homem de A\u00e7o est\u00e1 no imagin\u00e1rio das pessoas h\u00e1 nada menos que 75 anos, e depois de um filme t\u00e3o bem sucedido lan\u00e7ado neste ano e de quadrinhos que vendem milhares de edi\u00e7\u00f5es m\u00eas a m\u00eas ao redor do mundo ele n\u00e3o deve ir embora t\u00e3o cedo. Meu nome \u00e9 Felipe Morcelli, e al\u00e9m de trabalhar h\u00e1 10 anos como Analista de Sistemas e Programador Web tamb\u00e9m escrevo e edito regularmente o site Terra Zero ( http://www.terrazero.com.br/ ), o qual criei ainda sob o nome de Multiverso DC em 2008. Totalmente dedicado \u00e0 DC Comics e aos seus personagens com not\u00edcias e mat\u00e9rias di\u00e1rias, o site re\u00fane o maior conte\u00fado em portugu\u00eas sobre a editora. Com tamanha disponibilidade de informa\u00e7\u00f5es (e tendo o Superman como meu personagem favorito) decidi que os 75 anos dele n\u00e3o passariam em branco! Escrevi e editei o livro \"Fazendo O Homem Acreditar\" , e este projeto tem como \u00fanico objetivo levantar fundos para a impress\u00e3o de uma tiragem do livro, o que \u00e9 a verdadeira realiza\u00e7\u00e3o de um sonho para todos os f\u00e3s do Superman. O personagem merece, e os f\u00e3s tamb\u00e9m! \"Fazendo O Homem Acreditar\" tem uma capa exclusiva do renomado artista ga\u00facho Daniel HDR e analisa, sob uma \u00f3tima hist\u00f3rica e jornal\u00edstica, em que condi\u00e7\u00f5es o Superman foi criado e como ele evoluiu atrav\u00e9s dos anos, recheando esta narrativa com informes fict\u00edcios sobre grandes feitos dele no universo das revistas e com curiosidades obscuras at\u00e9 para f\u00e3s mais dedicados ao personagem. Este \u00e9 o primeiro livro sobre o Superman criado 100% no Brasil e o material contido nele vai surpreender muitos leitores e simpatizantes do personagem. E tem mais! O designer e ilustrador Rafael Zoccoler diagrama o livro, que ainda possui aux\u00edlio de alguns dos maiores nomes dos quadrinhos no Brasil. Todos fizeram artes (e doa\u00e7\u00f5es) exclusivas para este projeto, sendo eles:\n**\n- Daniel HDR (desenhista; Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, Smallville Season 11)\n- Rod Reis (colorista; Superman, Aquaman, Liga da Justi\u00e7a)\n- Marcelo Maiolo (colorista; Cavaleiros do Dem\u00f4nio, Arqueiro Verde)\n- Rodney Buchemi (desenhista; H\u00e9rcules, Flashpoint: Legion of Doom)\n- Rafael Koff (cartunista; Cuecas por Cima das Cal\u00e7as - http://catarse.me/cuecas)** [Nota: Todos os p\u00f4steres t\u00eam autoriza\u00e7\u00e3o de seus artistas para participarem deste projeto. Quase todos foram feitos exclusivamente para ele =)] Est\u00e3o tamb\u00e9m no projeto amigos e leitores do site como La\u00eds Campos , o pr\u00f3prio Rafael Zoccoler e Celso Henrique , com trabalhos que homenageiam o que o Homem de A\u00e7o tem de mais nost\u00e1lgico e querido pelos f\u00e3s. O amigo Ivan Costa , que recentemente teve um sucesso tremendo em sua empreitada no Catarse para financiar o livro e a exposi\u00e7\u00e3o \"\u00cdcones dos Quadrinhos\" ( http://catarse.me/icones ), tamb\u00e9m participa do projeto doando uma das recompensas mais divertidas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos colaboradores: uma estatueta do Batman com design do grande Sergio Aragon\u00e9s. Recompensas Adicionais Alcan\u00e7amos a meta! Muito obrigado a todos que contribu\u00edram! E, para os que n\u00e3o contribu\u00edram, ainda h\u00e1 uma chance com as novas recompensas que surgiram (elas tamb\u00e9m valem para quem j\u00e1 ajudou, \u00e9 claro): revistas autografadas e um novo p\u00f4ster feito exclusivamente para o projeto! Trata-se de um desenho fant\u00e1stico feito por J\u00falio Ferreira (Detective Comics, Batwing) e de revistas dos Novos Tit\u00e3s e do Superman desenhadas e autografadas por ningu\u00e9m menos que Eddy Barrows ! Confiram ao lado como ajudar o projeto com estas sensacionais novas recompensas =) Rodney Buchemi e Smallville Rodney Buchemi, que est\u00e1 no 8\u00ba FIQ dando aut\u00f3grafos e divulgando seu trabalho, acaba de doar um original de Smallville Season 11 para o projeto - e ele pode ser seu! Confira ali ao lado a recompensa Smallville 2 =) Conhe\u00e7am a lista completa de recompensas logo abaixo: O texto a seguir foi postado no evento do Facebook feito na semana passada aos colaboradores e curiosos sobre o projeto, apresentando os primeiros detalhes mais profundos e conte\u00fados exclusivos do livro: Especifica\u00e7\u00f5es: E j\u00e1 que o assunto finalmente se tornou o livro, ele medir\u00e1 21x28, com 120 p\u00e1ginas p&b (em sua maioria) e colorido (miolo de material especial). Capa colorida, cartonada, com verniz e orelha. Esta \u00e9 a vers\u00e3o final impressa que os colaboradores receber\u00e3o. Pode haver uma pequena margem de erro na quantidade final de p\u00e1ginas, mas ser\u00e1 pra mais e n\u00e3o pra menos Caso a meta inicial seja bem ultrapassada, poderemos chegar a uma vers\u00e3o 100% colorida! Lembrando sempre que o valor arrecadado ser\u00e1 investido na impress\u00e3o dos livros. Os posters ser\u00e3o no tamanho A3, totalmente coloridos. Conte\u00fado Digital: Hora de falar do conte\u00fado digital. A primeira novidade a ser anunciada \u00e9 o blog Superman Lives - O Di\u00e1rio Oficial. Nele os colaboradores do projeto ter\u00e3o, pela primeira vez, todo (sim, todo, com mais de 70 mat\u00e9rias) o material de not\u00edcias, imagens das filmagens, testes, novidades e rumores sobre o filme de Tim Burton que nunca aconteceu. Este blog tem conte\u00fado definido e est\u00e1tico, ou seja, os leitores poder\u00e3o navegar liaremente por ele quando quiserem que todos os posts j\u00e1 estar\u00e3o l\u00e1. Nestes posts, refor\u00e7ando o que foi dito acima, estar\u00e3o todo tipo de mat\u00e9ria relacionado a este filme desde meados dos anos 1990 at\u00e9 in\u00edcio dos anos 2000, quando o projeto come\u00e7ou a ser abandonado e se transformou em Superman Flyby, com roteiro de J.J. Abrams. Este, por sua vez, tem um cap\u00edtulo s\u00f3 pra ele no livro \"Fazendo o Homem Acreditar\". O link para o blog ser\u00e1 enviado a todos os colaboradores assim que o livro f\u00edsico for postado nos Correios. Outra novidade importante no conte\u00fado digital: interatividade com o livro! Haver\u00e1 p\u00e1ginas (tanto digitais como impressas) dele com um c\u00f3digo QR. Ele pode ser lido por smartphones, tablets e pcs para levar o leitor a um complemento daquele material que simplesmente n\u00e3o caberia ali na p\u00e1gina (mais por uma quest\u00e3o editorial do que de espa\u00e7o), mas cabe como um \"popup de conte\u00fado legal\". Confiram a\u00ed neste PDF como a parada vai ficar. [OBS: este c\u00f3digo \u00e9 apenas ilustrativo] http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-QR-Preview.pdf Cap\u00edtulo Para Download: E pra quem queria dar uma olhadinha no que o livro trar\u00e1, aqui est\u00e1 um cap\u00edtulo inteiro para leitura! How about that, huh? :D [OBS: Esta n\u00e3o \u00e9 a diagrama\u00e7\u00e3o final] http://www.terrazero.com.br/superman75/Superman-Livro-Fluxo-Prata.pdf Aspecto legal: o livro tem, unicamente, fins jornal\u00edsticos, tratando o Superman como um \u00edcone e uma propriedade da DC Entertainment/Warner Bros. Al\u00e9m dele, est\u00e3o citados no texto outros personagens de outras editoras [Nota: copyright no rodap\u00e9 do projeto], o que tornam esta obra \u00fanica e exclusivamente uma divulga\u00e7\u00e3o destes \u00edcones da cultura pop Ajudar este projeto \u00e9 muito simples e muito significativo: basta colaborar com o valor que cabe no seu bolso e que tenha a recompensa mais bacana pra voc\u00ea. Acredite, TODA ajuda \u00e9 v\u00e1lida! Colabore, COMPARTILHE, ESPALHE o projeto para seus amigos, grupos de quadrinhos, sites e f\u00f3runs. Prove que podemos acreditar :D Muito obrigado!\nFelipe Morcelli Possui alguma d\u00favida, sugest\u00e3o ou cr\u00edtica? Pode entrar em contato comigo diretamente atrav\u00e9s do email felipemorcelli@gmail.com . Prometo uma resposta t\u00e3o r\u00e1pida quanto seria a do Superman =) For journalistic purposes only. All characters trademarks and copyrights are the property of their respective owners (DC Entertainment, Marvel Comics, Image Comics etc)."}, "user": {"id": 83517, "common_id": "5b7bdd50-779d-4088-bace-59ccd4073add", "name": "Felipe Morcelli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/83517/thumb_avatar_avatar.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/fmorcelli/", "twitter_username": "terra_zero", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 28, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 55, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-07-25T18:36:42.797823", "about_html": "<p>Editor-chefe do site Terra Zero (http://www.terrazero.com.br, especializado em quadrinhos DC) de 2008 a 2019. Autor dos livros <strong>Fazendo O Homem Acreditar</strong> e<strong> A Caminho da Justi\u00e7a</strong>, ambos financiados aqui no Catarse. Tamb\u00e9m autor de <strong>Quem \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida?</strong>, lan\u00e7ado pela Bal\u00e3<span class=\"redactor-invisible-space\">o Editorial.</span> Analista de Sistemas desde 2003.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Felipe Morcelli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 14165, "project_id": 2857, "description": "Recompensa: Medalha de Honra da Casa de El\r\n====================\r\nAgradecimentos", "minimum_value": 10.132554054849326, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-12-28T00:00:00", "updated_at": "2013-09-11T23:12:03.683821", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "78642b5c-3edf-4e67-b480-5e4a9b77c60c", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["modelo", "frase", "forma", "cultura", "universo", "vasto", "universo", "personagem", "triunfo", "mensagem", "imagin\u00e1rio", "pessoa", "ano", "filme", "ano", "quadrinho", "milhar", "edi\u00e7\u00e3o", "m\u00eas", "m\u00eas", "redor", "mundo", "nome", "ano", "escrevo", "edito", "site", "criei", "nome", "personagem", "not\u00edcia", "mat\u00e9ria", "di\u00e1ria", "site", "conte\u00fado", "portugu\u00eas", "editora", "disponibilidade", "informa\u00e7\u00e3o", "personagem", "ano", "branco", "livro", "projeto", "objetivo", "fundo", "impress\u00e3o", "tiragem", "livro", "realiza\u00e7\u00e3o", "sonho", "f\u00e3", "personagem", "f\u00e3", "capa", "analisar", "condi\u00e7\u00e3o", "ano", "narrativa", "fict\u00edcio", "universo", "revista", "curiosidade", "f\u00e3", "personagem", "livro", "material", "leitor", "personagem", "designer", "ilustrador", "livro", "aux\u00edlio", "nome", "quadrinho", "arte", "doa\u00e7\u00e3o", "projeto", "desenhista", "colorista", "colorista", "p\u00f4ster", "autoriza\u00e7\u00e3o", "artista", "projeto", "projeto", "leitor", "site", "trabalho", "f\u00e3", "amigo", "sucesso", "livro", "exposi\u00e7\u00e3o", "projeto", "recompensa", "disposi\u00e7\u00e3o", "colaborador", "estatueta", "design", "meta", "chance", "recompensa", "revista", "p\u00f4ster", "projeto", "desenho", "revista", "lado", "projeto", "sensacional", "aut\u00f3grafo", "trabalho", "original", "projeto", "lado", "lista", "recompensa", "texto", "evento", "facebook", "semana", "colaborador", "projeto", "detalhe", "conte\u00fado", "livro", "assunto", "livro", "21x28", "p\u00e1gina", "maioria", "miolo", "material", "capa", "verniz", "orelha", "vers\u00e3o", "colaborador", "margem", "erro", "quantidade", "p\u00e1gina", "pouco", "meta", "vers\u00e3o", "valor", "impress\u00e3o", "livro", "poster", "tamanho", "conte\u00fado", "novidade", "blog", "colaborador", "projeto", "vez", "mat\u00e9ria", "material", "not\u00edcia", "imagem", "filmagem", "teste", "novidade", "rumor", "filme", "blog", "conte\u00fado", "leitor", "liaremente", "posts", "posts", "tipo", "mat\u00e9ria", "filme", "meado", "ano", "in\u00edcio", "ano", "projeto", "roteiro", "por", "vez", "cap\u00edtulo", "livro", "link", "blog", "colaborador", "livro", "correio", "novidade", "conte\u00fado", "interatividade", "livro", "p\u00e1gina", "digital", "impressa", "c\u00f3digo", "smartphone", "tablet", "leitor", "complemento", "material", "p\u00e1gina", "quest\u00e3o", "espa\u00e7o", "popup", "conte\u00fado", "parada", "c\u00f3digo", "olhadinha", "livro", "cap\u00edtulo", "leitura", "huh", "diagrama\u00e7\u00e3o", "aspecto", "livro", "fim", "\u00edcone", "propriedade", "texto", "personagem", "editora", "copyright", "rodap\u00e9", "projeto", "obra", "divulga\u00e7\u00e3o", "\u00edcone", "cultura", "projeto", "valor", "bolso", "recompensa", "acredite", "projeto", "amigo", "grupo", "quadrinho", "site", "d\u00favida", "sugest\u00e3o", "contato", "email", "prometo", "resposta", "copyrights", "owner"], "lemmas_freq": {"modelo": 1, "frase": 1, "forma": 1, "cultura": 2, "universo": 3, "vasto": 1, "personagem": 7, "triunfo": 1, "mensagem": 1, "imagin\u00e1rio": 1, "pessoa": 1, "ano": 7, "filme": 3, "quadrinho": 3, "milhar": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "m\u00eas": 2, "redor": 1, "mundo": 1, "nome": 3, "escrevo": 1, "edito": 1, "site": 4, "criei": 1, "not\u00edcia": 2, "mat\u00e9ria": 3, "di\u00e1ria": 1, "conte\u00fado": 6, "portugu\u00eas": 1, "editora": 2, "disponibilidade": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "branco": 1, "livro": 13, "projeto": 14, "objetivo": 1, "fundo": 1, "impress\u00e3o": 2, "tiragem": 1, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "sonho": 1, "f\u00e3": 4, "capa": 2, "analisar": 1, "condi\u00e7\u00e3o": 1, "narrativa": 1, "fict\u00edcio": 1, "revista": 3, "curiosidade": 1, "material": 4, "leitor": 4, "designer": 1, "ilustrador": 1, "aux\u00edlio": 1, "arte": 1, "doa\u00e7\u00e3o": 1, "desenhista": 1, "colorista": 2, "p\u00f4ster": 2, "autoriza\u00e7\u00e3o": 1, "artista": 1, "trabalho": 2, "amigo": 2, "sucesso": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "recompensa": 4, "disposi\u00e7\u00e3o": 1, "colaborador": 5, "estatueta": 1, "design": 1, "meta": 2, "chance": 1, "desenho": 1, "lado": 2, "sensacional": 1, "aut\u00f3grafo": 1, "original": 1, "lista": 1, "texto": 2, "evento": 1, "facebook": 1, "semana": 1, "detalhe": 1, "assunto": 1, "21x28": 1, "p\u00e1gina": 4, "maioria": 1, "miolo": 1, "verniz": 1, "orelha": 1, "vers\u00e3o": 2, "margem": 1, "erro": 1, "quantidade": 1, "pouco": 1, "valor": 2, "poster": 1, "tamanho": 1, "novidade": 3, "blog": 3, "vez": 2, "imagem": 1, "filmagem": 1, "teste": 1, "rumor": 1, "liaremente": 1, "posts": 2, "tipo": 1, "meado": 1, "in\u00edcio": 1, "roteiro": 1, "por": 1, "cap\u00edtulo": 2, "link": 1, "correio": 1, "interatividade": 1, "digital": 1, "impressa": 1, "c\u00f3digo": 2, "smartphone": 1, "tablet": 1, "complemento": 1, "quest\u00e3o": 1, "espa\u00e7o": 1, "popup": 1, "parada": 1, "olhadinha": 1, "leitura": 1, "huh": 1, "diagrama\u00e7\u00e3o": 1, "aspecto": 1, "fim": 1, "\u00edcone": 2, "propriedade": 1, "copyright": 1, "rodap\u00e9": 1, "obra": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "bolso": 1, "acredite": 1, "grupo": 1, "d\u00favida": 1, "sugest\u00e3o": 1, "contato": 1, "email": 1, "prometo": 1, "resposta": 1, "copyrights": 1, "owner": 1}, "entidades": {"O Primeiro": 1, "Maior de Todos": 1, "O Modelo a Ser Seguido": 1, "Simples": 1, "Superman": 9, "Homem de A\u00e7o": 2, "Felipe Morcelli": 2, "Analista de Sistemas": 1, "Programador Web": 1, "Terra Zero": 1, "criei": 1, "Multiverso DC": 1, "DC Comics": 1, "Escrevi": 1, "Fazendo O Homem Acreditar": 1, "O Homem Acreditar": 1, "Daniel": 2, "Brasil": 2, "Rafael Zoccoler": 2, "Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is": 1, "Smallville Season": 2, "Rod Reis": 1, "Aquaman": 1, "Liga da Justi\u00e7a": 1, "Marcelo Maiolo": 1, "Cavaleiros do Dem\u00f4nio": 1, "Arqueiro Verde": 1, "Rodney Buchemi": 2, "H\u00e9rcules": 1, "Flashpoint: Legion of Doom": 1, "Rafael Koff": 1, "Cuecas por Cima das Cal\u00e7as": 1, "Nota: Todos os p\u00f4steres": 1, "Est\u00e3o": 1, "La\u00eds Campos": 1, "Celso Henrique": 1, "Ivan Costa": 1, "Catarse": 1, "\u00cdcones dos Quadrinhos": 1, "Batman": 1, "Sergio Aragon\u00e9s": 1, "Adicionais Alcan\u00e7amos": 1, "J\u00falio Ferreira": 1, "Detective Comics": 1, "Batwing": 1, "Novos Tit\u00e3s": 1, "Eddy Barrows": 1, "Smallville Rodney Buchemi": 1, "Confira": 1, "Smallville 2": 1, "Facebook": 1, "Especifica\u00e7\u00f5es": 1, "A3": 1, "Conte\u00fado Digital: Hora": 1, "Superman Lives": 1, "O Di\u00e1rio Oficial": 1, "Tim Burton": 1, "Superman Flyby": 1, "J.J. Abrams": 1, "Fazendo o Homem Acreditar": 1, "Correios": 1, "QR": 1, "pcs": 1, "PDF": 1, "Cap\u00edtulo Para Download": 1, "How about that": 1, "huh?": 1, "DC Entertainment": 2, "Warner Bros": 1, "Ajudar": 1, "TODA": 1, "Colabore": 1, "COMPARTILHE": 1, "ESPALHE": 1, "Prove": 1, "All characters trademarks and copyrights are": 1, "Marvel Comics": 1, "Image Comics": 1}, "tfidf": {"modelo": 3.245193133185574, "frase": 4.343805421853684, "forma": 0.8780695190539572, "cultura": 4.528727760347696, "universo": 4.531776233392403, "vasto": 4.343805421853684, "personagem": 5.519201522549892, "triunfo": 4.343805421853684, "mensagem": 2.7343675094195836, "imagin\u00e1rio": 3.245193133185574, "pessoa": 0.8780695190539572, "ano": 4.943534834891086, "filme": 7.193685818395112, "quadrinho": 1.0094167098636386, "milhar": 3.6506582412937387, "edi\u00e7\u00e3o": 0.9426080401915286, "m\u00eas": 3.142433399227805, "redor": 2.9575110607337933, "mundo": 0.9426080401915286, "nome": 3.0348027350354396, "escrevo": 4.343805421853684, "edito": 4.343805421853684, "site": 3.512278076215829, "criei": 3.6506582412937387, "not\u00edcia": 6.490386266371148, "mat\u00e9ria": 9.735579399556723, "di\u00e1ria": 3.6506582412937387, "conte\u00fado": 12.24732197315783, "portugu\u00eas": 3.6506582412937387, "editora": 3.5577121287842943, "disponibilidade": 3.245193133185574, "informa\u00e7\u00e3o": 2.3978952727983707, "branco": 2.1465808445174646, "livro": 6.417551661867129, "projeto": 3.261041807525217, "objetivo": 1.6357552207514738, "fundo": 2.5520459526256287, "impress\u00e3o": 1.1192315758708453, "tiragem": 1.4534336639575192, "realiza\u00e7\u00e3o": 2.264363880173848, "sonho": 2.0412203288596382, "f\u00e3": 7.435595088262734, "capa": 1.7561390381079145, "analisar": 4.343805421853684, "condi\u00e7\u00e3o": 3.6506582412937387, "narrativa": 2.3978952727983707, "fict\u00edcio": 4.343805421853684, "revista": 3.143905667548064, "curiosidade": 3.245193133185574, "material": 4.833244823698137, "leitor": 4.4997183879419325, "designer": 2.5520459526256287, "ilustrador": 1.9459101490553132, "aux\u00edlio": 4.343805421853684, "arte": 0.9765095918672099, "doa\u00e7\u00e3o": 2.3978952727983707, "desenhista": 2.3978952727983707, "colorista": 6.490386266371148, "p\u00f4ster": 4.0824406577192764, "autoriza\u00e7\u00e3o": 4.343805421853684, "artista": 1.0857088838322018, "trabalho": 1.8196364347370753, "amigo": 2.505525936990736, "sucesso": 1.7788560643921472, "exposi\u00e7\u00e3o": 2.5520459526256287, "recompensa": 3.26977958895009, "disposi\u00e7\u00e3o": 3.245193133185574, "colaborador": 6.26381484247684, "estatueta": 3.6506582412937387, "design": 2.5520459526256287, "meta": 1.7561390381079145, "chance": 2.264363880173848, "desenho": 1.0479685558493548, "lado": 3.5577121287842943, "sensacional": 3.6506582412937387, "aut\u00f3grafo": 2.9575110607337933, "original": 1.9459101490553132, "lista": 2.1465808445174646, "texto": 3.142433399227805, "evento": 1.2083112059245342, "facebook": 1.7788560643921472, "semana": 2.1465808445174646, "detalhe": 2.9575110607337933, "assunto": 2.9575110607337933, "21x28": 4.343805421853684, "p\u00e1gina": 0.9317262307214906, "maioria": 2.5520459526256287, "miolo": 1.7788560643921472, "verniz": 3.245193133185574, "orelha": 3.245193133185574, "vers\u00e3o": 3.4094961844768505, "margem": 3.245193133185574, "erro": 4.343805421853684, "quantidade": 2.264363880173848, "pouco": 2.5520459526256287, "valor": 1.360487551448075, "poster": 2.5520459526256287, "tamanho": 1.5712166996139025, "novidade": 6.439742533552394, "blog": 4.713650098841708, "vez": 2.1714177676644035, "imagem": 1.5105920777974677, "filmagem": 4.343805421853684, "teste": 2.9575110607337933, "rumor": 4.343805421853684, "liaremente": 4.343805421853684, "posts": 8.687610843707368, "tipo": 1.7047480922384253, "meado": 3.6506582412937387, "in\u00edcio": 2.264363880173848, "roteiro": 1.7047480922384253, "por": 3.6506582412937387, "cap\u00edtulo": 4.0824406577192764, "link": 2.1465808445174646, "correio": 1.3993664426872434, "interatividade": 3.245193133185574, "digital": 3.6506582412937387, "impressa": 3.6506582412937387, "c\u00f3digo": 6.490386266371148, "smartphone": 3.245193133185574, "tablet": 2.9575110607337933, "complemento": 4.343805421853684, "quest\u00e3o": 2.0412203288596382, "espa\u00e7o": 1.9459101490553132, "popup": 4.343805421853684, "parada": 3.245193133185574, "olhadinha": 3.6506582412937387, "leitura": 2.3978952727983707, "huh": 4.343805421853684, "diagrama\u00e7\u00e3o": 2.7343675094195836, "aspecto": 2.9575110607337933, "fim": 1.7047480922384253, "\u00edcone": 6.490386266371148, "propriedade": 3.6506582412937387, "copyright": 4.343805421853684, "rodap\u00e9": 4.343805421853684, "obra": 1.6357552207514738, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.0412203288596382, "bolso": 2.264363880173848, "acredite": 4.343805421853684, "grupo": 1.5712166996139025, "d\u00favida": 1.9459101490553132, "sugest\u00e3o": 2.1465808445174646, "contato": 1.7788560643921472, "email": 2.5520459526256287, "prometo": 3.245193133185574, "resposta": 2.9575110607337933, "copyrights": 3.6506582412937387, "owner": 4.343805421853684}}