{"detail": {"project_id": 3053, "id": 3053, "user_id": 166579, "name": "Ana e o Sapo: quadrinhos de um quadro s\u00f3", "headline": "\"Falar sozinha \u00e9 muito estranho, ent\u00e3o eu resolvi falar com um sapo\".", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 6063.162309800659, "about_html": "<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!</strong>\nAvisamos que o livro j\u00e1 est\u00e1 na gr\u00e1fica e que, por isso, as recompensas <strong>n\u00e3o incluem mais o nome nos agradecimentos</strong>! Mas mesmo assim, prometemos uma boa surpresa aos que quiserem colaborar :)</p>\n\n<p><em>Agora sim, o projeto...</em></p>\n\n<p>Esta campanha tem por prop\u00f3sito ajudar a criar o livro <em>Ana e o Sapo: quadrinhos de um quadro s\u00f3</em>, que exp\u00f5e a obra da ilustradora Ana Lu\u00edsa Medeiros. \u201cAna e o Sapo\u201d montam \u00e0 caneta um retrato divertido da contemporaneidade: s\u00e3o pequenos mon\u00f3logos ilustrados que mostram cenas e temas do nosso querido cotidiano absurdo.</p>\n\n<p><img src=\"http://31.media.tumblr.com/3b8c9552fec84b833212133aa1a8a7f3/tumblr_mty0efSZnE1srgxjco1_1280.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>COMO COME\u00c7OU ESSA HIST\u00d3RIA</strong></p>\n\n<p>\u201cComo falar sozinha \u00e9 deveras estranho, o Sapo apareceu pra conversar comigo. Ele \u00e9 simp\u00e1tico, bacana e tudo o mais. Mas tem muita coisa que ele ainda n\u00e3o entende, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 daqui (do mundo das pessoas). E tamb\u00e9m tem muita coisa que eu n\u00e3o entendo. Da\u00ed \u00e0s vezes ele me pergunta coisas que ningu\u00e9m escuta, mas eu respondo. E outras vezes eu pergunto coisas que ele responde, mas ningu\u00e9m escuta. \u00c0s vezes eu entendo, \u00e0s vezes as perguntas s\u00e3o ret\u00f3ricas e o sil\u00eancio dele me basta, a companhia dele me basta.\u201d</p>\n\n<p>Foi com essas palavras que, em 2005, surgiu \u201cAna e o Sapo\u201d, na cabe\u00e7a confusa da ent\u00e3o adolescente AnaLu. Nas suas primeiras vers\u00f5es, os quadrinhos serviam como escape para as ang\u00fastias da autora, que personificou no \u201csapo\u201d uma companhia perene para seus pensamentos pueris. Os tra\u00e7os foram evoluindo e a historieta foi ganhando consist\u00eancia \u2013 e at\u00e9 alguns admiradores. Sempre publicada na plataforma da internet, entre fotologs e facebooks (<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/griffonages\" target=\"_blank\">www.facebook.com/griffonages</a>), \u201cAna e o Sapo\u201d foi se tornando uma cr\u00f4nica cotidiana de pequenos e divertidos absurdos, que devolvem ao adulto a possibilidade de fantasiar.</p>\n\n<p><img src=\"http://25.media.tumblr.com/597de939d684af5b8ca26e49daec5968/tumblr_mrzwbjA3gZ1srgxjco1_1280.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A ideia de publicar os desenhos s\u00f3 surgiu com a cria\u00e7\u00e3o do site Tiraninha (<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.tiraninha.com.br\" target=\"_blank\">http://www.tiraninha.com.br</a>), v\u00e1rios anos depois dos primeiros rascunhos dos personagens. A autora percebeu que Ana e o Sapo tinham ganhado quase uma vida pr\u00f3pria e um estilo de desenho havia se consolidado, e que a evolu\u00e7\u00e3o daquela hist\u00f3ria merecia ir para o papel. AnaLu Medeiros decidiu pedir a ajuda dos que h\u00e1 tanto tempo acompanham as perip\u00e9cias de Ana e o Sapo para publicar uma colet\u00e2nea com o melhor dos quadrinhos de um quadro s\u00f3.</p>\n\n<p><img src=\"http://31.media.tumblr.com/9b1f3f69e10242a9279c963cd4dc0aae/tumblr_mrvwue09DX1srgxjco1_1280.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>AnaLu est\u00e1 parceria com a Tribo, um selo editorial independente que trabalha colaborativamente e ainda d\u00e1 seus primeiros passos. Por isso, a Tribo n\u00e3o pode bancar sozinha o projeto.</em></p>\n\n<p><strong>E O DINHEIRO?</strong></p>\n\n<p>O valor que colocamos como meta do projeto (R$6.000) ser\u00e1 direcionado unicamente para a impress\u00e3o dos primeiros exemplares do livro, para a produ\u00e7\u00e3o das recompensas e para a comiss\u00e3o de 13% do Catarse. Todo o processo de lan\u00e7amento, divulga\u00e7\u00e3o e qualquer outra atividade relacionada ao projeto ser\u00e3o feitos na base de parcerias e de muita amizade.</p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/GraacuteficoMenor_zps9fc54f2f.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Contamos com o apoio de todos (apoio moral tamb\u00e9m vale, mas a \u00fanica recompensa \u00e9 a nossa eterna gratid\u00e3o!) para nos ajudar a levar os quadrinhos-em-cr\u00f4nica e as pequenas hist\u00f3rias do dia-a-dia contadas por Ana e o Sapo a mais m\u00e3os.</p>\n\n<p><strong>COMO VAI SER O LIVRO?</strong></p>\n\n<p>\u201cAna e o Sapo\u201d vai ser impresso em 14\u00d716, um formato quadrado, pequeno e agrad\u00e1vel, com capa dura e miolo em Offset 90g. Ser\u00e3o aproximadamente 80 p\u00e1ginas bem coloridas. Em breve traremos fotos do projeto gr\u00e1fico!</p>\n\n<p><strong>RECOMPENSAS</strong></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Salamandra</strong>\n- Livro em PDF no seu email <em>(R$10,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/SalamandraMenor3_zps5bb84e1d.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Girino</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio <em>(R$25,00)</em></p>\n\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!</strong> Se voc\u00ea, querido colaborador deste n\u00edvel, estiver presente na Feira Internacional de Quadrinhos (Belo Horizonte - MG) e quiser retirar seu livro por l\u00e1, ganha tamb\u00e9m um pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo!</p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/GirinoMenor_zpsef4745e2.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel R\u00e3</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) <em>(R$40,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/RatildeMenor_zps3710f2dd.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>UM AVISO MUITO IMPORTANTE</strong> que temos para dar: Infelizmente, <em>por quest\u00f5es da gr\u00e1fica</em>, os nomes nos agradecimentos s\u00f3 poder\u00e3o ser impressos para os apoiadores que colaborarem no Catarse at\u00e9 o dia 25/10. Mas prometemos uma surpresinha especial para os que doarem depois desta data!</p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Jia</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo (15cmx10cm) <em>(R$60,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/JiaMenor2_zps86a01172.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Perereca</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) + Pel\u00facia do Sapo (15cmx10cm) <em>(R$80,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/PererecaMenor_zpsaebb2740.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Cururu</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pel\u00facia do Sapo (15cmx10cm) + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura! <em>(R$130,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/CururuMenor_zpsea28f330.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel Ca\u00e7ote</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo (15cmx10cm) + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura + Pel\u00facia do Sapo <em>(R$150,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/CaccediloteMenor_zpsd517c441.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><strong>N\u00edvel &quot;O Sapo&quot;</strong>\n- Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura! + Pel\u00facia do Sapo + Caderno original Ana e o Sapo (A5, capa dura e 50 folhas em papel of\u00edcio) + Nossa eterna gratid\u00e3o! <em>(R$200,00)</em></p>\n\n<p><img src=\"http://i7.photobucket.com/albums/y278/imbecila/OSapoMenor2_zps0b3ec94f.jpg\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "anaeosapo", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/76635391", "video_url": "https://vimeo.com/76635391", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3053/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-wojvud", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3053/project_thumb_small_open-uri20131125-2-wojvud", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3053/project_thumb_large_open-uri20131125-2-wojvud", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3053/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-wojvud", "progress": 143.0, "pledged": 8670.322103014943, "total_contributions": 136, "total_contributors": 133, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-11-20T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-11-19T23:59:59", "online_date": "2013-10-10T20:33:43", "zone_online_date": "2013-10-10T17:33:43", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 6, "address": {"city": "Natal", "state_acronym": "RN", "state": "Rio Grande do Norte"}, "user": {"id": 166579, "name": "Ana Lu\u00edsa Gonzaga de Medeiros", "public_name": "AnaLu Medeiros"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 6, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3774, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a4598f78-c446-455e-8729-0fb571fe5c20", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "ATEN\u00c7\u00c3O! Avisamos que o livro j\u00e1 est\u00e1 na gr\u00e1fica e que, por isso, as recompensas n\u00e3o incluem mais o nome nos agradecimentos ! Mas mesmo assim, prometemos uma boa surpresa aos que quiserem colaborar :) Agora sim, o projeto... Esta campanha tem por prop\u00f3sito ajudar a criar o livro Ana e o Sapo: quadrinhos de um quadro s\u00f3 , que exp\u00f5e a obra da ilustradora Ana Lu\u00edsa Medeiros. \u201cAna e o Sapo\u201d montam \u00e0 caneta um retrato divertido da contemporaneidade: s\u00e3o pequenos mon\u00f3logos ilustrados que mostram cenas e temas do nosso querido cotidiano absurdo. COMO COME\u00c7OU ESSA HIST\u00d3RIA \u201cComo falar sozinha \u00e9 deveras estranho, o Sapo apareceu pra conversar comigo. Ele \u00e9 simp\u00e1tico, bacana e tudo o mais. Mas tem muita coisa que ele ainda n\u00e3o entende, j\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 daqui (do mundo das pessoas). E tamb\u00e9m tem muita coisa que eu n\u00e3o entendo. Da\u00ed \u00e0s vezes ele me pergunta coisas que ningu\u00e9m escuta, mas eu respondo. E outras vezes eu pergunto coisas que ele responde, mas ningu\u00e9m escuta. \u00c0s vezes eu entendo, \u00e0s vezes as perguntas s\u00e3o ret\u00f3ricas e o sil\u00eancio dele me basta, a companhia dele me basta.\u201d Foi com essas palavras que, em 2005, surgiu \u201cAna e o Sapo\u201d, na cabe\u00e7a confusa da ent\u00e3o adolescente AnaLu. Nas suas primeiras vers\u00f5es, os quadrinhos serviam como escape para as ang\u00fastias da autora, que personificou no \u201csapo\u201d uma companhia perene para seus pensamentos pueris. Os tra\u00e7os foram evoluindo e a historieta foi ganhando consist\u00eancia \u2013 e at\u00e9 alguns admiradores. Sempre publicada na plataforma da internet, entre fotologs e facebooks ( www.facebook.com/griffonages ), \u201cAna e o Sapo\u201d foi se tornando uma cr\u00f4nica cotidiana de pequenos e divertidos absurdos, que devolvem ao adulto a possibilidade de fantasiar. A ideia de publicar os desenhos s\u00f3 surgiu com a cria\u00e7\u00e3o do site Tiraninha ( http://www.tiraninha.com.br ), v\u00e1rios anos depois dos primeiros rascunhos dos personagens. A autora percebeu que Ana e o Sapo tinham ganhado quase uma vida pr\u00f3pria e um estilo de desenho havia se consolidado, e que a evolu\u00e7\u00e3o daquela hist\u00f3ria merecia ir para o papel. AnaLu Medeiros decidiu pedir a ajuda dos que h\u00e1 tanto tempo acompanham as perip\u00e9cias de Ana e o Sapo para publicar uma colet\u00e2nea com o melhor dos quadrinhos de um quadro s\u00f3. AnaLu est\u00e1 parceria com a Tribo, um selo editorial independente que trabalha colaborativamente e ainda d\u00e1 seus primeiros passos. Por isso, a Tribo n\u00e3o pode bancar sozinha o projeto. E O DINHEIRO? O valor que colocamos como meta do projeto (R$6.000) ser\u00e1 direcionado unicamente para a impress\u00e3o dos primeiros exemplares do livro, para a produ\u00e7\u00e3o das recompensas e para a comiss\u00e3o de 13% do Catarse. Todo o processo de lan\u00e7amento, divulga\u00e7\u00e3o e qualquer outra atividade relacionada ao projeto ser\u00e3o feitos na base de parcerias e de muita amizade. Contamos com o apoio de todos (apoio moral tamb\u00e9m vale, mas a \u00fanica recompensa \u00e9 a nossa eterna gratid\u00e3o!) para nos ajudar a levar os quadrinhos-em-cr\u00f4nica e as pequenas hist\u00f3rias do dia-a-dia contadas por Ana e o Sapo a mais m\u00e3os. COMO VAI SER O LIVRO? \u201cAna e o Sapo\u201d vai ser impresso em 14\u00d716, um formato quadrado, pequeno e agrad\u00e1vel, com capa dura e miolo em Offset 90g. Ser\u00e3o aproximadamente 80 p\u00e1ginas bem coloridas. Em breve traremos fotos do projeto gr\u00e1fico! RECOMPENSAS N\u00edvel Salamandra - Livro em PDF no seu email (R$10,00) N\u00edvel Girino - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio (R$25,00) ATEN\u00c7\u00c3O! Se voc\u00ea, querido colaborador deste n\u00edvel, estiver presente na Feira Internacional de Quadrinhos (Belo Horizonte - MG) e quiser retirar seu livro por l\u00e1, ganha tamb\u00e9m um pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo! N\u00edvel R\u00e3 - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) (R$40,00) UM AVISO MUITO IMPORTANTE que temos para dar: Infelizmente, por quest\u00f5es da gr\u00e1fica , os nomes nos agradecimentos s\u00f3 poder\u00e3o ser impressos para os apoiadores que colaborarem no Catarse at\u00e9 o dia 25/10. Mas prometemos uma surpresinha especial para os que doarem depois desta data! N\u00edvel Jia - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo (15cmx10cm) (R$60,00) N\u00edvel Perereca - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Desenho original da Ana e o Sapo (15cmx10cm em papel of\u00edcio) + Pel\u00facia do Sapo (15cmx10cm) (R$80,00) N\u00edvel Cururu - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pel\u00facia do Sapo (15cmx10cm) + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura! (R$130,00) N\u00edvel Ca\u00e7ote - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo (15cmx10cm) + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura + Pel\u00facia do Sapo (R$150,00) N\u00edvel \"O Sapo\" - Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio + Seu nome nos agradecimentos + Pacote com cinco adesivos da Ana e o Sapo + Desenho personalizado da Ana e o Sapo (em formato A4 sobre papel canson) com moldura! + Pel\u00facia do Sapo + Caderno original Ana e o Sapo (A5, capa dura e 50 folhas em papel of\u00edcio) + Nossa eterna gratid\u00e3o! (R$200,00)"}, "user": {"id": 166579, "common_id": "38fd28d9-7b60-480d-b96c-4e6685cdcec3", "name": "Ana Lu\u00edsa Gonzaga de Medeiros", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/166579/thumb_avatar_1524507_939850372711826_2882433223104017822_o.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/INKanaStudio", "twitter_username": "INKanaStudio", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 79, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 694, "link": "http://www.tiraninha.com.br"}, {"id": 1207, "link": "https://otiraco.wordpress.com/2015/03/10/resultado-da-nossa-selecao/"}, {"id": 1208, "link": "http://cargocollective.com/analumedeiros"}], "follows_count": 0, "followers_count": 22, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/166579/base_316219_387050274737575_470651375_n.jpg", "created_at": "2013-07-01T16:03:13.798556", "about_html": "<p>Arquiteta e Urbanista por forma\u00e7\u00e3o. Tatuadora, quadrinista e ilustradora porque... N\u00e3o sei. S\u00f3 sei que foi assim! Potiguar desde pequenininha, at\u00e9 hoje.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "AnaLu Medeiros", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 14952, "project_id": 3053, "description": "Livro em PDF no seu email + Livro impresso enviado por correio", "minimum_value": 25.263176290836082, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-12-05T00:00:00", "updated_at": "2013-10-07T15:41:55.598745", "paid_count": 47, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "04a5282a-589b-42eb-a1c7-f4e4c03e6819", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["aten\u00e7\u00e3o", "livro", "gr\u00e1fica", "recompensa", "nome", "agradecimento", "surpresa", "projeto", "campanha", "prop\u00f3sito", "livro", "quadrinho", "quadro", "obra", "ilustradora", "caneta", "retrato", "contemporaneidade", "mon\u00f3logo", "cena", "tema", "come\u00e7ou", "sozinha", "comigo", "mais", "coisa", "mundo", "pessoa", "coisa", "vez", "coisa", "vez", "coisa", "vez", "vez", "pergunta", "sil\u00eancio", "companhia", "palavra", "cabe\u00e7a", "vers\u00e3o", "quadrinho", "ang\u00fastia", "autora", "sapo", "companhia", "pensamento", "tra\u00e7o", "historieta", "consist\u00eancia", "admirador", "plataforma", "fotologs", "facebooks", "cr\u00f4nica", "divertido", "adulto", "possibilidade", "ideia", "desenho", "cria\u00e7\u00e3o", "site", "ano", "rascunho", "personagem", "autora", "vida", "estilo", "desenho", "evolu\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "papel", "ajuda", "tempo", "perip\u00e9cia", "colet\u00e2nea", "bom", "quadrinho", "quadro", "parceria", "selo", "passo", "projeto", "dinheiro", "valor", "meta", "projeto", "impress\u00e3o", "exemplar", "livro", "produ\u00e7\u00e3o", "recompenso", "comiss\u00e3o", "processo", "lan\u00e7amento", "divulga\u00e7\u00e3o", "atividade", "projeto", "base", "parceria", "amizade", "apoio", "apoio", "recompensa", "gratid\u00e3o", "hist\u00f3ria", "m\u00e3o", "livro", "formato", "capa", "miolo", "p\u00e1gina", "breve", "foto", "projeto", "n\u00edvel", "email", "email", "livro", "correio", "aten\u00e7\u00e3o", "colaborador", "n\u00edvel", "livro", "pacote", "adesivo", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "desenho", "papel", "aviso", "quest\u00e3o", "gr\u00e1fica", "nome", "agradecimento", "apoiador", "dia", "surpresinha", "data", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "desenho", "papel", "pacote", "adesivo", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "desenho", "papel", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "desenho", "formato", "papel", "moldura", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "pacote", "adesivo", "desenho", "formato", "papel", "moldura", "n\u00edvel", "email", "livro", "correio", "nome", "agradecimento", "pacote", "adesivo", "desenho", "formato", "papel", "moldura", "caderno", "capa", "folha", "papel", "gratid\u00e3o"], "lemmas_freq": {"aten\u00e7\u00e3o": 2, "livro": 12, "gr\u00e1fica": 2, "recompensa": 2, "nome": 8, "agradecimento": 8, "surpresa": 1, "projeto": 5, "campanha": 1, "prop\u00f3sito": 1, "quadrinho": 3, "quadro": 2, "obra": 1, "ilustradora": 1, "caneta": 1, "retrato": 1, "contemporaneidade": 1, "mon\u00f3logo": 1, "cena": 1, "tema": 1, "come\u00e7ou": 1, "sozinha": 1, "comigo": 1, "mais": 1, "coisa": 4, "mundo": 1, "pessoa": 1, "vez": 4, "pergunta": 1, "sil\u00eancio": 1, "companhia": 2, "palavra": 1, "cabe\u00e7a": 1, "vers\u00e3o": 1, "ang\u00fastia": 1, "autora": 2, "sapo": 1, "pensamento": 1, "tra\u00e7o": 1, "historieta": 1, "consist\u00eancia": 1, "admirador": 1, "plataforma": 1, "fotologs": 1, "facebooks": 1, "cr\u00f4nica": 1, "divertido": 1, "adulto": 1, "possibilidade": 1, "ideia": 1, "desenho": 8, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "site": 1, "ano": 1, "rascunho": 1, "personagem": 1, "vida": 1, "estilo": 1, "evolu\u00e7\u00e3o": 1, "hist\u00f3ria": 2, "papel": 8, "ajuda": 1, "tempo": 1, "perip\u00e9cia": 1, "colet\u00e2nea": 1, "bom": 1, "parceria": 2, "selo": 1, "passo": 1, "dinheiro": 1, "valor": 1, "meta": 1, "impress\u00e3o": 1, "exemplar": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 1, "recompenso": 1, "comiss\u00e3o": 1, "processo": 1, "lan\u00e7amento": 1, "divulga\u00e7\u00e3o": 1, "atividade": 1, "base": 1, "amizade": 1, "apoio": 2, "gratid\u00e3o": 2, "m\u00e3o": 1, "formato": 4, "capa": 2, "miolo": 1, "p\u00e1gina": 1, "breve": 1, "foto": 1, "n\u00edvel": 8, "email": 8, "correio": 7, "colaborador": 1, "pacote": 4, "adesivo": 4, "aviso": 1, "quest\u00e3o": 1, "apoiador": 1, "dia": 1, "surpresinha": 1, "data": 1, "moldura": 3, "caderno": 1, "folha": 1}, "entidades": {"ATEN\u00c7\u00c3O": 2, "Ana": 16, "Sapo": 18, "Ana Lu\u00edsa Medeiros": 1, "\u201cAna": 3, "COME\u00c7OU ESSA HIST\u00d3RIA \u201c": 1, "AnaLu": 2, "internet": 1, "Tiraninha": 1, "AnaLu Medeiros": 1, "Tribo": 2, "DINHEIRO": 1, "Catarse": 2, "VAI": 1, "Offset 90": 1, "N\u00edvel Salamandra - Livro": 1, "PDF": 8, "R$": 5, "N\u00edvel Girino - Livro": 1, "Feira Internacional de Quadrinhos": 1, "Belo Horizonte": 1, "MG": 1, "Sapo!": 1, "Desenho": 5, "Jia - Livro": 1, "Pacote": 3, "N\u00edvel Perereca -": 1, "Livro": 1, "Pel\u00facia do Sapo": 3, "N\u00edvel Cururu - Livro": 1, "A4": 3, "N\u00edvel Ca\u00e7ote - Livro": 1, "N\u00edvel": 1, "O Sapo": 1, "Sapo +": 1, "Pel\u00facia do Sapo +": 1, "A5": 1, "Nossa": 1}, "tfidf": {"aten\u00e7\u00e3o": 3.8918202981106265, "livro": 5.923893841723504, "gr\u00e1fica": 3.4094961844768505, "recompensa": 1.634889794475045, "nome": 8.092807293427839, "agradecimento": 13.637984737907402, "surpresa": 2.264363880173848, "projeto": 1.1646577884018634, "campanha": 1.5712166996139025, "prop\u00f3sito": 3.6506582412937387, "quadrinho": 1.0094167098636386, "quadro": 6.490386266371148, "obra": 1.6357552207514738, "ilustradora": 4.343805421853684, "caneta": 4.343805421853684, "retrato": 2.7343675094195836, "contemporaneidade": 4.343805421853684, "mon\u00f3logo": 4.343805421853684, "cena": 2.5520459526256287, "tema": 2.1465808445174646, "come\u00e7ou": 4.343805421853684, "sozinha": 4.343805421853684, "comigo": 2.9575110607337933, "mais": 2.5520459526256287, "coisa": 4.4997183879419325, "mundo": 0.9426080401915286, "pessoa": 0.8780695190539572, "vez": 4.342835535328807, "pergunta": 3.245193133185574, "sil\u00eancio": 4.343805421853684, "companhia": 5.915022121467587, "palavra": 3.6506582412937387, "cabe\u00e7a": 3.245193133185574, "vers\u00e3o": 1.7047480922384253, "ang\u00fastia": 3.245193133185574, "autora": 7.3013164825874775, "sapo": 4.343805421853684, "pensamento": 3.6506582412937387, "tra\u00e7o": 2.7343675094195836, "historieta": 4.343805421853684, "consist\u00eancia": 3.245193133185574, "admirador": 4.343805421853684, "plataforma": 3.245193133185574, "fotologs": 4.343805421853684, "facebooks": 4.343805421853684, "cr\u00f4nica": 3.6506582412937387, "divertido": 4.343805421853684, "adulto": 2.9575110607337933, "possibilidade": 2.264363880173848, "ideia": 1.252762968495368, "desenho": 8.383748446794838, "cria\u00e7\u00e3o": 1.3993664426872434, "site": 0.8780695190539572, "ano": 0.706219262127298, "rascunho": 3.245193133185574, "personagem": 0.7884573603642703, "vida": 1.0479685558493548, "estilo": 1.7047480922384253, "evolu\u00e7\u00e3o": 3.245193133185574, "hist\u00f3ria": 0.5667248226145292, "papel": 9.666489647396274, "ajuda": 1.2992829841302609, "tempo": 1.2083112059245342, "perip\u00e9cia": 4.343805421853684, "colet\u00e2nea": 2.1465808445174646, "bom": 3.245193133185574, "parceria": 5.104091905251257, "selo": 2.264363880173848, "passo": 2.3978952727983707, "dinheiro": 1.1249295969854831, "valor": 0.6802437757240375, "meta": 0.8780695190539572, "impress\u00e3o": 0.5596157879354227, "exemplar": 1.1657515915057384, "produ\u00e7\u00e3o": 0.6802437757240375, "recompenso": 1.5712166996139025, "comiss\u00e3o": 2.9575110607337933, "processo": 1.3993664426872434, "lan\u00e7amento": 1.3480731482996928, "divulga\u00e7\u00e3o": 2.0412203288596382, "atividade": 3.6506582412937387, "base": 3.6506582412937387, "amizade": 3.245193133185574, "apoio": 2.6961462965993856, "gratid\u00e3o": 8.687610843707368, "m\u00e3o": 1.6357552207514738, "formato": 5.011051873981472, "capa": 1.7561390381079145, "miolo": 1.7788560643921472, "p\u00e1gina": 0.23293155768037266, "breve": 2.7343675094195836, "foto": 1.8588987720656835, "n\u00edvel": 17.172646756139716, "email": 20.41636762100503, "correio": 9.795565098810703, "colaborador": 1.252762968495368, "pacote": 8.164881315438553, "adesivo": 14.602632965174955, "aviso": 3.6506582412937387, "quest\u00e3o": 2.0412203288596382, "apoiador": 1.2992829841302609, "dia": 0.9098182173685376, "surpresinha": 3.6506582412937387, "data": 2.1465808445174646, "moldura": 13.031416265561052, "caderno": 3.6506582412937387, "folha": 2.5520459526256287}}