{"detail": {"project_id": 3356, "id": 3356, "user_id": 163415, "name": "A Trilha dos Vermes", "headline": "A revolu\u00e7\u00e3o dos quadrinhos!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 5000.0, "about_html": "<p>Trabalho com arte digital em 3D e minha inspira\u00e7\u00e3o nesse projeto vem de longa data. Gosto muito do mundo do entretenimento e mais particularmente do mundo da arte digital. Sempre tive em mente fazer uma revista em quadrinhos com arte digital em 3D sobre um universo complexo, fict\u00edcio e bem original. Com o apoio ao projeto voc\u00eas ter\u00e3o acesso a uma revista digital inovadora, estar\u00e3o diante de uma nova forma de contar hist\u00f3rias em quadrinhos e ser\u00e3o apresentados a um novo universo na arte do entretenimento.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/o_projeto.jpg\" alt=\"\"/>\nAs revistas em quadrinhos que estamos acostumados a ver possui um formato que se resume em v\u00e1rios quadrinhos de tamanhos variados por p\u00e1gina, ou seja, s\u00e3o em geral grupos de quatro a seis quadrinhos variando para mais ou para menos. \nA revista do projeto ter\u00e1 apenas um quadro por p\u00e1gina, ou seja um quadrinho ampliado ocupando toda a p\u00e1gina.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/quadrinhos.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>O n\u00edvel de detalhes da hist\u00f3ria continuar\u00e1 o mesmo, no caso at\u00e9 melhor, porque toda imagem que for criada para a hist\u00f3ria estar\u00e1 em um tamanho que ocupar\u00e1 toda a tela.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/001.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A revista ser\u00e1 totalmente digital, n\u00e3o existe a intens\u00e3o de ter exemplares impressos. At\u00e9 mesmo por uma vis\u00e3o ecol\u00f3gica e tamb\u00e9m para incentivar o uso das tecnologias que temos dispon\u00edveis a nossa volta. Com isso o leitor poder\u00e1 ler a sua revista preferida de qualquer lugar a qualquer momento, atrav\u00e9s de computadores, notbooks, tablets e smartfones.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/002.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A revista ter\u00e1 o m\u00ednimo de trezentas p\u00e1ginas por edi\u00e7\u00e3o e a hist\u00f3ria completa ser\u00e1 contada em quatro edi\u00e7\u00f5es, por\u00e9m as aventuras iniciadas ser\u00e3o sempre finalizadas em cada edi\u00e7\u00e3o e este projeto refere-se apenas \u00e0 primeira parte da hist\u00f3ria, ou seja, apenas a uma edi\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/A%20trilha%20dos%20Vermes.jpg\" alt=\"\"/>\nUm universo pertencente aos humanos, mas n\u00e3o a todos\u2026\nA Trilha dos Vermes \u00e9 uma hist\u00f3ria de fic\u00e7\u00e3o que se passa num futuro em que as viagens espaciais n\u00e3o \u00e9 mais uma limita\u00e7\u00e3o para a humanidade. Neste novo universo existe uma organiza\u00e7\u00e3o social dominadora de todos os povos existentes. Apesar de ser uma organiza\u00e7\u00e3o manipuladora, n\u00e3o \u00e9 ditadora, eles usam de v\u00e1rios recursos para fazer a sociedade crer que eles s\u00e3o os ilibados e suas metas s\u00e3o os ideais incontest\u00e1veis da humanidade.\nOs personagens principais s\u00e3o jovens cadetes oficiais que foram mandados numa miss\u00e3o \u201csuicida\u201d, mas eles \u00e9 claro, n\u00e3o sabem disso. S\u00f3 v\u00e3o saber bem mais adiante. Teremos muita a\u00e7\u00e3o, aventura, romances e todo tipo de intriga que uma boa hist\u00f3ria poderia ter. N\u00e3o vou contar tudo porque sen\u00e3o n\u00e3o tem gra\u00e7a n\u00e9! Mas ainda posso dizer que na revista n\u00e3o haver\u00e1 um her\u00f3i evidenciado, cabe a cada leitor identificar o seu personagem preferido e acompanhar a evolu\u00e7\u00e3o deste personagem pela hist\u00f3ria e ent\u00e3o torcer pelo seu her\u00f3i ou anti-her\u00f3i preferido!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/003.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/verba.jpg\" alt=\"\"/>\nA arte empregada na revista precisa de muita criatividade para a confec\u00e7\u00e3o de uma revista de qualidade. Ent\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio disponibilizar tempo e m\u00e1quina para alcan\u00e7ar esse objetivo. Acredito que muitos j\u00e1 devem ter pelo menos ouvido falar que renderiza\u00e7\u00e3o em 3D leva um bom tempo para cada imagem produzida e para cada grau de complexidade esse tempo vai aumentando gradativamente. Al\u00e9m da renderiza\u00e7\u00e3o tem a fase da cria\u00e7\u00e3o, s\u00e3o diversos cen\u00e1rios com diversos objetos, v\u00e1rios detalhes que comp\u00f5em a cena, testes com ilumina\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o de texto e etc\u2026 Desta forma j\u00e1 da pelo menos para imaginar quanto tempo leva para chegar aos \u201cfinalmentes\u201d. Como trabalho durante o dia e fa\u00e7o universidade a noite a revista tem que ser encaixada no tempo do trabalho. De outra forma (fins de semana e tempos livres) a produ\u00e7\u00e3o da revista seria muito lenta e com certeza desestimulante para os leitores. Sendo assim, parte da verba (13%) \u00e9 do catarse e o restante vai para pagar a produ\u00e7\u00e3o digital, que inclui disponibiliza\u00e7\u00e3o de um computador especial e a m\u00e3o-de-obra propriamente dita! Atingindo este valor eu poderei encaixar a produ\u00e7\u00e3o da revista na agenda profissional e n\u00e3o atropel\u00e1-la pegando outros servi\u00e7os. Este valor est\u00e1 ligado diretamente a qualidade do projeto, pois enquanto melhor uma imagem digital , maior \u00e9 o tempo de renderiza\u00e7\u00e3o.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/004.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/RECOMPENSAS.jpg\" alt=\"\"/>\nFique atento e se antecipe, pois algumas recompensas s\u00e3o limitadas para um certo n\u00famero de apoiadores.</p>\n\n<p>Os prazos para as recompensas iguais ser\u00e3o sempre os mesmos das anteriores, os prazos estendidos ser\u00e3o para as amplia\u00e7\u00f5es nas recompensas escolhidas.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/005.jpg\" alt=\"\"/>\nP\u00f4ster da Capa em 8K (7680x4320).</p>\n\n<p>As fichas dos principais personagens al\u00e9m de conter informa\u00e7\u00f5es atuais deles, t\u00eam um breve hist\u00f3rico do passado de cada um!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/ficha.jpg\" alt=\"\"/>\nFicha de Personagem em PDF.</p>\n\n<p>Obviamente para que se conhe\u00e7am os personagens, a escolha do p\u00f4ster com seu personagem favorito ser\u00e1 feita somente ap\u00f3s a entrega da revista e fica por conta dos apoiadores escolher cada um o seu para que recebam dentro do prazo. O mesmo se dar\u00e1 para o v\u00eddeo com o personagem!</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/Poster_Raquel_mini.jpg\" alt=\"\"/>\nP\u00f4ster do Personagem Favorito em 8K (4320x7680).</p>\n\n<p><img src=\"http://www.inverso.net.br/imagens/catarse/006.jpg\" alt=\"\"/>\nPrincipais personagens.</p>\n\n<p>Bom! \u00c9 isso a\u00ed! Espero que voc\u00eas se identifiquem com meu projeto, que gostem que se tornem colaboradores e que o projeto seja aprovado. E caso n\u00e3o seja aprovado, para quem achou interessante, n\u00e3o deixe de visitar a p\u00e1gina na internet que quando der, a revista estar\u00e1 l\u00e1.\nO que eu quero dizer com isso \u00e9 que mesmo que o projeto n\u00e3o seja financiado, a revista ser\u00e1 produzida, s\u00f3 que, sem apoio, levar\u00e1 mais tempo do que caso o projeto seja financiado.</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.inverso.net.br\" target=\"_blank\">http://www.inverso.net.br</a></p>\n", "permalink": "atv", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/82141775", "video_url": "https://vimeo.com/82141775", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3356/project_thumb_thumb_open-uri20131217-2-ebt892", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3356/project_thumb_small_open-uri20131217-2-ebt892", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3356/project_thumb_large_open-uri20131217-2-ebt892", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/3356/project_thumb_video_cover_open-uri20131217-2-ebt892", "progress": 5.7, "pledged": 285.0, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2014-02-17T02:59:59", "zone_expires_at": "2014-02-16T23:59:59", "online_date": "2013-12-18T15:27:32.642115", "zone_online_date": "2013-12-18T13:27:32.642115", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 163415, "name": "Sergio dos Santos", "public_name": "Sergio dos Santos"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "1b5901de-f348-4a64-a385-aff063893dfd", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Trabalho com arte digital em 3D e minha inspira\u00e7\u00e3o nesse projeto vem de longa data. Gosto muito do mundo do entretenimento e mais particularmente do mundo da arte digital. Sempre tive em mente fazer uma revista em quadrinhos com arte digital em 3D sobre um universo complexo, fict\u00edcio e bem original. Com o apoio ao projeto voc\u00eas ter\u00e3o acesso a uma revista digital inovadora, estar\u00e3o diante de uma nova forma de contar hist\u00f3rias em quadrinhos e ser\u00e3o apresentados a um novo universo na arte do entretenimento. As revistas em quadrinhos que estamos acostumados a ver possui um formato que se resume em v\u00e1rios quadrinhos de tamanhos variados por p\u00e1gina, ou seja, s\u00e3o em geral grupos de quatro a seis quadrinhos variando para mais ou para menos. \nA revista do projeto ter\u00e1 apenas um quadro por p\u00e1gina, ou seja um quadrinho ampliado ocupando toda a p\u00e1gina. O n\u00edvel de detalhes da hist\u00f3ria continuar\u00e1 o mesmo, no caso at\u00e9 melhor, porque toda imagem que for criada para a hist\u00f3ria estar\u00e1 em um tamanho que ocupar\u00e1 toda a tela. A revista ser\u00e1 totalmente digital, n\u00e3o existe a intens\u00e3o de ter exemplares impressos. At\u00e9 mesmo por uma vis\u00e3o ecol\u00f3gica e tamb\u00e9m para incentivar o uso das tecnologias que temos dispon\u00edveis a nossa volta. Com isso o leitor poder\u00e1 ler a sua revista preferida de qualquer lugar a qualquer momento, atrav\u00e9s de computadores, notbooks, tablets e smartfones. A revista ter\u00e1 o m\u00ednimo de trezentas p\u00e1ginas por edi\u00e7\u00e3o e a hist\u00f3ria completa ser\u00e1 contada em quatro edi\u00e7\u00f5es, por\u00e9m as aventuras iniciadas ser\u00e3o sempre finalizadas em cada edi\u00e7\u00e3o e este projeto refere-se apenas \u00e0 primeira parte da hist\u00f3ria, ou seja, apenas a uma edi\u00e7\u00e3o. Um universo pertencente aos humanos, mas n\u00e3o a todos\u2026\nA Trilha dos Vermes \u00e9 uma hist\u00f3ria de fic\u00e7\u00e3o que se passa num futuro em que as viagens espaciais n\u00e3o \u00e9 mais uma limita\u00e7\u00e3o para a humanidade. Neste novo universo existe uma organiza\u00e7\u00e3o social dominadora de todos os povos existentes. Apesar de ser uma organiza\u00e7\u00e3o manipuladora, n\u00e3o \u00e9 ditadora, eles usam de v\u00e1rios recursos para fazer a sociedade crer que eles s\u00e3o os ilibados e suas metas s\u00e3o os ideais incontest\u00e1veis da humanidade.\nOs personagens principais s\u00e3o jovens cadetes oficiais que foram mandados numa miss\u00e3o \u201csuicida\u201d, mas eles \u00e9 claro, n\u00e3o sabem disso. S\u00f3 v\u00e3o saber bem mais adiante. Teremos muita a\u00e7\u00e3o, aventura, romances e todo tipo de intriga que uma boa hist\u00f3ria poderia ter. N\u00e3o vou contar tudo porque sen\u00e3o n\u00e3o tem gra\u00e7a n\u00e9! Mas ainda posso dizer que na revista n\u00e3o haver\u00e1 um her\u00f3i evidenciado, cabe a cada leitor identificar o seu personagem preferido e acompanhar a evolu\u00e7\u00e3o deste personagem pela hist\u00f3ria e ent\u00e3o torcer pelo seu her\u00f3i ou anti-her\u00f3i preferido! A arte empregada na revista precisa de muita criatividade para a confec\u00e7\u00e3o de uma revista de qualidade. Ent\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio disponibilizar tempo e m\u00e1quina para alcan\u00e7ar esse objetivo. Acredito que muitos j\u00e1 devem ter pelo menos ouvido falar que renderiza\u00e7\u00e3o em 3D leva um bom tempo para cada imagem produzida e para cada grau de complexidade esse tempo vai aumentando gradativamente. Al\u00e9m da renderiza\u00e7\u00e3o tem a fase da cria\u00e7\u00e3o, s\u00e3o diversos cen\u00e1rios com diversos objetos, v\u00e1rios detalhes que comp\u00f5em a cena, testes com ilumina\u00e7\u00e3o, corre\u00e7\u00e3o de texto e etc\u2026 Desta forma j\u00e1 da pelo menos para imaginar quanto tempo leva para chegar aos \u201cfinalmentes\u201d. Como trabalho durante o dia e fa\u00e7o universidade a noite a revista tem que ser encaixada no tempo do trabalho. De outra forma (fins de semana e tempos livres) a produ\u00e7\u00e3o da revista seria muito lenta e com certeza desestimulante para os leitores. Sendo assim, parte da verba (13%) \u00e9 do catarse e o restante vai para pagar a produ\u00e7\u00e3o digital, que inclui disponibiliza\u00e7\u00e3o de um computador especial e a m\u00e3o-de-obra propriamente dita! Atingindo este valor eu poderei encaixar a produ\u00e7\u00e3o da revista na agenda profissional e n\u00e3o atropel\u00e1-la pegando outros servi\u00e7os. Este valor est\u00e1 ligado diretamente a qualidade do projeto, pois enquanto melhor uma imagem digital , maior \u00e9 o tempo de renderiza\u00e7\u00e3o. Fique atento e se antecipe, pois algumas recompensas s\u00e3o limitadas para um certo n\u00famero de apoiadores. Os prazos para as recompensas iguais ser\u00e3o sempre os mesmos das anteriores, os prazos estendidos ser\u00e3o para as amplia\u00e7\u00f5es nas recompensas escolhidas. P\u00f4ster da Capa em 8K (7680x4320). As fichas dos principais personagens al\u00e9m de conter informa\u00e7\u00f5es atuais deles, t\u00eam um breve hist\u00f3rico do passado de cada um! Ficha de Personagem em PDF. Obviamente para que se conhe\u00e7am os personagens, a escolha do p\u00f4ster com seu personagem favorito ser\u00e1 feita somente ap\u00f3s a entrega da revista e fica por conta dos apoiadores escolher cada um o seu para que recebam dentro do prazo. O mesmo se dar\u00e1 para o v\u00eddeo com o personagem! P\u00f4ster do Personagem Favorito em 8K (4320x7680). Principais personagens. Bom! \u00c9 isso a\u00ed! Espero que voc\u00eas se identifiquem com meu projeto, que gostem que se tornem colaboradores e que o projeto seja aprovado. E caso n\u00e3o seja aprovado, para quem achou interessante, n\u00e3o deixe de visitar a p\u00e1gina na internet que quando der, a revista estar\u00e1 l\u00e1.\nO que eu quero dizer com isso \u00e9 que mesmo que o projeto n\u00e3o seja financiado, a revista ser\u00e1 produzida, s\u00f3 que, sem apoio, levar\u00e1 mais tempo do que caso o projeto seja financiado. http://www.inverso.net.br"}, "user": {"id": 163415, "common_id": "ce569254-65a0-4e2c-b0de-54244744dde6", "name": "Sergio dos Santos", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/163415/thumb_avatar_youtube.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Editora-Inverso/435921973176401", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 0, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-06-16T15:58:55.864583", "about_html": "Estudante, trabalho com cria\u00e7\u00f5es de artes em 3D, como: anima\u00e7\u00e3o em 3D, arte final de revistas e cria\u00e7\u00f5es digitais diversas. ", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Sergio dos Santos", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 16263, "project_id": 3356, "description": "Revista Digital em PDF no formato full HD (1920x1080).", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2014-04-18T00:00:00", "updated_at": "2013-11-08T02:49:35.799471", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "01b932c0-c84c-48d2-9968-9dbbe8d46a83", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}], "lemmas": ["trabalho", "arte", "inspira\u00e7\u00e3o", "projeto", "data", "mundo", "entretenimento", "mundo", "arte", "mente", "revista", "quadrinho", "arte", "universo", "apoio", "projeto", "acesso", "revista", "forma", "hist\u00f3ria", "quadrinho", "universo", "arte", "entretenimento", "revista", "quadrinho", "formato", "quadrinho", "tamanho", "p\u00e1gina", "grupo", "quadrinho", "revista", "projeto", "quadro", "p\u00e1gina", "quadrinho", "p\u00e1gina", "n\u00edvel", "detalhe", "hist\u00f3ria", "caso", "imagem", "hist\u00f3ria", "tamanho", "tela", "revista", "intens\u00e3o", "exemplare", "vis\u00e3o", "uso", "tecnologia", "volta", "leitor", "revista", "lugar", "momento", "computador", "tablet", "smartfone", "revista", "m\u00ednimo", "trezenta", "p\u00e1gina", "edi\u00e7\u00e3o", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "aventura", "edi\u00e7\u00e3o", "projeto", "parte", "hist\u00f3ria", "edi\u00e7\u00e3o", "universo", "humano", "hist\u00f3ria", "fic\u00e7\u00e3o", "futuro", "viagem", "limita\u00e7\u00e3o", "humanidade", "universo", "organiza\u00e7\u00e3o", "dominadora", "povo", "organiza\u00e7\u00e3o", "ditadora", "recurso", "sociedade", "meta", "humanidade", "personagem", "cadete", "miss\u00e3o", "a\u00e7\u00e3o", "aventura", "romance", "tipo", "intriga", "hist\u00f3ria", "gra\u00e7a", "revista", "her\u00f3i", "leitor", "personagem", "evolu\u00e7\u00e3o", "personagem", "hist\u00f3ria", "her\u00f3i", "arte", "revista", "criatividade", "confec\u00e7\u00e3o", "revista", "qualidade", "tempo", "m\u00e1quina", "objetivo", "menos", "tempo", "imagem", "grau", "complexidade", "tempo", "renderiza\u00e7\u00e3o", "fase", "cria\u00e7\u00e3o", "cen\u00e1rio", "objeto", "detalhe", "cena", "teste", "ilumina\u00e7\u00e3o", "corre\u00e7\u00e3o", "texto", "forma", "menos", "tempo", "finalmente", "trabalho", "dia", "universidade", "noite", "revista", "tempo", "trabalho", "forma", "fim", "semana", "tempo", "produ\u00e7\u00e3o", "revista", "certeza", "leitor", "parte", "verba", "catarse", "restante", "produ\u00e7\u00e3o", "disponibiliza\u00e7\u00e3o", "computador", "valor", "produ\u00e7\u00e3o", "revista", "agenda", "servi\u00e7o", "valor", "qualidade", "projeto", "imagem", "tempo", "renderiza\u00e7\u00e3o", "recompensa", "n\u00famero", "apoiador", "prazo", "recompensa", "mesmo", "anterior", "prazo", "amplia\u00e7\u00e3o", "recompenso", "ficha", "personagem", "informa\u00e7\u00e3o", "breve", "passado", "personagem", "escolha", "personagem", "entrega", "revista", "conta", "apoiador", "prazo", "v\u00eddeo", "personagem", "personagem", "projeto", "colaborador", "projeto", "p\u00e1gina", "revista", "projeto", "revista", "apoio", "tempo", "projeto"], "lemmas_freq": {"trabalho": 3, "arte": 5, "inspira\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 9, "data": 1, "mundo": 2, "entretenimento": 2, "mente": 1, "revista": 16, "quadrinho": 6, "universo": 4, "apoio": 2, "acesso": 1, "forma": 3, "hist\u00f3ria": 8, "formato": 1, "tamanho": 2, "p\u00e1gina": 5, "grupo": 1, "quadro": 1, "n\u00edvel": 1, "detalhe": 2, "caso": 1, "imagem": 3, "tela": 1, "intens\u00e3o": 1, "exemplare": 1, "vis\u00e3o": 1, "uso": 1, "tecnologia": 1, "volta": 1, "leitor": 3, "lugar": 1, "momento": 1, "computador": 2, "tablet": 1, "smartfone": 1, "m\u00ednimo": 1, "trezenta": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 4, "aventura": 2, "parte": 2, "humano": 1, "fic\u00e7\u00e3o": 1, "futuro": 1, "viagem": 1, "limita\u00e7\u00e3o": 1, "humanidade": 2, "organiza\u00e7\u00e3o": 2, "dominadora": 1, "povo": 1, "ditadora": 1, "recurso": 1, "sociedade": 1, "meta": 1, "personagem": 8, "cadete": 1, "miss\u00e3o": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "romance": 1, "tipo": 1, "intriga": 1, "gra\u00e7a": 1, "her\u00f3i": 2, "evolu\u00e7\u00e3o": 1, "criatividade": 1, "confec\u00e7\u00e3o": 1, "qualidade": 2, "tempo": 8, "m\u00e1quina": 1, "objetivo": 1, "menos": 2, "grau": 1, "complexidade": 1, "renderiza\u00e7\u00e3o": 2, "fase": 1, "cria\u00e7\u00e3o": 1, "cen\u00e1rio": 1, "objeto": 1, "cena": 1, "teste": 1, "ilumina\u00e7\u00e3o": 1, "corre\u00e7\u00e3o": 1, "texto": 1, "finalmente": 1, "dia": 1, "universidade": 1, "noite": 1, "fim": 1, "semana": 1, "produ\u00e7\u00e3o": 3, "certeza": 1, "verba": 1, "catarse": 1, "restante": 1, "disponibiliza\u00e7\u00e3o": 1, "valor": 2, "agenda": 1, "servi\u00e7o": 1, "recompensa": 2, "n\u00famero": 1, "apoiador": 2, "prazo": 3, "mesmo": 1, "anterior": 1, "amplia\u00e7\u00e3o": 1, "recompenso": 1, "ficha": 1, "informa\u00e7\u00e3o": 1, "breve": 1, "passado": 1, "escolha": 1, "entrega": 1, "conta": 1, "v\u00eddeo": 1, "colaborador": 1}, "entidades": {"3D": 3, "Trilha dos Vermes": 1, "Teremos": 1, "Acredito": 1, "Atingindo": 1, "Fique": 1, "P\u00f4ster da Capa": 1, "Ficha de Personagem": 1, "PDF": 1, "P\u00f4ster do Personagem Favorito": 1, "Espero": 1, "internet": 1}, "tfidf": {"trabalho": 2.7294546521056127, "arte": 4.8825479593360495, "inspira\u00e7\u00e3o": 3.245193133185574, "projeto": 2.096384019123354, "data": 2.1465808445174646, "mundo": 1.885216080383057, "entretenimento": 5.915022121467587, "mente": 2.9575110607337933, "revista": 16.767496893589676, "quadrinho": 2.0188334197272773, "universo": 6.042368311189871, "apoio": 2.6961462965993856, "acesso": 2.5520459526256287, "forma": 2.634208557161872, "hist\u00f3ria": 2.2668992904581167, "formato": 1.252762968495368, "tamanho": 3.142433399227805, "p\u00e1gina": 1.1646577884018634, "grupo": 1.5712166996139025, "quadro": 3.245193133185574, "n\u00edvel": 2.1465808445174646, "detalhe": 5.915022121467587, "caso": 2.3978952727983707, "imagem": 4.531776233392403, "tela": 3.245193133185574, "intens\u00e3o": 4.343805421853684, "exemplare": 4.343805421853684, "vis\u00e3o": 3.245193133185574, "uso": 3.6506582412937387, "tecnologia": 3.245193133185574, "volta": 2.0412203288596382, "leitor": 3.3747887909564493, "lugar": 2.3978952727983707, "momento": 1.8588987720656835, "computador": 5.468735018839167, "tablet": 2.9575110607337933, "smartfone": 4.343805421853684, "m\u00ednimo": 3.6506582412937387, "trezenta": 4.343805421853684, "edi\u00e7\u00e3o": 3.770432160766114, "aventura": 3.4094961844768505, "parte": 1.8196364347370753, "humano": 3.6506582412937387, "fic\u00e7\u00e3o": 1.9459101490553132, "futuro": 2.7343675094195836, "viagem": 2.9575110607337933, "limita\u00e7\u00e3o": 4.343805421853684, "humanidade": 8.687610843707368, "organiza\u00e7\u00e3o": 7.3013164825874775, "dominadora": 4.343805421853684, "povo": 3.245193133185574, "ditadora": 4.343805421853684, "recurso": 2.0412203288596382, "sociedade": 2.9575110607337933, "meta": 0.8780695190539572, "personagem": 6.307658882914162, "cadete": 4.343805421853684, "miss\u00e3o": 4.343805421853684, "a\u00e7\u00e3o": 2.264363880173848, "romance": 2.7343675094195836, "tipo": 1.7047480922384253, "intriga": 4.343805421853684, "gra\u00e7a": 4.343805421853684, "her\u00f3i": 5.468735018839167, "evolu\u00e7\u00e3o": 3.245193133185574, "criatividade": 3.245193133185574, "confec\u00e7\u00e3o": 2.9575110607337933, "qualidade": 3.0211841555949355, "tempo": 9.666489647396274, "m\u00e1quina": 3.245193133185574, "objetivo": 1.6357552207514738, "menos": 5.915022121467587, "grau": 4.343805421853684, "complexidade": 4.343805421853684, "renderiza\u00e7\u00e3o": 8.687610843707368, "fase": 2.7343675094195836, "cria\u00e7\u00e3o": 1.3993664426872434, "cen\u00e1rio": 2.9575110607337933, "objeto": 2.9575110607337933, "cena": 2.5520459526256287, "teste": 2.9575110607337933, "ilumina\u00e7\u00e3o": 3.6506582412937387, "corre\u00e7\u00e3o": 4.343805421853684, "texto": 1.5712166996139025, "finalmente": 4.343805421853684, "dia": 0.9098182173685376, "universidade": 4.343805421853684, "noite": 2.5520459526256287, "fim": 1.7047480922384253, "semana": 2.1465808445174646, "produ\u00e7\u00e3o": 2.0407313271721126, "certeza": 2.5520459526256287, "verba": 2.3978952727983707, "catarse": 2.264363880173848, "restante": 2.9575110607337933, "disponibiliza\u00e7\u00e3o": 4.343805421853684, "valor": 1.360487551448075, "agenda": 4.343805421853684, "servi\u00e7o": 2.5520459526256287, "recompensa": 1.634889794475045, "n\u00famero": 1.5712166996139025, "apoiador": 2.5985659682605218, "prazo": 6.439742533552394, "mesmo": 2.264363880173848, "anterior": 4.343805421853684, "amplia\u00e7\u00e3o": 4.343805421853684, "recompenso": 1.5712166996139025, "ficha": 2.7343675094195836, "informa\u00e7\u00e3o": 2.3978952727983707, "breve": 2.7343675094195836, "passado": 4.343805421853684, "escolha": 2.0412203288596382, "entrega": 3.245193133185574, "conta": 2.0412203288596382, "v\u00eddeo": 2.0412203288596382, "colaborador": 1.252762968495368}}