{"detail": {"project_id": 102278, "id": 102278, "user_id": 1157754, "name": "Coisas da Vida 2", "headline": "Uma colet\u00e2nea de tirinhas sobre as mais diversas situa\u00e7\u00f5es do dia a dia.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242393/titulo3.jpg\" style=\"font-size: 14px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242592/or%C3%A7amento2.jpg\">\n</p>\n<hr>\n<p>Conto com a ajuda de voc\u00eas!\n</p>\n<p>Valeu! &lt;3\n</p>\n<p><em>           - Ana Li</em>\n</p>\n<p><strong>Contato:</strong>\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em>Email:</em> analiart.oi@gmail.com\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><strong><a href=\"https://www.facebook.com/oianali/\" target=\"_blank\">Facebook</a> | </strong><strong><a href=\"https://www.instagram.com/anali.art/\" target=\"_blank\">Instagram</a> | <a href=\"https://twitter.com/itsmeanali\" target=\"_blank\">Twitter</a></strong>\n</p>", "goal": 5500.0, "about_html": "<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242418/capinha.gif\">\n</p>\n<p>O \u201cCoisas da Vida\u201d nasceu com o objetivo de provar para mim mesma e para todo mundo que existem coisas que todo mundo passa! S\u00e3o tirinhas c\u00f4micas de situa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o desde bater o dedinho do p\u00e9 nas quinas dos m\u00f3veis at\u00e9 o constrangimento de ser pego com \u00e1udio inapropriado via WhatsApp.<br>\n</p>\n<p><em></em>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242099/2.jpg\"> <br>\n</p>\n<p>Depois do sucesso do primeiro volume, chegou a hora de inovar, e fazer um segundo livro com ainda mais \u201cCoisas da Vida\u201d para voc\u00ea se divertir.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242104/titulo1-01.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Para esse segundo livro, estou trazendo algumas novidades, entre elas o fato de ser <strong>totalmente colorido</strong> e em novo formato!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242634/3.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242102/4.jpg\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>Ser\u00e3o 60 p\u00e1ginas coloridas, com tirinhas <strong>in\u00e9ditas</strong>, al\u00e9m de uma <strong>hist\u00f3ria mais longa</strong>, cujo t\u00edtulo ser\u00e1 revelado ao longo da campanha, aguardem!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242198/t%C3%ADtulo_2.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"margin-left: 20px;\"><em><strong>\u201cMas Ana Li, o que eu vou ganhar te apoiando?\u201d</strong></em>\n</p>\n<p>Ora, ora, vamos ao que interessa, n\u00e3o \u00e9?!\n</p>\n<p>Aqui est\u00e3o algumas das recompensas que estar\u00e3o dispon\u00edveis durante a campanha.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242404/artes_RECOMPENSA.gif\">\n</p>\n<p>Na coluna a direita voc\u00ea pode conferir o que ir\u00e1 ganhar de acordo com o valor que escolher para apoiar o projeto!\n</p>", "permalink": "coisas_da_vida_2", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yEztNUe6Ak8", "video_url": "https://youtu.be/yEztNUe6Ak8", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102278/CARD.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102278/project_thumb_thumb_CARD.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102278/project_thumb_small_CARD.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102278/project_thumb_large_CARD.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/102278/project_thumb_video_cover_CARD.jpg", "progress": 117.63636363636364, "pledged": 6470.0, "total_contributions": 59, "total_contributors": 52, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-10-27T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-10-26T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-16T21:05:25.488836", "zone_online_date": "2019-09-16T18:05:25.488836", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1157754, "name": "Ana L\u00edvia Cardoso Vidal de Souza", "public_name": "Ana Li"}, "reminder_count": 18, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "coisas,da,quadrinhos,Tirinhas,vida", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "46147da2-c0c2-4e2a-bdd9-a65f9cec2b61", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 5517.617474227505, "pledged_ajustado": 6490.7245560458105, "about_txt": "O \u201cCoisas da Vida\u201d nasceu com o objetivo de provar para mim mesma e para todo mundo que existem coisas que todo mundo passa! S\u00e3o tirinhas c\u00f4micas de situa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o desde bater o dedinho do p\u00e9 nas quinas dos m\u00f3veis at\u00e9 o constrangimento de ser pego com \u00e1udio inapropriado via WhatsApp. Depois do sucesso do primeiro volume, chegou a hora de inovar, e fazer um segundo livro com ainda mais \u201cCoisas da Vida\u201d para voc\u00ea se divertir. Para esse segundo livro, estou trazendo algumas novidades, entre elas o fato de ser totalmente colorido e em novo formato! Ser\u00e3o 60 p\u00e1ginas coloridas, com tirinhas in\u00e9ditas , al\u00e9m de uma hist\u00f3ria mais longa , cujo t\u00edtulo ser\u00e1 revelado ao longo da campanha, aguardem! \u201cMas Ana Li, o que eu vou ganhar te apoiando?\u201d Ora, ora, vamos ao que interessa, n\u00e3o \u00e9?! Aqui est\u00e3o algumas das recompensas que estar\u00e3o dispon\u00edveis durante a campanha. Na coluna a direita voc\u00ea pode conferir o que ir\u00e1 ganhar de acordo com o valor que escolher para apoiar o projeto!"}, "user": {"id": 1157754, "common_id": "8c57707f-5a9d-4d33-bfb7-de5c27bfc897", "name": "Ana L\u00edvia Cardoso Vidal de Souza", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1157754/thumb_avatar_ANA_LI3.jpeg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/analivia.cvs", "twitter_username": "itsmeanali", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 7, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 29118, "link": "https://www.instagram.com/anali.art/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 16, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1157754/base_capaccxp2.jpg", "created_at": "2019-07-21T23:36:55.325868", "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242611/titulo4.jpg\">Ana Li tem 27 anos e \u00e9 natural de Campinas, SP. \u00c9 Quadrinista, Ilustradora e Professora de Artes. Formada em Artes Visuais com \u00eanfase em Design pela PUC-Campinas e p\u00f3s-graduada em Artes Visuais, Intermeios e Educa\u00e7\u00e3o pela UNICAMP.\n</p>\n<p>Apaixonada por cores, sempre na esperan\u00e7a de que um dia todos acreditem no poder transformador da Arte. Um metro e meio de fofura e braveza, ama caf\u00e9, cachorros, dinossauros, s\u00e9ries e cactos.\n</p>\n<p>Iniciou sua produ\u00e7\u00e3o autoral de tirinhas para internet em 2016, lan\u00e7ando seu primeiro zine independente em 2017. Sua primeira colet\u00e2nea de tirinhas, publicada na CCXP de 2018 com o t\u00edtulo de \u201cCoisas da Vida\u201d mostra as mais diversas situa\u00e7\u00f5es do dia a dia.\n</p>\n<p>Como lan\u00e7amento da CCXP 19 traz o livro \u201cCoisas da Vida 2\u201d com situa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o desde bater o dedinho do p\u00e9 nas quinas dos m\u00f3veis at\u00e9 o constrangimento de ser pego com \u00e1udio inapropriado via WhatsApp.\n</p>\n<p>Neste evento, traz tamb\u00e9m um segundo lan\u00e7amento, o zine \u201cHIATUS \u2013 Quanto sentimento cabe numa lacuna?\u201d com tiras mais introspectivas e a participa\u00e7\u00e3o de convidados especiais.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242618/foto1.jpg\">\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ana Li", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 189997, "project_id": 102278, "description": "01 Livro: Coisas da Vida 2\nParticipa\u00e7\u00e3o como personagem coadjuvante em uma tirinha do livro \"Coisas da Vida 2\"\nNome nos Agradecimentos\n", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 4, "deliver_at": "2020-01-02T03:50:03", "updated_at": "2019-09-19T20:18:41.29516", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8384512, "title": "F\u00c3-NT\u00c1STICO (n\u00e3o fui eu, \u00e9 s\u00e9rio!)", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "5cc6ad06-1a6c-4560-871d-6cb3079c4eb6", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 100.32031771322737}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 100.0, "menor_ajustado": 100.32031771322737, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "ana l\u00edvia cardoso vidal de souza", "nome_publico": "ana li", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Campinas", "uf": "SP", "city_id": 4818, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2019-10-27T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-09-16T21:05:25.488836", "meta": 5500.0, "meta_corrigida": 5517.617474227505, "arrecadado": 6470.0, "arrecadado_corrigido": 6490.7245560458105, "percentual_arrecadado": 117.63636363636364, "conteudo_adulto": false, "posts": 2, "project_id": 102278, "modalidade": "aon", "titulo": "Coisas da Vida 2", "status": "successful", "total_contribuicoes": 59, "total_apoiadores": 52}}