{"detail": {"project_id": 103416, "id": 103416, "user_id": 1073070, "name": "FALA, MARIA", "headline": "A aclamada obra de Bernardo Fern\u00e1ndez, Bef, pela primeira vez no Brasil.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242903/D880B59F-C5E4-4CA2-A0C6-46B4672D4ED8.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O material ser\u00e1 publicado independentemente do resultado da campanha. Trata-se de uma pr\u00e9-venda.\n</p>", "goal": 6000.0, "about_html": "<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242879/563CD435-0C90-4481-85EF-CFD0ABCFB4C2.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript tem o orgulho de apresentar sua primeira HQ internacional. A aclamada obra\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><strong>FALA, MARIA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">do autor mexicano <strong>Bernardo Fern\u00e1ndez</strong>, conhecido como Bef.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242881/4D1599B2-1BBA-49D2-BA31-ECC249AE5221.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">In\u00e9dito no pa\u00eds, este bel\u00edssimo quadrinho autobiogr\u00e1fico sobre a rela\u00e7\u00e3o do autor com sua filha autista, ganhou diversas tradu\u00e7\u00f5es mundo a fora. Esta HQ tem sido indicada pelos maiores especialistas em quadrinhos, como por exemplo, o pessoal do Confins do Universo:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242882/4E6785B2-8AC0-41E0-A9F9-9E4D0CC06C24.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No <strong>Confins do Universo n. 85</strong>, podcast do Universo HQ, o host Sidney Gusman indicou HABLA MARIA (t\u00edtulo original) como um dos quadrinhos que deveriam ser publicados no Brasil.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Anteriormente, o editor da MSP j\u00e1 havia comentado sobre este material em seu Facebook:\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242901/F4FA2CD2-E4D9-42B4-B08D-A20083DF061A.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Fonte:  <a href=\"https://www.facebook.com/100001755889187/posts/1925609587507552?sfns=mo\">https://www.facebook.com/100001755889187/posts/1925609587507552?sfns=mo</a><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Este sonho foi compartilhado por muitos outros f\u00e3s brasileiros, como o pessoal do site Fanzine. Agora, finalmente, ser\u00e1 concretizado com a publica\u00e7\u00e3o da Skript.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242884/892F283D-4026-475E-AAB5-225298AEDC61.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>SOBRE A HQ</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201cNeste quadrinho cativante [com mais de 150 p\u00e1ginas], h\u00e1 duas vozes.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Uma \u00e9 a de Bef (autor), que conta um caminho pessoal que todas as pessoas pr\u00f3ximas a uma crian\u00e7a com habilidades diferentes reconhecer\u00e3o. A outra \u00e9 a de Maria, que fala com o poder e a beleza de um instrumento musical desconhecido. Voc\u00ea apenas tem que aprender a ouvir isso. Um testemunho gr\u00e1fico comovente sobre paternidade, amor e esperan\u00e7a.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Graphic Novel publicada originalmente no M\u00e9xico pela editora Oceano, este quadrinho \u00e9 uma viagem muito pessoal por v\u00e1rios anos na vida de Bef, Rebeca (sua ex-esposa) e Maria, enquanto aprende a navegar pelo diagn\u00f3stico de Transtorno do Espectro do Autismo. \u201c\u00c9 uma exposi\u00e7\u00e3o pessoal que tamb\u00e9m deixa voc\u00ea em uma posi\u00e7\u00e3o muito vulner\u00e1vel\u201d, diz o autor em uma entrevista ao site <a class=\"vglnk\" href=\"http://mexico.com/\">mexico.com</a>, falando sobre como foi complexo trazer essas experi\u00eancias para o papel.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u201cFazia sete anos desde que recebemos o diagn\u00f3stico e quatro anos desde o div\u00f3rcio, ent\u00e3o considerei que era tempo suficiente para ver, se n\u00e3o com objetividade, sim com dist\u00e2ncia de todos os fatos e poder cont\u00e1-los bem\u201d.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em Habla Maria, azul \u00e9 o pano de fundo que acompanha grande parte da hist\u00f3ria, da capa at\u00e9 um momento-chave. Sobre esta escolha de cor, Bef explica: \u201cTudo est\u00e1 em azul monocrom\u00e1tico pensando nas cores que est\u00e3o relacionadas ao autismo; tamb\u00e9m o azul porque achei que lhe dava um ar muito melanc\u00f3lico\u201d.\u201d\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">[Conhe\u00e7a o texto na \u00edntegra: <a href=\"http://fanzine.com.br/habla-maria-uma-graphic-novel-sobre-o-autismo/\">http://fanzine.com.br/habla-maria-uma-graphic-novel-sobre-o-autismo/</a>]\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242885/9597F85A-7986-4376-AEBD-F5C1B71E0DED.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>SOBRE O AUTOR</strong></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242886/4DC017FD-B5DD-4241-9550-C8FB5D751139.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Bernardo Fern\u00e1ndez</strong>, ou Bef, nasceu  na Cidade do M\u00e9xico, em</span> 1972, \u00e9 romancista e quadrinista. Designer Gr\u00e1fico pela UIA (<em>Universidad</em> <em>Iberoamericana</em><em>)</em> com especializa\u00e7\u00e3o em ilustra\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos autores de <em>Graphic</em> <em>Novels</em> mais reconhecidos da Am\u00e9rica Latina, com publica\u00e7\u00f5es como <em>Espiral</em> (2010), <em>La Calave</em><em>ra de Cristal</em> (em colabora\u00e7\u00e3o com Juan Villoro, 2011), o livro de humor <em>\u00a1Cielos, mi marido!</em> (2011), <em>El Instante Amarillo </em>(2017) e <i>Habla Maria</i> (2018). Na \u00e1rea da narrativa, ele publicou a s\u00e9rie de romances policiais <em>Tiempo de alacranes, Hielo negro, Cuello blanco</em> e <em>Azul</em><em> cobalto</em>, os livros de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica <em>Ojos de lagarto, Gel azul</em> e <em>Escenarios para el fin del mundo</em>, al\u00e9m de v\u00e1rios livros infanto-juvenis. Suas <em>Graphic </em><em>Novels</em> mais recentes s\u00e3o <i>Habla Maria</i> e <em>Matar al candid</em><em>ato - essa</em> em colabora\u00e7\u00e3o com FG Haghenbeck, sobre o assassinato de Luis Donaldo Colosio. Com uma por\u00e7\u00e3o de pr\u00eamios e tradu\u00e7\u00f5es em seis idiomas, ele divide seu tempo entre o design, a narrativa e os quadrinhos.</span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/242888/29F240A2-C61E-46A0-B41C-859C0682F8CC.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>SOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Seguindo a qualidade dos materiais da editora, com capa e miolo de alta gramatura, o quadrinho ter\u00e1 mais de 150 p\u00e1ginas. Material colorido com lombada quadrada, ser\u00e1 publicado em maio de 2020.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Os 200 primeiros apoiadores ir\u00e3o garantir um gift card exclusivo, autografado pelo autor. Todos apoiadores receber\u00e3o um print exclusivo para edi\u00e7\u00e3o brasileira.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">N\u00e3o perca este aclamado material, deste incr\u00edvel autor, finalmente no Brasil.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:center;\"><br>\n</p>", "permalink": "falamaria", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103416/88DD39D7-D720-43A5-86CB-81E970CDE779.jpeg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103416/project_thumb_thumb_88DD39D7-D720-43A5-86CB-81E970CDE779.jpeg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103416/project_thumb_small_88DD39D7-D720-43A5-86CB-81E970CDE779.jpeg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103416/project_thumb_large_88DD39D7-D720-43A5-86CB-81E970CDE779.jpeg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/103416/project_thumb_video_cover_88DD39D7-D720-43A5-86CB-81E970CDE779.jpeg", "progress": 145.08333333333334, "pledged": 8705.0, "total_contributions": 120, "total_contributors": 120, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-01-16T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-01-15T23:59:59.999999", "online_date": "2019-09-17T20:50:56.074647", "zone_online_date": "2019-09-17T17:50:56.074647", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 120, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 120, "unit": "days"}, "posts_count": 16, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 1073070, "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "public_name": "Skript Editora"}, "reminder_count": 102, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 16, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Autismo,biografia,fam\u00edlia,MULHERES,quadrinho", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9c097ed5-fd6d-4a7a-83a8-be5afc3310a5", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "goal_ajustado": 6019.2190627936425, "pledged_ajustado": 8732.883656936443, "about_txt": "A editora Skript tem o orgulho de apresentar sua primeira HQ internacional. A aclamada obra FALA, MARIA do autor mexicano Bernardo Fern\u00e1ndez , conhecido como Bef. In\u00e9dito no pa\u00eds, este bel\u00edssimo quadrinho autobiogr\u00e1fico sobre a rela\u00e7\u00e3o do autor com sua filha autista, ganhou diversas tradu\u00e7\u00f5es mundo a fora. Esta HQ tem sido indicada pelos maiores especialistas em quadrinhos, como por exemplo, o pessoal do Confins do Universo: No Confins do Universo n. 85 , podcast do Universo HQ, o host Sidney Gusman indicou HABLA MARIA (t\u00edtulo original) como um dos quadrinhos que deveriam ser publicados no Brasil. Anteriormente, o editor da MSP j\u00e1 havia comentado sobre este material em seu Facebook: Fonte: https://www.facebook.com/100001755889187/posts/1925609587507552?sfns=mo Este sonho foi compartilhado por muitos outros f\u00e3s brasileiros, como o pessoal do site Fanzine. Agora, finalmente, ser\u00e1 concretizado com a publica\u00e7\u00e3o da Skript. SOBRE A HQ \u201cNeste quadrinho cativante [com mais de 150 p\u00e1ginas], h\u00e1 duas vozes. Uma \u00e9 a de Bef (autor), que conta um caminho pessoal que todas as pessoas pr\u00f3ximas a uma crian\u00e7a com habilidades diferentes reconhecer\u00e3o. A outra \u00e9 a de Maria, que fala com o poder e a beleza de um instrumento musical desconhecido. Voc\u00ea apenas tem que aprender a ouvir isso. Um testemunho gr\u00e1fico comovente sobre paternidade, amor e esperan\u00e7a. Graphic Novel publicada originalmente no M\u00e9xico pela editora Oceano, este quadrinho \u00e9 uma viagem muito pessoal por v\u00e1rios anos na vida de Bef, Rebeca (sua ex-esposa) e Maria, enquanto aprende a navegar pelo diagn\u00f3stico de Transtorno do Espectro do Autismo. \u201c\u00c9 uma exposi\u00e7\u00e3o pessoal que tamb\u00e9m deixa voc\u00ea em uma posi\u00e7\u00e3o muito vulner\u00e1vel\u201d, diz o autor em uma entrevista ao site mexico.com , falando sobre como foi complexo trazer essas experi\u00eancias para o papel. \u201cFazia sete anos desde que recebemos o diagn\u00f3stico e quatro anos desde o div\u00f3rcio, ent\u00e3o considerei que era tempo suficiente para ver, se n\u00e3o com objetividade, sim com dist\u00e2ncia de todos os fatos e poder cont\u00e1-los bem\u201d. Em Habla Maria, azul \u00e9 o pano de fundo que acompanha grande parte da hist\u00f3ria, da capa at\u00e9 um momento-chave. Sobre esta escolha de cor, Bef explica: \u201cTudo est\u00e1 em azul monocrom\u00e1tico pensando nas cores que est\u00e3o relacionadas ao autismo; tamb\u00e9m o azul porque achei que lhe dava um ar muito melanc\u00f3lico\u201d.\u201d [Conhe\u00e7a o texto na \u00edntegra: http://fanzine.com.br/habla-maria-uma-graphic-novel-sobre-o-autismo/ ] SOBRE O AUTOR Bernardo Fern\u00e1ndez , ou Bef, nasceu  na Cidade do M\u00e9xico, em 1972, \u00e9 romancista e quadrinista. Designer Gr\u00e1fico pela UIA ( Universidad Iberoamericana ) com especializa\u00e7\u00e3o em ilustra\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos autores de Graphic Novels mais reconhecidos da Am\u00e9rica Latina, com publica\u00e7\u00f5es como Espiral (2010), La Calave ra de Cristal (em colabora\u00e7\u00e3o com Juan Villoro, 2011), o livro de humor \u00a1Cielos, mi marido! (2011), El Instante Amarillo (2017) e Habla Maria (2018). Na \u00e1rea da narrativa, ele publicou a s\u00e9rie de romances policiais Tiempo de alacranes, Hielo negro, Cuello blanco e Azul cobalto , os livros de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica Ojos de lagarto, Gel azul e Escenarios para el fin del mundo , al\u00e9m de v\u00e1rios livros infanto-juvenis. Suas Graphic Novels mais recentes s\u00e3o Habla Maria e Matar al candid ato - essa em colabora\u00e7\u00e3o com FG Haghenbeck, sobre o assassinato de Luis Donaldo Colosio. Com uma por\u00e7\u00e3o de pr\u00eamios e tradu\u00e7\u00f5es em seis idiomas, ele divide seu tempo entre o design, a narrativa e os quadrinhos. SOBRE A PUBLICA\u00c7\u00c3O Seguindo a qualidade dos materiais da editora, com capa e miolo de alta gramatura, o quadrinho ter\u00e1 mais de 150 p\u00e1ginas. Material colorido com lombada quadrada, ser\u00e1 publicado em maio de 2020. Os 200 primeiros apoiadores ir\u00e3o garantir um gift card exclusivo, autografado pelo autor. Todos apoiadores receber\u00e3o um print exclusivo para edi\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o perca este aclamado material, deste incr\u00edvel autor, finalmente no Brasil."}, "user": {"id": 1073070, "common_id": "25844e3d-30a2-48e2-b59a-5c52528cdd2d", "name": "SKRIPT EDITORA E EVENTOS LTDA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/1073070/thumb_avatar_53702612_825852861100515_5699658267374911488_n.jpg", "facebook_link": "http://Www.Facebook.Com/skripteditora", "twitter_username": "skripteditora", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 66, "total_published_projects": 211, "links": null, "follows_count": 1301, "followers_count": 2646, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/1073070/base_53764550_294291551241071_6862307069748314112_n.jpg", "created_at": "2019-03-08T17:06:51.481887", "about_html": "<p style=\"text-align:justify;\">A editora Skript foi criada em 30 de abril de 2018.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Com o objetivo de priorizar obras in\u00e9ditas produzidas por artistas nacionais, o Catarse foi a plataforma escolhida para os pr\u00e9-lan\u00e7amentos de seus projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O primeiro: TEATRO DO PAVOR\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">(<a href=\"http://www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018\">www.catarse.me/teatro_do_pavor_2018</a>)\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208608/A6B1A8F0-D8B3-4DC2-A92E-9CC59C12A4EC.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A obra foi lan\u00e7ada na CCXP/18 e contou com 13 contos in\u00e9ditos de terror com a tem\u00e1tica folclore nacional. Foram os autores da obra: Kaol Porfirio, Camillo Solano, Ale Presser, Diego Moreau, Alice Monstrinho, Amaury Filho, Renata Aguiar, Aldo Solano, Manu Cunhas, Marcel Bartholo, Igum D\u2019Jorge, Thamy Adriana,  Douglas Freitas e Roberth Santos (com uma tirinha especial feita por Gustavo Borges).\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A releitura de personagens tradicionais e a diversidade de convidados foram diferenciais na HQ e a tornaram um imediato sucesso, sendo elogiada na m\u00eddia, em v\u00e1rios blogs e reviews no YouTube.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208609/8289EF0D-204B-45C4-A5AD-1B0094035D9E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A HQ, ainda, foi indicada ao Trof\u00e9u HQ MIX na categoria Mix. Um reconhecimento j\u00e1 em nosso primeiro trabalho.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230713/46D1A273-5484-463B-BA63-BC949C590D53.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"> \ud83d\udd78\ud83d\udd78\ud83d\udd78\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">No primeiro semestre de 2019 novos projetos ganharam a luz do dia. Todos via Catarse.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Ap\u00f3s o fim da campanha, os quadrinhos da Skript s\u00e3o comercializados pela Amazon.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230715/870BE160-07E8-419B-805A-58EDD1AD3036.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BILL FINGER</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Biografia em quadrinhos sobre o criador do Batman, reconhecido somente em 2014 pela DC. A HQ retrata a vida e obra de um dos maiores roteiristas dos quadrinhos, a Era de Ouro e Prata, al\u00e9m de personalidades como Wil Eisner, Jerry Robinson, Stan Lee e muitos outros. Com roteiro de Diego Moreau e Douglas Freitas e arte de Sandro Zambi com cores de Italo Bispo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230716/0EB87EC5-5F48-4D40-9538-C113E19D71F7.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>NAS PROFUNDEZAS DA LOUCURA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Em um mundo p\u00f3s-apocal\u00edptico, Alice e seu irm\u00e3o buscam sobreviver entre o caos decorrente do retorno de Cthulhu. Com roteiro de Douglas Freitas e a arte realista de Amaury Filho, capa de Daniel Caneda, a obra tem a participa\u00e7\u00e3o de diversos artistas em uma galeria de arte complementar, como Caio Oliveira,  Marcel Bartholo, Thiago Kroening e muitos outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230717/EFEFBE29-12F6-41BD-B1CD-CCF023804E40.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A TESTEMUNHA</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Mesclando a chegada de Cthulhu \u00e0 Terra, adaptando o conto Dagon para os quadrinhos, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 obra do pai do terror c\u00f3smico H. P. Lovecraft. Roteiro de Douglas Freitas e arte de Alice Monstrinho, com capa de Alex Tso.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230718/8EAA13BC-9598-47F8-B96F-33C71CE7B074.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 A NECROMANTE</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O g\u00eanero Espada e Feiti\u00e7aria \u00e9 um dos mais celebrados. Poucos sabem que um dos primeiros registros est\u00e1 na B\u00edblia, em 1\u00ba Samuel 28. Reis, Feiticeiras e Fantasmas em uma obra imperd\u00edvel, adaptada por Douglas Freitas e pintada pelo artista Marcel Bartholo.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208614/B56B0BC0-B6B5-4112-9FD1-0F41899DB94E.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/260638/mulheres_e_quadrinhos_capa.jpg\" width=\"338\" height=\"475\" style=\"width:338px;height:475px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 MULHERES &amp; QUADRINHOS</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Outro objetivo da Skript \u00e9 celebrar a nona arte e incentivar pesquisas sobre o tema. Seu primeiro livro foi MULHERES E QUADRINHOS, organizado por Lalu\u00f1a Gusm\u00e3o e Dani Marino, com mais de 120 convidadas. S\u00e3o mais de 500 p\u00e1ginas comtirinhas, artes, entrevistas e artigos cient\u00edficos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230720/E19EA4D4-BFEA-4111-97CF-766A7A53389A.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">O semestre de 2019 ainda n\u00e3o havia terminado quando a necessidade de um quadrinho infantil bateu \u00e0 porta. Com o objetivo de atender a demanda e o m\u00eas do folclore (agosto), um novo projeto nasceu...\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230721/FAA19CD1-7038-448F-8DBC-8DAD3E829026.jpeg\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>ESCOLA DO PAVOR</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A vers\u00e3o Kids do Teatro do Pavor, com tr\u00eas hist\u00f3rias sobre folclore, todas voltada ao p\u00fablico infanto-juvenil. Um material imperd\u00edvel ao jovens e \u201cvelhos\u201d leitores.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230722/8ACF9F2A-8856-46B9-84BA-5BE57EE2EED0.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">\u2022 <strong>CROWLEY - A GRANDE BESTA </strong>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Aleister Crowley foi poeta, alpinista, enxadrista... mago. A Skript lan\u00e7ou um quadrinho semibiografico da figura mais controversa do s\u00e9culo XX, fundador da Thelema, escritor do Livro da Lei. Conhe\u00e7a sua importante participa\u00e7\u00e3o na Segunda Grande Guerra e os principais eventos da vida daquele que foi conhecido como o \u201chomem mais perverso do mundo\u201d. Com roteiro de Douglas Freitas, arte de Rob Saint, cores de Italo Silva, letra de Johnny C. Vargas, com pref\u00e1cio de Marcos Keller (Mundo Freak e Magickando) e p\u00f3sfacio de Raphael Topo Ranieri (Formiga El\u00e9trica) e edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/230723/83526AE3-7C28-4A49-ABDD-D14E6727C2D9.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><strong>\u2022 BEM NA FITA</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">NOSTALGIA, M\u00daSICA E QUADRINHOS, tudo isto, junto e misturado, em uma hist\u00f3ria cheia de atitude.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Imagine que voc\u00ea vive nos anos 90 numa cidade do interior. Os sucessos de suas bandas favoritas n\u00e3o chegam e tudo que quer \u00e9 ficar por dentro da m\u00fasica dos seus \u00eddolos.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Esta era o dia-a-dia de Juju, at\u00e9 ser transportada para um mundo em que os videoclipes s\u00e3o realidade.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Unindo for\u00e7as com conhecidos \u00edcones, ela viver\u00e1 uma emocionante aventura percorrendo hits como Take on Me, Smooth Criminal, Californication, Zombie, Ironic e outros.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Bem na Fita \u00e9 escrita por Guilherme Smee, desenhada por importantes artistas nacionais e com edi\u00e7\u00e3o de Diego Moreau. Aperte o play e rebobine para os anos 90.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208612/EEC87782-896D-47AC-A42C-191C792A4916.jpeg\">\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">Todas as obras ap\u00f3s o fim da campanha no Catarse podem ser adquiridas na Amazon, em uma parceria que foi firmada e anunciada em mar\u00e7o de 2019.\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208613/C7B5956B-7EA4-4F65-9726-A93877BB7EC0.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\">A  cuidadosa curadoria dos projetos e  a excel\u00eancia dos materiais e autores, confirmam que a Skript come\u00e7ou com p\u00e9 direito. Mas tudo isso n\u00e3o seria poss\u00edvel sem o apoio e o carinho de pessoas como voc\u00ea. A sua paix\u00e3o pela leitura, que tamb\u00e9m \u00e9 a nossa, \u00e9 o que nos move. Por isso, MUITO OBRIGADO!!\n</p>\n<p style=\"text-align:justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/208610/5DC07396-1EA1-4860-8D51-D6F2DADEBFBA.jpeg\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Skript Editora", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 190365, "project_id": 103416, "description": "Apoie est\u00e1 obra e tenha seu nome na lista de apoiadores!", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-01-01T15:47:36", "updated_at": "2020-01-06T16:00:26.804923", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "1) IMORTAL!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "9869815f-a579-4798-a147-4bc8e9e42860", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/190365/thumb_reward_DEE814CC-2779-4739-8EBC-954AE4E3FD35.jpeg", "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 15.048047656984107}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": true}}