{"detail": {"project_id": 104912, "id": 104912, "user_id": 820748, "name": "Hologramas", "headline": "Ap\u00f3s sua abdu\u00e7\u00e3o, Breno descobre que vive em um mundo paralelo e agora vai fazer de tudo para fugir!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248105/T%C3%ADtulo_Or%C3%A7amento.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248483/Or%C3%A7amento.png\">\n</p>", "goal": 4009.2044463666666, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\">NOVIDADE!!! DUAS NOVAS P\u00c1GINAS!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seguem abaixo duas novas p\u00e1ginas da desenhista Gio Guimar\u00e3es. As p\u00e1ginas s\u00e3o pintadas inteiramente a m\u00e3o, valorizando ainda mais a arte da HQ!<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/249733/Holo_01_baixa.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/249734/Holo_02_baixa.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hologramas conta a hist\u00f3ria de Breno, um homem de vida pacata, com fam\u00edlia e trabalho est\u00e1vel. Tudo ia bem, at\u00e9 que ele come\u00e7a a ver e sentir coisas jamais imaginadas!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tudo ao seu redor muda quando ele \u201cacorda\u201d, de repente, numa nave espacial, cheia de alien\u00edgenas.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Descobre que toda a sua vida n\u00e3o passava de uma mentira. Ele fora abduzido e colocado em uma simula\u00e7\u00e3o, onde interagia com outros abduzidos, hologramas e alien\u00edgenas, que querem se habituar \u00e0 rotina terrestre para se infiltrar entre os humanos.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">Agora, Breno tem que sobreviver e avisar seu mundo que os alien\u00edgenas est\u00e3o chegando.\n</p>\n<p \"=\"\" style=\"text-align: justify;\">- 52 p\u00e1ginas;<br>- Totalmente pintado a m\u00e3o;<br>- Papel couch\u00e9 fosco;<br>- 21 x 28 cm\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248463/pagina_01_baixa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248464/pagina_02_baixa.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248465/pagina_03_baixa.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248466/T%C3%ADtulo_Teaser.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248319/Capa.jpg\" \"=\"\"><br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248456/T%C3%ADtulo_Personagens.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248490/Personagens_1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248492/Personagens_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248100/T%C3%ADtulo_As_Autoras.jpg\">\n</p>\n<p><strong><strong>ELIANE BONADIO<br></strong></strong>Roteirista e escritora, seu primeiro trabalho em quadrinhos foi o infantil Inventices, indicado ao Pr\u00eamio HQMix 2019 na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas Trilha de L\u00f3tus, Extremo - Contos sobre o fim do mundo e Expresso 666 - Contos sobrenaturais, de suspense e de terror.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>GIO GUIMAR\u00c3ES</strong><br>Giovanna Guimar\u00e3es saiu rabiscando pap\u00e9is - e algumas paredes - desde crian\u00e7a. Nascida no interior de Minas, cursou Psicologia, Artes Visuais e o mestrado em Cinema na UFMG. Dedica-se \u00e0 ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e anima\u00e7\u00e3o, suas paix\u00f5es. Colorizou quadrinhos para os EUA, desenhou e colorizou para o mercado brasileiro e criou capas e s\u00e9ries de cards para o mercado americano. Tamb\u00e9m trabalhou no longa-metragem e s\u00e9ries de anima\u00e7\u00e3o nos est\u00fadios 2DLab e Copa Studio, no Rio de Janeiro, e ilustrou para livros e jogos. Atualmente reside em S\u00e3o Paulo, onde cria artes para games. Desenvolve projetos pessoais de ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o e toy arts, entre outras esquisitices. Em 2017 lan\u00e7ou seu quadrinho independente \"A M\u00fasica de Erich Zann\", adapta\u00e7\u00e3o toda pintada em aquarela do conto de HP Lovecraft e em 2018 participou da antologia Frankenstein 200, \u00e1lbum com HQs baseadas no universo do monstro de Mary Shelley! At\u00e9 hoje n\u00e3o consegue decidir se \u00e9 mais viciada em Wacon e bytes ou em tintas e pap\u00e9is.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252351/T%C3%ADtulo_Recompensas.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252352/MUSIC_ERIC_ZANN_00.jpg\" width=\"190\" height=\"272\" alt=\"\" style=\"width: 190px; height: 272px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>- A m\u00fasica de Erich Zann: </strong>A HQ A m\u00fasica de Erich Zann \u00e9 adapta\u00e7\u00e3o de um cl\u00e1ssico conto do terror, de autoria de H.P. Lovecraft. A narrativa ilustrada em aquarela monocrom\u00e1tica foi publicada em formato 19x27cm, com um bel\u00edssimo cen\u00e1rio de \u00e9poca, retrata pr\u00e9dios e vestimentas de 1922. A hist\u00f3ria conta a saga de um jovem estudante de metaf\u00edsica em busca de um lugar barato para morar. No caderno de an\u00fancios de um jornal local, o jovem estudante descobre um quarto numa rua com diversas casas estranhas. Sua estada na casa da Rua D\u2019Auseil lhe trazem recorda\u00e7\u00f5es que s\u00e3o rememoradas no conto. Uma amizade com o vizinho da casa, um alem\u00e3o mudo e violonista, despertaram no jovem a curiosidade sobre as m\u00fasicas tocadas por ele, principalmente a forma como era tocada, tinha algo de especial.<span class=\"redactor-invisible-space\"> (Coruja das Letras)</span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252354/MUSIC_ERIC_ZANN_01.jpg\" width=\"196\" height=\"282\" style=\"width: 196px; height: 282px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252356/MUSIC_ERIC_ZANN_04.jpg\" width=\"196\" height=\"278\" style=\"width: 196px; height: 278px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252357/MUSIC_ERIC_ZANN_07.jpg\" width=\"197\" height=\"279\" style=\"width: 197px; height: 279px;\">\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252358/Capa_baixa.jpg\" width=\"193\" height=\"249\" alt=\"\" style=\"width: 193px; height: 249px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\">Inventices: </strong>A personagem principal \u00e9 Duda, de tr\u00eas anos. Seu melhor amigo \u00e9 Uxo, um ursinho de pel\u00facia que n\u00e3o tem um de seus bra\u00e7os. Juntos, interagem com tudo o que tem em sua casa e fora dela, onde brinquedos, m\u00f3veis, objetos, animais, fatores clim\u00e1ticos, alimentos, entre outros, tomam forma, falam, andam, dan\u00e7am e o melhor, brincam com eles. Em <em>Inventices</em> percebemos dois momentos: o primeiro \u00e9 preto e branco, representando a realidade; no segundo, as p\u00e1ginas se enchem de cor e brilho, e tudo ganha vida.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252359/Pagina_21.jpg\" width=\"185\" height=\"240\" style=\"width: 185px; height: 240px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252360/Pagina_22.jpg\" width=\"189\" height=\"247\" style=\"width: 189px; height: 247px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252361/Pagina_23.jpg\" width=\"190\" height=\"246\" style=\"width: 190px; height: 246px;\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252365/CAPA_FRANKESNTEIN_FRENTE_baixa.jpg\" width=\"180\" height=\"255\" alt=\"\" style=\"width: 180px; height: 255px; float: left; margin: 0px 10px 10px 0px;\"><strong>Frankenstein 200:</strong> Em 1818, era lan\u00e7ado o livro <em>Frankenstein, ou o Prometeu Moderno</em>, escrito pela autora brit\u00e2nica Mary Shelley. A obra se tornaria um cl\u00e1ssico da literatura e, para comemorar a marca de 200 anos desde a estreia, 12 autores brasileiros publicar\u00e3o um especial em quadrinhos homenageando o livro. S\u00e3o seis hist\u00f3rias completas e diversas em sua estrutura e est\u00e9tica, com finalidade de homenagear o livro de Shelley e a pr\u00f3pria autora. Seis olhares diferentes emanando da mesma fonte, denotando a complexidade da lenda do monstro de Frankenstein. Os autores s\u00e3o Alex Mir, Ana Fiori, Hector Lima, Jorge de Barros, Lexy Soares, Lillo Parra, Alex Genaro, D\u00e9cio Ramirez, Gio Guimar\u00e3es, Pri Wi, Psicotikkaa e Ton Albuquerque. A capa \u00e9 de Jo\u00e3o Pirolla.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252366/09_A_noiva_de_Shelley_p%C3%A1gina_01_baixa.jpg\" width=\"186\" height=\"269\" style=\"width: 186px; height: 269px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252367/03._Retalhos_p%C3%A1gina_04_baixa.jpg\" width=\"176\" height=\"253\" style=\"width: 176px; height: 253px;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/252368/09_A_noiva_de_Shelley_p%C3%A1gina_01_baixa.jpg\" width=\"183\" height=\"262\" style=\"width: 183px; height: 262px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/248468/T%C3%ADtulo_Metas_estendidas.jpg\"><br>\n</p>\n<p> Conforme os valores forem sendo atingidos, vamos desbloqueando as metas estendidas aqui.\n</p>", "permalink": "hologramas", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104912/Card_Catarse_2.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104912/project_thumb_thumb_Card_Catarse_2.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104912/project_thumb_small_Card_Catarse_2.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104912/project_thumb_large_Card_Catarse_2.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/104912/project_thumb_video_cover_Card_Catarse_2.jpg", "progress": 59.025, "pledged": 2366.432924467925, "total_contributions": 50, "total_contributors": 50, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-11-10T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-11-09T23:59:59.999999", "online_date": "2019-10-15T22:36:51.908051", "zone_online_date": "2019-10-15T19:36:51.908051", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 25, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 25, "unit": "days"}, "posts_count": 5, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 820748, "name": "Eliane Bonadio", "public_name": "Eliane Bonadio"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 5, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "cient\u00edfica,fic\u00e7\u00e3o,Hologramas,HQ,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "4b8a5a4d-7520-44df-a7f8-693420512288", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "NOVIDADE!!! DUAS NOVAS P\u00c1GINAS! Seguem abaixo duas novas p\u00e1ginas da desenhista Gio Guimar\u00e3es. As p\u00e1ginas s\u00e3o pintadas inteiramente a m\u00e3o, valorizando ainda mais a arte da HQ! Hologramas conta a hist\u00f3ria de Breno, um homem de vida pacata, com fam\u00edlia e trabalho est\u00e1vel. Tudo ia bem, at\u00e9 que ele come\u00e7a a ver e sentir coisas jamais imaginadas! Tudo ao seu redor muda quando ele \u201cacorda\u201d, de repente, numa nave espacial, cheia de alien\u00edgenas. Descobre que toda a sua vida n\u00e3o passava de uma mentira. Ele fora abduzido e colocado em uma simula\u00e7\u00e3o, onde interagia com outros abduzidos, hologramas e alien\u00edgenas, que querem se habituar \u00e0 rotina terrestre para se infiltrar entre os humanos. Agora, Breno tem que sobreviver e avisar seu mundo que os alien\u00edgenas est\u00e3o chegando. - 52 p\u00e1ginas; - Totalmente pintado a m\u00e3o; - Papel couch\u00e9 fosco; - 21 x 28 cm ELIANE BONADIO Roteirista e escritora, seu primeiro trabalho em quadrinhos foi o infantil Inventices, indicado ao Pr\u00eamio HQMix 2019 na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas Trilha de L\u00f3tus, Extremo - Contos sobre o fim do mundo e Expresso 666 - Contos sobrenaturais, de suspense e de terror. GIO GUIMAR\u00c3ES Giovanna Guimar\u00e3es saiu rabiscando pap\u00e9is - e algumas paredes - desde crian\u00e7a. Nascida no interior de Minas, cursou Psicologia, Artes Visuais e o mestrado em Cinema na UFMG. Dedica-se \u00e0 ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos e anima\u00e7\u00e3o, suas paix\u00f5es. Colorizou quadrinhos para os EUA, desenhou e colorizou para o mercado brasileiro e criou capas e s\u00e9ries de cards para o mercado americano. Tamb\u00e9m trabalhou no longa-metragem e s\u00e9ries de anima\u00e7\u00e3o nos est\u00fadios 2DLab e Copa Studio, no Rio de Janeiro, e ilustrou para livros e jogos. Atualmente reside em S\u00e3o Paulo, onde cria artes para games. Desenvolve projetos pessoais de ilustra\u00e7\u00e3o, quadrinhos, anima\u00e7\u00e3o e toy arts, entre outras esquisitices. Em 2017 lan\u00e7ou seu quadrinho independente \"A M\u00fasica de Erich Zann\", adapta\u00e7\u00e3o toda pintada em aquarela do conto de HP Lovecraft e em 2018 participou da antologia Frankenstein 200, \u00e1lbum com HQs baseadas no universo do monstro de Mary Shelley! At\u00e9 hoje n\u00e3o consegue decidir se \u00e9 mais viciada em Wacon e bytes ou em tintas e pap\u00e9is. - A m\u00fasica de Erich Zann: A HQ A m\u00fasica de Erich Zann \u00e9 adapta\u00e7\u00e3o de um cl\u00e1ssico conto do terror, de autoria de H.P. Lovecraft. A narrativa ilustrada em aquarela monocrom\u00e1tica foi publicada em formato 19x27cm, com um bel\u00edssimo cen\u00e1rio de \u00e9poca, retrata pr\u00e9dios e vestimentas de 1922. A hist\u00f3ria conta a saga de um jovem estudante de metaf\u00edsica em busca de um lugar barato para morar. No caderno de an\u00fancios de um jornal local, o jovem estudante descobre um quarto numa rua com diversas casas estranhas. Sua estada na casa da Rua D\u2019Auseil lhe trazem recorda\u00e7\u00f5es que s\u00e3o rememoradas no conto. Uma amizade com o vizinho da casa, um alem\u00e3o mudo e violonista, despertaram no jovem a curiosidade sobre as m\u00fasicas tocadas por ele, principalmente a forma como era tocada, tinha algo de especial. (Coruja das Letras) Inventices: A personagem principal \u00e9 Duda, de tr\u00eas anos. Seu melhor amigo \u00e9 Uxo, um ursinho de pel\u00facia que n\u00e3o tem um de seus bra\u00e7os. Juntos, interagem com tudo o que tem em sua casa e fora dela, onde brinquedos, m\u00f3veis, objetos, animais, fatores clim\u00e1ticos, alimentos, entre outros, tomam forma, falam, andam, dan\u00e7am e o melhor, brincam com eles. Em Inventices percebemos dois momentos: o primeiro \u00e9 preto e branco, representando a realidade; no segundo, as p\u00e1ginas se enchem de cor e brilho, e tudo ganha vida. Frankenstein 200: Em 1818, era lan\u00e7ado o livro Frankenstein, ou o Prometeu Moderno , escrito pela autora brit\u00e2nica Mary Shelley. A obra se tornaria um cl\u00e1ssico da literatura e, para comemorar a marca de 200 anos desde a estreia, 12 autores brasileiros publicar\u00e3o um especial em quadrinhos homenageando o livro. S\u00e3o seis hist\u00f3rias completas e diversas em sua estrutura e est\u00e9tica, com finalidade de homenagear o livro de Shelley e a pr\u00f3pria autora. Seis olhares diferentes emanando da mesma fonte, denotando a complexidade da lenda do monstro de Frankenstein. Os autores s\u00e3o Alex Mir, Ana Fiori, Hector Lima, Jorge de Barros, Lexy Soares, Lillo Parra, Alex Genaro, D\u00e9cio Ramirez, Gio Guimar\u00e3es, Pri Wi, Psicotikkaa e Ton Albuquerque. A capa \u00e9 de Jo\u00e3o Pirolla. Conforme os valores forem sendo atingidos, vamos desbloqueando as metas estendidas aqui."}, "user": {"id": 820748, "common_id": "381db5b5-a190-40aa-9120-ed74ca988657", "name": "Eliane Bonadio", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/820748/thumb_avatar_17362358_755592827950782_1552936325239052234_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/eliane.bonadio", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 13, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 44, "followers_count": 41, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2017-09-25T01:43:07.482652", "about_html": "<p>Roteirista e escritora, participou das antologias P\u00e2ndega e Dossi\u00ea Bizarro, ambas pela Editora Skript. \u00c9 respons\u00e1vel pelos roteiros das HQs: Inventices, indicada ao Pr\u00eamio HQMix 2019, na categoria Melhor Publica\u00e7\u00e3o Infantil e da Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Hologramas, indicada a quatro categorias no Pr\u00eamio HQMix 2020: Novo Talento - Roteirista, Novo Talento - Desenhista, Publica\u00e7\u00e3o Independente - Edi\u00e7\u00e3o \u00danica e Publica\u00e7\u00e3o Independente de Autor. Como escritora, publicou seus contos e poesias nas colet\u00e2neas: Trilha de L\u00f3tus, Extremo \u2013 Contos Para o Fim do Mundo, e Expresso 666 \u2013 Contos Sobrenaturais, de Suspense e de Terror, todas pela Editora Andross. Neste momento, \u00e9 organizadora e autora do \u00e1lbum independente, N\u00e3o ligue, isso \u00e9 coisa de Mulher!, antologia de HQs com cunho feminista e que faz par\u00f3dia ao comportamento t\u00f3xico masculino, e participa da antologia D\u00e1lia Escarlate, que fala dos problemas e do cotidiano das mulheres, da Editora Skript, ambas a serem lan\u00e7adas em Mar\u00e7o de 2021.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eliane Bonadio", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 195326, "project_id": 104912, "description": "- PDF do \u00e1lbum;\n- seu nome nos agradecimentos;\n- o \u00e1lbum Hologramas impresso, enviado para sua casa pelos Correios com frete gratuito;\n- o \u00e1lbum Inventices impresso, enviado para sua casa pelos Correios com frete gratuito;\n- o \u00e1lbum Frankenstein 200 impresso, enviado para sua casa pelos Correios com frete gratuito;\n- o \u00e1lbum A m\u00fasica de Erick Zann impresso, enviado para sua casa pelos Correios com frete gratuito;", "minimum_value": 120.276133391, "maximum_contributions": 10.023011115916667, "deliver_at": "2019-12-02T00:40:29", "updated_at": "2019-11-07T00:57:19.431025", "paid_count": 1, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8241152, "title": "", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7028d82b-7895-4565-b04c-d295c59abb91", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/reward/uploaded_image/195326/thumb_reward_Card_Hologramas_x_Inventices_x_Frankentein_x_A_m\u00fasica_de_Erick_Zann.jpg", "run_out": false}]}