{"detail": {"project_id": 106726, "id": 106726, "user_id": 664177, "name": "Draconian - Jus Solis Jus Sanguinis", "headline": "Uma trama de pol\u00edtica, sedu\u00e7\u00e3o e espionagem num cen\u00e1rio improv\u00e1vel para vampiros: M\u00f4naco!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258483/Or%C3%A7amento_banner.jpg\">\n</p>\n<p>Impress\u00e3o - 60%\n</p>\n<p>Envio - 20%\n</p>\n<p>Catarse - 13%\n</p>\n<p>Recompensas - 7%\n</p>", "goal": 3500.0, "about_html": "<p> <img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258389/Logo_titulo_Catarse.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><em><strong>Jus Solis, Jus S</strong></em><em><strong>anguinis</strong></em> se passa em M\u00f4naco nos anos 1960. No cen\u00e1rio mais charmoso do mundo o vampiro Brad e sua noiva s\u00e3o convidados pelos Grimaldi a visitarem o pal\u00e1cio real. Esse \u00e9 s\u00f3 o in\u00edcio da trama que envolve conflitos pol\u00edticos, um tri\u00e2ngulo amoroso, pilotos de F\u00f3rmula 1, espi\u00f5es franceses e uma linhagem ancestral de mortos-vivos \u2013 que exigir\u00e1 sacrif\u00edcios dos envolvidos para manter identidades resguardadas na costa do Mediterr\u00e2neo.\n</p>\n<p><strong>O que veio antes?</strong>\n</p>\n<p>Draconian nasceu da vontade de criar um universo que reunisse elementos da mitologia dos vampiros com atmosfera urbana e atitude rock and roll, conceito em voga no final dos anos 90, sobretudo pelo sucesso do RPG  Vampiro, a m\u00e1scara e pelo representante dos livros de Anne Rice no cinema, \u201cEntrevista com o Vampiro\u201d.\n</p>\n<p>No come\u00e7o dos anos 2000, foram produzidas hist\u00f3rias curtas para a revista Drag\u00e3o Brasil e isso foi suficiente para se desdobrar num universo para os personagens de Draconian. Em 2012 foi publicado Draconian Volume I, atualizando as quest\u00f5es vamp\u00edricas para este novo s\u00e9culo com nove hist\u00f3rias que, embora independentes umas das outras, traziam cita\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias entre elas.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258383/drac.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Numa das hist\u00f3rias de Draconian Volume I, \u201c<em>Quando chega a escurid\u00e3o</em>\u201d, tr\u00eas personagens (Brad, Lenny e Francesca) se encontram num bar para celebrar a amizade e trocar confid\u00eancias acerca de suas rotinas vampirescas.<br>\n</p>\n<p>m 2015 foi a vez de Draconian: Viva Las Vegas, trazer como protagonista Lenny, o vampiro mais divertido deste universo no seu rol\u00ea pela cidade do pecado levando \u00e0s \u00faltimas consequ\u00eancias a m\u00e1xima \"o que acontece em Vegas, morre em Vegas\".<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258385/vegas.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Agora em 2019, Andr\u00e9 Farias e Paulo Cesar Santos trazem para voc\u00ea uma trama envolvente que articula elementos cl\u00e1ssicos das narrativas de vampiros: segredos, nobreza e sedu\u00e7\u00e3o. A principal inspira\u00e7\u00e3o para esse enredo foi Carmilla, A Vampira de Karnstein, de Sheridan Le Fanu que antecedeu em 25 anos a publica\u00e7\u00e3o de Dracula de Bram Stoker.<br>\n</p>\n<p>Voc\u00ea pode nos visitar no Facebook! (<a href=\"https://www.facebook.com/draconianhq/\">https://www.facebook.com/draconianhq/</a>)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258396/personagens_banner.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Bradley Stanford - Ator de Teatro<br>\n</p>\n<p>Poeta, dramaturgo e ator ingl\u00eas. \u00c9 chamado frequentemente de poeta nacional da Inglaterra e de \"Bardo de Stamford\". Come\u00e7ou uma carreira bem-sucedida em Londres como ator, escritor e um dos propriet\u00e1rios da companhia de teatro chamada Lord Aisle's Men, mais tarde conhecida como Queen's Men. Acredita-se que ele tenha retornado a Stamford, sua terra natal antes de desaparecer. Existem muitas especula\u00e7\u00f5es sobre assuntos como a sua apar\u00eancia f\u00edsica, sexualidade, cren\u00e7as religiosas, e se algumas das obras que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas teriam sido escritas por outros autores.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257989/brad_foto.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Connie Gail Feller - Miss Canad\u00e1\n</p>\n<p>Nascida em Ottawa venceu em 1961 o concurso de Miss Canad\u00e1. Ficou conhecida por ter tido o t\u00edtulo retirado pelos organizadores do concurso depois que seu pai reclamou em p\u00fablico que ela tinha que pagar por suas roupas e hospedagem. Argumentaram que ela n\u00e3o era humilde o suficiente para ser representante do seu pa\u00eds. Depois destes eventos viajou para a Europa para estudar artes.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257990/connie_foto.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Grace Patricia Grimaldi - Atriz de cinema\n</p>\n<p>Nascida Grace Patricia Kelly atriz de cinema estadunidense que, ap\u00f3s estrelar v\u00e1rios filmes importantes no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1950, tornou-se Princesa de M\u00f4naco ao se casar com o Pr\u00edncipe Rainier III. No per\u00edodo de dezembro de 1961 a novembro de 1962, Grace desempenhou papel decisivo em uma negocia\u00e7\u00e3o pol\u00edtica entre o presidente da Fran\u00e7a, Charles de Gaulle, e seu marido. Grace \u00e9 considerada a d\u00e9cima terceira lenda do cinema mundial. Sua morte se deu em virtude de um acidente automobil\u00edstico em 14 de setembro de 1982. Kelly \u00e9 tamb\u00e9m considerada, al\u00e9m de um \u00edcone da moda, a \"princesa mais bonita da hist\u00f3ria\".\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257991/Grace_foto.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Norman Graham Hill - Automobilista\n</p>\n<p>Mais conhecido no automobilismo como Graham Hill,  piloto brit\u00e2nico nascido na Inglaterra bicampe\u00e3o mundial de F\u00f3rmula 1 em 1962 e 1968. Esteve na categoria por 18 temporadas entre 1958 e 1975. Ele \u00e9 o \u00fanico piloto a vencer a Tr\u00edplice Coroa do Automobilismo \u2014 24 horas de Le Mans (em 1972), 500 milhas de Indian\u00e1polis (em 1966) e Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco (em 1963, 1964, 1965, 1968 e 1969). Ele recebeu o apelido de Mr. M\u00f4naco, em fun\u00e7\u00e3o das cinco vit\u00f3rias em Monte Carlo na d\u00e9cada de 1960: 1963, 1964, 1965, 1968 e 1969.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/264082/hill_foto.jpg\">\n</p>\n<p>Rainier Lu\u00eds Henrique Maxence Bertrand - Pr\u00edncipe de M\u00f4naco\n</p>\n<p>Rainier III foi Pr\u00edncipe de M\u00f4naco por 56 anos, um dos maiores reinados na hist\u00f3ria europeia. Era filho do pr\u00edncipe Pedro, Duque de Valentinois, e sua esposa a princesa Carlota de M\u00f4naco, tendo ascendido ao trono ap\u00f3s a morte de seu av\u00f4 o pr\u00edncipe Lu\u00eds II. Embora tenha ficado mais conhecido fora da Europa por ter se casado com a atriz estadunidense Grace Kelly, Rainier foi tamb\u00e9m respons\u00e1vel por reformas na constitui\u00e7\u00e3o de M\u00f4naco e pela expans\u00e3o da economia do principado; n\u00e3o somente por meio de sua tradicional base de jogos de azar como tamb\u00e9m por meio do turismo.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257993/renier_foto.jpg\">\n</p>\n<p>Sebastian Proust - Espi\u00e3o Franc\u00eas\n</p>\n<p>Foi um espi\u00e3o que atuou como agente-duplo durante a Guerra de Independ\u00eancia da Arg\u00e9lia, transmitindo informa\u00e7\u00f5es falsas para os franceses enquanto espionava para os argelinos. Proust levava um estilo de vida bo\u00eamio, sendo frequentemente visto em lugares badalados e acompanhado de belas mulheres. Foi a inspira\u00e7\u00e3o de Albert Camus para o espi\u00e3o que aparece no romance autobiogr\u00e1fico \u201cO Primeiro Homem\u201d. Os franceses foram os primeiros a recrutar Proust, mas como o argelino era antip\u00e1tico a Gaulle, aceitou o trabalho e imediatamente ofereceu seus servi\u00e7os aos revolucion\u00e1rios argelinos. Atuava sob o codinome <em>Tr\u00e9pied </em>adotado pelos franceses devido \u00e0 frequ\u00eancia com que Proust conseguia ter duas mulheres em sua cama.<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/257994/sebastien_foto.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258210/artes_banner_c%C3%B3pia.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258487/IMG-20191212-WA0008.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258488/IMG-20191212-WA0009.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258490/IMG-20191212-WA0011.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258491/IMG-20191212-WA0010.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258211/Autores_banner.jpg\" \"=\"\"> <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258212/Andre_banner.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Foi frequentando a banca de revista na esquina da Rua Lino Coutinho com a Rua Greenfeld, no bairro do Ipiranga em S\u00e3o Paulo, que firmou seu compromisso com os quadrinhos e alguns anos mais tarde participou do fanzine <em><strong>Vortex </strong></em>onde aprendeu como produzi-los. Escreveu a hist\u00f3ria <em><strong>Virado Paulista</strong></em> na s\u00e9rie Prato do Dia, dispon\u00edvel na plataforma de quadrinhos Social Comics. Co-escreveu, junto a Viviane Cavalcante e Marcelo Castro a HQ <em><strong>The End</strong></em>, projeto incentivado pelo PROAC e publicado pela SESI-SP editora. Tamb\u00e9m escreve o blog Anatomia do Invis\u00edvel (<a href=\"http://allfarias.wrodpress\">http://allfarias.wordpress</a>). Contato: <a href=\"mailto:allfarias@hotmail.com\">allfarias@hotmail.com</a><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258213/Paulo_banner.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Natural da cidade de S\u00e3o Paulo, desde pequeno l\u00ea hist\u00f3ria em quadrinhos e, depois de conhecer as revistas da editora Press e D\u00b4Arte, decidiu trabalhar nessa \u00e1rea. Come\u00e7ou a vida de ilustrador em 1991 como assistente de arte no est\u00fadio Art & Comics e desde ent\u00e3o tem trabalhado com storyboards, ilustra\u00e7\u00f5es did\u00e1ticas, editoriais, institucionais e e-learning al\u00e9m de ter dado aulas de Desenho de Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Escola Oficina de Artes.\n</p>\n<p>Publicou HQs curtas de <em><strong>Draconian </strong></em>na Revista Drag\u00e3o Brasil, desenhou dois n\u00fameros da revista <em><strong>One </strong></em>da editora norte americana A-list Comics e tamb\u00e9m dois n\u00fameros de<em> <strong>Vampires Unlimited</strong></em><strong> </strong>para a Approbation Comics. Recentemente desenhou a mini s\u00e9rie hist\u00f3rica <em><strong>The Chronicles of Lex vs Rex</strong></em> cujo tema \u00e9 a independ\u00eancia dos Estados Unidos, para a Alliance for Community Growth of Nevada e ilustrou a HQ <em><strong>Marissa Jager is not a witch hunter</strong></em> para a editora independente holandesa TellTaleProductions.\n</p>\n<p><a href=\"http://www.paulocesarsantos.daportfolio.com\">www.paulocesarsantos.daportfolio.com</a>\n</p>\n<p><a href=\"http://www.paulocesarcomics.daportfolio.com\">www.paulocesarcomics.daportfolio.com</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/258214/Recompensas_banner.jpg\" \"=\"\">\n</p>\n<p>Como recompensa inicial todos os apoiadores ter\u00e3o seus nomes imortalizados nesta publica\u00e7\u00e3o, independente da contribui\u00e7\u00e3o.\n</p>\n<p>A categoria <strong>DRACONIANA </strong>\u00e9 para aqueles apoiadores que querem ver esse quadrinho materializado em suas m\u00e3os mas est\u00e3o passando por aquela situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil. A revista ter\u00e1 o tamanho de 19 x 26 cm, preto e branco e 56 p\u00e1ginas.\n</p>\n<p>Essa categoria \u00e9 a \u00fanica que a entrega \u00e9 presencial, ou seja, o apoiador retira com os autores no lan\u00e7amento da revista que acontecer\u00e1 em mar\u00e7o de 2020 na <strong><em>Loja Monstra</em></strong>. (<a href=\"https://www.facebook.com/lojamonstrahq/\">https://www.facebook.com/lojamonstrahq/</a>)\n</p>\n<p>Os apoiadores a partir da categoria <strong>F\u00c3 </strong>ter\u00e3o oportunidade de receber no formato PDF uma hist\u00f3ria curta in\u00e9dita de Draconian chamada <em><strong>Sk\u00e4l </strong></em>desenhada pelo incr\u00edvel artista <em><strong>Andr\u00e9 \u201cOzman\u201d Freitas</strong></em>. (<a href=\"https://www.facebook.com/ozman.hq/\">https://www.facebook.com/ozman.hq/</a>)\n</p>\n<p>Ainda na categoria <strong>F\u00c3</strong>, os apoiadores receber\u00e3o um conjunto de <strong>quatro </strong><strong>postais </strong>que relacionam os personagens com seus lugares de origem ou que os tornaram famosos.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/262170/WhatsApp_Image_2020-01-04_at_13.29.24.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/264083/WhatsApp_Image_2020-01-26_at_13.43.54.jpeg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/264084/WhatsApp_Image_2020-01-30_at_08.27.10.jpeg\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/265838/WhatsApp_Image_2020-02-09_at_17.07.44.jpeg\">\n</p>\n<p>A categoria <strong>EU GOSTO DE GIBI </strong>\u00e9 para os apoiadores que ficaram entusiasmados com o universo de Draconian e ainda n\u00e3o tem as publica\u00e7\u00f5es anteriores <strong>Draconian Volume I</strong> (Tam 17 x 26 cm, preto e branco, 126 p\u00e1g.) e <strong>Draconian: Viva Las Vegas</strong> (Tam 17 x 26 cm, preto e branco, 52 p\u00e1g.).\n</p>\n<p>Os apoiadores da categoria <strong>ABSOLUTE </strong>al\u00e9m de todas as recompensas das categorias anteriores receber\u00e3o tamb\u00e9m em formato PDF um caderno com os esbo\u00e7os, rascunhos, pesquisa e todo processo criativo dos autores para essa hist\u00f3ria, o making off da revista com curiosidades exclusivas.\n</p>", "permalink": "draconian_jus_solis_jus_sanguinis_55c8", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106726/Card_Catarse_low.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106726/project_thumb_thumb_Card_Catarse_low.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106726/project_thumb_small_Card_Catarse_low.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106726/project_thumb_large_Card_Catarse_low.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/106726/project_thumb_video_cover_Card_Catarse_low.jpg", "progress": 120.85714285714286, "pledged": 4230.0, "total_contributions": 42, "total_contributors": 41, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2020-02-17T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2020-02-16T23:59:59.999999", "online_date": "2019-12-12T15:59:03.494639", "zone_online_date": "2019-12-12T12:59:03.494639", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 66, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 66, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 664177, "name": "Andr\u00e9 Farias", "public_name": "Andr\u00e9 Farias"}, "reminder_count": 18, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Carmilla,Draconian,Dracula,rpg,Vampiro", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "9abaeaf6-2303-467a-8058-ae8ef6a80fce", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 3500.0, "pledged_ajustado": 4230.0, "about_txt": "Jus Solis, Jus S anguinis se passa em M\u00f4naco nos anos 1960. No cen\u00e1rio mais charmoso do mundo o vampiro Brad e sua noiva s\u00e3o convidados pelos Grimaldi a visitarem o pal\u00e1cio real. Esse \u00e9 s\u00f3 o in\u00edcio da trama que envolve conflitos pol\u00edticos, um tri\u00e2ngulo amoroso, pilotos de F\u00f3rmula 1, espi\u00f5es franceses e uma linhagem ancestral de mortos-vivos \u2013 que exigir\u00e1 sacrif\u00edcios dos envolvidos para manter identidades resguardadas na costa do Mediterr\u00e2neo. O que veio antes? Draconian nasceu da vontade de criar um universo que reunisse elementos da mitologia dos vampiros com atmosfera urbana e atitude rock and roll, conceito em voga no final dos anos 90, sobretudo pelo sucesso do RPG  Vampiro, a m\u00e1scara e pelo representante dos livros de Anne Rice no cinema, \u201cEntrevista com o Vampiro\u201d. No come\u00e7o dos anos 2000, foram produzidas hist\u00f3rias curtas para a revista Drag\u00e3o Brasil e isso foi suficiente para se desdobrar num universo para os personagens de Draconian. Em 2012 foi publicado Draconian Volume I, atualizando as quest\u00f5es vamp\u00edricas para este novo s\u00e9culo com nove hist\u00f3rias que, embora independentes umas das outras, traziam cita\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias entre elas. Numa das hist\u00f3rias de Draconian Volume I, \u201c Quando chega a escurid\u00e3o \u201d, tr\u00eas personagens (Brad, Lenny e Francesca) se encontram num bar para celebrar a amizade e trocar confid\u00eancias acerca de suas rotinas vampirescas. m 2015 foi a vez de Draconian: Viva Las Vegas, trazer como protagonista Lenny, o vampiro mais divertido deste universo no seu rol\u00ea pela cidade do pecado levando \u00e0s \u00faltimas consequ\u00eancias a m\u00e1xima \"o que acontece em Vegas, morre em Vegas\". Agora em 2019, Andr\u00e9 Farias e Paulo Cesar Santos trazem para voc\u00ea uma trama envolvente que articula elementos cl\u00e1ssicos das narrativas de vampiros: segredos, nobreza e sedu\u00e7\u00e3o. A principal inspira\u00e7\u00e3o para esse enredo foi Carmilla, A Vampira de Karnstein, de Sheridan Le Fanu que antecedeu em 25 anos a publica\u00e7\u00e3o de Dracula de Bram Stoker. Voc\u00ea pode nos visitar no Facebook! ( https://www.facebook.com/draconianhq/ ) Bradley Stanford - Ator de Teatro Poeta, dramaturgo e ator ingl\u00eas. \u00c9 chamado frequentemente de poeta nacional da Inglaterra e de \"Bardo de Stamford\". Come\u00e7ou uma carreira bem-sucedida em Londres como ator, escritor e um dos propriet\u00e1rios da companhia de teatro chamada Lord Aisle's Men, mais tarde conhecida como Queen's Men. Acredita-se que ele tenha retornado a Stamford, sua terra natal antes de desaparecer. Existem muitas especula\u00e7\u00f5es sobre assuntos como a sua apar\u00eancia f\u00edsica, sexualidade, cren\u00e7as religiosas, e se algumas das obras que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas teriam sido escritas por outros autores. Connie Gail Feller - Miss Canad\u00e1 Nascida em Ottawa venceu em 1961 o concurso de Miss Canad\u00e1. Ficou conhecida por ter tido o t\u00edtulo retirado pelos organizadores do concurso depois que seu pai reclamou em p\u00fablico que ela tinha que pagar por suas roupas e hospedagem. Argumentaram que ela n\u00e3o era humilde o suficiente para ser representante do seu pa\u00eds. Depois destes eventos viajou para a Europa para estudar artes. Grace Patricia Grimaldi - Atriz de cinema Nascida Grace Patricia Kelly atriz de cinema estadunidense que, ap\u00f3s estrelar v\u00e1rios filmes importantes no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1950, tornou-se Princesa de M\u00f4naco ao se casar com o Pr\u00edncipe Rainier III. No per\u00edodo de dezembro de 1961 a novembro de 1962, Grace desempenhou papel decisivo em uma negocia\u00e7\u00e3o pol\u00edtica entre o presidente da Fran\u00e7a, Charles de Gaulle, e seu marido. Grace \u00e9 considerada a d\u00e9cima terceira lenda do cinema mundial. Sua morte se deu em virtude de um acidente automobil\u00edstico em 14 de setembro de 1982. Kelly \u00e9 tamb\u00e9m considerada, al\u00e9m de um \u00edcone da moda, a \"princesa mais bonita da hist\u00f3ria\". Norman Graham Hill - Automobilista Mais conhecido no automobilismo como Graham Hill,  piloto brit\u00e2nico nascido na Inglaterra bicampe\u00e3o mundial de F\u00f3rmula 1 em 1962 e 1968. Esteve na categoria por 18 temporadas entre 1958 e 1975. Ele \u00e9 o \u00fanico piloto a vencer a Tr\u00edplice Coroa do Automobilismo \u2014 24 horas de Le Mans (em 1972), 500 milhas de Indian\u00e1polis (em 1966) e Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco (em 1963, 1964, 1965, 1968 e 1969). Ele recebeu o apelido de Mr. M\u00f4naco, em fun\u00e7\u00e3o das cinco vit\u00f3rias em Monte Carlo na d\u00e9cada de 1960: 1963, 1964, 1965, 1968 e 1969. Rainier Lu\u00eds Henrique Maxence Bertrand - Pr\u00edncipe de M\u00f4naco Rainier III foi Pr\u00edncipe de M\u00f4naco por 56 anos, um dos maiores reinados na hist\u00f3ria europeia. Era filho do pr\u00edncipe Pedro, Duque de Valentinois, e sua esposa a princesa Carlota de M\u00f4naco, tendo ascendido ao trono ap\u00f3s a morte de seu av\u00f4 o pr\u00edncipe Lu\u00eds II. Embora tenha ficado mais conhecido fora da Europa por ter se casado com a atriz estadunidense Grace Kelly, Rainier foi tamb\u00e9m respons\u00e1vel por reformas na constitui\u00e7\u00e3o de M\u00f4naco e pela expans\u00e3o da economia do principado; n\u00e3o somente por meio de sua tradicional base de jogos de azar como tamb\u00e9m por meio do turismo. Sebastian Proust - Espi\u00e3o Franc\u00eas Foi um espi\u00e3o que atuou como agente-duplo durante a Guerra de Independ\u00eancia da Arg\u00e9lia, transmitindo informa\u00e7\u00f5es falsas para os franceses enquanto espionava para os argelinos. Proust levava um estilo de vida bo\u00eamio, sendo frequentemente visto em lugares badalados e acompanhado de belas mulheres. Foi a inspira\u00e7\u00e3o de Albert Camus para o espi\u00e3o que aparece no romance autobiogr\u00e1fico \u201cO Primeiro Homem\u201d. Os franceses foram os primeiros a recrutar Proust, mas como o argelino era antip\u00e1tico a Gaulle, aceitou o trabalho e imediatamente ofereceu seus servi\u00e7os aos revolucion\u00e1rios argelinos. Atuava sob o codinome Tr\u00e9pied adotado pelos franceses devido \u00e0 frequ\u00eancia com que Proust conseguia ter duas mulheres em sua cama. Foi frequentando a banca de revista na esquina da Rua Lino Coutinho com a Rua Greenfeld, no bairro do Ipiranga em S\u00e3o Paulo, que firmou seu compromisso com os quadrinhos e alguns anos mais tarde participou do fanzine Vortex onde aprendeu como produzi-los. Escreveu a hist\u00f3ria Virado Paulista na s\u00e9rie Prato do Dia, dispon\u00edvel na plataforma de quadrinhos Social Comics. Co-escreveu, junto a Viviane Cavalcante e Marcelo Castro a HQ The End , projeto incentivado pelo PROAC e publicado pela SESI-SP editora. Tamb\u00e9m escreve o blog Anatomia do Invis\u00edvel ( http://allfarias.wordpress ). Contato: allfarias@hotmail.com Natural da cidade de S\u00e3o Paulo, desde pequeno l\u00ea hist\u00f3ria em quadrinhos e, depois de conhecer as revistas da editora Press e D\u00b4Arte, decidiu trabalhar nessa \u00e1rea. Come\u00e7ou a vida de ilustrador em 1991 como assistente de arte no est\u00fadio Art & Comics e desde ent\u00e3o tem trabalhado com storyboards, ilustra\u00e7\u00f5es did\u00e1ticas, editoriais, institucionais e e-learning al\u00e9m de ter dado aulas de Desenho de Hist\u00f3rias em Quadrinhos na Escola Oficina de Artes. Publicou HQs curtas de Draconian na Revista Drag\u00e3o Brasil, desenhou dois n\u00fameros da revista One da editora norte americana A-list Comics e tamb\u00e9m dois n\u00fameros de Vampires Unlimited para a Approbation Comics. Recentemente desenhou a mini s\u00e9rie hist\u00f3rica The Chronicles of Lex vs Rex cujo tema \u00e9 a independ\u00eancia dos Estados Unidos, para a Alliance for Community Growth of Nevada e ilustrou a HQ Marissa Jager is not a witch hunter para a editora independente holandesa TellTaleProductions. www.paulocesarsantos.daportfolio.com www.paulocesarcomics.daportfolio.com Como recompensa inicial todos os apoiadores ter\u00e3o seus nomes imortalizados nesta publica\u00e7\u00e3o, independente da contribui\u00e7\u00e3o. A categoria DRACONIANA \u00e9 para aqueles apoiadores que querem ver esse quadrinho materializado em suas m\u00e3os mas est\u00e3o passando por aquela situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil. A revista ter\u00e1 o tamanho de 19 x 26 cm, preto e branco e 56 p\u00e1ginas. Essa categoria \u00e9 a \u00fanica que a entrega \u00e9 presencial, ou seja, o apoiador retira com os autores no lan\u00e7amento da revista que acontecer\u00e1 em mar\u00e7o de 2020 na Loja Monstra . ( https://www.facebook.com/lojamonstrahq/ ) Os apoiadores a partir da categoria F\u00c3 ter\u00e3o oportunidade de receber no formato PDF uma hist\u00f3ria curta in\u00e9dita de Draconian chamada Sk\u00e4l desenhada pelo incr\u00edvel artista Andr\u00e9 \u201cOzman\u201d Freitas . ( https://www.facebook.com/ozman.hq/ ) Ainda na categoria F\u00c3 , os apoiadores receber\u00e3o um conjunto de quatro postais que relacionam os personagens com seus lugares de origem ou que os tornaram famosos. A categoria EU GOSTO DE GIBI \u00e9 para os apoiadores que ficaram entusiasmados com o universo de Draconian e ainda n\u00e3o tem as publica\u00e7\u00f5es anteriores Draconian Volume I (Tam 17 x 26 cm, preto e branco, 126 p\u00e1g.) e Draconian: Viva Las Vegas (Tam 17 x 26 cm, preto e branco, 52 p\u00e1g.). Os apoiadores da categoria ABSOLUTE al\u00e9m de todas as recompensas das categorias anteriores receber\u00e3o tamb\u00e9m em formato PDF um caderno com os esbo\u00e7os, rascunhos, pesquisa e todo processo criativo dos autores para essa hist\u00f3ria, o making off da revista com curiosidades exclusivas."}, "user": {"id": 664177, "common_id": "7191267f-a403-47cf-9f16-9e6c6294eed2", "name": "Andr\u00e9 Farias", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/664177/thumb_avatar_10155727_681674508556021_8999314270839267051_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 3, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 5, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-02T13:37:47.911063", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andr\u00e9 Farias", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 197942, "project_id": 106726, "description": "Jus Solis, Jus Sanguinis + PDF com hist\u00f3ria in\u00e9dita +  Draconian Volume I + Draconian: Viva Las Vegas + Postais + PDF com Making Off", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2020-03-02T02:55:28", "updated_at": "2019-12-12T15:44:29.249925", "paid_count": 10, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Absolute", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "bc954730-e2f7-4868-a3f2-a51f5e01214d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 100.0}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": true, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": true, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": true}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 100.0, "menor_ajustado": 100.0, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "andr\u00e9 farias", "nome_publico": "andr\u00e9 farias", "classificacao": "indefinido"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 66, "data_fim": "2020-02-17T02:59:59.999999", "data_ini": "2019-12-12T15:59:03.494639", "meta": 3500.0, "meta_corrigida": 3500.0, "arrecadado": 4230.0, "arrecadado_corrigido": 4230.0, "percentual_arrecadado": 120.85714285714286, "conteudo_adulto": false, "posts": 0, "project_id": 106726, "modalidade": "flex", "titulo": "Draconian - Jus Solis Jus Sanguinis", "status": "successful", "total_contribuicoes": 42, "total_apoiadores": 41}}