{"detail": {"project_id": 16684, "id": 16684, "user_id": 78466, "name": "Tome Isto! Volume 1", "headline": "Colet\u00e2nea de tirinhas sobre um careca qualquer e seu melhor amigo, um rel\u00f3gio despertador falante.", "budget": "<p>Para pagar todas as despesas desse projeto, vamos precisar juntar pelo menos <strong>2.500 reais</strong>. Parece muito? Parece. D\u00e1 pra conseguir tudo isso nesses 45 dias de campanha? \u00d4 se d\u00e1!<br></p><p>E como esse dinheiro vai ser usado? Bom, boa parte desse dinheiro vai pra impress\u00e3o das revistas e produ\u00e7\u00e3o das recompensas, e o resto vai pagar as despesas de envio e as taxas da plataforma de financiamento. </p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17437/Gr_fico_pizza.jpg\" width=\"537\" height=\"283\" alt=\"\" style=\"width: 537px; height: 283px; display: block; margin: auto;\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17448/D05_copy.jpg\" style=\"line-height: 1.6em;\"></p><p><i></i><i></i></p><p>E o que vai acontecer se passarmos desse valor? Bem, nada mais justo do que aplicar todo o dinheiro a mais no projeto, deixando ele cada vez melhor! Eis aqui a nossa lista de metas estendidas: </p><p><strong>R$ 2500:</strong> <strong>Somente o necess\u00e1rio</strong><br> Essa \u00e9 a meta b\u00e1sica do projeto, o dinheiro necess\u00e1rio para produzir a tiragem m\u00ednima das revistas, al\u00e9m de todas as recompensas.</p><p><strong>R$ 3000:</strong> <strong>Mais recompensas!</strong><br> Esta ser\u00e1 nossa primeira meta estendida! Se chegarmos at\u00e9 aqui, irei dar um upgrade em todos os pacotes de recompensas: mais adesivos, mais cart\u00f5es, mais p\u00f4sters, al\u00e9m de um card comemorativo exclusivo para apoiadores!</p><p><strong>R$ 4000:</strong> <strong>Mais p\u00e1ginas!</strong><br> Se chegarmos a esse valor a revista ficar\u00e1 mais bonita e rechonchuda, passando a ter capa colorida e 16 p\u00e1ginas a mais! E voc\u00eas, apoiadores, poder\u00e3o ajudar a decidir qual vai ser o conte\u00fado adicional dessas p\u00e1ginas!</p><p><strong>R$ 5000:</strong> <strong>Mais quadrinhos!</strong><br> Se o valor arrecadado dobrar, nada mais justo do que dobrar o n\u00famero de quadrinhos, n\u00e9? Chegando nesse valor, irei incluir mais uma HQ in\u00e9dita em todos os pacotes a partir de 25 reais!</p><p><strong>R$ 7500:</strong> <strong>Mas... hein?!</strong><br> Bom, eu acho bem dif\u00edcil a gente chegar neste valor. Mas em todo caso, estarei preparando uma surpresa que deixar\u00e1 esse projeto muito mais... hm... animado...</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/24752/meta_2500.jpg\" style=\"line-height: 1.6em; display: block; margin: auto;\" alt=\"\"></p><p>E \u00e9 isso a\u00ed, pessoal! Espero que tenham se interessado pelo projeto e curtido as op\u00e7\u00f5es de recompensa. E mesmo se n\u00e3o puderem contribuir comprando um dos pacotes agora, de boas, s\u00f3 n\u00e3o deixem de compartilhar o projeto com seus amigos! Toda divulga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de grande ajuda nesse momento.</p><p>Conto com a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas! at\u00e9 mais eeee...</p><p style=\"text-align: center;\" rel=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17400/D06_copy.jpg\" width=\"424\" height=\"384\"></p>", "goal": 2500.0, "about_html": "<p>Ol\u00e1 pessoal! Meu nome \u00e9 <strong>Antonio Edison Jr</strong>, e eu fa\u00e7o quadrinhos de vez em quando. Se voc\u00ea j\u00e1 viu algum dos meus trabalhos por a\u00ed, muito provavelmente foi uma das tirinhas do <strong>Tome Isto</strong>.<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16520/banner.jpg\" style=\"line-height: 1.6em;\"></p><p>O Tome Isto come\u00e7ou como um exerc\u00edcio no meu caderno de rascunhos, retratando situa\u00e7\u00f5es absurdas do cotidiano com uma pitada de ironia e non-sense. No final de 2013 tomei vergonha na cara e comecei a mostrar essas tirinhas pro mundo, e o primeiro passo foi criar um blog.</p><p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16510/Exemplos_tiras.jpg\"></p><p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http://tomeisto.tumblr.com\" target=\"_blank\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16512/link_blog.jpg\" alt=\"\" style=\"margin: 0px 10px 10px 0px; float: left;\"></a></p><p><br></p><p><br></p><p>Desde ent\u00e3o comecei a publicar fanzines impressos com algumas das melhores tirinhas do site. No total foram dois fanzines, ambos financiados com dinheiro do meu pr\u00f3prio bolso. E como tudo que \u00e9 mais ou menos bom dura relativamente pouco, os dois fanzines est\u00e3o completamente esgotados e eu n\u00e3o tenho mais nada pra levar esse ano pro FIQ \u2013 Festival Internacional de Quadrinhos que acontece a cada dois anos em Belo Horizonte.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17401/D01_copy.jpg\"><br></p><p><span></span></p><p><strong></strong>As tiras do Tome Isto s\u00e3o protagonizadas por um careca qualquer. Apreciador de caf\u00e9, f\u00e3 de quadrinhos e aspirante a desenhista nas horas vagas, poder\u00edamos dizer que nosso protagonista leva uma vida n\u00e3o muito extraordin\u00e1ria \u2013 n\u00e3o fosse pelas situa\u00e7\u00f5es absurdas que \u00e9 obrigado a enfrentar todos os dias. Sua vida fica ainda mais absurda e non-sense depois que ele ganha de presente um rel\u00f3gio despertador falante - e, pra piorar, bastante sarc\u00e1stico.</p><p>Apesar de todos os desentendimentos iniciais, os dois acabam aprendendo a se aturar - digo, a conviver juntos de forma muito pac\u00edfica e harmoniosa. E em breve voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar estes dois em sua rotina regada a muito nanquim, cafe\u00edna e trocadilhos infames na mais nova colet\u00e2nea de tirinhas <strong>Tome Isto - Volume 1!</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17593/ALELUIA_IRMAOS.jpg\" style=\"line-height: 1.6em;\"></p><p><strong>Tome Isto - Volume 1 </strong>ser\u00e1 uma colet\u00e2nea com as 60 principais tirinhas publicadas no blog entre 2013 e 2014, separadas por pequenos arcos tem\u00e1ticos. A revista ser\u00e1 impressa no formato A5 (21x15 cm) e ter\u00e1 32 p\u00e1ginas em papel offset 90g/m\u00b2, com capa em couch\u00e9 150g/m\u00b2. </p><p>E digo mais: a revista vai estar cheia de novidades, mesmo para quem j\u00e1 acompanha as tirinhas online ou j\u00e1 tem algum dos fanzines anteriores. Pra come\u00e7o de conversa, muitas das tirinhas mais antigas ser\u00e3o reformuladas, buscando manter o padr\u00e3o de qualidade da primeira at\u00e9 a \u00faltima p\u00e1gina. E isso sem falar de pelo menos mais oito p\u00e1ginas de conte\u00fado in\u00e9dito que est\u00e1 sendo preparado exclusivamente pra esse primeiro volume!<u></u></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/16521/TM_antes.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17402/D02_copy.jpg\"></p><p>Pra que a revista <strong>Tome Isto - Volume 1</strong> exista, no entanto, vou precisar do apoio de voc\u00eas. \u00c9 a\u00ed que entra o <strong>Catarse,</strong> uma ferramenta de financiamento coletivo onde projetos se tornam realidade atrav\u00e9s de pequenos apoios da comunidade. </p><p>  Funciona desse jeito: Cada projeto vai ao ar com uma meta financeira, a ser atingida em um determinado prazo. Quem se interessar pelo projeto pode colaborar com qualquer valor, em troca de um pacote de recompensas. Se a meta total for atingida at\u00e9 o final do prazo, o projeto \u00e9 bem sucedido e todos os apoiadores recebem suas recompensas! J\u00e1 se a meta n\u00e3o for atingida a tempo, os apoiadores recebem todo seu dinheiro de volta.<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17455/D03_copy.jpg\"></p><p>Toda vez que voc\u00ea colabora com um projeto no Catarse, voc\u00ea pode escolher um pacote de recompensas referente ao valor da sua colabora\u00e7\u00e3o. No caso do <strong>Tome Isto - Volume 1</strong>, voc\u00ea j\u00e1 recebe a revista em formato digital no seu email com a colabora\u00e7\u00e3o m\u00ednima de <strong>10 reais</strong>! E se quiser a vers\u00e3o impressa - com frete incluso para todo o Brasil - basta fazer qualquer colabora\u00e7\u00e3o acima de <strong>15 reais</strong>!<br></p><p>    E n\u00e3o p\u00e1ra por a\u00ed, olha s\u00f3 o que mais voc\u00ea pode levar pra casa:<br><strong></strong></p><hr><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17545/Painel_de_recompensas_copy.jpg\"></p><hr><p><strong>E MAIS: </strong>todos os colaboradores ter\u00e3o seus nomes impressos em uma <strong>p\u00e1gina de agradecimentos </strong>da revista, al\u00e9m de ganhar acesso ao <strong>grupo dos apoiadores no facebook</strong>, onde poder\u00e3o ficar por dentro de todo nosso processo de produ\u00e7\u00e3o!</p><p><strong>Confira a lista completa com todos os pacotes de recompensas ali \u00e0 direita da p\u00e1gina ---&gt;</strong></p><hr><p>A produ\u00e7\u00e3o das recompensas come\u00e7a assim que a campanha encerrar, logo no come\u00e7o de Outubro, e at\u00e9 o final do m\u00eas todos os pacotes ser\u00e3o enviados pelo correio! Mas se voc\u00ea preferir pode pegar seu pacote pessoalmente comigo, seja no FIQ ou no lan\u00e7amento em Curitiba (\u00e9 s\u00f3 me avisar antes, ok?)</p><p>E as recompensas que n\u00e3o v\u00e3o pelo correio? Bem, a vers\u00e3o digital da revista ser\u00e1 entregue por email logo ap\u00f3s o encerramento da campanha. As caricaturas at\u00e9 o final de novembro, e as artes originais at\u00e9 o final do ano. As tiras com participa\u00e7\u00e3o dos apoiadores s\u00f3 ser\u00e3o publicadas em fevereiro, mas at\u00e9 o final do ano voc\u00ea poder\u00e1 dar uma olhada nos rascunhos e inclusive ajudar no processo de cria\u00e7\u00e3o.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/17423/D04_copy.jpg\"></p>", "permalink": "tomeisto", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/OXwLqEZ1Nbo", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OXwLqEZ1Nbo&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/16684/Card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/16684/project_thumb_thumb_Card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/16684/project_thumb_small_Card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/16684/project_thumb_large_Card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/16684/project_thumb_video_cover_Card.jpg", "progress": 103.8, "pledged": 2595.0, "total_contributions": 68, "total_contributors": 63, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-09-29T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2015-09-28T23:59:59.999999", "online_date": "2015-08-14T14:49:54.178546", "zone_online_date": "2015-08-14T11:49:54.178546", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 21, "address": {"city": "Curitiba", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 78466, "name": "Antonio Edison Grisbach Junior ", "public_name": "Antonio Gris"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 21, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 2882, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "385bb5a4-b09c-486c-8af4-f2a12846c5d6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 3033.650564540456, "pledged_ajustado": 3148.929285992993, "about_txt": "Ol\u00e1 pessoal! Meu nome \u00e9 Antonio Edison Jr , e eu fa\u00e7o quadrinhos de vez em quando. Se voc\u00ea j\u00e1 viu algum dos meus trabalhos por a\u00ed, muito provavelmente foi uma das tirinhas do Tome Isto . O Tome Isto come\u00e7ou como um exerc\u00edcio no meu caderno de rascunhos, retratando situa\u00e7\u00f5es absurdas do cotidiano com uma pitada de ironia e non-sense. No final de 2013 tomei vergonha na cara e comecei a mostrar essas tirinhas pro mundo, e o primeiro passo foi criar um blog. Desde ent\u00e3o comecei a publicar fanzines impressos com algumas das melhores tirinhas do site. No total foram dois fanzines, ambos financiados com dinheiro do meu pr\u00f3prio bolso. E como tudo que \u00e9 mais ou menos bom dura relativamente pouco, os dois fanzines est\u00e3o completamente esgotados e eu n\u00e3o tenho mais nada pra levar esse ano pro FIQ \u2013 Festival Internacional de Quadrinhos que acontece a cada dois anos em Belo Horizonte. As tiras do Tome Isto s\u00e3o protagonizadas por um careca qualquer. Apreciador de caf\u00e9, f\u00e3 de quadrinhos e aspirante a desenhista nas horas vagas, poder\u00edamos dizer que nosso protagonista leva uma vida n\u00e3o muito extraordin\u00e1ria \u2013 n\u00e3o fosse pelas situa\u00e7\u00f5es absurdas que \u00e9 obrigado a enfrentar todos os dias. Sua vida fica ainda mais absurda e non-sense depois que ele ganha de presente um rel\u00f3gio despertador falante - e, pra piorar, bastante sarc\u00e1stico. Apesar de todos os desentendimentos iniciais, os dois acabam aprendendo a se aturar - digo, a conviver juntos de forma muito pac\u00edfica e harmoniosa. E em breve voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar estes dois em sua rotina regada a muito nanquim, cafe\u00edna e trocadilhos infames na mais nova colet\u00e2nea de tirinhas Tome Isto - Volume 1! Tome Isto - Volume 1 ser\u00e1 uma colet\u00e2nea com as 60 principais tirinhas publicadas no blog entre 2013 e 2014, separadas por pequenos arcos tem\u00e1ticos. A revista ser\u00e1 impressa no formato A5 (21x15 cm) e ter\u00e1 32 p\u00e1ginas em papel offset 90g/m\u00b2, com capa em couch\u00e9 150g/m\u00b2. E digo mais: a revista vai estar cheia de novidades, mesmo para quem j\u00e1 acompanha as tirinhas online ou j\u00e1 tem algum dos fanzines anteriores. Pra come\u00e7o de conversa, muitas das tirinhas mais antigas ser\u00e3o reformuladas, buscando manter o padr\u00e3o de qualidade da primeira at\u00e9 a \u00faltima p\u00e1gina. E isso sem falar de pelo menos mais oito p\u00e1ginas de conte\u00fado in\u00e9dito que est\u00e1 sendo preparado exclusivamente pra esse primeiro volume! Pra que a revista Tome Isto - Volume 1 exista, no entanto, vou precisar do apoio de voc\u00eas. \u00c9 a\u00ed que entra o Catarse, uma ferramenta de financiamento coletivo onde projetos se tornam realidade atrav\u00e9s de pequenos apoios da comunidade. Funciona desse jeito: Cada projeto vai ao ar com uma meta financeira, a ser atingida em um determinado prazo. Quem se interessar pelo projeto pode colaborar com qualquer valor, em troca de um pacote de recompensas. Se a meta total for atingida at\u00e9 o final do prazo, o projeto \u00e9 bem sucedido e todos os apoiadores recebem suas recompensas! J\u00e1 se a meta n\u00e3o for atingida a tempo, os apoiadores recebem todo seu dinheiro de volta. Toda vez que voc\u00ea colabora com um projeto no Catarse, voc\u00ea pode escolher um pacote de recompensas referente ao valor da sua colabora\u00e7\u00e3o. No caso do Tome Isto - Volume 1 , voc\u00ea j\u00e1 recebe a revista em formato digital no seu email com a colabora\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 10 reais ! E se quiser a vers\u00e3o impressa - com frete incluso para todo o Brasil - basta fazer qualquer colabora\u00e7\u00e3o acima de 15 reais ! E n\u00e3o p\u00e1ra por a\u00ed, olha s\u00f3 o que mais voc\u00ea pode levar pra casa: E MAIS: todos os colaboradores ter\u00e3o seus nomes impressos em uma p\u00e1gina de agradecimentos da revista, al\u00e9m de ganhar acesso ao grupo dos apoiadores no facebook , onde poder\u00e3o ficar por dentro de todo nosso processo de produ\u00e7\u00e3o! Confira a lista completa com todos os pacotes de recompensas ali \u00e0 direita da p\u00e1gina ---> A produ\u00e7\u00e3o das recompensas come\u00e7a assim que a campanha encerrar, logo no come\u00e7o de Outubro, e at\u00e9 o final do m\u00eas todos os pacotes ser\u00e3o enviados pelo correio! Mas se voc\u00ea preferir pode pegar seu pacote pessoalmente comigo, seja no FIQ ou no lan\u00e7amento em Curitiba (\u00e9 s\u00f3 me avisar antes, ok?) E as recompensas que n\u00e3o v\u00e3o pelo correio? Bem, a vers\u00e3o digital da revista ser\u00e1 entregue por email logo ap\u00f3s o encerramento da campanha. As caricaturas at\u00e9 o final de novembro, e as artes originais at\u00e9 o final do ano. As tiras com participa\u00e7\u00e3o dos apoiadores s\u00f3 ser\u00e3o publicadas em fevereiro, mas at\u00e9 o final do ano voc\u00ea poder\u00e1 dar uma olhada nos rascunhos e inclusive ajudar no processo de cria\u00e7\u00e3o."}, "user": {"id": 78466, "common_id": "f91b5e75-578d-4b8b-8679-ff3f3936304c", "name": "Antonio Edison Grisbach Junior ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/78466/thumb_avatar_690f1062-a0b7-40a0-af69-3f3ea557080f.png", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 41, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 47568, "link": "https://www.instagram.com/antoniogris.art/"}, {"id": 47567, "link": "https://antoniogris.artstation.com/"}], "follows_count": 7, "followers_count": 46, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/78466/base_d5534773-b12e-4704-b47b-01cc1e51c183.JPG", "created_at": "2012-06-28T18:53:56.157662", "about_html": "<blockquote class=\"fontsize-base quote\" style=\"margin-left:20px;\">\n\t<em>\"Oh c\u00e9us, eu preciso atualizar essa descri\u00e7\u00e3o urgentemente!\"</em><br>- Gris, 2023\n</blockquote>\n<hr>\n<p>Antonio Edison Grisbach Junior \u00e9 formado em Design Gr\u00e1fico pela UFPR, trabalha como freelancer nas \u00e1reas de design e ilustra\u00e7\u00e3o, e tem o estranho sonho de fazer quadrinhos pro resto da vida.\n</p>\n<p>Tudo come\u00e7ou na <a href=\"http://gibicon.com.br/\" target=\"_blank\">Gibicon \u2013 Conven\u00e7\u00e3o de Quadrinhos de Curitiba</a>\u2013 em 2012, quando conheceu pessoalmente os autores dos quadrinhos que acompanhava diariamente na internet. Come\u00e7ou ent\u00e3o a elaborar suas pr\u00f3prias tirinhas, e publicou seus primeiros trabalhos simultaneamente no facebook e em um fanzine para o <a href=\"http://www.fiqbh.com.br/\" target=\"_blank\">FIQ \u2013 Festival Internacional de Quadrinhos</a> \u2013 em 2013.\n</p>\n<p>No come\u00e7o de 2014 criou o site \u201c<a href=\"http://tomeisto.tumblr.com/\" target=\"_blank\">Tome Isto!</a>\u201d, passando a publicar suas tirinhas semanalmente. No mesmo ano publicou mais um fanzine resultante do site, participou do projeto colaborativo \u201c<a href=\"http://brasilrumoaque.tumblr.com/\" target=\"_blank\">Brasil Rumo a Qu\u00ea?</a>\u201d e comandou o projeto \u201c<a href=\"http://hqsufoco.tumblr.com/\" target=\"_blank\">Sufoco</a>\u201d com participa\u00e7\u00e3o de mais oito autores.\n</p>\n<p>Em 2015 come\u00e7ou a publicar a HQ \"Em Busca da Vila dos Monstros\", e fez sua estreia no Catarse com o projeto \"Tome Isto! Volume 1\", colet\u00e2nea das principais tiras do site, financiada por mais de 66 apoiadores e lan\u00e7ada durante o FIQ do mesmo ano.\n</p>\n<p><strong>OBS: Ap\u00f3s esses rol\u00eas todos ele come\u00e7ou a se aventurar no ramo do design de jogos, acabou se viciando em RPG e eventualmente tudo isso despertou novamente seu desejo de criar uma graphic novel. Mais detalhes em breve, assim que eu tiver tempo de atualizar tudo com mais carinho &lt;3</strong>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Antonio Gris", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 50574, "project_id": 16684, "description": "\u201cTome Isto \u2013 Volume 1\u201d impressa, e mais:\r\n\r\n- Seu nome nos agradecimentos\r\n- Acesso ao grupo de apoiadores\r\n- Kit Tome Isto: marca-p\u00e1gina, adesivos e postal\r\n+ MINI-P\u00d4STER colorido no formato A5\r\n\r\nFrete incluso para todo o Brasil", "minimum_value": 30.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-11-01T02:00:00", "updated_at": "2015-07-28T03:11:09.64004", "paid_count": 11, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7340032, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f8d6b34f-b639-400a-8ed4-1218d7273b4e", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 36.40380677448547}], "analises_categorias": {"Festivais": true, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}