{"detail": {"project_id": 2463, "id": 2463, "user_id": 94920, "name": "Oigo edi\u00e7\u00f5es 02 e 03", "headline": "Oigo \u00e9 uma hist\u00f3ria em quadrinhos que re\u00fane a\u00e7\u00e3o, aventura, com\u00e9dia e o cotidiano de um personagem como voc\u00ea nunca viu!", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 2700.0, "about_html": "<p>Nova premia\u00e7\u00e3o! </p>\n\n<p><img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/anunciopremiosediccedilotildees_zps2a21bbb6.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Edi\u00e7\u00e3o MSP Novos 50 Capa Cartonada Autografada por \nMauricio de Souza e Sidney Gusman!</p>\n\n<p>Edi\u00e7\u00e3o Daytripper- Capa dura Autografada por Gabriel B\u00e1 e F\u00e1bio Moon!</p>\n\n<p>Oigo edi\u00e7\u00e3o 02-03 impressa! Esta \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o que os apoiadores receber\u00e3o!</p>\n\n<p><img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/montagemlivroed02_zpsaae9fb20.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/chamadapremiaccedilatildeo03copy_zps8fe60d35.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Meu Deviant Art  <a class=\"alt-link\" href=\"http://axbatler.deviantart.com/gallery/\" target=\"_blank\">http://axbatler.deviantart.com/gallery/</a></p>\n\n<p>Quer saber (Quase) Tudo Sobre o Oigo? Escuta ai! Podcast onde eu discuto diversas quest\u00f5es sobre o Oigo!</p>\n\n<div class=\"video youtube\"><iframe width=\"600\" height=\"403\" src=\"//www.youtube.com/embed/c-OrU5oDSZI?wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n\n<p>Mais uma entrevista onde eu discuto algumas quest\u00f5es sobre o Oigo!</p>\n\n<div class=\"video youtube\"><iframe width=\"600\" height=\"403\" src=\"//www.youtube.com/embed/DWBqVBB7mwE?wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n\n<p>Entrevista comigo no programa liquidificador da TV Uni\u00e3o!</p>\n\n<div class=\"video youtube\"><iframe width=\"600\" height=\"403\" src=\"//www.youtube.com/embed/UmZooDItTAU?wmode=opaque\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n\n<p>A hist\u00f3ria em quadrinhos &quot;OIGO&quot; tem sido mais que um projeto de vida pra mim nos \u00faltimos 10 anos. Tem sido passo a passo, dia a dia, p\u00e1gina a p\u00e1gina conclu\u00edda, a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho. O sonho de ser um criador de quadrinhos independente. De poder conceber e executar minhas ideias sendo totalmente respons\u00e1vel por todas as etapas do processo. Fazer essa hist\u00f3ria em quadrinhos pra mim \u00e9 a forma de eu me tornar quem eu realmente sou e quem eu quero ser todos os dias. Tendo bancado a tiragem do primeiro exemplar, Oigo n\u00famero 01, de 500 c\u00f3pias, do meu pr\u00f3prio bolso, agora espero poder contar com a ajuda das pessoas que gostam do meu trabalho, para poder imprimir os n\u00fameros 02 e 03!</p>\n\n<p>O Objetivo deste projeto \u00e9 conseguir verba para a impress\u00e3o em gr\u00e1fica Off set de 500 c\u00f3pias de uma edi\u00e7\u00e3o contendo os n\u00fameros 02 e 03 da hist\u00f3ria reunidos. J\u00e1 que as duas s\u00e3o a mesma trama dividida em duas partes, o leitor n\u00e3o ter\u00e1 que adquirir outra edi\u00e7\u00e3o ou esperar para ler o final da hist\u00f3ria.</p>\n\n<p>Detalhes da edi\u00e7\u00e3o:</p>\n\n<p>Voc\u00ea estar\u00e1 investindo em um volume que re\u00fane os n\u00fameros 02 e 03 de Oigo.</p>\n\n<p>N\u00famero de p\u00e1ginas: 72 p\u00e1ginas\nCapa colorida\nImpressa.</p>\n\n<p>LINKS pra voc\u00ea acompanhar meu trabalho:</p>\n\n<p>Aqui voc\u00ea l\u00ea online todas as edi\u00e7\u00f5es j\u00e1 produzidas da s\u00e9rie:</p>\n\n<p><a class=\"alt-link\" href=\"http://www.mangamagazine.net/manga-and-comics/Oigo/detail-page/3214?lang=en\" target=\"_blank\">http://www.mangamagazine.net/manga-and-comics/Oigo/detail-page/3214?lang=en</a></p>\n\n<p>Curta a p\u00e1gina do facebook:\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/oigohq\" target=\"_blank\">www.facebook.com/oigohq</a></p>\n\n<p>Meu Blog:\n<a class=\"alt-link\" href=\"http://www.oigohq.blogspot.com.br\" target=\"_blank\">www.oigohq.blogspot.com.br</a></p>\n\n<p>Ai v\u00e3o alguns exemplos de p\u00e1ginas das edi\u00e7\u00f5es 01 02 e 03, e da 04,que estou trabalhando no momento! (Lembrando que voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a impress\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es 02 e 03, n\u00e3o da 04!)</p>\n\n<p>Capa da edi\u00e7\u00e3o 01\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/cover_zpsfb8aa3a3.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Capas da edi\u00e7\u00e3o 02. (A com o grupo de her\u00f3is foi uma vers\u00e3o anterior)\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/Ed02capasversotildees_zpscc34f144.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Capa da edi\u00e7\u00e3o 03\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/CAPAed03FINALmerge_zps46ada635.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 02\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/Oigo03_zps7ec2ca90.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 03\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/Oigo04_zps2c6dc495.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 04\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/pg232_zps18f28f33.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Estudos da edi\u00e7\u00e3o 04\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/pgestudo14_zps488245c6.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Meu processo de produ\u00e7\u00e3o\n<img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/OigoProcesso_zps4ee13dcb.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Minha participa\u00e7\u00e3o do FIQ 2011</p>\n\n<p><img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/SAM_1250_zpsc9664521.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><img src=\"http://i172.photobucket.com/albums/w35/axbatler/Oigo_%20numero%2001/Figuras%20para%20pagina%20do%20catarse/SAM_0759_zpse1f124da.jpg\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "Oigo", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/71694644", "video_url": "https://vimeo.com/71694644", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": null, "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2463/project_thumb_thumb_open-uri20131125-2-e7cvdd", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2463/project_thumb_small_open-uri20131125-2-e7cvdd", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2463/project_thumb_large_open-uri20131125-2-e7cvdd", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/video_thumbnail/2463/project_thumb_video_cover_open-uri20131125-2-e7cvdd", "progress": 107.96296296296296, "pledged": 2915.0, "total_contributions": 52, "total_contributors": 43, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-10-06T02:59:59", "zone_expires_at": "2013-10-05T23:59:59", "online_date": "2013-08-06T13:57:59", "zone_online_date": "2013-08-06T10:57:59", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 8, "address": {"city": "Fortaleza", "state_acronym": "CE", "state": "Cear\u00e1"}, "user": {"id": 94920, "name": "Diego Jose Lima Silva", "public_name": "Diego Jose Lima Silva"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 8, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 760, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "d5bfa0df-2d3e-4216-8792-03a0a60cf554", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 3812.6686472921906, "pledged_ajustado": 4116.270039576569, "about_txt": "Nova premia\u00e7\u00e3o! Edi\u00e7\u00e3o MSP Novos 50 Capa Cartonada Autografada por \nMauricio de Souza e Sidney Gusman! Edi\u00e7\u00e3o Daytripper- Capa dura Autografada por Gabriel B\u00e1 e F\u00e1bio Moon! Oigo edi\u00e7\u00e3o 02-03 impressa! Esta \u00e9 a edi\u00e7\u00e3o que os apoiadores receber\u00e3o! Meu Deviant Art http://axbatler.deviantart.com/gallery/ Quer saber (Quase) Tudo Sobre o Oigo? Escuta ai! Podcast onde eu discuto diversas quest\u00f5es sobre o Oigo! Mais uma entrevista onde eu discuto algumas quest\u00f5es sobre o Oigo! Entrevista comigo no programa liquidificador da TV Uni\u00e3o! A hist\u00f3ria em quadrinhos \"OIGO\" tem sido mais que um projeto de vida pra mim nos \u00faltimos 10 anos. Tem sido passo a passo, dia a dia, p\u00e1gina a p\u00e1gina conclu\u00edda, a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho. O sonho de ser um criador de quadrinhos independente. De poder conceber e executar minhas ideias sendo totalmente respons\u00e1vel por todas as etapas do processo. Fazer essa hist\u00f3ria em quadrinhos pra mim \u00e9 a forma de eu me tornar quem eu realmente sou e quem eu quero ser todos os dias. Tendo bancado a tiragem do primeiro exemplar, Oigo n\u00famero 01, de 500 c\u00f3pias, do meu pr\u00f3prio bolso, agora espero poder contar com a ajuda das pessoas que gostam do meu trabalho, para poder imprimir os n\u00fameros 02 e 03! O Objetivo deste projeto \u00e9 conseguir verba para a impress\u00e3o em gr\u00e1fica Off set de 500 c\u00f3pias de uma edi\u00e7\u00e3o contendo os n\u00fameros 02 e 03 da hist\u00f3ria reunidos. J\u00e1 que as duas s\u00e3o a mesma trama dividida em duas partes, o leitor n\u00e3o ter\u00e1 que adquirir outra edi\u00e7\u00e3o ou esperar para ler o final da hist\u00f3ria. Detalhes da edi\u00e7\u00e3o: Voc\u00ea estar\u00e1 investindo em um volume que re\u00fane os n\u00fameros 02 e 03 de Oigo. N\u00famero de p\u00e1ginas: 72 p\u00e1ginas\nCapa colorida\nImpressa. LINKS pra voc\u00ea acompanhar meu trabalho: Aqui voc\u00ea l\u00ea online todas as edi\u00e7\u00f5es j\u00e1 produzidas da s\u00e9rie: http://www.mangamagazine.net/manga-and-comics/Oigo/detail-page/3214?lang=en Curta a p\u00e1gina do facebook: www.facebook.com/oigohq Meu Blog: www.oigohq.blogspot.com.br Ai v\u00e3o alguns exemplos de p\u00e1ginas das edi\u00e7\u00f5es 01 02 e 03, e da 04,que estou trabalhando no momento! (Lembrando que voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo para a impress\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es 02 e 03, n\u00e3o da 04!) Capa da edi\u00e7\u00e3o 01 Capas da edi\u00e7\u00e3o 02. (A com o grupo de her\u00f3is foi uma vers\u00e3o anterior) Capa da edi\u00e7\u00e3o 03 P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 02 P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 03 P\u00e1gina da edi\u00e7\u00e3o 04 Estudos da edi\u00e7\u00e3o 04 Meu processo de produ\u00e7\u00e3o Minha participa\u00e7\u00e3o do FIQ 2011"}, "user": {"id": 94920, "common_id": "3b84ae8f-a552-4634-82bb-f85bcd6adb60", "name": "Diego Jose Lima Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/94920/thumb_avatar_e6f03912-f618-4dff-8267-933b39815226.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/oigohq", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 21, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 45557, "link": "http://oigohq.blogspot.com/"}], "follows_count": 39, "followers_count": 56, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-09-19T17:14:10.139047", "about_html": "Sou desenhista e trabalho com anima\u00e7\u00e3o. Sou autor da s\u00e9rie 'Oigo\".", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": false, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": false, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Diego Jose Lima Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 12417, "project_id": 2463, "description": "-Oigo edi\u00e7\u00e3o 01 impressa e autografada\r\n- Oigo edi\u00e7\u00e3o 02 e 03 em PDF\r\n-Seu nome como apoiador nos \r\ncr\u00e9ditos das edi\u00e7\u00f5es 02 e 03.\r\n-Colet\u00e2nea de quadrinhos de Diego J. em PDF", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": 60, "deliver_at": "2013-12-05T00:00:00", "updated_at": "2013-08-07T21:13:42.351441", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "0fbfee07-dc4c-430f-b3d7-523248670081", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 14.120994989971075}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 10.0, "menor_ajustado": 14.120994989971075, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "diego jose lima silva", "nome_publico": "diego jose lima silva", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Fortaleza", "uf": "CE", "city_id": 760, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2013-10-06T02:59:59", "data_ini": "2013-08-06T13:57:59", "meta": 2700.0, "meta_corrigida": 3812.6686472921906, "arrecadado": 2915.0, "arrecadado_corrigido": 4116.270039576569, "percentual_arrecadado": 107.96296296296296, "conteudo_adulto": false, "posts": 8, "project_id": 2463, "modalidade": "aon", "titulo": "Oigo edi\u00e7\u00f5es 02 e 03", "status": "successful", "total_contribuicoes": 52, "total_apoiadores": 43}}