{"detail": {"project_id": 25392, "id": 25392, "user_id": 193709, "name": "Calendar", "headline": "Uma obra sobre mudan\u00e7as e crescimentos e como uma porta fechada pode abrir novos horizontes.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/88064/orcamento.jpg\"></p>", "goal": 9864.016148520563, "about_html": "<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">O volume dois est\u00e1 em financiamento no catarse!! Clica aqui e decubra:\n</p>\n<p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\"><a href=\"https://www.catarse.me/calendar_2_995a?project_id=68135\">Calendar Volume 2</a>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86906/capitular_07.jpg\">\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a\nSuzan, uma workaholic\nde 25 anos.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87503/01.jpg\">\n</p>\n<p>Viciada em trabalho, sua vida gira em torno da empresa em que trabalha, a\nEagle Turismo, e o seu esfor\u00e7o a levou ao cargo de coordenadora de\nprojetos e finan\u00e7as.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84254/02.jpg\">\n</p>\n<p>Suzan\n\u00e9 uma mo\u00e7a exemplar, respons\u00e1vel, inteligente e toda sua\nvida estava sobre total controle, seguindo um ritmo muito bem\nplanejado, quando um dia, inesperadamente, ela \u00e9 demitida de seu\nemprego fazendo todo seu mundo desabar.\n</p>\n<p>\n\tQuando voltava para casa ela acaba\nparando em um parque municipal para refletir sobre\ntoda a situa\u00e7\u00e3o. Neste parque ela conhece Victor, um gentil e despreocupado rapaz que acaba se tornando seu\namigo. A partir desse encontro sua vida come\u00e7a a mudar.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84283/05.jpg\">\n</p>\n<p>Esta \u00e9 uma est\u00f3ria de mudan\u00e7as\ne crescimento e tamb\u00e9m \u00e9\numa demonstra\u00e7\u00e3o que o nosso maior pesadelo pode ser perder o\ncontrole de nossas vidas, mas que isso, na realidade, \u00e9 a chave que\nprecisamos para alcan\u00e7armos patamares muito maiores do que\nplanejamos se n\u00e3o permitirmos que isso vire uma pedra no caminho.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84267/capitular_02.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84257/personagens_catarse_suzy.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84258/personagens_catarse_vic.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84259/personagens_catarse_peter.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84260/personagens_catarse_luca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84278/personagens_catarse_maya.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84264/personagens_catarse_erica.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84269/capitular_03.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86885/livro.jpg\" width=\"309\" height=\"458\" style=\"width: 309px; height: 458px;\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>160 P\u00e1ginas - tamanho 14x21<br></strong></li>\n\t<li><strong>Capa colorida em papel supremo 250gr, com orelha e verniz local<br></strong></li>\n\t<li><strong>Miolo Preto e Branco em papel Offset 90gr</strong></li>\n</ul>\n<blockquote class=\"fontsize-base quote\">Com 160 p\u00e1ginas, a vers\u00e3o impressa ser\u00e1 \u00fanica. Diferente da vers\u00e3o online e gratuita, os leitores da vers\u00e3o impressa ter\u00e3o p\u00e1ginas a mais nos cap\u00edtulos (que dar\u00e3o maior compreens\u00e3o da obra - Ser\u00e1 como aqueles filmes com vers\u00e3o estendida :D) e at\u00e9 p\u00e1ginas refeitas. Exemplos abaixo:\n</blockquote>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84323/versoes_01.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84324/versoes_02.jpg\">\n</p>\n<ul>\n\t<li><strong>Capa e Contra Capa Coloridas</strong></li>\n\t<li><strong>Miolo Preto e Branco</strong></li>\n</ul>Al\u00e9m do quadrinho teremos os extras especiais exclusivos dentro da vers\u00e3o impressa (para todos):\n<ul>\n\t<li><strong>Nome nos agradecimentos</strong></li>\n\t<li><strong>Ficha especial dos personagens principais</strong></li>\n\t<li><strong>Ilustra\u00e7\u00f5es</strong></li>\n</ul>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p>Algumas amostras de p\u00e1ginas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87502/06.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84380/pagina_exemplo.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86795/08.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84276/capitular_04.jpg\">\n</p>\n<p>Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, todos incluem frete para todo o Brasil!<br>Al\u00e9m do livro Calendar, tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos:\n</p>\n<ul>\n\t<li>Poster com ilustra\u00e7\u00e3o especial (31x44)</li>\n\t<li>Postal card (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1gina (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Marcador de p\u00e1gina exclusivo feito pela artes\u00e2 Vivian Bengozi (exclusivo para os financiadores do projeto)</li>\n\t<li>Im\u00e3 personalizado (duas vers\u00f5es)</li>\n\t<li>Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em Preto e Branco (feito em Nankim)</li>\n\t<li>Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em aquarela</li>\n\t<li>Ecobag personalizado</li>\n\t<li>Caneca Calendar</li>\n\t<li>Tudo lindo e maravilhosamente assinado pela autora :)</li>\n</ul>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87071/titulo1.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87072/poster.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87424/titulo2.jpg\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87068/postal_a5_vertical.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87069/postal_a5_horizontal.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85964/imasechaveiro.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/85965/marcapagina_final.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95547/novomodelo_separador.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87379/ecobag.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87167/caneca.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/84277/capitular_05.jpg\"><br>\n</p>\n<p>Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto, ajudando a bater as metas estendidas, fazendo o projeto melhorar a custo zero para quem j\u00e1 apoiou.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86792/10000.jpg\" width=\"262\" height=\"50\" style=\"width: 262px; height: 50px;\">\n</p>\n<p><strong>\u00c1rea dos artistas</strong><strong> </strong>- Artistas convidados ir\u00e3o fazer sua vers\u00e3o de algum personagem de Calendar<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87074/11000.jpg\" width=\"285\" height=\"53\" style=\"width: 285px; height: 53px;\"><br><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Sobrecapa especial <strong>e im\u00e3 exclusivo</strong> - </strong>O livro vir\u00e1 com uma sobrecapa especial exclusiva para os financiadores do projeto e todo mundo ganha um im\u00e3 exclusivo do projeto j\u00e1 financiado Melissa em Ellipsia<a href=\"https://www.facebook.com/melissaemellipsia\" target=\"_blank\">(conhe\u00e7a a obra clicando aqui)</a>.<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/86793/12000.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong>Mais p\u00e1ginas e papel especial colorido nas p\u00e1ginas extras </strong> - O livro vai aumentar para 176 p\u00e1ginas e haver\u00e3o p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00f5es especiais e \u00c1rea dos artistas em papel especial e colorido. :D<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87092/capitular_09.jpg\"><br>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/87432/avatar_catarse.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Ligia Zanella</strong> \u00e9 designer e quadrinista. Atualmente faz parte da equipe de design do Jornal Cruzeiro do Sul, interior de S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m atua como ilustradora freelancer, fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para o Cruzeirinho e externos. Tem na bagagem dois t\u00edtulos j\u00e1 publicados, a s\u00e9rie Go!Go!Go!Felicity, publicada via web e a grafic Novel Melissa em Ellipsia feita em parceria com o escritor G.Profeta e financiada pelo catarse. Seus dias s\u00e3o repletos de ilustra\u00e7\u00f5es e estudos, mas, em meio a tudo isso, ela procura encontrar um jeitinho para curtir os amigos e ir ao cinema. Suas maiores paix\u00f5es \u2013 al\u00e9m de desenhar \u2013 s\u00e3o livros, quadrinhos, s\u00e9ries e sorvete!<br>\n</p>\n<p>Conhe\u00e7a mais sobre ela em: <a href=\"http://ligiazanella.com.br\">http://ligiazanella.com.br</a>\n</p>", "permalink": "calendar", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/m_3-iZ2yn-w", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=m_3-iZ2yn-w", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/25392/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 109.44444444444444, "pledged": 10795.617673658617, "total_contributions": 135, "total_contributors": 123, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-04-09T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-04-08T23:59:59.999999", "online_date": "2017-02-07T12:10:12.205018", "zone_online_date": "2017-02-07T10:10:12.205018", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 49, "address": {"city": "Sorocaba", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 193709, "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "public_name": "Ligia Zanella"}, "reminder_count": 41, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 49, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Josei,mang\u00e1,nacional,quadrinho,romance", "city_id": 5293, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "f620e42f-ff9a-4225-a9c9-ccf2efefb914", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "O volume dois est\u00e1 em financiamento no catarse!! Clica aqui e decubra: Calendar Volume 2 Conhe\u00e7a\nSuzan, uma workaholic\nde 25 anos. Viciada em trabalho, sua vida gira em torno da empresa em que trabalha, a\nEagle Turismo, e o seu esfor\u00e7o a levou ao cargo de coordenadora de\nprojetos e finan\u00e7as. Suzan\n\u00e9 uma mo\u00e7a exemplar, respons\u00e1vel, inteligente e toda sua\nvida estava sobre total controle, seguindo um ritmo muito bem\nplanejado, quando um dia, inesperadamente, ela \u00e9 demitida de seu\nemprego fazendo todo seu mundo desabar. Quando voltava para casa ela acaba\nparando em um parque municipal para refletir sobre\ntoda a situa\u00e7\u00e3o. Neste parque ela conhece Victor, um gentil e despreocupado rapaz que acaba se tornando seu\namigo. A partir desse encontro sua vida come\u00e7a a mudar. Esta \u00e9 uma est\u00f3ria de mudan\u00e7as\ne crescimento e tamb\u00e9m \u00e9\numa demonstra\u00e7\u00e3o que o nosso maior pesadelo pode ser perder o\ncontrole de nossas vidas, mas que isso, na realidade, \u00e9 a chave que\nprecisamos para alcan\u00e7armos patamares muito maiores do que\nplanejamos se n\u00e3o permitirmos que isso vire uma pedra no caminho. 160 P\u00e1ginas - tamanho 14x21 Capa colorida em papel supremo 250gr, com orelha e verniz local Miolo Preto e Branco em papel Offset 90gr Com 160 p\u00e1ginas, a vers\u00e3o impressa ser\u00e1 \u00fanica. Diferente da vers\u00e3o online e gratuita, os leitores da vers\u00e3o impressa ter\u00e3o p\u00e1ginas a mais nos cap\u00edtulos (que dar\u00e3o maior compreens\u00e3o da obra - Ser\u00e1 como aqueles filmes com vers\u00e3o estendida :D) e at\u00e9 p\u00e1ginas refeitas. Exemplos abaixo: Capa e Contra Capa Coloridas Miolo Preto e Branco Al\u00e9m do quadrinho teremos os extras especiais exclusivos dentro da vers\u00e3o impressa (para todos): Nome nos agradecimentos Ficha especial dos personagens principais Ilustra\u00e7\u00f5es Algumas amostras de p\u00e1ginas: Contribuindo com o projeto voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre os diversos pacotes de recompensas, todos incluem frete para todo o Brasil! Al\u00e9m do livro Calendar, tamb\u00e9m estaremos oferecendo outros produtos: Poster com ilustra\u00e7\u00e3o especial (31x44) Postal card (duas vers\u00f5es) Marcador de p\u00e1gina (duas vers\u00f5es) Marcador de p\u00e1gina exclusivo feito pela artes\u00e2 Vivian Bengozi (exclusivo para os financiadores do projeto) Im\u00e3 personalizado (duas vers\u00f5es) Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em Preto e Branco (feito em Nankim) Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em aquarela Ecobag personalizado Caneca Calendar Tudo lindo e maravilhosamente assinado pela autora :) Quanto maior a divulga\u00e7\u00e3o do projeto, maior ser\u00e1 o valor arrecadado no Catarse. Isso s\u00f3 beneficia o projeto, ajudando a bater as metas estendidas, fazendo o projeto melhorar a custo zero para quem j\u00e1 apoiou. \u00c1rea dos artistas - Artistas convidados ir\u00e3o fazer sua vers\u00e3o de algum personagem de Calendar Sobrecapa especial e im\u00e3 exclusivo - O livro vir\u00e1 com uma sobrecapa especial exclusiva para os financiadores do projeto e todo mundo ganha um im\u00e3 exclusivo do projeto j\u00e1 financiado Melissa em Ellipsia (conhe\u00e7a a obra clicando aqui) . Mais p\u00e1ginas e papel especial colorido nas p\u00e1ginas extras - O livro vai aumentar para 176 p\u00e1ginas e haver\u00e3o p\u00e1ginas com ilustra\u00e7\u00f5es especiais e \u00c1rea dos artistas em papel especial e colorido. :D Ligia Zanella \u00e9 designer e quadrinista. Atualmente faz parte da equipe de design do Jornal Cruzeiro do Sul, interior de S\u00e3o Paulo, e tamb\u00e9m atua como ilustradora freelancer, fazendo ilustra\u00e7\u00f5es para o Cruzeirinho e externos. Tem na bagagem dois t\u00edtulos j\u00e1 publicados, a s\u00e9rie Go!Go!Go!Felicity, publicada via web e a grafic Novel Melissa em Ellipsia feita em parceria com o escritor G.Profeta e financiada pelo catarse. Seus dias s\u00e3o repletos de ilustra\u00e7\u00f5es e estudos, mas, em meio a tudo isso, ela procura encontrar um jeitinho para curtir os amigos e ir ao cinema. Suas maiores paix\u00f5es \u2013 al\u00e9m de desenhar \u2013 s\u00e3o livros, quadrinhos, s\u00e9ries e sorvete! Conhe\u00e7a mais sobre ela em: http://ligiazanella.com.br"}, "user": {"id": 193709, "common_id": "e37bb9ea-a18b-4243-a09a-c7639a35bd0e", "name": "Ligia Mara Zanella Silveira", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/193709/thumb_avatar_avatar3.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ligia.zan", "twitter_username": "Ligia_Zanella", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 72, "total_published_projects": 4, "links": [{"id": 21931, "link": "https://www.instagram.com/ligia_zanella"}, {"id": 21930, "link": "https://www.facebook.com/Zanellis"}, {"id": 21929, "link": "https://www.ligiazanella.com.br/"}], "follows_count": 4, "followers_count": 156, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-09-24T20:11:23.951377", "about_html": "<p>Ligia Zanella \u00e9 ilustradora, quadrinista e designer. Autora do mang\u00e1 Calendar e do livro infantil O reino dos vagalumes sem luz, tamb\u00e9m \u00e9 a ilustradora da HQ Melissa em Ellipsia e do livro Ellipsia al\u00e9m de Melissa. Viciada em caf\u00e9 tem como seus passatempos ler livros, quadrinhos e ver s\u00e9ries, al\u00e9m claro, desenhar. A frase que mais marcou sua vida foi: \u201cTudo dar\u00e1 certo no final!\u201d - Sakura Kinomoto.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Ligia Zanella", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 97207, "project_id": 25392, "description": "- PDF Calendar\r\n- Revista impressa autografada\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- 2 Marcadores exclusivos para os financiadores\r\n- 2 Marcadores Calendar\r\n- 2 Postais Calendar\r\n- Poster\r\n- 2 Im\u00e3s Calendar\r\n- Caneca personalizada\r\n- Egobag personalizado\r\n- Ilustra\u00e7\u00e3o exclusiva em Aquarela\r\n- Ilustra\u00e7\u00e3o em Preto e Branco\r\n- Frete*\r\n\r\n*Frete incluso para todo o Brasil\r\n** Modelos dispon\u00edveis na descri\u00e7\u00e3o do projeto. \r\nA escolha do poster, postal e im\u00e3 ser\u00e1 feita atrav\u00e9s de um email que ser\u00e1 enviado ap\u00f3s a conclus\u00e3o do projeto.", "minimum_value": 383.6006279980219, "maximum_contributions": 3.288005382840188, "deliver_at": "2017-06-01T03:00:00", "updated_at": "2017-02-02T14:21:23.965419", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8388096, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "7531b447-9f0d-4c05-84cd-4292fb696905", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}