{"detail": {"project_id": 2962, "id": 2962, "user_id": 94706, "name": "Ozman N\u00eamesis", "headline": "Vampiros, lobisomens e uma antiga maldi\u00e7\u00e3o grega.", "budget": "O or\u00e7amento para projetos anteriores a 24/02/2015 normalmente pode ser encontrado na descri\u00e7\u00e3o acima.", "goal": 8459.063478294567, "about_html": "<p><img src=\"http://www.yescabrita.com.br/downloads/ozman/logo.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>N\u00eamesis, deusa grega da vingan\u00e7a, filha de Nix, deusa da noite.</em></p>\n\n<p><em>O PROJETO</em></p>\n\n<p><em>Ozman - N\u00eamesis</em> conta a hist\u00f3ria de dois irm\u00e3os e de uma antiga maldi\u00e7\u00e3o grega. Uma hist\u00f3ria de vampiros e lobisomens, escrita por <em>Octavio Cariello</em> e desenhada por <em>Andr\u00e9 Freitas</em>.</p>\n\n<p><img src=\"http://www.yescabrita.com.br/downloads/ozman/ozman03.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>A revista ter\u00e1 24 p\u00e1ginas em formato 210x148 mm, com capa e miolo colorido.</p>\n\n<p>O dinheiro arrecadado ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos de impress\u00e3o e envio da revista e recompensas. </p>\n\n<p><img src=\"http://www.yescabrita.com.br/downloads/ozman/editorial.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p>Para ver sketches, alguns teasers e ficar por dentro da produ\u00e7\u00e3o da revista, curta nossa p\u00e1gina no Facebook <a class=\"alt-link\" href=\"http://www.facebook.com/ozman.hq\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/ozman.hq</a></p>\n\n<p><img src=\"http://www.yescabrita.com.br/downloads/ozman/lobs.jpg\" alt=\"\"/></p>\n\n<p><em>LAN\u00c7AMENTO</em></p>\n\n<p>A previs\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ar a revista no <em>FIQ 2013</em> em Belo Horizonte que vai de 13 a 17 de novembro.</p>\n\n<p>Teremos alguns eventos de lan\u00e7amento em <em>S\u00e3o Paulo</em> e ent\u00e3o ser\u00e3o iniciados os envios pelo correio para os colaboradores que n\u00e3o puderem pegar pessoalmente no FIQ ou em S\u00e3o Paulo.</p>\n\n<p>Algumas <em>recompensas</em> ser\u00e3o produzidas conforme a demanda (poster A3 e camisetas) e ser\u00e3o enviadas conforme forem produzidos. No caso das Ilustra\u00e7\u00f5es digitais elas ser\u00e3o enviadas por e-mail e depender\u00e3o do envio da foto. </p>\n\n<p><img src=\"http://www.yescabrita.com.br/downloads/ozman/pg01.jpg\" alt=\"\"/></p>\n", "permalink": "ozman", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/75181658", "video_url": "https://vimeo.com/75181658", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2962/ozman_capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2962/project_thumb_thumb_ozman_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2962/project_thumb_small_ozman_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2962/project_thumb_large_ozman_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/2962/project_thumb_video_cover_ozman_capa.jpg", "progress": 103.5, "pledged": 8755.130700034879, "total_contributions": 77, "total_contributors": 73, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2013-10-28T01:59:59", "zone_expires_at": "2013-10-27T23:59:59", "online_date": "2013-09-27T15:11:37", "zone_online_date": "2013-09-27T12:11:37", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 30, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 30, "unit": "days"}, "posts_count": 29, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 94706, "name": "Andre Freitas", "public_name": "Andre Freitas"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 29, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "c8fcee11-4060-4594-b54d-a3fe9236c7d9", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "N\u00eamesis, deusa grega da vingan\u00e7a, filha de Nix, deusa da noite. O PROJETO Ozman - N\u00eamesis conta a hist\u00f3ria de dois irm\u00e3os e de uma antiga maldi\u00e7\u00e3o grega. Uma hist\u00f3ria de vampiros e lobisomens, escrita por Octavio Cariello e desenhada por Andr\u00e9 Freitas . A revista ter\u00e1 24 p\u00e1ginas em formato 210x148 mm, com capa e miolo colorido. O dinheiro arrecadado ser\u00e1 utilizado para cobrir os custos de impress\u00e3o e envio da revista e recompensas. Para ver sketches, alguns teasers e ficar por dentro da produ\u00e7\u00e3o da revista, curta nossa p\u00e1gina no Facebook http://www.facebook.com/ozman.hq LAN\u00c7AMENTO A previs\u00e3o \u00e9 lan\u00e7ar a revista no FIQ 2013 em Belo Horizonte que vai de 13 a 17 de novembro. Teremos alguns eventos de lan\u00e7amento em S\u00e3o Paulo e ent\u00e3o ser\u00e3o iniciados os envios pelo correio para os colaboradores que n\u00e3o puderem pegar pessoalmente no FIQ ou em S\u00e3o Paulo. Algumas recompensas ser\u00e3o produzidas conforme a demanda (poster A3 e camisetas) e ser\u00e3o enviadas conforme forem produzidos. No caso das Ilustra\u00e7\u00f5es digitais elas ser\u00e3o enviadas por e-mail e depender\u00e3o do envio da foto."}, "user": {"id": 94706, "common_id": "47e58582-f234-479c-8b99-3849ec4b225b", "name": "Andre Freitas", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/94706/thumb_avatar_13267741_10154177520564795_8710230282009763812_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/andre.freitas", "twitter_username": "yescabrita", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 110, "total_published_projects": 7, "links": [{"id": 42750, "link": "https://www.facebook.com/ozman.hq/"}, {"id": 71, "link": "https://yescabrita.wordpress.com/"}, {"id": 14436, "link": "https://www.instagram.com/vidaselvagemhq/"}], "follows_count": 216, "followers_count": 108, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/94706/base_fundo.jpg", "created_at": "2012-09-18T17:34:32.784892", "about_html": "<p>Natural de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, interior de S\u00e3o Paulo, Andr\u00e9 Freitas \u00e9 formado em desenho industrial pela Faculdade de Belas Artes de S\u00e3o Paulo e em Quadrinhos e Ilustra\u00e7\u00e3o pela F\u00e1brica de Quadrinhos.<br> <br> Ilustrou livros para editoras como FTD, Nobel, Tipo, Conex, Marco Zero e Daemon. Co-editou e publicou hist\u00f3rias em quadrinhos na revista Front da Editora Via Lettera (ganhador do Trof\u00e9u HQMIX de Melhor Publica\u00e7\u00e3o Mix em 2007).\n</p>\n<p>Em 2013 lan\u00e7ou sua primeira HQ independente \u201cOzman: Nemesis\u201d, s\u00e9rie que continua a produzir e lan\u00e7ar por financiamento coletivo. Em 2014 desenhou a graphic novel que adapta o livro \u201cOnde andar\u00e1 Dulce Veiga?\u201d, de Caio Fernando Abreu (ainda in\u00e9dito).<br> <br> Ilustrou uma hist\u00f3ria da antologia \u201cO Rei Amarelo\u201d (2015) da Editora Draco (premiada com o Trof\u00e9u HQMix em 2016) e \"META - Depto. de Crimes Metalingu\u00edsticos\", com argumento de Marcelo Sarav\u00e1 e cores de Omar Vi\u00f1ole, lan\u00e7ada em 2020 pela editora Zarabatana, com apoio do Rumos Ita\u00fa Cultural (ganhador do Pr\u00eamio Jabuti em 2021) e, nos EUA, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia, pela Scout Comics.\n</p>\n<p>\n\tEm 2022 ilustrou \u201cMeta volume 2 \u2013 A Jornada do Leitor\u201d com roteiro de Marcelo Sarav\u00e1, cores de Omar Vi\u00f1ole e letras de Deyvison Manes e lan\u00e7ou a Graphic Medicine \u201cVida Selvagem\u201d, com Argumento de Felipe Menduni, roteiro e arte dele e arte de Caio Majado e Omar Vi\u00f1ole.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Andre Freitas", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 14548, "project_id": 2962, "description": "GOTA DE SANGUE\r\n- nome nos agradecimentos\r\n- revista impressa entregue em m\u00e3os no FIQ ou em algum lan\u00e7amento em S\u00e3o Paulo", "minimum_value": 14.098439130490947, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2013-11-12T00:00:00", "updated_at": "2013-09-23T04:13:49.850363", "paid_count": 12, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2e34d2a4-ee6b-41bb-aa0c-591c27595883", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}