{"detail": {"project_id": 42244, "id": 42244, "user_id": 170229, "name": "Visoes de Guerra", "headline": "Os maiores nomes do quadrinho nacional reinterpretando o universo do Patria Armada num album de luxo", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70381/orcamento.jpg\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76395/Catarse_07.png\"></p><p><br>O pagamento dos artistas esta sendo arcado pelo Instituto HQ. ( nos valorizamos o artista nacional)<br></p>", "goal": 20911.901762420224, "about_html": "<p>Ol\u00e1, pessoal, tudo bem?<br></p><p>Aqui \u00e9 Klebs Junior, quadrinista, professor e autor da miniss\u00e9rie de sucesso P\u00e1tria Armada!</p><p>Pessoal, quero mostrar como ficou lindo o livro Patria Armada: Vis\u00f5es de Guerra, com os grandes nomes do quadrinho brasileiro, reinterpretando o universo do Patria Armada.<br></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/81873/WhatsApp_Image_2016-12-05_at_15.28.29.jpeg\"><br></p><p><iframe src=\"//www.youtube.com/embed/yi676Yk6Phg\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\" style=\"font-size: 14px; width: 500px; height: 281px;\"></iframe><br></p><p>Quero tamb\u00e9m agradecer voc\u00ea que apoiou a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie aqui no Catarse:</p><p><br></p><p>Foi gra\u00e7as a voc\u00ea que esse projeto virou realidade, viajou pelas bancas e livrarias do pa\u00eds e virou sucesso em vendas! Conclu\u00edmos o Primeiro Arco com a 3\u00aaedi\u00e7\u00e3o que est\u00e1 nas bancas e, olha s\u00f3, a s\u00e9rie ainda ganhou o Pr\u00eamio HQMIX de Melhor Mini-s\u00e9rie deste ano!! </p><p>Por isso, muito obrigado a voc\u00ea, apoiador, leitor e f\u00e3! FOI SENSACIONAL!!</p><p>Agora, devido ao grande carinho, elogios e sugest\u00f5es que recebi, estou novamente aqui, no Catarse, para propor uma nova ideia e convidar voc\u00ea a ingressar nela junto comigo nesta pr\u00e9-venda:</p><p>O \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d</p><p>Trata-se de uma colet\u00e2nea com mais de 120 p\u00e1ginas confirmadas com os maiores nomes do novo quadrinho brasileiro reinterpretando o universo proposto pela s\u00e9rie P\u00e1tria Armada, de um Brasil dividido e em guerra-civil.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/80351/Visoes-capa-low.jpg\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70370/artistas.jpg\"></p><p>S\u00e3o mais de 45 artistas confirmados e mais de 30 hist\u00f3rias fechadas reunidas nessa colet\u00e2nea!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70743/agustin.jpg\"><br></p><p>Imagino que voc\u00ea deve estar curioso(a) para saber quem ingressou nessa ideia louca, ent\u00e3o, se liga nessa lista de peso: <br> </p><ul><li>Agustin Graham Nakamura</li><li>Alex Myr e Alex Genaro </li><li>Alexandre Callari e Luiz Campello</li><li>Alexandre Jubran</li><li>Carlos Ruas e Leonardo Maciel</li><li>Claudio Alves e Mauricio Leone</li><li>Cust\u00f3dio Rosa</li><li>Ede Wagner e Leandro Ricardo</li><li>Eric Peleias e Pedro Mauro</li><li>F\u00e1bio Catena</li><li>Felipe Folgosi e Wellington Diaz</li><li>Flavio Calazans</li><li>Flavio Luiz</li><li>Flavio Soarez</li><li>Henrique Kipper</li><li>Igor Oliveira</li><li>Laudo Ferreira</li><li>Magenta King</li><li>Marcatti</li><li>Marcio Gotland</li><li>Marco Ant\u00f4nio (Hermes e Renato) e PH Marcondes</li><li>M\u00e1rio Cau</li><li>Maur\u00edcio Muniz e Geraldo Borges</li><li>Maxx Figueiredo</li><li>Raphael Fernandez e Clayton Inloco</li><li>Renato Guedes</li><li>Ricardo Tayra e Ivan Nunes</li><li>Walmir Orlandeli</li><li>Will Sideralman e Daniel Estevez</li><li>Will Conrad</li><li>Z\u00e9 do Caix\u00e3o, Liz Vamp e Adauto Silva</li><li> Zazo</li><li>E muitos outros!</li></ul><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/78627/Artistas.png\"></p><p>Embarque nessa aventura com a gente: seja apoiando ou ajudando a propagar essa ideia!!<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70371/lancamento.jpg\"></p><p>O lan\u00e7amento oficial do \u201cP\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra\u201d foi  entre o dia 1\u00ba e 4 de dezembro de 2016, l\u00e1 na Comic Con Experience 2016 (CCXP): tiramos o f\u00f4lego dos visitantes do evento e mostramos, mais uma vez, com quantos her\u00f3is compomos um HQ MADE BRASIL!!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/80352/patriarmada-capaRGlow2.jpg\" width=\"390\" height=\"620\" style=\"width: 390px; height: 620px;\"></p><p><br></p><p><br></p><p> A FESTA SER\u00c1 TODA NOSSA NA COMIC CON EXPERIENCE 2016, MUITAS SURPRESAS VEM A\u00cd E VOC\u00ca \u00c9 PE\u00c7A-CHAVE NISSO TUDO!<br> <br> </p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/70372/recompensas.jpg\"></p><p>Ao lado (e abaixo), claro, voc\u00ea confere as recompensas que preparamos para voc\u00ea, para que sua experi\u00eancia nessa aventura junto com a gente seja especial!! (As entregas est\u00e3o previstas para Janeiro de 2017).<br><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/80354/Liz-adauto-page_1.jpg\"></p><p><strong>GLOSS\u00c1RIO DAS RECOMPENSAS!</strong></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76386/Catarse_01.png\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76389/Catarse_03.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/80355/cris5.jpg\" width=\"455\" height=\"828\" style=\"width: 455px; height: 828px;\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/76391/Catarse_05.png\"><br></p><p><br></p><p>NOVIDADE?<br>\u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d dispon\u00edvel para compra no site da <a href=\"https://www.ihqeditora.com\">Editora IHQ</a> CLIQUE E GARANTA O SEU EXEMPLAR.<br></p>", "permalink": "visoesdeguerra", "video_embed_url": "//player.vimeo.com/video/185885243", "video_url": "https://vimeo.com/185885243", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42244/nakamura.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42244/project_thumb_thumb_nakamura.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42244/project_thumb_small_nakamura.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42244/project_thumb_large_nakamura.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/42244/project_thumb_video_cover_nakamura.jpg", "progress": 38.354497354497354, "pledged": 8020.654808242551, "total_contributions": 64, "total_contributors": 64, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-07T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-06T23:59:59.999999", "online_date": "2016-10-07T15:20:26.557343", "zone_online_date": "2016-10-07T12:20:26.557343", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 170229, "name": "klebs de moura e silva junior", "public_name": "Klebs Junior - Instituto HQ"}, "reminder_count": 27, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "HQ,Instituto,klebs,PatriaArmada,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "b38f43b0-7e16-4301-b852-312989c41ffc", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Ol\u00e1, pessoal, tudo bem? Aqui \u00e9 Klebs Junior, quadrinista, professor e autor da miniss\u00e9rie de sucesso P\u00e1tria Armada! Pessoal, quero mostrar como ficou lindo o livro Patria Armada: Vis\u00f5es de Guerra, com os grandes nomes do quadrinho brasileiro, reinterpretando o universo do Patria Armada. Quero tamb\u00e9m agradecer voc\u00ea que apoiou a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie aqui no Catarse: Foi gra\u00e7as a voc\u00ea que esse projeto virou realidade, viajou pelas bancas e livrarias do pa\u00eds e virou sucesso em vendas! Conclu\u00edmos o Primeiro Arco com a 3\u00aaedi\u00e7\u00e3o que est\u00e1 nas bancas e, olha s\u00f3, a s\u00e9rie ainda ganhou o Pr\u00eamio HQMIX de Melhor Mini-s\u00e9rie deste ano!! Por isso, muito obrigado a voc\u00ea, apoiador, leitor e f\u00e3! FOI SENSACIONAL!! Agora, devido ao grande carinho, elogios e sugest\u00f5es que recebi, estou novamente aqui, no Catarse, para propor uma nova ideia e convidar voc\u00ea a ingressar nela junto comigo nesta pr\u00e9-venda: O \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d Trata-se de uma colet\u00e2nea com mais de 120 p\u00e1ginas confirmadas com os maiores nomes do novo quadrinho brasileiro reinterpretando o universo proposto pela s\u00e9rie P\u00e1tria Armada, de um Brasil dividido e em guerra-civil. S\u00e3o mais de 45 artistas confirmados e mais de 30 hist\u00f3rias fechadas reunidas nessa colet\u00e2nea! Imagino que voc\u00ea deve estar curioso(a) para saber quem ingressou nessa ideia louca, ent\u00e3o, se liga nessa lista de peso: Agustin Graham Nakamura Alex Myr e Alex Genaro Alexandre Callari e Luiz Campello Alexandre Jubran Carlos Ruas e Leonardo Maciel Claudio Alves e Mauricio Leone Cust\u00f3dio Rosa Ede Wagner e Leandro Ricardo Eric Peleias e Pedro Mauro F\u00e1bio Catena Felipe Folgosi e Wellington Diaz Flavio Calazans Flavio Luiz Flavio Soarez Henrique Kipper Igor Oliveira Laudo Ferreira Magenta King Marcatti Marcio Gotland Marco Ant\u00f4nio (Hermes e Renato) e PH Marcondes M\u00e1rio Cau Maur\u00edcio Muniz e Geraldo Borges Maxx Figueiredo Raphael Fernandez e Clayton Inloco Renato Guedes Ricardo Tayra e Ivan Nunes Walmir Orlandeli Will Sideralman e Daniel Estevez Will Conrad Z\u00e9 do Caix\u00e3o, Liz Vamp e Adauto Silva Zazo E muitos outros! Embarque nessa aventura com a gente: seja apoiando ou ajudando a propagar essa ideia!! O lan\u00e7amento oficial do \u201cP\u00e1tria Armada: Vis\u00f5es de Guerra\u201d foi  entre o dia 1\u00ba e 4 de dezembro de 2016, l\u00e1 na Comic Con Experience 2016 (CCXP): tiramos o f\u00f4lego dos visitantes do evento e mostramos, mais uma vez, com quantos her\u00f3is compomos um HQ MADE BRASIL!! A FESTA SER\u00c1 TODA NOSSA NA COMIC CON EXPERIENCE 2016, MUITAS SURPRESAS VEM A\u00cd E VOC\u00ca \u00c9 PE\u00c7A-CHAVE NISSO TUDO! Ao lado (e abaixo), claro, voc\u00ea confere as recompensas que preparamos para voc\u00ea, para que sua experi\u00eancia nessa aventura junto com a gente seja especial!! (As entregas est\u00e3o previstas para Janeiro de 2017). GLOSS\u00c1RIO DAS RECOMPENSAS! NOVIDADE? \u201cP\u00c1TRIA ARMADA: VIS\u00d5ES DE GUERRA\u201d dispon\u00edvel para compra no site da Editora IHQ CLIQUE E GARANTA O SEU EXEMPLAR."}, "user": {"id": 170229, "common_id": "cffdde87-b1b2-43ec-94ac-dce3d38e558e", "name": "klebs de moura e silva junior", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/170229/thumb_avatar_IMG_0009.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/klebs.junior", "twitter_username": "klebsjunior", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 11, "total_published_projects": 2, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 139, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-07-12T23:59:12.446442", "about_html": "<p>Klebs de Moura  Junior - 49 anos, ilustrador e quadrinista. Pai da Mariana e do Bruno. Diretor e agente da Instituto HQ.</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Klebs Junior - Instituto HQ", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 88867, "project_id": 42244, "description": "PDF\r\nNomes nos agradecimentos\r\nLivro impresso com retirada na CCXP\r\nAte R$ 45,00\r\n", "minimum_value": 49.79024229147672, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-01-01T02:00:00", "updated_at": "2016-10-06T01:38:56.920933", "paid_count": 18, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "f2a969b4-108d-4e0b-8ac6-0e3f9fb61534", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}