{"detail": {"project_id": 53113, "id": 53113, "user_id": 291215, "name": "A vida de um baixinho na sociedade - O livro", "headline": "HQ da s\u00e9rie de tirinhas completa do Baixinho para voc\u00ea come\u00e7ar a olhar a vida por outro \u00e2ngulo!", "budget": "<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96679/OR%C3%87AMENTO.jpg\">", "goal": 12000.0, "about_html": "<p><strong><em>Uma s\u00e9rie de tirinhas reunida em um \u00fanico volume com 96 p\u00e1ginas, todas coloridas, n\u00e3o deixe de \nconferir o \n\t<a href=\"https://www.facebook.com/pg/AlisonAndreiIlustrador/photos/?tab=album&album_id=1233750380021762\" target=\"_blank\">Facebook Oficial</a>!</em></strong><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95667/O_Projeto.jpg\">\n</p>\n<p><strong>O Baixinho</strong> \u00e9 um rapaz de personalidade marcante, muito gentil e n\u00e3o v\u00ea problemas em ter uma estatura menor que o adotado como \"padr\u00e3o na sociedade\". Suas hist\u00f3rias nasceram em 2016 e s\u00e3o baseadas em \neventos reais (ok, nem todas) do cotidiano do autor. Utilizando sempre o bom humor nosso \n\t<del>pequeno</del> her\u00f3i passa por diversas situa\u00e7\u00f5es durante toda a s\u00e9rie. Em Setembro de 2016 as tiras do <strong>Baixinho</strong> come\u00e7aram a ser publicadas 3 vezes por semana na p\u00e1gina no <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/AlisonAndreiIlustrador/\">Facebook</a> chegando fim da sua primeira temporada no m\u00eas de Mar\u00e7o de 2017.\n</p>\n<p>O resultado final ser\u00e1 um livro com todas as tirinhas da s\u00e9rie e mais ilustra\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas.\n</p>\n<p>O\n finan\n</p>\n<p>ciamento coletivo ir\u00e1 cobrir al\u00e9m dos custos de produ\u00e7\u00e3o, a impress\u00e3o, a distribui\u00e7\u00e3o dos \nlivros, as recompensas exclusivas e a taxa de 13% que o Catarse cobra em\n cima de todos os projetos.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99922/03_-_n%C3%A3o_alcan%C3%A7a_o_p%C3%A9_no_ch%C3%A3o.jpg\" style=\"width: 434px; height: 424px;\" width=\"434\" height=\"424\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99923/04_-_1_cm_de_ilusao.jpg\" style=\"width: 448px; height: 439px;\" width=\"448\" height=\"439\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/99924/06_-_encontro_online.jpg\" style=\"width: 430px; height: 421px;\" width=\"430\" height=\"421\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/95673/O_Livro.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em></em><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96498/Mockup_Brochure_21x21_1.jpg\" style=\"width: 524px; height: 525px;\" width=\"524\" height=\"525\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">(Capa n\u00e3o oficial)<br>\n</p>\n<p>\u2022 96 P\u00e1ginas\n\u2022 22cm x 22cm\n\u2022 Capa Cartonada Triplex 300g\n\u2022 Impress\u00e3o Colorida em Fosco 115g\n\u2022 Todos os exemplares Autografados pelo Autor\n\t<br>\n</p>\n<p>O objetivo deste projeto \u00e9 viabilizar a primeira edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do <strong>Baixinho</strong> para ser lan\u00e7ada na <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"https://www.facebook.com/pg/comicconrs/about/\">ComicCon RS</a> que ocorrer\u00e1 dia 05/08/2017 e posteriormente demais eventos.<br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Al\u00e9m das tiras, o livro conta com conte\u00fado in\u00e9dito e a participa\u00e7\u00e3o de \nartistas convidados que fizeram suas vers\u00f5es do personagem. Entre eles est\u00e3o \n\t<a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.macielcorporation.com/\">Leonardo Maciel</a>,  <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://vacilandia.com/\">Rafael Mar\u00e7al</a>, <a href=\"http://blueeosgatos.com.br/site/\">Paulo Kielwagen</a>, <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://depositodowes.com.br.\">Wesley Samp</a>, <a href=\"http://aliasalisson.wixsite.com/portfolio\">Alisson do Nascimento</a>, <a href=\"https://www.facebook.com/pandekistudio\">Arthur Pandeki.<br></a></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96480/Recompensas.jpg\">\n</p>\n<p>\u2022 Todas incluem o Frete para o Brasil inteiro\n</p>\n<li> S\u00e3o acumulativas, \u00e9 poss\u00edvel fazer um apoio no valor de R$10 e depois, mais para frente, realizar um novo apoio no valor de R$20, fazendo um upgrade para o pacote de recompensas no valor de R$30. </li>\n<li>Os pacotes incluem brindes exclusivos como Marcadores de p\u00e1gina, Im\u00e3s de geladeira, Porta copos, Postais duplos, Chaveiros, Posters A4, Botons, Caricaturas digitais.</li>\n<li><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/96484/sonhos.jpg\" style=\"width: 551px; height: 553px;\" width=\"551\" height=\"553\"></li>\n<li>Gosta muito do <strong>Baixinho</strong>? Nos ajude a divulgar este projeto.<strong></strong></li>\n<li><strong>SITE</strong> - <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.alisonandrei.com\">www.alisonandrei.com</a><strong></strong></li>\n<li><strong>FACEBOOK</strong> - <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.fb.com/alisonandreiilustrador\">www.fb.com/alisonandreiilustrador</a><strong></strong></li>\n<li><strong>TWITTER</strong> - <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.twitter.com/_AlisonAndrei\">www.twitter.com/_AlisonAndrei</a><strong></strong></li>\n<li><strong>INSTAGRAM</strong> - <a class=\"alt-link\" target=\"_blank\" href=\"http://www.instagram.com/alison_andrei\">www.instagram.com/alison_andrei</a></li>\n<li>Veja qual pacote de Recompensas cabe no seu bolso, <strong>CONTRIBUA</strong> para garantir seu exemplar do livro e n\u00e3o se esque\u00e7a de <strong>AJUDAR A DIVULGAR</strong> este projeto para todos os seus amigos em busca da nossa meta!<em>Qualquer pergunta, sugest\u00e3o ou cr\u00edtica, por favor me escreva no e-mail <a class=\"alt-link\" href=\"mailto:alison_andrei19@hotmail.com\">alison_andrei19@hotmail.com</a> ou deixe o seu recado na Aba de Coment\u00e1rios aqui do projeto.</em><strong></strong></li><strong>OBRIGADO!</strong><strong></strong>", "permalink": "baixinhonasociedade", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/yLlrZL7Pnes", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yLlrZL7Pnes&feature=youtu.be", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53113/wallpaper.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53113/project_thumb_thumb_wallpaper.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53113/project_thumb_small_wallpaper.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53113/project_thumb_large_wallpaper.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/53113/project_thumb_video_cover_wallpaper.png", "progress": 13.625, "pledged": 1635.0, "total_contributions": 24, "total_contributors": 23, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-06-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-06-05T23:59:59.999999", "online_date": "2017-04-06T13:50:10.129853", "zone_online_date": "2017-04-06T10:50:10.129853", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Ponta Grossa", "state_acronym": "PR", "state": "Paran\u00e1"}, "user": {"id": 291215, "name": "Alison Andrei de Oliveira Rosa", "public_name": "Alison Andrei"}, "reminder_count": 6, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Baixinho,humor,quadrinhos,Tirinhas,webcomics", "city_id": 3064, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "753ba52b-96b2-4844-be61-eaee369e7f25", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 13061.790481087623, "pledged_ajustado": 1779.6689530481885, "about_txt": "Uma s\u00e9rie de tirinhas reunida em um \u00fanico volume com 96 p\u00e1ginas, todas coloridas, n\u00e3o deixe de \nconferir o Facebook Oficial ! O Baixinho \u00e9 um rapaz de personalidade marcante, muito gentil e n\u00e3o v\u00ea problemas em ter uma estatura menor que o adotado como \"padr\u00e3o na sociedade\". Suas hist\u00f3rias nasceram em 2016 e s\u00e3o baseadas em \neventos reais (ok, nem todas) do cotidiano do autor. Utilizando sempre o bom humor nosso pequeno her\u00f3i passa por diversas situa\u00e7\u00f5es durante toda a s\u00e9rie. Em Setembro de 2016 as tiras do Baixinho come\u00e7aram a ser publicadas 3 vezes por semana na p\u00e1gina no Facebook chegando fim da sua primeira temporada no m\u00eas de Mar\u00e7o de 2017. O resultado final ser\u00e1 um livro com todas as tirinhas da s\u00e9rie e mais ilustra\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas. O\n finan ciamento coletivo ir\u00e1 cobrir al\u00e9m dos custos de produ\u00e7\u00e3o, a impress\u00e3o, a distribui\u00e7\u00e3o dos \nlivros, as recompensas exclusivas e a taxa de 13% que o Catarse cobra em\n cima de todos os projetos. (Capa n\u00e3o oficial) \u2022 96 P\u00e1ginas\n\u2022 22cm x 22cm\n\u2022 Capa Cartonada Triplex 300g\n\u2022 Impress\u00e3o Colorida em Fosco 115g\n\u2022 Todos os exemplares Autografados pelo Autor O objetivo deste projeto \u00e9 viabilizar a primeira edi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie do Baixinho para ser lan\u00e7ada na ComicCon RS que ocorrer\u00e1 dia 05/08/2017 e posteriormente demais eventos. Al\u00e9m das tiras, o livro conta com conte\u00fado in\u00e9dito e a participa\u00e7\u00e3o de \nartistas convidados que fizeram suas vers\u00f5es do personagem. Entre eles est\u00e3o Leonardo Maciel , Rafael Mar\u00e7al , Paulo Kielwagen , Wesley Samp , Alisson do Nascimento , Arthur Pandeki. \u2022 Todas incluem o Frete para o Brasil inteiro S\u00e3o acumulativas, \u00e9 poss\u00edvel fazer um apoio no valor de R$10 e depois, mais para frente, realizar um novo apoio no valor de R$20, fazendo um upgrade para o pacote de recompensas no valor de R$30. Os pacotes incluem brindes exclusivos como Marcadores de p\u00e1gina, Im\u00e3s de geladeira, Porta copos, Postais duplos, Chaveiros, Posters A4, Botons, Caricaturas digitais. Gosta muito do Baixinho ? Nos ajude a divulgar este projeto. SITE - www.alisonandrei.com FACEBOOK - www.fb.com/alisonandreiilustrador TWITTER - www.twitter.com/_AlisonAndrei INSTAGRAM - www.instagram.com/alison_andrei Veja qual pacote de Recompensas cabe no seu bolso, CONTRIBUA para garantir seu exemplar do livro e n\u00e3o se esque\u00e7a de AJUDAR A DIVULGAR este projeto para todos os seus amigos em busca da nossa meta! Qualquer pergunta, sugest\u00e3o ou cr\u00edtica, por favor me escreva no e-mail alison_andrei19@hotmail.com ou deixe o seu recado na Aba de Coment\u00e1rios aqui do projeto. OBRIGADO!"}, "user": {"id": 291215, "common_id": "412ad5c6-1b2e-4b90-a61c-5c87d7d197db", "name": "Alison Andrei de Oliveira Rosa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/291215/thumb_avatar_a207fd2f-bcef-47bd-97bb-2945cd0b5bfc.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/alisonandreiart", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 5, "total_published_projects": 2, "links": [{"id": 16252, "link": "https://www.instagram.com/alisonandreiart/"}, {"id": 35558, "link": "https://tirinhasdoalfredo.com.br"}, {"id": 11669, "link": "http://alisonandrei.com"}], "follows_count": 0, "followers_count": 6, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-07-10T15:00:20.567025", "about_html": "<p>Comecei a desenhar personagens na inf\u00e2ncia e sempre fui fascinado por desenhos animados. Toda minha vida investi em conhecimento, t\u00e9cnicas e paix\u00e3o pela ilustra\u00e7\u00e3o de personagens. Trabalho com Webcomics e HQ h\u00e1 9 anos e nesse per\u00edodo ganhei muita experi\u00eancia com Design de Personagens. Antes disso, comecei meu trabalho como ilustrador freelance com encomendas de pessoas e empresas. Sei que esta oportunidade de compor sua equipe me tornar\u00e1 uma pessoa realizada e tenho certeza que irei surpreend\u00ea-los com meu trabalho.\n</p>\n<p>Sempre pensando no aprimoramento te\u00f3rico, tamb\u00e9m fiz cursos de Character Design com artistas que trabalharam para grandes multinacionais da \u00e1rea.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Alison Andrei", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 103019, "project_id": 53113, "description": "Pacote 5 (KIT LIMITADO)\r\n1 - Livro Baixinho na Sociedade\r\n2 - Marcador de Livro\r\n3 - Botton\r\n4 - Im\u00e3 de Geladeira\r\n5 - Postal\r\n6 - Porta Copo\r\n7 - POSTER DO BAIXINHO\r\n8 - Autografo do autor\r\n9 - Seu nome nos agradecimentos\r\n10 - FRETE GR\u00c1TIS", "minimum_value": 100.0, "maximum_contributions": 35, "deliver_at": "2017-08-01T03:00:00", "updated_at": "2017-04-05T01:04:58.837633", "paid_count": 3, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8126464, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 108.8482540090635}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": true, "Her\u00f3is": true, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 100.0, "menor_ajustado": 108.8482540090635, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "alison andrei de oliveira rosa", "nome_publico": "alison andrei", "classificacao": "indefinido"}, "analises_resumo": {"municipio": "Ponta Grossa", "uf": "PR", "city_id": 3064, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 60, "data_fim": "2017-06-06T02:59:59.999999", "data_ini": "2017-04-06T13:50:10.129853", "meta": 12000.0, "meta_corrigida": 13061.790481087623, "arrecadado": 1635.0, "arrecadado_corrigido": 1779.6689530481885, "percentual_arrecadado": 13.625, "conteudo_adulto": false, "posts": 2, "project_id": 53113, "modalidade": "aon", "titulo": "A vida de um baixinho na sociedade - O livro", "status": "failed", "total_contribuicoes": 24, "total_apoiadores": 23}}