{"origem": "apoia.se", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.838213471332594, "recompensas_quantidade": 4, "autoria_id": "55ba7763-20dd-4143-a2af-ccf78681d202", "autoria_nome": "viva sp", "autoria_nome_publico": "viva sp", "autoria_classificacao": "outros", "social_seguidores": 0, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 0, "social_projetos_publicados": 0, "geral_municipio": "S\u00e3o Paulo", "geral_uf": "SP", "geral_uf_br": "SP", "geral_city_id": -1, "geral_content_rating": null, "geral_contributed_by_friends": null, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": false, "geral_dias_campanha": 2341, "geral_data_fim": "", "geral_data_ini": "2017-08-18T00:55:32.750", "geral_meta": 5000, "geral_meta_corrigida": 5419.106735666298, "geral_arrecadado": 0, "geral_arrecadado_corrigido": 0.0, "geral_percentual_arrecadado": 0.0, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 0, "geral_project_id": "59963b0464a4320300cd4d15", "geral_modalidade": "sub", "geral_titulo": "Viva SP", "geral_status": "published", "geral_total_contribuicoes": 0, "geral_total_apoiadores": 0, "geral_sobre": "N\u00f3s do Viva SP acreditamos que a cultura contribui para o crescimento pessoal e profissional das pessoas. Com essa ideia em mente, temos trabalhado numa quest\u00e3o muito importante: a valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho dos artistas e da cultura produzida na cidade de S\u00e3o Paulo. Para isso, desenvolvemos um projeto multim\u00eddia composto por uma Plataforma Colaborativa (no formato de site) e um canal de v\u00eddeos. At\u00e9 o momento conseguimos realizar 5 v\u00eddeos mostrando atividades de lazer e cultura em S\u00e3o Paulo. Um desses v\u00eddeos (demonstrado abaixo ainda com o antigo nome de Agenda Cultural), fez com que o grupo de teatro divulgado fosse contratado para apresentar seu espet\u00e1culo no Estado de Minas Gerais. A l\u00e9m disso, com nosso projeto para fazer o nova Plataforma Colaborativa sobre lazer e cultura da cidade, vencemos edital da Prefeitura\u00a0 ficando entre as melhores iniciativas tecnol\u00f3gicas da cidade. A Plataforma est\u00e1 em fase final de desenvolvimento e tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para o m\u00eas de Novembro de 2017. V\u00eddeo gravado com o grupo N\u00facleo Teatral Simbi\u00f3tico na Galeria Olido V\u00eddeo sobre passeio de bicicleta gratuito na Avenida Paulista V\u00eddeo com os vencedores do premio de melhor \"hot-dog\" da cidade"}