{"detail": {"project_id": 64072, "id": 64072, "user_id": 237103, "name": "A VOLTA DA REDE DA CARNE", "headline": "Quando surge o apetite por carne humana, o inimigo pode morar ao seu lado.", "budget": "<p><strong>INGREDIENTES PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO NOSSO PROJETO!!!</strong>\n</p>\n<p><strong>A VOLTA DA REDE DA CARNE </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">\u00e9 um sonho que come\u00e7ou com o roteirista EBERTON FERREIRA, quando ele foi convidado a criar um conto de terror para a revista Spectro, o qual escreveu e ilustrou. Mas o clima da hist\u00f3ria tomou vida pr\u00f3pria e contagiou o editor, que acabou por lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o especial s\u00f3 com A Rede da Carne. </span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126217/red_rec.png\">\n</p>\n<p><strong>O Livro Negro do Spectro - A REDE DA CARNE</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Roteiro e Ilustra\u00e7\u00f5es: Eberton Ferreira\n</p>\n<p>Arte da Capa: Fabio Henrique Chibilski\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p>Ent\u00e3o conheci o Eberton na FIQ (Feira Internacional de Quadrinhos) e ele me falava com tanta empolga\u00e7\u00e3o sobre uma continua\u00e7\u00e3o, que me convenceu a fazer parte desta parceria, que resultou na VOLTA DA REDE DA CARNE!\n</p>\n<p>Livre para se concentrar s\u00f3 no roteiro, a HQ ganhou uma dimens\u00e3o nova, porque sua criatividade foi \u00e0s alturas, enquanto eu pude me dedicar com afinco \u00e0s ilustra\u00e7\u00f5es.\n</p>\n<p>Devido \u00e0 natureza da obra produzida, tive que convenc\u00ea-lo a lan\u00e7ar a revista em formato maior, para valorizar os detalhes da minha arte. Mas isto custa dinheiro e \u00e9 nesse ponto que contamos com voc\u00ea, f\u00e3 de terror, para levarmos o melhor material poss\u00edvel \u00e0s suas m\u00e3os.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126000/grafico.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>AO LADO DIREITO DA TELA DETALHAMOS DIVERSOS VALORES DE COLABORA\u00c7\u00c3O E SUAS RESPECTIVAS RECOMPENSAS!!!</strong></span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span>\n</p>\n<p><strong>PRESENTE DE NATAL!!!</strong><br>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Apesar desta campanha ter dura\u00e7\u00e3o flex\u00edvel, optamos por encerr\u00e1-la dia 07 de dezembro do ano corrente, a fim de agilizar o processo de produ\u00e7\u00e3o da HQ e entreg\u00e1-la ainda este ano.</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">Imagine ser surpreendido em plena noite de Natal com um present\u00e3o desses!</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126010/natal.png\"><br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>Com o objetivo de facilitar ao m\u00e1ximo a participa\u00e7\u00e3o de todos neste ano t\u00e3o feliz, diversificamos bastante as combina\u00e7\u00f5es de combos! Encontre um que lhe seja acess\u00edvel!!!</strong></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126374/RECOMPENSA_EXTRA.png\"><br></strong></span>\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span>\n</p>\n<p><strong>METAS ESTENDIDAS!!!</strong>\n</p>\n<p>Metas estendidas s\u00e3o objetivos tra\u00e7ados com o desejo de oferecer alguns mimos extra aos nossos colaboradores. Para isso precisamos atingir valores que superem a meta inicial e nos permitam investir em mais brindes ou melhorias no material produzido. Aqui v\u00e3o elas:\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126170/cards.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126017/agradecimentos.png\">\n</p>", "goal": 4639.0746263192095, "about_html": "<p><strong>A VOLTA DA REDE DA CARNE </strong>\u00e9 uma HQ de terror inquietante, cujos \"monstros\" poderiam morar ao seu lado, sem que voc\u00ea percebesse at\u00e9 ser... TARDE DEMAIS.\n</p>\n<p>\u00c9 o caso do personagem principal, THIAGO EVEREST, um a\u00e7ougueiro gordinho e aparentemente bonach\u00e3o, cuja psicose envolve raptar, matar e vender carne humana em seu humilde a\u00e7ougue na periferia da cidade.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125899/aprersenta%C3%A7%C3%A3o_alternativa.png\">\n</p>\n<p>Mas Everest n\u00e3o est\u00e1 sozinho nesta empreitada. Ele conta com amigos, parentes e uma rede corrupta que envolve um integrante da pol\u00edcia e outro do governo.\n</p>\n<p>Os personagens, inspirados no visual dos amigos do roteirista EBERTON FERREIRA, \u00e9 que d\u00e3o o clima de humor negro aos contos, devido \u00e0 apar\u00eancia ex\u00f3tica e personalidades peculiares.\n</p>\n<p>Foi muito divertido desenh\u00e1-los em situa\u00e7\u00f5es extravagantes. Os\nmesmos autorizaram o uso de suas imagens e curtiam cada p\u00e1gina que eu enviava\ncom seus retratos.\n\t<br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125906/personagens.png\">\n</p>\n<p>Diferente da primeira REDE DA CARNE, desenhada pelo pr\u00f3prio\nEberton em estilo mais cartunesco, A VOLTA DA REDE DA CARNE vem com uma pegada\nmais realista, o que torna os contos mais perturbadores ainda.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125027/apresenta%C3%A7%C3%A3o2.png\">\n</p>\n<p>Isto acarretou um enorme desafio t\u00e9cnico, pois n\u00e3o quer\u00edamos que a HQ ficasse com cara de fotonovela. Ent\u00e3o as cenas tinham que ter bastante dinamismo.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125028/apresent3.png\">\n</p>\n<p>Vejamos agora alguns personagens e suas caracter\u00edsticas peculiares\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125036/apresent4.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125037/gov.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125042/kiabo.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125048/kira.png\">\n</p>\n<p>Durante a campanha publicaremos mais personagens e suas caracter\u00edsticas na aba de novidades do CATARSE.\n</p>\n<hr>\n<p><strong>OS AUTORES</strong>\n</p>\n<p><strong>EBERTON FERREIRA, O ROTEIRISTA</strong>\n</p>\n<p><span class=\"_5yl5\">Quadrinista independente nascido e criado na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro; desde crian\u00e7a criava suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias, mas foi em 2015 que lan\u00e7ou no mercado sua primeira revista atrav\u00e9s do selo pr\u00f3prio, Fanzineston e de l\u00e1 para c\u00e1 n\u00e3o parou mais de produzir. Diversificando g\u00eaneros desde o infantil, super her\u00f3is, suspense / aventura e terror, o artista se especializou em contos sobre o folclore brasileiro e lendas urbanas.</span>\n</p>\n<p><span class=\"_5yl5\"><strong>No in\u00edcio deste ano recebeu o pr\u00eamio de melhor roteiro pelo lan\u00e7amento em 2016 da HQ Causos 2 - A Bruxa da Floresta pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos).</strong></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125853/eberton2.png\">\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>ALDEFRAN MELO, O ILUSTRADOR</strong>\n</p>\n<p>Nascido na pequena cidade de Areia Branca, Rio Grande do Norte, veio para o Rio de Janeiro muito cedo, onde se graduou em Artes Pl\u00e1sticas pela UFRJ, Design Gr\u00e1fico pela Seven Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica e outros cursos complementares. Atualmente \u00e9 Professor de Artes Visuais na rede p\u00fablica de Duque de Caxias, Rio de Janeiro, onde desenvolveu toda sua vida acad\u00eamica.\n</p>\n<p><strong>Escritor de diversos g\u00eaneros onde fez incurs\u00f5es na literatura, agora retorna ao seu ber\u00e7o de origem: os quadrinhos, nesta empolgante obra de terror moderno.</strong>\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126289/perfil_definitivo.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong>COMO SER\u00c1 A REVISTA!!!</strong>\n</p>\n<p>Seguindo a linha da \"CAUSOS\", trabalharemos duro para que a HQ <strong>A VOLTA DA REDE DA CARNE </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">tenha qualidade de primeira:</span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">TER\u00c1 112 P\u00c1GINAS IMPRESSAS  EM TAM 17x26cm, CAPAS COLORIDAS E MIOLO TONS DE CINZA TODA EM PAPEL COUCH\u00c9.</span>\n</p>\n<p><strong>ABAIXO UM DETALHE DA CAPA J\u00c1 EM FASE DE PRODU\u00c7\u00c3O:</strong><br>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126019/material.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></strong>\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>BANQUETE DE RECOMPENSAS!!!</strong><br>\n</p>\n<p>Para aqueles que desejam contribuir conosco e ter em m\u00e3os o projeto realizado, disponibilizamos diversos valores de colabora\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias recompensas incrementadas: Obras atuais e anteriores do autor autografadas, artes originais e reprodu\u00e7\u00f5es do ilustrador autografadas, camisas e brindes surpresa.\n</p>\n<p>Algumas recompensas t\u00eam QUANTIDADES LIMITADAS! Corra para n\u00e3o ficar sem a sua!!!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126339/recomp_rafa.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><strong>O DEM\u00d4NIO DAS MATAS - </strong>ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA\n</p>\n<p>52 p\u00e1ginas, TAM 17x26cm, capas coloridas e miolo em tons de cinza toda em papel couch\u00e9. <br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125772/demonio_rec.png\">\n</p>\n<p>A HQ independente \u201cO Dem\u00f4nio das Matas\u201d , apresenta um suspense policial ambientado no Brasil Colonial. A ideia da HQ surgiu ap\u00f3s Eberton ser encorajado pelo pessoal da Confraria do Gibi a criar algo voltado para o p\u00fablico adulto, com uma hist\u00f3ria mais madura.\n</p>\n<p>\u201dComo eu gosto de um bom suspense com aventura e tamb\u00e9m de p\u00f4r brasilidade nas minhas hist\u00f3rias, resolvi trabalhar mostrando um pouco da nossa pr\u00f3pria hist\u00f3ria, a do nosso Brasil e ao mesmo tempo levar o leitor a uma viagem diferente do que est\u00e1 habituado a ler por a\u00ed.\u201d, explica o autor.<br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>A BRUXA DA FLORESTA -  </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA<br></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\">76 p\u00e1ginas, TAM 17x26cm, capas coloridas e miolo em tons de cinza toda em papel couch\u00e9. <span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125773/bruxa_rec.png\">\n</p>\n<p>A BRUXA DA FLORESTA \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie de contos que reapresentam sob uma nova \u00f3tica, as hist\u00f3rias dos seres mitol\u00f3gicos do folclore brasileiro: Curupira, Saci Perer\u00ea, entre outros.\n</p>\n<p><strong>Vale lembrar que foi esta a HQ premiada no in\u00edcio deste ano pela ABRAHQ.</strong><br>\n</p>\n<hr>\n<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong>CAUSOS - EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL - A REDE DA CARNE </strong>\n</p>\n<p><strong></strong>ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA\n</p>\n<p>ARTE DA CAPA: <span class=\"redactor-invisible-space\">FABIO HENRIQUE CHIBILSKI<br></span>\n</p>\n<p>80 p\u00e1ginas, FORMATINHO (14x21cm<span class=\"redactor-invisible-space\">), capas coloridas e miolo em preto e branco, </span>toda em papel couche.\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/126332/red_rec.png\">\n</p>\n<p><strong>A REDE DA CARNE,  </strong>que estreia A EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL da CAUSOS atrav\u00e9s do selo independente FANZINESTON (do pr\u00f3prio Eberton Ferreira),  relata as desventuras de uma fam\u00edlia que mant\u00e9m uma rede frigor\u00edfica nada tradicional: eles vendem carne e \u00f3rg\u00e3os humanos para consumo!\n</p>\n<hr>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"></span>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125834/brindes.png\">\n</p>\n<p><strong>SEJA IMORTALIZADO NA VOLTA DA REDE DA CARNE, </strong>CARO COLABORADOR OU CARA COLABORADORA!!! Dependendo da recompensa escolhida, voc\u00ea pode figurar em duas p\u00e1ginas da revista impressa. Mas n\u00e3o demore. Existe espa\u00e7o APENAS  para um modelo FEMININO e outro MASCULINO.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/125990/FOTO_COLABORADOR.png\">\n</p>\n<hr>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "rededacarne", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64072/card.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64072/project_thumb_thumb_card.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64072/project_thumb_small_card.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64072/project_thumb_large_card.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/64072/project_thumb_video_cover_card.jpg", "progress": 28.162790697674417, "pledged": 1306.4928773192005, "total_contributions": 25, "total_contributors": 23, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2017-12-12T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2017-12-11T23:59:59.999999", "online_date": "2017-10-02T14:11:03.232491", "zone_online_date": "2017-10-02T11:11:03.232491", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 4, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 70, "unit": "days"}, "posts_count": 11, "address": {"city": "Rio de Janeiro", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 237103, "name": "Aldefran Melo da Silva", "public_name": "Aldefran Melo da Silva"}, "reminder_count": 8, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 11, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Aldefran,Eberton,quadrinhos,terror", "city_id": 3662, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "31045379-3f5b-4892-a316-cf99ba3b4625", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "A VOLTA DA REDE DA CARNE \u00e9 uma HQ de terror inquietante, cujos \"monstros\" poderiam morar ao seu lado, sem que voc\u00ea percebesse at\u00e9 ser... TARDE DEMAIS. \u00c9 o caso do personagem principal, THIAGO EVEREST, um a\u00e7ougueiro gordinho e aparentemente bonach\u00e3o, cuja psicose envolve raptar, matar e vender carne humana em seu humilde a\u00e7ougue na periferia da cidade. Mas Everest n\u00e3o est\u00e1 sozinho nesta empreitada. Ele conta com amigos, parentes e uma rede corrupta que envolve um integrante da pol\u00edcia e outro do governo. Os personagens, inspirados no visual dos amigos do roteirista EBERTON FERREIRA, \u00e9 que d\u00e3o o clima de humor negro aos contos, devido \u00e0 apar\u00eancia ex\u00f3tica e personalidades peculiares. Foi muito divertido desenh\u00e1-los em situa\u00e7\u00f5es extravagantes. Os\nmesmos autorizaram o uso de suas imagens e curtiam cada p\u00e1gina que eu enviava\ncom seus retratos. Diferente da primeira REDE DA CARNE, desenhada pelo pr\u00f3prio\nEberton em estilo mais cartunesco, A VOLTA DA REDE DA CARNE vem com uma pegada\nmais realista, o que torna os contos mais perturbadores ainda. Isto acarretou um enorme desafio t\u00e9cnico, pois n\u00e3o quer\u00edamos que a HQ ficasse com cara de fotonovela. Ent\u00e3o as cenas tinham que ter bastante dinamismo. Vejamos agora alguns personagens e suas caracter\u00edsticas peculiares Durante a campanha publicaremos mais personagens e suas caracter\u00edsticas na aba de novidades do CATARSE. OS AUTORES EBERTON FERREIRA, O ROTEIRISTA Quadrinista independente nascido e criado na cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro; desde crian\u00e7a criava suas pr\u00f3prias hist\u00f3rias, mas foi em 2015 que lan\u00e7ou no mercado sua primeira revista atrav\u00e9s do selo pr\u00f3prio, Fanzineston e de l\u00e1 para c\u00e1 n\u00e3o parou mais de produzir. Diversificando g\u00eaneros desde o infantil, super her\u00f3is, suspense / aventura e terror, o artista se especializou em contos sobre o folclore brasileiro e lendas urbanas. No in\u00edcio deste ano recebeu o pr\u00eamio de melhor roteiro pelo lan\u00e7amento em 2016 da HQ Causos 2 - A Bruxa da Floresta pela ABRAHQ (Academia Brasileira de Hist\u00f3rias em Quadrinhos). ALDEFRAN MELO, O ILUSTRADOR Nascido na pequena cidade de Areia Branca, Rio Grande do Norte, veio para o Rio de Janeiro muito cedo, onde se graduou em Artes Pl\u00e1sticas pela UFRJ, Design Gr\u00e1fico pela Seven Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica e outros cursos complementares. Atualmente \u00e9 Professor de Artes Visuais na rede p\u00fablica de Duque de Caxias, Rio de Janeiro, onde desenvolveu toda sua vida acad\u00eamica. Escritor de diversos g\u00eaneros onde fez incurs\u00f5es na literatura, agora retorna ao seu ber\u00e7o de origem: os quadrinhos, nesta empolgante obra de terror moderno. COMO SER\u00c1 A REVISTA!!! Seguindo a linha da \"CAUSOS\", trabalharemos duro para que a HQ A VOLTA DA REDE DA CARNE tenha qualidade de primeira: TER\u00c1 112 P\u00c1GINAS IMPRESSAS  EM TAM 17x26cm, CAPAS COLORIDAS E MIOLO TONS DE CINZA TODA EM PAPEL COUCH\u00c9. ABAIXO UM DETALHE DA CAPA J\u00c1 EM FASE DE PRODU\u00c7\u00c3O: BANQUETE DE RECOMPENSAS!!! Para aqueles que desejam contribuir conosco e ter em m\u00e3os o projeto realizado, disponibilizamos diversos valores de colabora\u00e7\u00e3o e v\u00e1rias recompensas incrementadas: Obras atuais e anteriores do autor autografadas, artes originais e reprodu\u00e7\u00f5es do ilustrador autografadas, camisas e brindes surpresa. Algumas recompensas t\u00eam QUANTIDADES LIMITADAS! Corra para n\u00e3o ficar sem a sua!!! O DEM\u00d4NIO DAS MATAS - ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA 52 p\u00e1ginas, TAM 17x26cm, capas coloridas e miolo em tons de cinza toda em papel couch\u00e9. A HQ independente \u201cO Dem\u00f4nio das Matas\u201d , apresenta um suspense policial ambientado no Brasil Colonial. A ideia da HQ surgiu ap\u00f3s Eberton ser encorajado pelo pessoal da Confraria do Gibi a criar algo voltado para o p\u00fablico adulto, com uma hist\u00f3ria mais madura. \u201dComo eu gosto de um bom suspense com aventura e tamb\u00e9m de p\u00f4r brasilidade nas minhas hist\u00f3rias, resolvi trabalhar mostrando um pouco da nossa pr\u00f3pria hist\u00f3ria, a do nosso Brasil e ao mesmo tempo levar o leitor a uma viagem diferente do que est\u00e1 habituado a ler por a\u00ed.\u201d, explica o autor. A BRUXA DA FLORESTA - ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA 76 p\u00e1ginas, TAM 17x26cm, capas coloridas e miolo em tons de cinza toda em papel couch\u00e9. A BRUXA DA FLORESTA \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie de contos que reapresentam sob uma nova \u00f3tica, as hist\u00f3rias dos seres mitol\u00f3gicos do folclore brasileiro: Curupira, Saci Perer\u00ea, entre outros. Vale lembrar que foi esta a HQ premiada no in\u00edcio deste ano pela ABRAHQ. CAUSOS - EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL - A REDE DA CARNE ROTEIRO E ILUSTRA\u00c7\u00d5ES: EBERTON FERREIRA ARTE DA CAPA: FABIO HENRIQUE CHIBILSKI 80 p\u00e1ginas, FORMATINHO (14x21cm ), capas coloridas e miolo em preto e branco, toda em papel couche. A REDE DA CARNE, que estreia A EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL da CAUSOS atrav\u00e9s do selo independente FANZINESTON (do pr\u00f3prio Eberton Ferreira),  relata as desventuras de uma fam\u00edlia que mant\u00e9m uma rede frigor\u00edfica nada tradicional: eles vendem carne e \u00f3rg\u00e3os humanos para consumo! SEJA IMORTALIZADO NA VOLTA DA REDE DA CARNE, CARO COLABORADOR OU CARA COLABORADORA!!! Dependendo da recompensa escolhida, voc\u00ea pode figurar em duas p\u00e1ginas da revista impressa. Mas n\u00e3o demore. Existe espa\u00e7o APENAS  para um modelo FEMININO e outro MASCULINO."}, "user": {"id": 237103, "common_id": "1d288240-643c-44a1-9e39-fe8f5b91407d", "name": "Aldefran Melo da Silva", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/237103/thumb_avatar_fotocartaz.JPG", "facebook_link": "https://www.facebook.com/aldefran.melodasilva", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 35, "total_published_projects": 3, "links": [{"id": 837, "link": "http://aldefran-melo.webnode.com/"}], "follows_count": 43, "followers_count": 46, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2014-02-12T00:22:18.728067", "about_html": "<p>Professor de Artes Visuais, Artista Pl\u00e1stico, Designer Gr\u00e1fico, Escritor e Ilustrador. Adora Cinema, Livros e Hist\u00f3rias em Quadrinhos</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Aldefran Melo da Silva", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 124519, "project_id": 64072, "description": "ABRINDO O APETITE!!!\nVenha sentir ao menos o gostinho de\n\"A VOLTA DA REDE DA CARNE\"!\nPela modesta quantia de 10 reais, receba o PDF desta HQ em seu e-mail!!!", "minimum_value": 10.788545642602813, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-12-01T23:53:37", "updated_at": "2017-09-30T01:26:01.892796", "paid_count": 2, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -4194320, "title": "PONTA DE AGULHA", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "907c43f9-aba7-4997-a147-1b738a5635d8", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}