{"detail": {"project_id": 66446, "id": 66446, "user_id": 216679, "name": "O Ver\u00e3o da Lena - O Livro", "headline": "Garanta j\u00e1 o seu exemplar do livro O Ver\u00e3o da Lena!", "budget": "<p>Segue na descri\u00e7\u00e3o do projeto.\n</p>", "goal": 10751.990194708309, "about_html": "<p><strong>Sobre o projeto</strong><br>\n</p>\n<p>O ver\u00e3o de 2017 passou, mas deixou marcas! Milhares de leitores riram, discutiram e se divertiram muito com \u201cO Ver\u00e3o da Lena\u201d, uma s\u00e9rie de tirinhas di\u00e1rias criadas pelo publicit\u00e1rio, designer gr\u00e1fico, redator, ilustrador, chargista e cartunista <a href=\"http://www.instagram.com/lucianofreitaslu\">Luciano Freitas</a> (ou apenas Lu). Lena \u00e9 uma jovem de vinte e poucos anos cujo maior defeito \u00e9 a sua constante indecis\u00e3o. \u00c9 capaz de provar cinquenta biqu\u00ednis antes de ir \u00e0 praia! E \u00e9 bem prov\u00e1vel que escolha o primeiro que vestira. Indecisa tamb\u00e9m nas quest\u00f5es do cora\u00e7\u00e3o, a ruivinha garante uma leitura irritantemente divertida do in\u00edcio ao fim da s\u00e9rie!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/133261/o_verao_da_lena_livro31.png\">\n</p>\n<p>Atendendo a calorosos pedidos, este projeto visa financiar uma vers\u00e3o impressa dessa s\u00e9rie t\u00e3o curtida e comentada no <a href=\"http://www.instagram.com/namiradalena\">Instagram</a>. Isso mesmo! Um livro contendo \u201cO Ver\u00e3o da Lena\u201d e mais algumas tirinhas in\u00e9ditas. Mas por que um financiamento coletivo?\n</p>\n<p><strong>Por que o financiamento coletivo?</strong><br>\n</p>\n<p>Lan\u00e7ar um livro por uma editora requer tempo e muita paci\u00eancia. Algumas editoras levam at\u00e9 um ano para te darem um simples \u201cn\u00e3o\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao seu livro. Com financiamento aprovado, at\u00e9 o m\u00eas de setembro o livro estar\u00e1 em suas m\u00e3os! Outra vantagem do financiamento coletivo \u00e9 o pre\u00e7o do livro para o leitor. Sem a editora e tantos outros setores para ganhar em cima da sua obra \u2013 n\u00e3o que isso seja errado \u2013 \u00e9 muito mais justo e acess\u00edvel.\n</p>\n<p><strong>O livro</strong><br>\n</p>\n<p>\n\tO livro\nser\u00e1 impresso em papel offset 120g, bem lind\u00e3o, nas seguintes dimens\u00f5es:\n</p>\n<p>\n\t<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/132605/dimensoes-02-02.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span><br>\n</p>\n<p>Al\u00e9m da s\u00e9rie completa de \"O Ver\u00e3o da Lena\", o livro tamb\u00e9m trar\u00e1 tirinhas in\u00e9ditas de p\u00e1gina dupla!\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/133929/internas-08.png\">\n</p>\n<p><strong>Recompensas</strong><br>\n</p>\n<p>E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o livro! Dependendo do valor do seu apoio, voc\u00ea ainda leva para casa um p\u00f4ster exclusivo da s\u00e9rie impresso em couch\u00ea brilho A3 e mais 3 bottons (limitados a 200 apoiadores)! Veja como funciona:<br>\n</p>\n<p><strong>Apoio de R$ 35 ou mais: </strong>LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO<br>\n</p>\n<p><strong>Apoio de R$ 45 ou mais: </strong><span class=\"redactor-invisible-space\">LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO + 1 P\u00d4STER A3<br></span>\n</p>\n<p><strong>Apoio de R$ 50 ou mais (limitado a 200 apoiadores): </strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong></strong>LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO</span><span class=\"redactor-invisible-space\"> + 1 P\u00d4STER A3</span> + 3 BOTTONS DE 4,5cm\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/132607/RECOMPENSAS-03.png\">\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong>\n\tEntenda\npara onde vai o seu din din:\n\t</strong><br></span></span>\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/132606/DINDIN-04.png\"><span class=\"redactor-invisible-space\"><br></span></span></strong></span>\n</p>\n<p>Lembrando que os valores dos apoios j\u00e1 cont\u00eam frete e os envios ent\u00e3o previstos para TODO O BRASIL em  <strong>abril de 2018</strong>!\n</p>\n<p><span class=\"redactor-invisible-space\"><strong><span class=\"redactor-invisible-space\"><span class=\"redactor-invisible-space\"></span></span></strong></span>\n</p>\n<p>Se voc\u00ea \u00e9 Lena Lover de verdade, ajude a manter vivo este projeto!\n</p>", "permalink": "overaodalena", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66446/AVATAR2-05.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66446/project_thumb_thumb_AVATAR2-05.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66446/project_thumb_small_AVATAR2-05.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66446/project_thumb_large_AVATAR2-05.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/66446/project_thumb_video_cover_AVATAR2-05.png", "progress": 9.8, "pledged": 1053.6950390814143, "total_contributions": 23, "total_contributors": 22, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-01-04T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-01-03T23:59:59.999999", "online_date": "2017-11-04T19:40:49.477254", "zone_online_date": "2017-11-04T17:40:49.477254", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Niter\u00f3i", "state_acronym": "RJ", "state": "Rio de Janeiro"}, "user": {"id": 216679, "name": "Luciano de Freitas Costa", "public_name": "Lu"}, "reminder_count": 25, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "quadrinhos", "city_id": 3642, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "2a202581-229e-4609-9f89-893d08faa1ce", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Sobre o projeto O ver\u00e3o de 2017 passou, mas deixou marcas! Milhares de leitores riram, discutiram e se divertiram muito com \u201cO Ver\u00e3o da Lena\u201d, uma s\u00e9rie de tirinhas di\u00e1rias criadas pelo publicit\u00e1rio, designer gr\u00e1fico, redator, ilustrador, chargista e cartunista Luciano Freitas (ou apenas Lu). Lena \u00e9 uma jovem de vinte e poucos anos cujo maior defeito \u00e9 a sua constante indecis\u00e3o. \u00c9 capaz de provar cinquenta biqu\u00ednis antes de ir \u00e0 praia! E \u00e9 bem prov\u00e1vel que escolha o primeiro que vestira. Indecisa tamb\u00e9m nas quest\u00f5es do cora\u00e7\u00e3o, a ruivinha garante uma leitura irritantemente divertida do in\u00edcio ao fim da s\u00e9rie! Atendendo a calorosos pedidos, este projeto visa financiar uma vers\u00e3o impressa dessa s\u00e9rie t\u00e3o curtida e comentada no Instagram . Isso mesmo! Um livro contendo \u201cO Ver\u00e3o da Lena\u201d e mais algumas tirinhas in\u00e9ditas. Mas por que um financiamento coletivo? Por que o financiamento coletivo? Lan\u00e7ar um livro por uma editora requer tempo e muita paci\u00eancia. Algumas editoras levam at\u00e9 um ano para te darem um simples \u201cn\u00e3o\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao seu livro. Com financiamento aprovado, at\u00e9 o m\u00eas de setembro o livro estar\u00e1 em suas m\u00e3os! Outra vantagem do financiamento coletivo \u00e9 o pre\u00e7o do livro para o leitor. Sem a editora e tantos outros setores para ganhar em cima da sua obra \u2013 n\u00e3o que isso seja errado \u2013 \u00e9 muito mais justo e acess\u00edvel. O livro O livro\nser\u00e1 impresso em papel offset 120g, bem lind\u00e3o, nas seguintes dimens\u00f5es: Al\u00e9m da s\u00e9rie completa de \"O Ver\u00e3o da Lena\", o livro tamb\u00e9m trar\u00e1 tirinhas in\u00e9ditas de p\u00e1gina dupla! Recompensas E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o livro! Dependendo do valor do seu apoio, voc\u00ea ainda leva para casa um p\u00f4ster exclusivo da s\u00e9rie impresso em couch\u00ea brilho A3 e mais 3 bottons (limitados a 200 apoiadores)! Veja como funciona: Apoio de R$ 35 ou mais: LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO Apoio de R$ 45 ou mais: LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO + 1 P\u00d4STER A3 Apoio de R$ 50 ou mais (limitado a 200 apoiadores): LIVRO AUTOGRAFADO + SEU NOME NOS AGRADECIMENTOS DO LIVRO + 1 P\u00d4STER A3 + 3 BOTTONS DE 4,5cm Entenda\npara onde vai o seu din din: Lembrando que os valores dos apoios j\u00e1 cont\u00eam frete e os envios ent\u00e3o previstos para TODO O BRASIL em abril de 2018 ! Se voc\u00ea \u00e9 Lena Lover de verdade, ajude a manter vivo este projeto!"}, "user": {"id": 216679, "common_id": "b510d160-addf-4dcd-9ef4-e51b29f2987b", "name": "Luciano de Freitas Costa", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/216679/thumb_avatar_foot_bate_papo.png", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lucianofreitas.lu", "twitter_username": "namiradalena", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 8, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 165, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/216679/base_foot_bate_papo.png", "created_at": "2013-11-22T10:37:51.678977", "about_html": "<p>Luciano Freitas, mais conhecido como Lu, tem 38 anos, \u00e9 publicit\u00e1rio, designer gr\u00e1fico, ilustrador, chargista, cartunista e criador da s\u00e9rie de tirinhas <a href=\"http://instagram.com/namiradalena\" target=\"_blank\">Na Mira da Lena</a>.\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Lu", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 128035, "project_id": 66446, "description": "LIVRO AUTOGRAFADO + NOME NOS AGRADECIMENTOS", "minimum_value": 37.63196568147908, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-04-01T20:25:04", "updated_at": "2017-11-04T19:28:48.595423", "paid_count": 15, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "Bronze", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}