{"detail": {"project_id": 70714, "id": 70714, "user_id": 151164, "name": "Ramires, uma hist\u00f3ria Punk!", "headline": "1, 2, 3, 4!\nA hist\u00f3ria de Jeff Ramires contada atrav\u00e9s das mais importantes m\u00fasicas do punk rock!", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169870/Card_do_Projeto_06.png\">\n</p>\n<p>Fiz o m\u00e1ximo para deixar o or\u00e7amento do financiamento o mais enxuto poss\u00edvel para viabilizar esse projeto, por\u00e9m existem problemas como a quest\u00e3o de envio, que geralmente encarece qualquer projeto.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ent\u00e3o, o gr\u00e1fico dos custos ficou assim:<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170039/Vinil_Gr%C3%A1fico.jpg\" width=\"567\" height=\"407\" style=\"width: 567px; height: 407px;\">\n</p>", "goal": 11500.0, "about_html": "<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169692/cards_do_projeto01.jpg\"></strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1, 2, 3, Four!..<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Sinopse</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A HQ vai mostrar o dia a dia de <em><strong>Jeff Ramires</strong></em>, um introvertido garoto punk, cheio de neuras, que mora numa cidade grande e que, al\u00e9m de enfrentar todos os seus problemas familiares e de socializa\u00e7\u00e3o, busca <span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-align: justify;\">realizar um grande sonho: o de montar uma banda de <strong>punk rock</strong>!</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-align: justify;\">Isso para mostrar, ao mundo todo, seu amor \u00e0 m\u00fasica e tamb\u00e9m toda sua raiva e frustra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos problemas sofridos, como a disfun\u00e7\u00e3o familiar, o <em>bullying</em>, a falta de namorada e de amigos... tentando colocar para fora tudo aquilo que pensa e sente em suas m\u00fasicas!</span>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-align: justify;\"></span>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170033/skull_entry.png\" width=\"308\" height=\"281\" style=\"width: 308px; height: 281px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"redactor-invisible-space\" style=\"text-align: justify;\"></span>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169865/Card_do_Projeto_02.png\"> <br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ela est\u00e1 sendo pensada para ter um formato de trilogia e, no in\u00edcio, ser\u00e1 apresentada uma hist\u00f3ria curta, de 24 p\u00e1ginas (incluindo os extras, como ilustra\u00e7\u00f5es dos personagens, capas, etc.), focada na apresenta\u00e7\u00e3o do personagem. Portanto, apenas a primeira fase do projeto est\u00e1 sendo contada para efeito deste <em>crownfunding</em>!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">O projeto \u00e9 estender a HQ em mais dois volumes, em edi\u00e7\u00e3o impressa ou em formato <em>webcomic</em>!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Essa HQ est\u00e1 sendo pensada com muito carinho e ser\u00e1 feita de f\u00e3 para f\u00e3 da banda <strong>The Ramones!</strong> Me sinto no dever de tentar passar um pouco da minha interpreta\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia das cl\u00e1ssicas m\u00fasicas o quarteto de NY.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170153/Poster_Caricatura_projeto.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">P\u00f4ster de recompensa \"Early 'Surfin\u00b4' Birds\"!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para compor o roteiro, utilizei trechos das letras das m\u00fasicas da banda como ponto de partida para contar a hist\u00f3ria do personagem, toda a luta que ele trava por aceita\u00e7\u00e3o, sua paix\u00e3o pela m\u00fasica e os problemas escolares e familiares.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al\u00e9m disso, a hist\u00f3ria traz v\u00e1rios \"<em>easter eggs</em>\" relacionados \u00e0 banda!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Enfim, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 maior banda de Punk da Hist\u00f3ria!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ela est\u00e1 em fase de produ\u00e7\u00e3o, com o roteiro da primeira parte terminado e o da segunda em andamento (nos ajustes finais), mas voc\u00eas j\u00e1 podem conferir alguns conceitos de capa e estudo dos personagens aqui!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170041/teste_de_Capa_03.jpg\" width=\"432\" height=\"547\" style=\"width: 432px; height: 547px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ilustra\u00e7\u00e3o-teste de contra capa\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170043/teste_de_Capa_02.jpg\" width=\"428\" height=\"491\" style=\"width: 428px; height: 491px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Ideia de capa ou print<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170044/Teste_de_Personagens001.jpg\" width=\"445\" height=\"623\" style=\"width: 445px; height: 623px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Estudo de personagens\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170045/Sheena_PunkRocker_Tina.png\" width=\"431\" height=\"598\" style=\"width: 431px; height: 598px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Estudo de personagem\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estou lan\u00e7ando o projeto no <strong>Catarse</strong> pois acredito muito que esse projeto deva ganhar \"corpo\", mas de maneira impressa, como aqueles antigos fanzines!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estou empolgado em fazer algo que homenageie a banda <strong>Ramones</strong>!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o puder ajudar financeiramente, pelo menos me ajude na divulga\u00e7\u00e3o, ok?! ;)\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169864/Card_do_Projeto_04.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170154/Vinasz.jpg\" width=\"243\" height=\"315\" style=\"font-size: 14px; font-weight: 400; width: 243px; height: 315px;\"><br></strong>\n</p>\n<p>Eu sou o <strong>Vinasz</strong> e sou o autor dessa hist\u00f3ria. Estou roteirizando, desenhando e fazendo todo o projeto gr\u00e1fico da revista!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sou formado em Comunica\u00e7\u00e3o Visual/Design Gr\u00e1fico e tenho trabalhado na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00e3o freelancer desde 1998, al\u00e9m de dar umas escapadas para a \u00e1rea de fotografia, estampas e escultura de vez em quando.\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tenho alguns anos de estrada e ainda estou nesse processo de aprender a fazer quadrinho! J\u00e1 fiz tiras para jornais locais e para a internet e algumas webcomics. J\u00e1 participei de coletivos  de quadrinhos, como na revista <strong>Subversos</strong>, <strong>Visualizando Cita\u00e7\u00f5es </strong>(1 e 2)<strong> </strong> e recentemente na <strong>Amor em Quadrinhos. </strong>Participei com ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum do <strong>Gralha</strong> e al\u00e9m disso, j\u00e1 produzi algumas tiras do <strong>Homem Grilo</strong>,  ilustrei uma p\u00e1gina para a revista <strong>MDM #1</strong> e desenhei uma hist\u00f3ria completa para o segundo \u00e1lbum do <strong>MDM</strong> (Melhores do Mundo), lan\u00e7ado no FIQ de 2018!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169866/Card_do_Projeto_03.png\"><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A revista ser\u00e1 em formato americano (17x26cm), com 24 p\u00e1ginas, lombada canoa com grampo, miolo impresso em tons monocrom\u00e1ticos [preto (1x1)] em papel chambril avena de 90g (um papel que tem por caracter\u00edstica um tom meio amarelado e que vai deixar a hist\u00f3ria com um aspecto interessante de ler). A capa ser\u00e1 colorida (4x1) com 250g e receber\u00e1 um acabamento chamado lamina\u00e7\u00e3o fosca, que d\u00e1 um toque mais classudo para a coisa toda!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169704/Capa_Ramires_teste_01.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169868/Card_do_Projeto_05.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tem para todos os gostos! Para quem s\u00f3 quer ajudar com um troco e para aqueles que s\u00e3o um verdadeiro milagre para esse projeto!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nas recompensas temos desde o PDF da revista com o nome do apoiador nos cr\u00e9ditos, como a pr\u00f3pria revista impressa, al\u00e9m de outros \"brindes\" como a revista independente que fiz em 2013 \"Contos do Vini\" (24pgs. p&b), prints A4 com 2 modelos de arte, p\u00f4ster no tamanho A3 para voc\u00ea pendurar em seu quarto e marcadores de livro (marca-p\u00e1ginas) com arte exclusiva! Para os apoiadores \"early birds\" uma recompensa super legal: uma caricatura do apoiador ao lado da banda da hist\u00f3ria em quadrinhos no melhor estilo 1\u00ba \u00e1lbum!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/169708/poster_01.jpg\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">P\u00f4ster A3\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170035/FuckYou_Ramires_Print_A4_01.jpg\" width=\"454\" height=\"642\" style=\"width: 454px; height: 642px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Print A4 - modelo 1\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/170037/AllStar_Ramires_Print_A4_02.jpg\" width=\"457\" height=\"648\" style=\"width: 457px; height: 648px;\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\">Print A4 - modelo 2<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br>\n</p>\n<p><strong>Vai ter Meta Estendida?</strong><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u00e3o vou mentir, quero muito que esse projeto d\u00ea certo... Se ele der <strong>muito</strong> certo, com v\u00e1rias pessoas interessadas e curtindo a ideia da HQ, quero deixar claro que pretendo ir al\u00e9m e declarar uma meta extra!!!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se alcan\u00e7armos o valor de <strong>R$20.000</strong>, eu pretendo <strong>DOBRAR</strong> a HQ! Ou seja, adianto a segunda hist\u00f3ria e acrescento ilustra\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas!\n</p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><br>\n</p>", "permalink": "punkramires", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/0heJ0lBGn_I", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0heJ0lBGn_I", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70714/Card_Inicial_do_Projeto.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70714/project_thumb_thumb_Card_Inicial_do_Projeto.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70714/project_thumb_small_Card_Inicial_do_Projeto.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70714/project_thumb_large_Card_Inicial_do_Projeto.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/70714/project_thumb_video_cover_Card_Inicial_do_Projeto.png", "progress": 6.043478260869565, "pledged": 695.0, "total_contributions": 11, "total_contributors": 11, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-09-06T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-09-05T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-27T03:06:04.763014", "zone_online_date": "2018-07-27T00:06:04.763014", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 2, "address": {"city": "Valinhos", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 151164, "name": "Vinicius Visentini", "public_name": "Vinasz"}, "reminder_count": 7, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 2, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "autoral,fanzine,m\u00fasica,quadrinhos,Ramires", "city_id": 5341, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "43a38257-ae9c-4d9b-87d2-092a3383e622", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 12000.454623606181, "pledged_ajustado": 725.2448663831562, "about_txt": "1, 2, 3, Four!.. Sinopse A HQ vai mostrar o dia a dia de Jeff Ramires , um introvertido garoto punk, cheio de neuras, que mora numa cidade grande e que, al\u00e9m de enfrentar todos os seus problemas familiares e de socializa\u00e7\u00e3o, busca realizar um grande sonho: o de montar uma banda de punk rock ! Isso para mostrar, ao mundo todo, seu amor \u00e0 m\u00fasica e tamb\u00e9m toda sua raiva e frustra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos problemas sofridos, como a disfun\u00e7\u00e3o familiar, o bullying , a falta de namorada e de amigos... tentando colocar para fora tudo aquilo que pensa e sente em suas m\u00fasicas! Ela est\u00e1 sendo pensada para ter um formato de trilogia e, no in\u00edcio, ser\u00e1 apresentada uma hist\u00f3ria curta, de 24 p\u00e1ginas (incluindo os extras, como ilustra\u00e7\u00f5es dos personagens, capas, etc.), focada na apresenta\u00e7\u00e3o do personagem. Portanto, apenas a primeira fase do projeto est\u00e1 sendo contada para efeito deste crownfunding ! O projeto \u00e9 estender a HQ em mais dois volumes, em edi\u00e7\u00e3o impressa ou em formato webcomic ! Essa HQ est\u00e1 sendo pensada com muito carinho e ser\u00e1 feita de f\u00e3 para f\u00e3 da banda The Ramones! Me sinto no dever de tentar passar um pouco da minha interpreta\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia das cl\u00e1ssicas m\u00fasicas o quarteto de NY. P\u00f4ster de recompensa \"Early 'Surfin\u00b4' Birds\"! Para compor o roteiro, utilizei trechos das letras das m\u00fasicas da banda como ponto de partida para contar a hist\u00f3ria do personagem, toda a luta que ele trava por aceita\u00e7\u00e3o, sua paix\u00e3o pela m\u00fasica e os problemas escolares e familiares. Al\u00e9m disso, a hist\u00f3ria traz v\u00e1rios \" easter eggs \" relacionados \u00e0 banda! Enfim, essa HQ \u00e9 uma homenagem \u00e0 maior banda de Punk da Hist\u00f3ria! Ela est\u00e1 em fase de produ\u00e7\u00e3o, com o roteiro da primeira parte terminado e o da segunda em andamento (nos ajustes finais), mas voc\u00eas j\u00e1 podem conferir alguns conceitos de capa e estudo dos personagens aqui! Ilustra\u00e7\u00e3o-teste de contra capa Ideia de capa ou print Estudo de personagens Estudo de personagem Estou lan\u00e7ando o projeto no Catarse pois acredito muito que esse projeto deva ganhar \"corpo\", mas de maneira impressa, como aqueles antigos fanzines! Estou empolgado em fazer algo que homenageie a banda Ramones ! Ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o puder ajudar financeiramente, pelo menos me ajude na divulga\u00e7\u00e3o, ok?! ;) Eu sou o Vinasz e sou o autor dessa hist\u00f3ria. Estou roteirizando, desenhando e fazendo todo o projeto gr\u00e1fico da revista! Sou formado em Comunica\u00e7\u00e3o Visual/Design Gr\u00e1fico e tenho trabalhado na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00e3o freelancer desde 1998, al\u00e9m de dar umas escapadas para a \u00e1rea de fotografia, estampas e escultura de vez em quando. Tenho alguns anos de estrada e ainda estou nesse processo de aprender a fazer quadrinho! J\u00e1 fiz tiras para jornais locais e para a internet e algumas webcomics. J\u00e1 participei de coletivos  de quadrinhos, como na revista Subversos , Visualizando Cita\u00e7\u00f5es (1 e 2) e recentemente na Amor em Quadrinhos. Participei com ilustra\u00e7\u00f5es para o \u00e1lbum do Gralha e al\u00e9m disso, j\u00e1 produzi algumas tiras do Homem Grilo ,  ilustrei uma p\u00e1gina para a revista MDM #1 e desenhei uma hist\u00f3ria completa para o segundo \u00e1lbum do MDM (Melhores do Mundo), lan\u00e7ado no FIQ de 2018! A revista ser\u00e1 em formato americano (17x26cm), com 24 p\u00e1ginas, lombada canoa com grampo, miolo impresso em tons monocrom\u00e1ticos [preto (1x1)] em papel chambril avena de 90g (um papel que tem por caracter\u00edstica um tom meio amarelado e que vai deixar a hist\u00f3ria com um aspecto interessante de ler). A capa ser\u00e1 colorida (4x1) com 250g e receber\u00e1 um acabamento chamado lamina\u00e7\u00e3o fosca, que d\u00e1 um toque mais classudo para a coisa toda! Tem para todos os gostos! Para quem s\u00f3 quer ajudar com um troco e para aqueles que s\u00e3o um verdadeiro milagre para esse projeto! Nas recompensas temos desde o PDF da revista com o nome do apoiador nos cr\u00e9ditos, como a pr\u00f3pria revista impressa, al\u00e9m de outros \"brindes\" como a revista independente que fiz em 2013 \"Contos do Vini\" (24pgs. p&b), prints A4 com 2 modelos de arte, p\u00f4ster no tamanho A3 para voc\u00ea pendurar em seu quarto e marcadores de livro (marca-p\u00e1ginas) com arte exclusiva! Para os apoiadores \"early birds\" uma recompensa super legal: uma caricatura do apoiador ao lado da banda da hist\u00f3ria em quadrinhos no melhor estilo 1\u00ba \u00e1lbum! P\u00f4ster A3 Print A4 - modelo 1 Print A4 - modelo 2 Vai ter Meta Estendida? N\u00e3o vou mentir, quero muito que esse projeto d\u00ea certo... Se ele der muito certo, com v\u00e1rias pessoas interessadas e curtindo a ideia da HQ, quero deixar claro que pretendo ir al\u00e9m e declarar uma meta extra!!! Se alcan\u00e7armos o valor de R$20.000 , eu pretendo DOBRAR a HQ! Ou seja, adianto a segunda hist\u00f3ria e acrescento ilustra\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas!"}, "user": {"id": 151164, "common_id": "d0a0184d-9608-4dfe-aadc-95fbfca03e0f", "name": "Vinicius Visentini", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/151164/thumb_avatar_IMG_20180524_235902_088.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "Vini_Ilustrador", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 12, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 23670, "link": "https://gavetadeprojetos.blogspot.com/"}], "follows_count": 26, "followers_count": 20, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2013-05-13T23:09:16.356525", "about_html": "<p>Apenas um cara tentando mostrar suas ideias pro mundo...\n</p>\n<p>Sou formado em Comunica\u00e7\u00e3o Visual (Design Gr\u00e1fico), quadrinista  e ilustrador. Al\u00e9m de fazer tiras espor\u00e1dicas, sou roteirista, colorista e arte-finalista.\n</p>\n<p>Fot\u00f3grafo e Escultor.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Vinasz", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 136299, "project_id": 70714, "description": "*PDF da revista + nome nos agradecimentos\n*revista impressa\n*marcador de livro (marca-p\u00e1ginas)\n*print A4 (modelo 1)\n+ frete gr\u00e1tis para todo o Brasil (sem possibilidade de envio para exterior).\n\nOs modelos das artes dos prints est\u00e3o dispon\u00edveis na descri\u00e7\u00e3o do projeto.", "minimum_value": 75.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-02T08:54:53", "updated_at": "2018-07-26T05:27:45.372178", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 7340032, "title": "Apoiadores Hey Ho Let\u00b4s Go!", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c987d48a-1fb2-4bf3-b606-b3043e395a62", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 78.26383450177946}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": true, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": true, "WebFormatos": true, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 75.0, "menor_ajustado": 78.26383450177946, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "vinicius visentini", "nome_publico": "vinasz", "classificacao": "indefinido"}, "analises_resumo": {"municipio": "Valinhos", "uf": "SP", "city_id": 5341, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2018-09-06T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-07-27T03:06:04.763014", "meta": 11500.0, "meta_corrigida": 12000.454623606181, "arrecadado": 695.0, "arrecadado_corrigido": 725.2448663831562, "percentual_arrecadado": 6.043478260869565, "conteudo_adulto": false, "posts": 2, "project_id": 70714, "modalidade": "aon", "titulo": "Ramires, uma hist\u00f3ria Punk!", "status": "failed", "total_contribuicoes": 11, "total_apoiadores": 11}}