{"detail": {"project_id": 71672, "id": 71672, "user_id": 154400, "name": "Ot\u00e1vio Martinez | \"Abra seus Olhos\"", "headline": "Vamos fazer mais do que um quadrinho?", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168627/4orcamento.jpg\">\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p><strong><br></strong>\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>Ot\u00e1vio Mart\u00ednez</strong> outrora um executivo de uma multinacional, inexplicavelmente se torna um sem-teto. Vivendo como um p\u00e1ria em uma sociedade sedenta por dinheiro e almas. Certa noite, ao encontrar um gato preto, sua vida muda completamente, de uma maneira que n\u00e3o haver\u00e1 retorno.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/162301/1-otaviomartinez.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">Exatamente quando estava desenhando as \u00faltimas p\u00e1ginas algo terr\u00edvel aconteceu: o pr\u00e9dio \"Wilton Paes de Almeida\" pegou fogo no Largo do Paissandu, no centro de S\u00e3o Paulo. O horror em forma de fuma\u00e7a e chamas tomou conta de todo o pr\u00e9dio, deixando centenas de pessoas sem terem um local para irem, novamente sem um lugar para chamarem de lar.<br><br><em>\"Um deles nasceu em uma ocupa\u00e7\u00e3o, outro j\u00e1 nasceu em outra. Eles mesmos \nj\u00e1 n\u00e3o t\u00eam aquele la\u00e7o de se apegar, porque sabem que, a qualquer \nmomento, v\u00e3o se mudar\"   d\n\t</em>isse Vilma de Freitas, de 44 anos \u00e0 Ag\u00eancia Brasil. Ela est\u00e1 acampada no largo com quatro filhos com idades entre 5 e 10 anos. (<a target=\"_blank\">veja mais aqui</a>)<em><br></em><br><strong>Vinte e tr\u00eas dias</strong> foi o tempo que Justi\u00e7a Federal demorou para se manifestar, ordenando a instala\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos no local onde as fam\u00edlias estavam acampadas; Nove dias, foi o tempo que a Prefeitura demorou para cumprir a decis\u00e3o judicial.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/162304/2-otaviomartinez-largopaissandu.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\">Todas essas pessoas poderiam ser conhecidos de Ot\u00e1vio, afinal vivem na\n mesma situa\u00e7\u00e3o e na mesma cidade. \n\t<br><br>Por isso eu acredito que possamos fazer algo a mais do que publicar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, acredito que possamos ajudar essas fam\u00edlias a passarem por esse estado de caos em suas vidas, no entanto preciso da SUA AJUDA. A cada apoio aqui pelo CATARSE, R$10 ser\u00e1 destinado \u00e0 CRUZ VERMELHA<a href=\"http://www.techo.org/paises/brasil/\" target=\"_blank\"> </a>organiza\u00e7\u00e3o que tem atuado em campo, arrecadando doa\u00e7\u00f5es e distribuindo para as fam\u00edlias desde o in\u00edcio dessa trag\u00e9dia (que voc\u00ea pode conferir <a href=\"https://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,doacoes-a-moradores-de-predio-que-desabou-somam-15-toneladas,70002294038\" target=\"_blank\">aqui</a> e <a href=\"http://ansabrasil.com.br/brasil/noticias/americalatina/brasil/2018/05/02/cruz-vermelha-pede-doacoes-apos-desabamento-de-predio-em-sp_630c5fd0-0589-4950-ab63-a75f9bae6c33.html\" target=\"_blank\">acol\u00e1</a>)<br>\n</p>\n<p \"=\"\">E ent\u00e3o, <strong>vamos juntos fazer algo mais?</strong><br>\n</p>\n<p>Para terminar, a categoria desse projeto \u00e9 FLEX, o que indica que ele quem colaborar receber\u00e1 as recompensas - de qualquer maneira. Mas caso voc\u00ea tenha ainda alguma d\u00favida quanto \u00e0 plataforma do CATARSE, esse v\u00eddeo:<br><br>\n\t<iframe src=\"//www.youtube.com/embed/d0dca4QcISA\" allowfullscreen=\"\" width=\"500\" height=\"281\" frameborder=\"0\">\n\t</iframe><br><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164307/02projetografico.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168614/1recompensa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168615/2recompensa.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/168616/3recompensa.jpg\">\n</p>\n<p \"=\"\"><strong></strong>\n</p>\n<p><strong><strong>Todas as imagens est\u00e3o em car\u00e1ter ilustrativo.</strong><br></strong>\n</p>\n<p><strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/164306/03equipe.jpg\"></strong>\n</p>\n<p><strong></strong>Sou<strong> Eder Modanez</strong>  e sou formado em Design Gr\u00e1fico, trabalho no <a href=\"https://giganteguerreiro.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Ateli\u00ea Gigante Guerreiro</a>  com ilustra\u00e7\u00f5es, quadrinhos e projetos gr\u00e1ficos para livros, jornais e revistas. Antes de Ot\u00e1vio, desenhou algumas hist\u00f3rias em quadrinhos, entre elas <a href=\"https://www.facebook.com/girassoleosamurai/\" target=\"_blank\">O Girassol e o Samurai</a>.\n\t<br>Como profissional freelancer n\u00e3o consigo fazer mais do meu trabalho,  mas anseio \npor fazer mais pelas pessoas nesse mundo, mas sozinho n\u00e3o consigo fazer \nmais do que j\u00e1 fa\u00e7o. Por isso reuni alguns amigos para fazer esse gibi:\n\t<br><strong><br>Jack Fern\u00e1ndez</strong> (roteiro)<br>Formado em Letras, \u00e9 professor em escola p\u00fablica e autor de <a href=\"http://iscatec2013.wixsite.com/argusegaladil/sobre\" target=\"_blank\">As aventuras de Argus e Galadi</a>l (independente).\n</p>\n<p><strong></strong>\n</p>\n<p><strong>Ta\u00eds Cruz</strong> (capa)<br>Formada Artes Visuais, \u00e9 tatuadora e ilustradora freelancer.\n</p>\n<p \"=\"\"><strong>Lua Gomes Modanez</strong> (encaderna\u00e7\u00e3o)<br>Formada em Artes Visuais e Pedagogia, produz cadernos artesanais sob encomenda no <a href=\"https://giganteguerreiro.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Ateli\u00ea Gigante Guerreiro</a>, al\u00e9m de ministrar oficinas sobre arte e encaderna\u00e7\u00e3o.<br>\n</p>\n<p><strong><br>Agora pe\u00e7o a sua ajuda para concretizar esse projeto e ajudar outras pessoas, como voc\u00ea ou eu.</strong>\n</p>", "permalink": "otaviomartinez-abraseusolhos", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71672/card-catarse.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71672/project_thumb_thumb_card-catarse.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71672/project_thumb_small_card-catarse.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71672/project_thumb_large_card-catarse.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/71672/project_thumb_video_cover_card-catarse.jpg", "progress": 7.0, "pledged": 350.0, "total_contributions": 15, "total_contributors": 15, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-08-28T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-08-27T23:59:59.999999", "online_date": "2018-07-13T14:31:09.279011", "zone_online_date": "2018-07-13T11:31:09.279011", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 45, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 45, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "Cordeir\u00f3polis", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 154400, "name": "Eder Modanez", "public_name": "Eder Modanez"}, "reminder_count": 4, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Gato,quadrinhos,Sobrenatural,Suspense,terror", "city_id": 4849, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "15cd5133-871a-419a-a676-c1ca2a6ca7b6", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 5217.588966785296, "pledged_ajustado": 365.23122767497074, "about_txt": "Ot\u00e1vio Mart\u00ednez outrora um executivo de uma multinacional, inexplicavelmente se torna um sem-teto. Vivendo como um p\u00e1ria em uma sociedade sedenta por dinheiro e almas. Certa noite, ao encontrar um gato preto, sua vida muda completamente, de uma maneira que n\u00e3o haver\u00e1 retorno. Exatamente quando estava desenhando as \u00faltimas p\u00e1ginas algo terr\u00edvel aconteceu: o pr\u00e9dio \"Wilton Paes de Almeida\" pegou fogo no Largo do Paissandu, no centro de S\u00e3o Paulo. O horror em forma de fuma\u00e7a e chamas tomou conta de todo o pr\u00e9dio, deixando centenas de pessoas sem terem um local para irem, novamente sem um lugar para chamarem de lar. \"Um deles nasceu em uma ocupa\u00e7\u00e3o, outro j\u00e1 nasceu em outra. Eles mesmos \nj\u00e1 n\u00e3o t\u00eam aquele la\u00e7o de se apegar, porque sabem que, a qualquer \nmomento, v\u00e3o se mudar\"   d isse Vilma de Freitas, de 44 anos \u00e0 Ag\u00eancia Brasil. Ela est\u00e1 acampada no largo com quatro filhos com idades entre 5 e 10 anos. ( veja mais aqui ) Vinte e tr\u00eas dias foi o tempo que Justi\u00e7a Federal demorou para se manifestar, ordenando a instala\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos no local onde as fam\u00edlias estavam acampadas; Nove dias, foi o tempo que a Prefeitura demorou para cumprir a decis\u00e3o judicial. Todas essas pessoas poderiam ser conhecidos de Ot\u00e1vio, afinal vivem na\n mesma situa\u00e7\u00e3o e na mesma cidade. Por isso eu acredito que possamos fazer algo a mais do que publicar uma hist\u00f3ria em quadrinhos, acredito que possamos ajudar essas fam\u00edlias a passarem por esse estado de caos em suas vidas, no entanto preciso da SUA AJUDA. A cada apoio aqui pelo CATARSE, R$10 ser\u00e1 destinado \u00e0 CRUZ VERMELHA organiza\u00e7\u00e3o que tem atuado em campo, arrecadando doa\u00e7\u00f5es e distribuindo para as fam\u00edlias desde o in\u00edcio dessa trag\u00e9dia (que voc\u00ea pode conferir aqui e acol\u00e1 ) E ent\u00e3o, vamos juntos fazer algo mais? Para terminar, a categoria desse projeto \u00e9 FLEX, o que indica que ele quem colaborar receber\u00e1 as recompensas - de qualquer maneira. Mas caso voc\u00ea tenha ainda alguma d\u00favida quanto \u00e0 plataforma do CATARSE, esse v\u00eddeo: Todas as imagens est\u00e3o em car\u00e1ter ilustrativo. Sou Eder Modanez e sou formado em Design Gr\u00e1fico, trabalho no Ateli\u00ea Gigante Guerreiro com ilustra\u00e7\u00f5es, quadrinhos e projetos gr\u00e1ficos para livros, jornais e revistas. Antes de Ot\u00e1vio, desenhou algumas hist\u00f3rias em quadrinhos, entre elas O Girassol e o Samurai . Como profissional freelancer n\u00e3o consigo fazer mais do meu trabalho,  mas anseio \npor fazer mais pelas pessoas nesse mundo, mas sozinho n\u00e3o consigo fazer \nmais do que j\u00e1 fa\u00e7o. Por isso reuni alguns amigos para fazer esse gibi: Jack Fern\u00e1ndez (roteiro) Formado em Letras, \u00e9 professor em escola p\u00fablica e autor de As aventuras de Argus e Galadi l (independente). Ta\u00eds Cruz (capa) Formada Artes Visuais, \u00e9 tatuadora e ilustradora freelancer. Lua Gomes Modanez (encaderna\u00e7\u00e3o) Formada em Artes Visuais e Pedagogia, produz cadernos artesanais sob encomenda no Ateli\u00ea Gigante Guerreiro , al\u00e9m de ministrar oficinas sobre arte e encaderna\u00e7\u00e3o. Agora pe\u00e7o a sua ajuda para concretizar esse projeto e ajudar outras pessoas, como voc\u00ea ou eu."}, "user": {"id": 154400, "common_id": "0bac5140-3559-4bd1-96d0-05afa6328c03", "name": "Eder Modanez", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/154400/thumb_avatar_75ce92a8-36d7-437e-b019-737824c4c8f8.jpg", "facebook_link": "http://www.facebook.com/edermodanez", "twitter_username": "edermodanez", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 44, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 23748, "link": "http://www.behance.net/edermodanez"}, {"id": 21944, "link": "https://giganteguerreiro.wordpress.com/"}], "follows_count": 0, "followers_count": 12, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/154400/base_fa701624-0a30-49d5-ac98-b7950ba91c5e.jpg", "created_at": "2013-05-22T14:14:21.560641", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": false, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Eder Modanez", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 147090, "project_id": 71672, "description": "- Ajuda \u00e0 ONG\n- PDF da Revista\n- Revista Impressa\n- Adesivo\n+ Arte original da capa, por Ta\u00eds Cruz", "minimum_value": 220.0, "maximum_contributions": 1, "deliver_at": "2018-08-01T17:51:43", "updated_at": "2018-07-08T20:48:02.795271", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 8388347, "title": "Mecenas com aur\u00e9ola", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "03bf8256-cb87-42a0-9bed-0ff198902351", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 229.57391453855305}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": true, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 220.0, "menor_ajustado": 229.57391453855305, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "eder modanez", "nome_publico": "eder modanez", "classificacao": "masculino"}, "analises_resumo": {"municipio": "Cordeir\u00f3polis", "uf": "SP", "city_id": 4849, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 45, "data_fim": "2018-08-28T02:59:59.999999", "data_ini": "2018-07-13T14:31:09.279011", "meta": 5000.0, "meta_corrigida": 5217.588966785296, "arrecadado": 350.0, "arrecadado_corrigido": 365.23122767497074, "percentual_arrecadado": 7.0, "conteudo_adulto": false, "posts": 4, "project_id": 71672, "modalidade": "flex", "titulo": "Ot\u00e1vio Martinez | \"Abra seus Olhos\"", "status": "successful", "total_contribuicoes": 15, "total_apoiadores": 15}}