{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": true, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 10.0, "recompensas_menor_ajustado": 10.587964428532057, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 323676, "autoria_nome": "vit\u00f3ria armanelli", "autoria_nome_publico": "val armanelli", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 58, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 107, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Belo Horizonte", "geral_uf": "MG", "geral_uf_br": "MG", "geral_city_id": 1634, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 45, "geral_data_fim": "2018-05-18T02:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-04-02T21:59:54.367192", "geral_meta": 8500.0, "geral_meta_corrigida": 8999.769764252249, "geral_arrecadado": 9045.0, "geral_arrecadado_corrigido": 9576.813825607245, "geral_percentual_arrecadado": 106.41176470588235, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 10, "geral_project_id": 73841, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "As Flores Falam", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 177, "geral_total_apoiadores": 163, "geral_sobre": "As Flores Falam \u00e9 um projeto de quadrinhos que ser\u00e1 lan\u00e7ado no FIQ 2018 . Com 5 hist\u00f3rias curtas e reais, de mulheres pr\u00f3ximas a mim, todas tratando sobre a viol\u00eancia sofridas por elas. Ele nasce da ang\u00fastia de saber que v\u00e1rias das viol\u00eancias sofridas por mulheres n\u00e3o s\u00e3o denunciadas, n\u00e3o s\u00e3o nem estat\u00edsticas. Por isso minhas personagens n\u00e3o s\u00e3o hero\u00ednas fantasiosas como mulher-maravilha e etc, s\u00e3o hero\u00ednas poss\u00edveis dadas as situa\u00e7\u00f5es a que foram sujeitas e para preservar suas identidades, cada hist\u00f3ria foi batizada com o nome da flor favorita de sua narradora. Cris\u00e2ntemo, a hist\u00f3ria que foi usada para divulga\u00e7\u00e3o do projeto na pr\u00e9-campanha, \u00e9 a \u00fanica fict\u00edcia, inspirada no poema \"Sei\", da mineira Norma de Souza Lopes. O livro tamb\u00e9m contar\u00e1 com mais 3 hist\u00f3rias: Girassol, Tulipa e orqu\u00eddea. Al\u00e9m delas, existe tamb\u00e9m uma hist\u00f3ria b\u00f4nus; Dente-de-le\u00e3o, cuja publica\u00e7\u00e3o est\u00e1 condicionada a tempo de produ\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o. Todo o livro \u00e9 desenhado em rosa, com aquarela e l\u00e1pis de cor e parte do conceito \u00e9 fazer com que apesar do texto pesado, o tra\u00e7o seja delicado, criando uma diferen\u00e7a entre o que \u00e9 visto e o que \u00e9 lido -ou \"real\", fazendo um paralelo com como costumamos relativizar a viol\u00eancia de g\u00eanero. Apesar do tra\u00e7o delicado, o livro n\u00e3o \u00e9 recomendado para crian\u00e7as. O Livro contar\u00e1 com: 36 p\u00e1ginas Tamanho A4 Capa colorida Lombada quadrada Miolo em magenta com 5 hist\u00f3rias Ilustra\u00e7\u00f5es e poemas relacionados O catarse \u00e9 uma plataforma de financiamento coletivo, no qual voc\u00ea pode contribuir com o projeto e ganhar recompensas bem legais pra isso. A campanha \u00e9 no formato \"Tudo ou nada\" que \u00e9:  Caso a campanha alcance sua meta, voc\u00ea recebe a recompensa que escolheu, bonitinha, cheirosinha, da maneira que voc\u00ea escolheu, na sua casinha (at\u00e9 o fim de julho) ou no FIQ 2018 (entre os dias 30 de maio e 3 de junho). Caso o projeto n\u00e3o alcance sua meta, eu vou ficar triste mas voc\u00ea receber\u00e1 de volta o seu dinheirinho integral. E oque voc\u00ea ganha me ajudando? PDF do livro O livro Impresso Desenhos ORIGINAIS no tamanho A5, A4, A3 e A2 Prints A4 e A5 Im\u00e3s Marcador de livro Quadrinhos emoldurados O quadrinho de estreia da autora Em FuGa! Artista visual, quadrinista, ilustradora e poeta, Val Armanelli trabalho sempre com aspectos do feminino, com imagens delicadas e m\u00f3rbidas. sou autora de tr\u00eas livros, o quadrinho Em FuGa!, publicado de forma independente e lan\u00e7ado no FIQ de 2015. E tamb\u00e9m de forma independente lancei a s\u00e9rie de livros ilustrado Pseudo-poemas I- Amor e Pseudo-poemas II- Desconforto."}