{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": false, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 50.0, "recompensas_menor_ajustado": 51.844089200768586, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 965988, "autoria_nome": "pedro ben santos bezerra", "autoria_nome_publico": "pedro ben", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 3, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 1, "social_projetos_publicados": 1, "geral_municipio": "Teresina", "geral_uf": "PI", "geral_uf_br": "PI", "geral_city_id": 3586, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 152, "geral_data_fim": "2019-01-31T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-08-31T01:55:45.184792", "geral_meta": 3200.0, "geral_meta_corrigida": 3318.0217088491895, "geral_arrecadado": 1480.0, "geral_arrecadado_corrigido": 1534.58504034275, "geral_percentual_arrecadado": 46.25, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 6, "geral_project_id": 82306, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Assis Bezerra e sua Veia Fatal", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 33, "geral_total_apoiadores": 33, "geral_sobre": "Antes de seguir a carreira de m\u00fasico, Assis Bezerra come\u00e7ou a se expressar artisticamente atrav\u00e9s dos desenhos, chegando a trabalhar profissionalmente por um per\u00edodo como desenhista/quadrinista. At\u00e9 que, em certo momento, as duas artes conflitavam pela aten\u00e7\u00e3o criativa e neste \u201cduelo\u201d a m\u00fasica ocupou o corpo criativo; da\u00ed foram quatro discos autorais e uma s\u00e9rie de shows, produ\u00e7\u00f5es e dire\u00e7\u00f5es musicais. Por\u00e9m, o m\u00fasico da dimens\u00e3o dos sons e partituras nunca deixou de desenhar e apreciar a dimens\u00e3o dos tra\u00e7os e seres de tinta. Agora quase vinte anos depois, reuniu uma s\u00e9rie de hist\u00f3rias e desenhos que criou ao longo dos anos e se prepara para lan\u00e7ar a sua primeira revista autoral de quadrinhos. Confira um pouco dessa hist\u00f3ria sonoro-imag\u00e9tica no canal PQP (Papo Quadrinhos e Participa\u00e7\u00f5es). Os quadrinhos de Assis Bezerra foram publicados em revistas como Cadernos de Teresina, Zig Zag e outros peri\u00f3dicos. Veia Fatal ir\u00e1 reunir pequenas hist\u00f3rias de sua autoria, com tem\u00e1ticas e t\u00e9cnicas variadas. Um apanhado de sua produ\u00e7\u00e3o com 10 hist\u00f3rias, totalizando 44 p\u00e1ginas por apenas R$10. Ter\u00e1 formato 18,5 x 26,5 cm, capa em Triplex 225g. Miolo em Alta alvura 90g. P\u00e1gina de Veia Fatal Capas dos 2 discos de Assis Bezerra que est\u00e3o dispon\u00edveis entre as recompensas"}