{"detail": {"project_id": 82318, "id": 82318, "user_id": 605119, "name": "Radicci Uno", "headline": "as cores vivas da col\u00f4nia!", "budget": "<p>Como ficam as contas<img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175192/metro_2.jpg\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175195/pizza.jpg\" alt=\"Como fica o or\u00e7amento\" \"=\"\">\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p>40% Gr\u00e1fica\n</p>\n<p>20% Custos editoriais\n</p>\n<p>20% Recompensas\n</p>\n<p>7% Divulga\u00e7\u00e3o\n</p>\n<p>13% Catarse\n</p>\n<p>Uma das Recompensas \u00e9 o mundialmente reconhecido Avental que elimina palpiteiros no churrasco!<br>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175311/avental-non-te-mete.jpg\">A outra recompensa ser\u00e1 uma Tira ORIGINAL finamente colorida pronta para receber uma moldura. Para colecionador nenhum botar defeito. Promo\u00e7\u00e3o limitada.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175312/original_rad_03.jpg\">\n</p>", "goal": 18663.87211227669, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175344/mockup-radicci-one-v2.jpg\">\n</p>\n<p><strong>Pela primeira vez em cores!</strong>\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175193/tira.radicci_1164.COR.jpg\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175127/tira.radicci_1026.COR.jpg\">\n</p>\n<p>O mais conhecido colono est\u00e1 de volta. E agora com um projeto para encher o saco de verdade. O lan\u00e7amento do primeiro livro de tiras de forma independente. Radicci UNO \u00e9 o primeiro. Depois, se tudo der certo, vir\u00e3o outros. Pela primeira vez o personagem nascido h\u00e1 35 anos ser\u00e1 publicado em cores. Radicci, Genoveva, N\u00f4no e Guilhermino prometem caprichar no visual. A Genoveva com um brozeado direto das escaldantes Arreias Brancas. O N\u00f4no e sua indefect\u00edvel gravata colorida, Guilhermino vir\u00e1 entre o verde maconha e o vermelho Che Guevara deixando o Radicci roxo de raiva. Radicci Uno, as cores vivas da col\u00f4nia!\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/175201/assina.jpg\">\n</p>", "permalink": "radicci_uno_b7d8", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82318/Cover_Radicci_Uno.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82318/project_thumb_thumb_Cover_Radicci_Uno.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82318/project_thumb_small_Cover_Radicci_Uno.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82318/project_thumb_large_Cover_Radicci_Uno.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/82318/project_thumb_video_cover_Cover_Radicci_Uno.jpg", "progress": 100.06355555555555, "pledged": 18675.734039885825, "total_contributions": 187, "total_contributors": 180, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-11-25T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-11-24T23:59:59.999999", "online_date": "2018-08-26T18:19:20.2193", "zone_online_date": "2018-08-26T15:19:20.2193", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 90, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 90, "unit": "days"}, "posts_count": 3, "address": {"city": "Caxias do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 605119, "name": "carlos iotti", "public_name": "Carlo Iotti"}, "reminder_count": 26, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 3, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Radicci", "city_id": 3949, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "5108db1a-16d2-44a1-86da-f8baec28494a", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Pela primeira vez em cores! O mais conhecido colono est\u00e1 de volta. E agora com um projeto para encher o saco de verdade. O lan\u00e7amento do primeiro livro de tiras de forma independente. Radicci UNO \u00e9 o primeiro. Depois, se tudo der certo, vir\u00e3o outros. Pela primeira vez o personagem nascido h\u00e1 35 anos ser\u00e1 publicado em cores. Radicci, Genoveva, N\u00f4no e Guilhermino prometem caprichar no visual. A Genoveva com um brozeado direto das escaldantes Arreias Brancas. O N\u00f4no e sua indefect\u00edvel gravata colorida, Guilhermino vir\u00e1 entre o verde maconha e o vermelho Che Guevara deixando o Radicci roxo de raiva. Radicci Uno, as cores vivas da col\u00f4nia!"}, "user": {"id": 605119, "common_id": "f05a27a1-b342-4df0-820d-0e665b160e0a", "name": "carlos iotti", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/605119/thumb_avatar_10406389_278657229000638_6949032928131326108_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 9, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 20, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-07-13T06:54:46.112517", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Carlo Iotti", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 153283, "project_id": 82318, "description": "Livro Impresso mais UMA TIRA ORIGINAL com detalhes pintados em l\u00e1pis de cor ideal para emoldurar. Artigo para colecionadores.", "minimum_value": 233.29840140345866, "maximum_contributions": 20.737635680307434, "deliver_at": "2018-12-02T01:38:39", "updated_at": "2018-08-21T22:54:06.685808", "paid_count": 12, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "national", "row_order": 4194304, "title": "Livro + Tira ORIGINAL ", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "2dc22d2f-c0bf-41ca-9430-549f1ffc1a68", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}