{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": false, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": false, "mencoes_disputa": false, "mencoes_ficcao_cientifica": false, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": false, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 15.0, "recompensas_menor_ajustado": 15.519071370963918, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 236773, "autoria_nome": "paulo h m f gomes", "autoria_nome_publico": "paulo moreira", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 157, "social_newsletter": false, "social_projetos_contribuidos": 25, "social_projetos_publicados": 2, "geral_municipio": "Jo\u00e3o Pessoa", "geral_uf": "PB", "geral_uf_br": "PB", "geral_city_id": 2659, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 40, "geral_data_fim": "2018-11-12T01:59:59.999999", "geral_data_ini": "2018-10-02T14:58:46.062674", "geral_meta": 14400.0, "geral_meta_corrigida": 14898.30851612536, "geral_arrecadado": 28283.66, "geral_arrecadado_corrigido": 29262.40921147182, "geral_percentual_arrecadado": 196.41430555555556, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 5, "geral_project_id": 83986, "geral_modalidade": "flex", "geral_titulo": "Mar Menino", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 539, "geral_total_apoiadores": 536, "geral_sobre": "Ea\u00ed, essa galera!! Eu sou Paulo Moreira e sou dono da p\u00e1gina \"Paulo Moreira\" no face (pois \u00e9). L\u00e1 eu posto tirinhas desde 2016 e agora em 2018 resolvi junt\u00e1-las no Mar Menino , meu terceiro projeto com quadrinhos mas meu primeiro livro de tirinhas! YEEEEI!! www.fb.com/paulomoreirap www.twitter.com/paulomoreria As tiras v\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es bem cotidianas, a sagas espaciais com um gatinho, contendo v\u00e1rias in\u00e9ditas pretendo fazer um livro de capa dura, no formato 15x17, no total de 64 p\u00e1ginas e com papel offset de 120g. A\u00ed nas recompensas tu tem os dois quadrinhos, Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro e Mizera, Camisa do \"mar menino\", posters no tamanho A5 e adesivos das tiras: Opera\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o Negro: www.catarse.me/dragaonegro Mizera: www.catarse.me/mizera Pois foi, a\u00ed tu t\u00e1 esperando o que, p\u00f4? Hehehe mete aquele apoio!! Vem comigo, vamo fazer acontecer esse livro que t\u00e1 bonito demais!"}