{"detail": {"project_id": 86001, "id": 86001, "user_id": 627274, "name": "Dobra", "headline": "Conhe\u00e7a o mundo ao lado de Mino e Mena, fazendo das limita\u00e7\u00f5es uma chave para o ilimitado.", "budget": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189525/orcamento_letras.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189484/orcamento.jpg\" width=\"343\" height=\"316\" style=\"width: 343px; height: 316px;\">\n</p>", "goal": 5000.0, "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189521/o_projeto.png\">\n</p>\n<p>H\u00e1 muito tempo, numa gal\u00e1xia distante havia a Fef\u00ea e do outro lado do universo havia o Mika. Por desventuras da vida e pelo fato do mundo das artes ser um ovo onde a gente vive ca\u00e7ando artista bom para usar de refer\u00eancia, o destino dessas duas figuras se cruzaram e desde ent\u00e3o tem havido uma troca maravilhosa e gigantesca de experi\u00eancias e conhecimento. Dessa amizade maravilhosa e dessa sincronia entre os dois trabalhos surgiu a vontade de fazer um projeto juntos! Mas o que? \u00f3.\u00d2\n</p>\n<p>Como os dois tem uma paix\u00e3o enorme por trabalhar com cen\u00e1rios e cenas gigantes que contam as mais doidas hist\u00f3rias, porque n\u00e3o fazer ent\u00e3o um livro reunindo toda essa paix\u00e3o usando o que os dois tem de melhor? Ent\u00e3o pronto!\n</p>\n<p>\u00c9 com muito prazer que apresentamos a voc\u00eas o livro <strong>Dobra</strong>.\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189522/o_livro.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194220/2d18df3c-2c23-4d2c-82d5-0a309594087a.jpg\">\n</p>\n<p>O livro ter\u00e1 o formato de <strong>18x20cm</strong> grampeado, com <strong>24 p\u00e1ginas</strong> coloridas em papel Couch\u00e9 Brilho 210 g/m\u00b2 (papel bonz\u00e3o!) e a capa em papel triplex 250g/m\u00b2 com lamina\u00e7\u00e3o fosca. Pensa num livr\u00e3o bonito! \u00c9 ele!\n</p>\n<p><strong>Dobra</strong> \u00e9 um livro infantil que mostra um pequeno recorte do dia a dia de Mino e Mena, duas crian\u00e7as que s\u00e3o muito amigas e vivem de um tudo juntas! Entre brincadeiras e traquinagens elas acabam por ansiar por algo diferente para driblar a rotina das brincadeiras que acontecem dentro de casa e poderem ir muito mais longe. O sonho de conhecer o mundo \u00e9 a principal motiva\u00e7\u00e3o que leva os dois a terem a melhor das ideias para fazer com que as limita\u00e7\u00f5es do que tem \u00e0s m\u00e3os se torne a chave para o ilimitado. Para o infinito! Dobra ser\u00e1 ilustrado pelos artistas <strong><a href=\"https://www.instagram.com/fernandamontoni/\" target=\"_blank\">Fernanda Montoni</a></strong> e <strong><a href=\"https://www.instagram.com/mikaramalho/\" target=\"_blank\">Michel Ramalho</a></strong> e ter\u00e1 seu lan\u00e7amento na <strong>CCXP 2018</strong>, com a presen\u00e7a de ambos!\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189526/mockup_dobra_intro.png\" \"=\"\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/194223/mockup_dobra_intro_2.png\">\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189523/recompensas.png\"> <br>\n</p>\n<p>As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, mas preparamos muita coisa legal, como marca p\u00e1ginas, postais, prints e recompensas super especiais como sketchs e aquarelas originais feitas pelos dois artistas!\n</p>\n<p>E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, t<strong>odos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! &lt;3</strong>\n</p>\n<p><br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189524/os_autores.png\">\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189473/autores_fe.png\" width=\"190\" height=\"189\" style=\"width: 190px; height: 189px;\">\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.instagram.com/fernandamontoni/\" target=\"_blank\">Fernanda montoni</a></strong> \u00e9 ilustradora infantil, Background Designer, amante de comida ex\u00f3tica e de Mans\u00e3o Foster! J\u00e1 trabalhou com anima\u00e7\u00f5es como Tromba Trem, Historietas assombradas para crian\u00e7as mal criadas, Amigossauro e diversos estudios de anima\u00e7\u00e3o como Cartoon Sallon e muitos outros!<br>\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/189474/autores_mika.png\" width=\"192\" height=\"193\" style=\"width: 192px; height: 193px;\"><br>\n</p>\n<p><strong><a href=\"https://www.instagram.com/mikaramalho/\" target=\"_blank\">Michel Ramalho</a></strong> atua atualmente com ilustra\u00e7\u00e3o editorial infantil, juvenil, adulta, publicidade e quadrinhos. Trabalhou como cenarista para o Studio Birdo, Studio Ovelha Negra e muios outros. Como quadrinista j\u00e1 fez trabalhos em Edgar (Gustavo Borges), Horizonte de eventos (Ricardo Faganholo), Samurai (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), foi colorista de At\u00e9 o fim (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges), e de autoria pr\u00f3pria publicou De noite amanhe\u00e7o (2015), I wanna be Dino (2016), Dois (2016), L\u00e9gume e o tempo (2017) e L\u00e9gume do lado avesso, que ser\u00e1 lan\u00e7ado esse ano tamb\u00e9m na CCXP .\n</p>", "permalink": "dobra", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/55HTS6ZvuVc", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=55HTS6ZvuVc&t=1s", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86001/card_dobra.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86001/project_thumb_thumb_card_dobra.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86001/project_thumb_small_card_dobra.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86001/project_thumb_large_card_dobra.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/86001/project_thumb_video_cover_card_dobra.jpg", "progress": 137.6, "pledged": 6880.0, "total_contributions": 180, "total_contributors": 178, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2018-12-06T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2018-12-05T23:59:59.999999", "online_date": "2018-10-26T12:12:49.404167", "zone_online_date": "2018-10-26T09:12:49.404167", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 40, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 40, "unit": "days"}, "posts_count": 1, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 627274, "name": "Fernanda Montoni", "public_name": "Fernanda Montoni"}, "reminder_count": 70, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 1, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "arte,cartoon,Fantasia,INFANTIL,Livro", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "88e5a2d8-cfb9-48c9-b08e-126630b13686", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 5173.023790321306, "pledged_ajustado": 7118.080735482117, "about_txt": "H\u00e1 muito tempo, numa gal\u00e1xia distante havia a Fef\u00ea e do outro lado do universo havia o Mika. Por desventuras da vida e pelo fato do mundo das artes ser um ovo onde a gente vive ca\u00e7ando artista bom para usar de refer\u00eancia, o destino dessas duas figuras se cruzaram e desde ent\u00e3o tem havido uma troca maravilhosa e gigantesca de experi\u00eancias e conhecimento. Dessa amizade maravilhosa e dessa sincronia entre os dois trabalhos surgiu a vontade de fazer um projeto juntos! Mas o que? \u00f3.\u00d2 Como os dois tem uma paix\u00e3o enorme por trabalhar com cen\u00e1rios e cenas gigantes que contam as mais doidas hist\u00f3rias, porque n\u00e3o fazer ent\u00e3o um livro reunindo toda essa paix\u00e3o usando o que os dois tem de melhor? Ent\u00e3o pronto! \u00c9 com muito prazer que apresentamos a voc\u00eas o livro Dobra . O livro ter\u00e1 o formato de 18x20cm grampeado, com 24 p\u00e1ginas coloridas em papel Couch\u00e9 Brilho 210 g/m\u00b2 (papel bonz\u00e3o!) e a capa em papel triplex 250g/m\u00b2 com lamina\u00e7\u00e3o fosca. Pensa num livr\u00e3o bonito! \u00c9 ele! Dobra \u00e9 um livro infantil que mostra um pequeno recorte do dia a dia de Mino e Mena, duas crian\u00e7as que s\u00e3o muito amigas e vivem de um tudo juntas! Entre brincadeiras e traquinagens elas acabam por ansiar por algo diferente para driblar a rotina das brincadeiras que acontecem dentro de casa e poderem ir muito mais longe. O sonho de conhecer o mundo \u00e9 a principal motiva\u00e7\u00e3o que leva os dois a terem a melhor das ideias para fazer com que as limita\u00e7\u00f5es do que tem \u00e0s m\u00e3os se torne a chave para o ilimitado. Para o infinito! Dobra ser\u00e1 ilustrado pelos artistas Fernanda Montoni e Michel Ramalho e ter\u00e1 seu lan\u00e7amento na CCXP 2018 , com a presen\u00e7a de ambos! As recompensas variam de acordo com o valor de cada apoio, mas preparamos muita coisa legal, como marca p\u00e1ginas, postais, prints e recompensas super especiais como sketchs e aquarelas originais feitas pelos dois artistas! E como a campanha \u00e9 flex, atingindo ou n\u00e3o a meta, t odos os apoiadores receber\u00e3o suas recompensas! <3 Fernanda montoni \u00e9 ilustradora infantil, Background Designer, amante de comida ex\u00f3tica e de Mans\u00e3o Foster! J\u00e1 trabalhou com anima\u00e7\u00f5es como Tromba Trem, Historietas assombradas para crian\u00e7as mal criadas, Amigossauro e diversos estudios de anima\u00e7\u00e3o como Cartoon Sallon e muitos outros! Michel Ramalho atua atualmente com ilustra\u00e7\u00e3o editorial infantil, juvenil, adulta, publicidade e quadrinhos. Trabalhou como cenarista para o Studio Birdo, Studio Ovelha Negra e muios outros. Como quadrinista j\u00e1 fez trabalhos em Edgar (Gustavo Borges), Horizonte de eventos (Ricardo Faganholo), Samurai (Mylle Silva), Beltranos e Beltranas (Pedro Hutsch Balboni), foi colorista de At\u00e9 o fim (com roteiro de Eric Peleias e arte de Gustavo Borges), e de autoria pr\u00f3pria publicou De noite amanhe\u00e7o (2015), I wanna be Dino (2016), Dois (2016), L\u00e9gume e o tempo (2017) e L\u00e9gume do lado avesso, que ser\u00e1 lan\u00e7ado esse ano tamb\u00e9m na CCXP ."}, "user": {"id": 627274, "common_id": "08f08717-efe5-45ef-9da1-18834edf9bbc", "name": "Fernanda Montoni", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/627274/thumb_avatar_10259705_901307466587620_6749419531780320074_n.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 16, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 63, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-08-29T01:41:49.61059", "about_html": "", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Fernanda Montoni", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 159881, "project_id": 86001, "description": "PDF do livro por email", "minimum_value": 15.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2018-12-01T21:05:50", "updated_at": "2018-10-25T22:06:33.87198", "paid_count": 6, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": "PDF", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "ddf5d912-a797-4403-8355-92cac38185da", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 15.519071370963918}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": false, "Humor": false, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": false, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": false, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}, "analises_recompensas": {"menor_nominal": 15.0, "menor_ajustado": 15.519071370963918, "quantidade": 1}, "analises_autoria": {"nome": "fernanda montoni", "nome_publico": "fernanda montoni", "classificacao": "feminino"}, "analises_resumo": {"municipio": "S\u00e3o Paulo", "uf": "SP", "city_id": 5274, "content_rating": 1, "contributed_by_friends": false, "capa_imagem": false, "capa_video": true, "dias_campanha": 40, "data_fim": "2018-12-06T01:59:59.999999", "data_ini": "2018-10-26T12:12:49.404167", "meta": 5000.0, "meta_corrigida": 5173.023790321306, "arrecadado": 6880.0, "arrecadado_corrigido": 7118.080735482117, "percentual_arrecadado": 137.6, "conteudo_adulto": false, "posts": 1, "project_id": 86001, "modalidade": "flex", "titulo": "Dobra", "status": "successful", "total_contribuicoes": 180, "total_apoiadores": 178}}