{"detail": {"project_id": 93217, "id": 93217, "user_id": 881303, "name": "O MUNDO DE CHICO - VOLUME 2 - Aventuras", "headline": "Toda aventura merece uma forcinha para ter um final feliz. Apoia as aventuras do Chico.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209050/OR%C3%87AMENTO_catarse.jpg\">\n</p>", "goal": 4500.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209040/PRIMEIRO_TEASER.jpg\" width=\"577\" height=\"367\" style=\"width: 577px; height: 367px;\">\n</p>\n<p>Ap\u00f3s o sucesso de O MUNDO DE CHICO seguimos o projeto e come\u00e7amos o volume 2. \u00c9 a sequ\u00eancia que foi pedida pelos leitores que compararam nosso livro n\u00famero um. Desta vez com o subt\u00edtulo AVENTURAS, tr\u00e1s em seu conte\u00fado tr\u00eas hist\u00f3rias de aventuras do CHICO E SUA \"TURMINHA\".\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209038/catarse_imagem.jpg\" width=\"409\" height=\"209\" style=\"width: 409px; height: 209px;\">\n</p>\n<p>A primeira uma aventura rom\u00e2ntica que fala um  pouquinho das diferen\u00e7as, das perdas e das solu\u00e7\u00f5es que s\u00f3 amigos como os do mundinho do Chico tem. A segunda \u00e9 totalmente inspirada na fic\u00e7\u00e3o cientifica e nos quadrinhos franceses de Jean-Claude M\u00e9zi\u00e8res e outros tantos. J\u00e1 a terceira...zumbis \u00e9 claro. O Chico espera chegar todos os dias o apocalipse zumbi, at\u00e9 que veio.\n</p>\n<p> O projeto tr\u00e1s uma colet\u00e2nea de tirinhas e historinhas inspiradas da vida real do Chico, ou quase isso. Como disse uma amiga nossa:\" A inoc\u00eancia da inf\u00e2ncia mostrada atrav\u00e9s do talento de um pai.\"\n</p>\n<p>Francisco hoje com 7 anos , ha 2 anos atr\u00e1s me fez um pedido, o de fazer as historinhas que eu contava para ele dormir em quadrinhos. Ent\u00e3o a\u00ed surgiram as tiras do Chico e sua turminha que contam a vida atrav\u00e9s dos seus olhinhos e tamb\u00e9m de suas amigas Laura e Ane. Muitas vezes fazendo alertas aos adultos, para que enxerguemos a realidade da vidinha deles.\n</p>\n<p>Com bastante humor, fantasia e vida as atividades dessa galera atravessam os v\u00e9us de uma vida real e v\u00e3o at\u00e9 o mundo de fantasia que toma forma f\u00edsica no papel e nas tintas. (onde entra o pai roteirista e ilustrador)\n</p>\n<p>Esperamos fazer o mesmo sucesso entre os leitores de todas as idades como foi o primeiro volume. E assim seguirmos a s\u00e9rie para o volume 3.\n</p>\n<p>O mundo de Chico te espera.\n</p>\n<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209037/128.jpg\" width=\"527\" height=\"219\" style=\"width: 527px; height: 219px;\">\n</p>\n<p><br>\n</p>", "permalink": "omundodechicovol2", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93217/CARD.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93217/project_thumb_thumb_CARD.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93217/project_thumb_small_CARD.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93217/project_thumb_large_CARD.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/93217/project_thumb_video_cover_CARD.jpg", "progress": 8.666666666666666, "pledged": 390.0, "total_contributions": 8, "total_contributors": 8, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2019-08-04T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2019-08-03T23:59:59.999999", "online_date": "2019-03-19T04:41:22.829206", "zone_online_date": "2019-03-19T01:41:22.829206", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 80, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 137, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Santa Cruz do Sul", "state_acronym": "RS", "state": "Rio Grande do Sul"}, "user": {"id": 881303, "name": "Rafael Rodrigues Amorim", "public_name": "Rafael Rodrigues Amorim"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "literatura,Livro,quadrinhos", "city_id": 4216, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": "", "cover_image": null, "common_id": "bc4cf15b-a8f8-4f12-94f6-6ec30e551a4e", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 4598.028331796601, "pledged_ajustado": 398.49578875570546, "about_txt": "Ap\u00f3s o sucesso de O MUNDO DE CHICO seguimos o projeto e come\u00e7amos o volume 2. \u00c9 a sequ\u00eancia que foi pedida pelos leitores que compararam nosso livro n\u00famero um. Desta vez com o subt\u00edtulo AVENTURAS, tr\u00e1s em seu conte\u00fado tr\u00eas hist\u00f3rias de aventuras do CHICO E SUA \"TURMINHA\". A primeira uma aventura rom\u00e2ntica que fala um  pouquinho das diferen\u00e7as, das perdas e das solu\u00e7\u00f5es que s\u00f3 amigos como os do mundinho do Chico tem. A segunda \u00e9 totalmente inspirada na fic\u00e7\u00e3o cientifica e nos quadrinhos franceses de Jean-Claude M\u00e9zi\u00e8res e outros tantos. J\u00e1 a terceira...zumbis \u00e9 claro. O Chico espera chegar todos os dias o apocalipse zumbi, at\u00e9 que veio. O projeto tr\u00e1s uma colet\u00e2nea de tirinhas e historinhas inspiradas da vida real do Chico, ou quase isso. Como disse uma amiga nossa:\" A inoc\u00eancia da inf\u00e2ncia mostrada atrav\u00e9s do talento de um pai.\" Francisco hoje com 7 anos , ha 2 anos atr\u00e1s me fez um pedido, o de fazer as historinhas que eu contava para ele dormir em quadrinhos. Ent\u00e3o a\u00ed surgiram as tiras do Chico e sua turminha que contam a vida atrav\u00e9s dos seus olhinhos e tamb\u00e9m de suas amigas Laura e Ane. Muitas vezes fazendo alertas aos adultos, para que enxerguemos a realidade da vidinha deles. Com bastante humor, fantasia e vida as atividades dessa galera atravessam os v\u00e9us de uma vida real e v\u00e3o at\u00e9 o mundo de fantasia que toma forma f\u00edsica no papel e nas tintas. (onde entra o pai roteirista e ilustrador) Esperamos fazer o mesmo sucesso entre os leitores de todas as idades como foi o primeiro volume. E assim seguirmos a s\u00e9rie para o volume 3. O mundo de Chico te espera."}, "user": {"id": 881303, "common_id": "6e37b930-051f-489e-bb23-13e015013af7", "name": "Rafael Rodrigues Amorim", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/881303/thumb_avatar_eu_e_a_turminha.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rafael.amorim.946", "twitter_username": "chefe_bala", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 0, "total_published_projects": 3, "links": null, "follows_count": 1, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2018-01-22T03:18:00.163525", "about_html": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209056/BALA.jpg\" width=\"173\" height=\"166\" style=\"width: 173px; height: 166px;\">\n</p>\n<p>Pessoal, meu nome \u00e9 Rafael mas todo mundo me chama de Chefe Bala. Por conta que trabalho no movimento escoteiro a mais de 30 anos. Por\u00e9m antes disso eu sempre fui ilustrador de profiss\u00e3o.\n</p>\n<p>Aos 10 anos de idade tive contato com mundo dos quadrinhos da Disney nos est\u00fadios da Abril quando por uma gentileza de Primagio Montovi fiz uma esp\u00e9cie de est\u00e1gio e aprendi a fazer quadrinhos.\n</p>\n<p>O trabalho de ilustrador de publicidade e propaganda j\u00e1 era um desejo meu desde essa \u00e9poca e acabei enveredando para ag\u00eancias de propaganda. Trabalhei diversas vezes com quadrinhos nesse ramo tamb\u00e9m. Desenvolvi personagens e mascotes.\n</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/209055/propaganda_rafa.jpg\" width=\"429\" height=\"499\" style=\"width: 429px; height: 499px;\">\n</p>\n<p>Mas foi com a ufologia ( que estuda o fen\u00f4meno dos UFOS, discos voadores) que acabei fazendo os melhores trabalhos de ilustra\u00e7\u00e3o. Por 10 anos tenho feito capas de livros, revista, DVDs e ilustrado livros e s\u00e9ries de TV que falam sobre esse assunto.\n</p>\n<p>Em 2018 lancei meu primeiro livro na \u00e1rea de ilustra\u00e7\u00e3o. E foi nesse ano que retornei para os quadrinhos, agora como autor de um livro dedicado ao meu filho Francisco e suas aventuras e desventuras. A experi\u00eancia foi fant\u00e1stica e pretendo me enveredar mais para essa campo novamente , pois a retomada dos quadrinhos tem sido importante para nossa literatura e me d\u00e1 oportunidade de falar n\u00e3o s\u00f3 as crian\u00e7as mas tamb\u00e9m aos pais.\n</p>\n<p><br>\n</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": true, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Rafael Rodrigues Amorim", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 172194, "project_id": 93217, "description": "O amig\u00e3o do Chico receber\u00e1 um livrinho com dedicat\u00f3ria em casa. O nome do amig\u00e3o vai ser publicado na segunda p\u00e1gina do livro. Junto um badge do amig\u00e3o do Chico com algum personagem  do mundo de Chico.", "minimum_value": 50.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2019-06-01T03:55:01", "updated_at": "2019-03-19T03:59:41.717787", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 4194304, "title": "AMIG\u00c3O DO CHICO", "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "3e715489-75a6-4128-aaba-0e5d38fd204f", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 51.089203686628906}], "analises_categorias": {"Festivais": false, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": false, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": true, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": true, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}