{"origem": "catarse", "mencoes_saloes_humor": false, "mencoes_hqmix": false, "mencoes_ccxp": false, "mencoes_fiq": false, "mencoes_angelo_agostini": false, "mencoes_politica": true, "mencoes_questoes_genero": false, "mencoes_lgbtqiamais": false, "mencoes_terror": false, "mencoes_humor": false, "mencoes_herois": true, "mencoes_disputa": true, "mencoes_ficcao_cientifica": true, "mencoes_fantasia": true, "mencoes_folclore": false, "mencoes_zine": false, "mencoes_webformatos": false, "mencoes_erotismo": false, "mencoes_religiosidade": true, "mencoes_jogos": false, "mencoes_midia_independente": false, "recompensas_menor_nominal": 75.0, "recompensas_menor_ajustado": 82.62415308636382, "recompensas_quantidade": 1, "autoria_id": 381202, "autoria_nome": "elenildo concei\u00e7\u00e3o lopes", "autoria_nome_publico": "elyan lopes", "autoria_classificacao": "masculino", "social_seguidores": 297, "social_newsletter": true, "social_projetos_contribuidos": 94, "social_projetos_publicados": 8, "geral_municipio": "Niter\u00f3i", "geral_uf": "RJ", "geral_uf_br": "RJ", "geral_city_id": 3642, "geral_content_rating": 1, "geral_contributed_by_friends": false, "geral_capa_imagem": false, "geral_capa_video": true, "geral_dias_campanha": 60, "geral_data_fim": "2015-10-25T01:59:59", "geral_data_ini": "2015-08-25T21:04:43.552388", "geral_meta": 13000.0, "geral_meta_corrigida": 14321.519868303063, "geral_arrecadado": 14240.0, "geral_arrecadado_corrigido": 15687.572532664279, "geral_percentual_arrecadado": 109.53846153846153, "geral_conteudo_adulto": false, "geral_posts": 90, "geral_project_id": 17308, "geral_modalidade": "aon", "geral_titulo": "Protocolo: A Ordem", "geral_status": "successful", "geral_total_contribuicoes": 276, "geral_total_apoiadores": 254, "geral_sobre": "A ORDEM EST\u00c1 DE VOLTA!! Depois dos excelentes resultados da campanha criada em 2014, A Ordem est\u00e1 de volta para salvar o planeta! A ORDEM - SINOPSE Comandados por um mal\u00e9fico e insano ditador, uma poderosa ra\u00e7a alien\u00edgena assola nossos recursos e nosso povo. J\u00e1 nos acostumamos a isto? N\u00e3o, n\u00e3o desta vez. Agora o Protocolo A ORDEM ser\u00e1 ativado! Prepare-se! Os maiores her\u00f3is unir\u00e3o for\u00e7as para lutar at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias para defender nossa na\u00e7\u00e3o! NOVAS P\u00c1GINAS SAINDO DO FORNO!!!  50% das p\u00e1ginas est\u00e3o PRONTAS!!! Esta \u00e9 a capa do Protocolo: A Ordem. O maior encontro de her\u00f3is do Brasil foi totalmente reformulado e reestreia no Catarse para detonar as estruturas e fazer barulho. Contribua, compartilhe, fa\u00e7a a sua parte e seja voc\u00ea tamb\u00e9m um her\u00f3i nessa grande saga! O Protocolo: A Ordem est\u00e1 ativado e voc\u00ea foi convocado! A ORDEM \u00e9 um projeto envolvendo o trabalho de mais de 20 autores e seus pr\u00f3prios her\u00f3is, muitos deles com d\u00e9cadas de exist\u00eancia, para publicar uma \u00fanica grande hist\u00f3ria em quadrinhos reunindo a todos. A partir de informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es colhidas de especialistas, apoiadores e opini\u00f5es via redes sociais, entendemos que com uma grande reformula\u00e7\u00e3o seria poss\u00edvel sim tentar novamente. As mudan\u00e7as mais significativas foram a redu\u00e7\u00e3o do valor necess\u00e1rio para financiar o projeto (que caiu de 45 mil reais para 13 mil) e a atua\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3prios autores na produ\u00e7\u00e3o de todas as fases de cria\u00e7\u00e3o do projeto. SIM! Desta vez escrevem e desenham a hist\u00f3ria algumas pessoas selecionadas dentre os pr\u00f3prios autores do grupo. Estamos apostando no talento dos envolvidos. Criamos divis\u00f5es de tarefas de trabalho e a obra ganhou maiores contornos de \"produ\u00e7\u00e3o coletiva\". A equipe criativa conta com Thiago da Silva Mota (Criador do personagem \"Drag\u00e3o Negro\") e Ton Marx (Criador do personagem \"H\u00f3rus\"), com as tarefas de roteiro e arte. As cores ficaram com Lunyo Alves de Souza (Criador do personagem \"Soberano\") e Jos\u00e9 Amorim Neto (Criador do personagem \"Cover\") e . A parte referente a comunica\u00e7\u00e3o visual da campanha ficou totalmente a cargo de Daniel Arcos (Criador do personagem \"Rboy\"). A parte administrativa e de comunica\u00e7\u00e3o geral ficaram a cargo de Augusto Velazquez, Elenildo Lopes e Gabriel Rocha. Qual o formato da Revista? 100 p\u00e1ginas coloridas no formato 16 x 25cm, sendo 96 de miolo impresso em 4 cores no papel couch\u00ea brilho importado de gramatura 115g/m\u00b2, e 4 p\u00e1ginas de impressa em 4 cores no papel couch\u00ea brilho importado de gramatura 170g/m\u00b2, e lombada quadrada. Tudo do mais alto n\u00edvel! O elenco foi selecionado de modo a termos her\u00f3is representando todas as regi\u00f5es do pa\u00eds. Abaixo, a lista dos personagens que participam do projeto e seus respectivos autores: Anjo Urbano (Rodrigo Dos Santos) Bruce, O Exterminador (Denilson Reis) Capit\u00e3o R.E.D (Elenildo Lopes) Cover (Jos\u00e9 Amorim Neto) Cr\u00e2nio (Francinildo Sena) Drag\u00e3o Negro (Thiago Silva) Homem Trator \u2013 (Jo\u00e3o Vital) Inferno (Augusto Velazquez de Brito) Jaguara (Altemar Domingos) Jou Ventania (Lincoln Nery) Lagarto Negro (Gabriel Rocha) M\u00e1ximus (Alan Yango) Max Power (Luciano Oliveira) Papo Amarelo (Moacir Torres) RBoy (Daniel Arcos) Resistente \u2013 (Juliano Rocha) Soberano (Lunyo Alves de Souza) Velta (Emir Ribeiro) Vulto (Wellington Santos) Fl\u00e2mula (Sandro Castro) A todo vapor! Etapas do projeto. Capa - etapa por etapa. P\u00e1ginas j\u00e1 prontas do projeto. E os custos? Desta vez reduzimos consideravelmente os custos de produ\u00e7\u00e3o, mas mantendo o objetivo de termos um produto de alto n\u00edvel. Total - R$ 13.000,00. 13% Catarse - R$ 1.493,70 Total - R$ 11.506,30 - Impress\u00e3o e Log\u00edstica. Pacotes super poderosos e recompensas incr\u00edveis!"}