{"detail": {"project_id": 17645, "id": 17645, "user_id": 112586, "name": "Traje de Rigor - Adapta\u00e7\u00e3o em HQ da obra de Marcos Rey", "headline": "Pela primeira vez, um conto de Marcos Rey adaptado para quadrinhos.", "budget": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18405/capa_orcamento.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18736/orcamento_pizza.jpg\"><br></p>", "goal": 3450.0, "about_html": "<p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18433/capa_projeto.jpg\"></p><p>Traje de Rigor \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos do conto hom\u00f4nimo que abre o livro <strong>\u201cO enterro da cafetina\u201d</strong> publicado pelo escritor paulista Marcos Rey em  1968.<br></p>  <p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18345/capa_enterro.jpg\" width=\"520\" height=\"399\" style=\"width: 520px; height: 399px;\"></p><p>A ideia de adapt\u00e1-lo para a linguagem de quadrinhos surgiu em 1994 quando eu tinha 13 anos de idade. Em casa t\u00ednhamos uma edi\u00e7\u00e3o antiga deste livro, a capa era divertidamente ilustrada por<strong> Roberto Negreiros</strong>. J\u00e1 conhecia um pouco de Marcos Rey pelos seus livros infanto-juvenis publicados pela Cole\u00e7\u00e3o Vaga-Lume (para quem n\u00e3o conhece, eram livrinhos publicados nos anos 80/90 que professores adoravam indicar para seus alunos lerem).</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18346/vagalume.jpg\"></p><p>Eu ainda n\u00e3o conhecia nada de suas publica\u00e7\u00f5es adultas e, vendo meu interesse no livro, meu pai incentivou-me a l\u00ea-lo e n\u00e3o s\u00f3 isso, como eu j\u00e1 come\u00e7ava a esbo\u00e7ar meus primeiros quadrinhos, sugeriu que eu adaptasse os contos do livro (s\u00e3o seis, al\u00e9m do conto j\u00e1 citado). Na \u00e9poca, por imaturidade talvez, n\u00e3o consegui fazer a adapta\u00e7\u00e3o, deixando o projeto em um canto guardado na minha cabe\u00e7a.<br></p>  <p>Em 2010, ingressei no curso de design gr\u00e1fico da Universidade Presbiteriana Mackenzie, muito atra\u00eddo pelo fato de ter aulas de hist\u00f3ria em quadrinhos com <strong>Luiz G\u00ea</strong>. Desde o princ\u00edpio, j\u00e1 tinha em mente que meu TCC seria algo relacionado a HQ e, com o tempo, amadurecendo a ideia, vi que era a hora de, finalmente adaptar o conto como pedido pelo meu pai que havia falecido em 2003. Queria prestar uma homenagem a ele que me incentivou tanto. Nas minhas pesquisas sob orienta\u00e7\u00e3o do Luiz G\u00ea, fui conhecendo mais sobre o autor, admirando o seu hist\u00f3rico e suas hist\u00f3rias sobre a cidade de S\u00e3o Paulo e seus habitantes.</p>  <p>Como trabalho de conclus\u00e3o de curso, entreguei a adapta\u00e7\u00e3o do conto Traje de Rigor. Depois de terminar a faculdade e com o trabalho pronto, senti-me impelido a public\u00e1-lo por tr\u00eas motivos:</p><ul><li>Como uma forma de o publico conhecer meu trabalho;</li><li>Prestar uma homenagem ao meu pai;</li><li>Trazer aos novos leitores um pouco do universo de Marcos Rey, falecido em 1999, e t\u00e3o importante para a literatura brasileira.</li></ul><p><br></p><p>O livro est\u00e1 praticamente pronto, faltando alguns pequenos ajustes que foram necess\u00e1rios, j\u00e1 que, no TCC, algumas coisas passaram devido \u00e0 pressa exigida. Al\u00e9m disso, precisei tratar de algo n\u00e3o tratado na \u00e9poca do projeto: Direitos autorais. Como o autor j\u00e1 \u00e9 falecido, precisei descobrir a quem pertencem os direitos da obra de Marcos Rey. Conheci a vi\u00fava dele, <strong>Dona Palma Bevillaqua Donato</strong>, uma senhora muito distinta e divertida que a, principio, mostrou-se reticente em falar sobre mais uma adapta\u00e7\u00e3o de algo de Marcos Rey (j\u00e1 diversas vezes adaptado para cinema, TV, teatro etc.), por\u00e9m quando ela soube que era para um livro em quadrinhos (algo in\u00e9dito at\u00e9 ent\u00e3o) se empolgou, autorizou e muito me incentiva desde ent\u00e3o.</p><hr>  <p><strong>Agora, falemos do livro em si:</strong></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18432/esquema_livro.jpg\"></p><p>Sobre o processo: primeiramente adaptei o conto para um roteiro de quadrinhos, determinando n\u00famero de p\u00e1ginas, enquadramentos, observa\u00e7\u00f5es etc.</p><p>Depois, preparei estudos com a caracteriza\u00e7\u00e3o dos personagens e cen\u00e1rios.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18369/estudos.jpg\"></p><p>Ap\u00f3s essa etapa, criei thumbnails de forma bem solta e tosca (n\u00e3o sou um quadrinista t\u00e3o meticuloso com a minha arte), para ver como o roteiro se comportaria paginado e enquadrado.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18371/thumbs.jpg\"></p><p>Com os thumbs, parti para o desenho dos originais em l\u00e1pis azul.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18372/lapis.jpg\"></p><p>Os originais em l\u00e1pis foram escaneados e finalizados totalmente no Photoshop com uma mesa digitalizadora, nesta etapa corrigi algumas coisas, acrescentei, criei e modifiquei outras. Com o preto finalizado, inseri tons de cinza.</p><iframe style=\"width: 500px; height: 281px;\" src=\"//www.youtube.com/embed/BinAq6qTcXE\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"\"></iframe><p>O livro est\u00e1 pronto, apenas aguardando a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para imprim\u00ed-lo. <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18373/paginas.jpg\"></p><p>Se atingir a meta, lan\u00e7arei o Traje de Rigor na <strong>FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos em Belo Horizonte</strong> - em novembro de 2015.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18702/lancamento.jpg\"> </p><hr><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18374/capa_autores.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18462/autor_marcos.jpg\"><br></p><p>Marcos Rey nasceu Edmundo Donato, em 17 de fevereiro de 1925 no Br\u00e1s, bairro da cidade de S\u00e3o Paulo. Passou parte da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia entre os Campos El\u00edseos e a Barra Funda e foi em 1941 que passou a adotar o pseud\u00f4nimo pelo qual seria reconhecido ao longo de toda a sua vida. Aos 16 anos teve seu primeiro conto, \u201cNingu\u00e9m entende Wiu-Li\u201d, publicado pelo jornal A Folha da Manh\u00e3.</p><p>Filho de um encadernador, cresceu rodeado pelos livros e pelos escritores. Viveu a noite paulistana e se tornou um dos maiores cronistas da vida da cidade de S\u00e3o Paulo.</p><p>Mais que escritor, foi jornalista, publicit\u00e1rio, roteirista e redator de r\u00e1dio e TV.</p><p>Em 1958, conheceu Palma Bevilacqua, com quem se casou e de quem recebeu grande incentivo para dedicar-se exclusivamente  ao of\u00edcio de escritor. Em 1967, publica o romance em contos \u201cO Enterro da Cafetina\u201d que originalmente se chamaria \u201cTraje de Rigor\u201d e se tornaria seu primeiro grande sucesso. Em 1968, lan\u00e7a \u201cMem\u00f3ria de um gigol\u00f4\u201d e novamente al\u00e7a o sucesso de p\u00fablico e cr\u00edtica.</p><p>Em 1980, inicia mais uma fase marcante de sua carreira, os livros infanto juvenis da Cole\u00e7\u00e3o Vaga-Lume, tendo ao todo 16 t\u00edtulos publicados sendo os mais famosos \u201cO mist\u00e9rio do cinco estrelas\u201d, \u201cUm cad\u00e1ver ouve r\u00e1dio\u201d, \u201cBem vindo aos Rio\u201d entre outros.</p><p>Em 1999 submeteu-se a uma cirurgia mas n\u00e3o resistiu e veio a falecer em 1\u00ba de abril do mesmo ano. Suas cinzas foram espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo, estando assim mesmo ap\u00f3s a morte intimamente ligado a cidade que viveu e transcreveu em suas obras.</p><p><em>Cr\u00e9dito da foto: M\u00e1rcia Zoet / Ag\u00eancia Estado \u2013 (site tirodeletra.com.br)</em></p><hr><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18463/autor_lam.jpg\"><br></p><p>Paulistano, 34 anos de idade, trabalha desde os 19 com publicidade, ilustra\u00e7\u00e3o e design gr\u00e1fico. Atualmente, \u00e9 professor de comunica\u00e7\u00e3o visual em duas escolas t\u00e9cnicas estaduais: Jos\u00e9 Rocha Mendes e Carlos de Campos (onde se formou t\u00e9cnico de design gr\u00e1fico) e designer/ilustrador freelancer. Tamb\u00e9m \u00e9 formado em design gr\u00e1fico pelo Mackenzie.<br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18377/lambreta0000-e1439768591365.jpg\"> <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18378/lambreta0004-e1439768679997.jpg\"></p><p><a href=\"https://www.behance.net/gallery/12449907/Curriculo-em-quadrinhos-Curriculum-in-comics\" target=\"_blank\">Veja essa HQ completa clicando aqui.</a></p><p>Fez de tudo um pouco, desde listas telef\u00f4nicas a revistas cient\u00edficas de medicina veterin\u00e1ria, publicidade imobili\u00e1ria, al\u00e9m de uma porrada e ilustra\u00e7\u00f5es diversas (mapas, mascotes, logos, HQs institucionais etc.).</p><p>Come\u00e7ou tarde nos quadrinhos, s\u00f3 agora em 2015 publicou as primeiras HQs na revista independente <a href=\"http://www.facebook.com/escape.hq\">Escape HQ</a>, um coletivo de 8 artistas onde, al\u00e9m de desenhar, \u00e9 o editor-chefe.  J\u00e1 publicaram tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es e agora est\u00e3o preparado a quarta. O Traje de Rigor \u00e9 sua primeira publica\u00e7\u00e3o solo.</p><p><br></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18379/lambreta0002-e1439768812994.jpg\"><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18380/lambreta0003-e1439768829578.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18383/lambreta0001-e1439768908134.jpg\"> </p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18384/lambreta0005-e1439768951440.jpg\"></p><hr><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18392/capa_recompensas.jpg\"></p><p>Temos poucas, mas boas recompensas, pensei em poucas para depois n\u00e3o me embananar e n\u00e3o entregar o prometido.</p><p>Algumas observa\u00e7\u00f5es antes da descri\u00e7\u00e3o das recompensas:</p><ul><li><strong>Todos</strong> os apoiadores estar\u00e3o presentes nos agradecimentos do livro. </li><li>As recompensas f\u00edsicas s\u00e3o entregues pelo correio.</li><li><strong>Amo voc\u00eas!</strong></li></ul><p>Se voc\u00ea apoiar com <strong>R$ 10,00</strong>, voc\u00ea recebe via e-mail a edi\u00e7\u00e3o do Traje de Rigor digital (em PDF) antes do lan\u00e7amento do livro f\u00edsico.</p><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18709/recompensa_pdf.jpg\"></p><p>Imagem ilustrativa<br></p><hr><p>Com <strong>R$ 30,00</strong>, voc\u00ea recebe, al\u00e9m do PDF, no conforto do seu lar uma linda edi\u00e7\u00e3o impressa do livro Traje de Rigor autografada.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18440/recompensa_impresso.jpg\"></p><p>Capa provis\u00f3ria - Imagem ilustrativa<br></p><hr><p>Por m\u00f3dicos <strong>R$ 65,00</strong>, o pacote ganha um lind\u00edssimo p\u00f4ster, colorido, em formato A3, autografado tamb\u00e9m. A ser ainda finalizado (quando estiver pronto, posto a imagem aqui).<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18726/recompensa_poster.jpg\"></p><p>Imagem ilustrativa<br></p><hr><p>J\u00e1 com <strong>R$ 90,00</strong>, voc\u00ea ganha tamb\u00e9m um copo j\u00f3ia para tomar seu scotch e ser t\u00e3o elegante quanto o Ot\u00e1vio, o personagem principal do livro.<img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18732/recompensa_copo.jpg\"></p><p>Imagem ilustrativa</p><hr><p>Se voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 feliz com tudo isso (e quiser ajudar mais ainda o Titio Lambreta) voc\u00ea pode levar um original a l\u00e1pis autografado (o arquivo foi finalizado no Photoshop, malditos tempos modernos!), pela bagatela de <strong>R$ 200,00</strong>. Al\u00e9m disso, se voc\u00ea pegar esta recompensa, al\u00e9m da sua edi\u00e7\u00e3o, <strong>doaremos uma edi\u00e7\u00e3o do Traje de Rigor para uma biblioteca p\u00fablica de sua escolha</strong>. Porque \u00e9 elegante ajudar tamb\u00e9m!</p><p> <img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18734/recompensa_original.jpg\"></p><p>Imagem ilustrativa</p><hr><p><img src=\"https://s3.amazonaws.com/cdn.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/18401/capa_metaextendida.jpg\"></p><p><strong>N\u00e3o vamos falar de metas... </strong>Ok, chega dessa piada.</p><p>Pensei em alguma forma de estabelecer uma contrapartida, j\u00e1 que Marcos Rey era um autor muito querido pelo publico infanto-juvenil e a minha meta \u00e9 R$ 3.450,00 (veja abaixo o or\u00e7amento). <strong>Se ela for ultrapassada, a cada R$ 30,00 adjacentes, doarei uma edi\u00e7\u00e3o a alguma biblioteca p\u00fablica</strong>. Al\u00e9m de me ajudar a publicar, voc\u00ea pode ajudar as bibliotecas tamb\u00e9m.</p><hr><p><br></p>", "permalink": "trajederigor", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/Ouz9lhxljic", "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Ouz9lhxljic", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17645/avatar.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17645/project_thumb_thumb_avatar.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17645/project_thumb_small_avatar.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17645/project_thumb_large_avatar.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/17645/project_thumb_video_cover_avatar.jpg", "progress": 41.88405797101449, "pledged": 1445.0, "total_contributions": 37, "total_contributors": 36, "state": "failed", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2015-10-18T02:59:59", "zone_expires_at": "2015-10-17T23:59:59", "online_date": "2015-08-19T02:51:01.106161", "zone_online_date": "2015-08-18T23:51:01.106161", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 4, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 112586, "name": "Gustavo Casari Monreal", "public_name": "Gustavo Lambreta"}, "reminder_count": 11, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 4, "can_request_transfer": false, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "fae244b3-900d-4d8d-8624-e61842d9cd1f", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "goal_ajustado": 3800.711041972736, "pledged_ajustado": 1591.8920161306096, "about_txt": "Traje de Rigor \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o para quadrinhos do conto hom\u00f4nimo que abre o livro \u201cO enterro da cafetina\u201d publicado pelo escritor paulista Marcos Rey em  1968. A ideia de adapt\u00e1-lo para a linguagem de quadrinhos surgiu em 1994 quando eu tinha 13 anos de idade. Em casa t\u00ednhamos uma edi\u00e7\u00e3o antiga deste livro, a capa era divertidamente ilustrada por Roberto Negreiros . J\u00e1 conhecia um pouco de Marcos Rey pelos seus livros infanto-juvenis publicados pela Cole\u00e7\u00e3o Vaga-Lume (para quem n\u00e3o conhece, eram livrinhos publicados nos anos 80/90 que professores adoravam indicar para seus alunos lerem). Eu ainda n\u00e3o conhecia nada de suas publica\u00e7\u00f5es adultas e, vendo meu interesse no livro, meu pai incentivou-me a l\u00ea-lo e n\u00e3o s\u00f3 isso, como eu j\u00e1 come\u00e7ava a esbo\u00e7ar meus primeiros quadrinhos, sugeriu que eu adaptasse os contos do livro (s\u00e3o seis, al\u00e9m do conto j\u00e1 citado). Na \u00e9poca, por imaturidade talvez, n\u00e3o consegui fazer a adapta\u00e7\u00e3o, deixando o projeto em um canto guardado na minha cabe\u00e7a. Em 2010, ingressei no curso de design gr\u00e1fico da Universidade Presbiteriana Mackenzie, muito atra\u00eddo pelo fato de ter aulas de hist\u00f3ria em quadrinhos com Luiz G\u00ea . Desde o princ\u00edpio, j\u00e1 tinha em mente que meu TCC seria algo relacionado a HQ e, com o tempo, amadurecendo a ideia, vi que era a hora de, finalmente adaptar o conto como pedido pelo meu pai que havia falecido em 2003. Queria prestar uma homenagem a ele que me incentivou tanto. Nas minhas pesquisas sob orienta\u00e7\u00e3o do Luiz G\u00ea, fui conhecendo mais sobre o autor, admirando o seu hist\u00f3rico e suas hist\u00f3rias sobre a cidade de S\u00e3o Paulo e seus habitantes. Como trabalho de conclus\u00e3o de curso, entreguei a adapta\u00e7\u00e3o do conto Traje de Rigor. Depois de terminar a faculdade e com o trabalho pronto, senti-me impelido a public\u00e1-lo por tr\u00eas motivos: Como uma forma de o publico conhecer meu trabalho; Prestar uma homenagem ao meu pai; Trazer aos novos leitores um pouco do universo de Marcos Rey, falecido em 1999, e t\u00e3o importante para a literatura brasileira. O livro est\u00e1 praticamente pronto, faltando alguns pequenos ajustes que foram necess\u00e1rios, j\u00e1 que, no TCC, algumas coisas passaram devido \u00e0 pressa exigida. Al\u00e9m disso, precisei tratar de algo n\u00e3o tratado na \u00e9poca do projeto: Direitos autorais. Como o autor j\u00e1 \u00e9 falecido, precisei descobrir a quem pertencem os direitos da obra de Marcos Rey. Conheci a vi\u00fava dele, Dona Palma Bevillaqua Donato , uma senhora muito distinta e divertida que a, principio, mostrou-se reticente em falar sobre mais uma adapta\u00e7\u00e3o de algo de Marcos Rey (j\u00e1 diversas vezes adaptado para cinema, TV, teatro etc.), por\u00e9m quando ela soube que era para um livro em quadrinhos (algo in\u00e9dito at\u00e9 ent\u00e3o) se empolgou, autorizou e muito me incentiva desde ent\u00e3o. Agora, falemos do livro em si: Sobre o processo: primeiramente adaptei o conto para um roteiro de quadrinhos, determinando n\u00famero de p\u00e1ginas, enquadramentos, observa\u00e7\u00f5es etc. Depois, preparei estudos com a caracteriza\u00e7\u00e3o dos personagens e cen\u00e1rios. Ap\u00f3s essa etapa, criei thumbnails de forma bem solta e tosca (n\u00e3o sou um quadrinista t\u00e3o meticuloso com a minha arte), para ver como o roteiro se comportaria paginado e enquadrado. Com os thumbs, parti para o desenho dos originais em l\u00e1pis azul. Os originais em l\u00e1pis foram escaneados e finalizados totalmente no Photoshop com uma mesa digitalizadora, nesta etapa corrigi algumas coisas, acrescentei, criei e modifiquei outras. Com o preto finalizado, inseri tons de cinza. O livro est\u00e1 pronto, apenas aguardando a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para imprim\u00ed-lo. Se atingir a meta, lan\u00e7arei o Traje de Rigor na FIQ - Festival Internacional de Quadrinhos em Belo Horizonte - em novembro de 2015. Marcos Rey nasceu Edmundo Donato, em 17 de fevereiro de 1925 no Br\u00e1s, bairro da cidade de S\u00e3o Paulo. Passou parte da inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia entre os Campos El\u00edseos e a Barra Funda e foi em 1941 que passou a adotar o pseud\u00f4nimo pelo qual seria reconhecido ao longo de toda a sua vida. Aos 16 anos teve seu primeiro conto, \u201cNingu\u00e9m entende Wiu-Li\u201d, publicado pelo jornal A Folha da Manh\u00e3. Filho de um encadernador, cresceu rodeado pelos livros e pelos escritores. Viveu a noite paulistana e se tornou um dos maiores cronistas da vida da cidade de S\u00e3o Paulo. Mais que escritor, foi jornalista, publicit\u00e1rio, roteirista e redator de r\u00e1dio e TV. Em 1958, conheceu Palma Bevilacqua, com quem se casou e de quem recebeu grande incentivo para dedicar-se exclusivamente  ao of\u00edcio de escritor. Em 1967, publica o romance em contos \u201cO Enterro da Cafetina\u201d que originalmente se chamaria \u201cTraje de Rigor\u201d e se tornaria seu primeiro grande sucesso. Em 1968, lan\u00e7a \u201cMem\u00f3ria de um gigol\u00f4\u201d e novamente al\u00e7a o sucesso de p\u00fablico e cr\u00edtica. Em 1980, inicia mais uma fase marcante de sua carreira, os livros infanto juvenis da Cole\u00e7\u00e3o Vaga-Lume, tendo ao todo 16 t\u00edtulos publicados sendo os mais famosos \u201cO mist\u00e9rio do cinco estrelas\u201d, \u201cUm cad\u00e1ver ouve r\u00e1dio\u201d, \u201cBem vindo aos Rio\u201d entre outros. Em 1999 submeteu-se a uma cirurgia mas n\u00e3o resistiu e veio a falecer em 1\u00ba de abril do mesmo ano. Suas cinzas foram espalhadas pela cidade de S\u00e3o Paulo, estando assim mesmo ap\u00f3s a morte intimamente ligado a cidade que viveu e transcreveu em suas obras. Cr\u00e9dito da foto: M\u00e1rcia Zoet / Ag\u00eancia Estado \u2013 (site tirodeletra.com.br) Paulistano, 34 anos de idade, trabalha desde os 19 com publicidade, ilustra\u00e7\u00e3o e design gr\u00e1fico. Atualmente, \u00e9 professor de comunica\u00e7\u00e3o visual em duas escolas t\u00e9cnicas estaduais: Jos\u00e9 Rocha Mendes e Carlos de Campos (onde se formou t\u00e9cnico de design gr\u00e1fico) e designer/ilustrador freelancer. Tamb\u00e9m \u00e9 formado em design gr\u00e1fico pelo Mackenzie. Veja essa HQ completa clicando aqui. Fez de tudo um pouco, desde listas telef\u00f4nicas a revistas cient\u00edficas de medicina veterin\u00e1ria, publicidade imobili\u00e1ria, al\u00e9m de uma porrada e ilustra\u00e7\u00f5es diversas (mapas, mascotes, logos, HQs institucionais etc.). Come\u00e7ou tarde nos quadrinhos, s\u00f3 agora em 2015 publicou as primeiras HQs na revista independente Escape HQ , um coletivo de 8 artistas onde, al\u00e9m de desenhar, \u00e9 o editor-chefe.  J\u00e1 publicaram tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es e agora est\u00e3o preparado a quarta. O Traje de Rigor \u00e9 sua primeira publica\u00e7\u00e3o solo. Temos poucas, mas boas recompensas, pensei em poucas para depois n\u00e3o me embananar e n\u00e3o entregar o prometido. Algumas observa\u00e7\u00f5es antes da descri\u00e7\u00e3o das recompensas: Todos os apoiadores estar\u00e3o presentes nos agradecimentos do livro. As recompensas f\u00edsicas s\u00e3o entregues pelo correio. Amo voc\u00eas! Se voc\u00ea apoiar com R$ 10,00 , voc\u00ea recebe via e-mail a edi\u00e7\u00e3o do Traje de Rigor digital (em PDF) antes do lan\u00e7amento do livro f\u00edsico. Imagem ilustrativa Com R$ 30,00 , voc\u00ea recebe, al\u00e9m do PDF, no conforto do seu lar uma linda edi\u00e7\u00e3o impressa do livro Traje de Rigor autografada. Capa provis\u00f3ria - Imagem ilustrativa Por m\u00f3dicos R$ 65,00 , o pacote ganha um lind\u00edssimo p\u00f4ster, colorido, em formato A3, autografado tamb\u00e9m. A ser ainda finalizado (quando estiver pronto, posto a imagem aqui). Imagem ilustrativa J\u00e1 com R$ 90,00 , voc\u00ea ganha tamb\u00e9m um copo j\u00f3ia para tomar seu scotch e ser t\u00e3o elegante quanto o Ot\u00e1vio, o personagem principal do livro. Imagem ilustrativa Se voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 feliz com tudo isso (e quiser ajudar mais ainda o Titio Lambreta) voc\u00ea pode levar um original a l\u00e1pis autografado (o arquivo foi finalizado no Photoshop, malditos tempos modernos!), pela bagatela de R$ 200,00 . Al\u00e9m disso, se voc\u00ea pegar esta recompensa, al\u00e9m da sua edi\u00e7\u00e3o, doaremos uma edi\u00e7\u00e3o do Traje de Rigor para uma biblioteca p\u00fablica de sua escolha . Porque \u00e9 elegante ajudar tamb\u00e9m! Imagem ilustrativa N\u00e3o vamos falar de metas... Ok, chega dessa piada. Pensei em alguma forma de estabelecer uma contrapartida, j\u00e1 que Marcos Rey era um autor muito querido pelo publico infanto-juvenil e a minha meta \u00e9 R$ 3.450,00 (veja abaixo o or\u00e7amento). Se ela for ultrapassada, a cada R$ 30,00 adjacentes, doarei uma edi\u00e7\u00e3o a alguma biblioteca p\u00fablica . Al\u00e9m de me ajudar a publicar, voc\u00ea pode ajudar as bibliotecas tamb\u00e9m."}, "user": {"id": 112586, "common_id": "126d0cbb-ec34-4bb7-abb1-53b9a00722c9", "name": "Gustavo Casari Monreal", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/112586/thumb_avatar_530978_4945713810634_2145859730_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gustavo.lambreta", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 24, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 5130, "link": "http://www.trajederigor.com.br"}, {"id": 5132, "link": "http://www.facebook.com/trajederigor"}, {"id": 5181, "link": "http://www.facebook.com/escape.hq"}], "follows_count": 0, "followers_count": 20, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2012-11-23T19:58:04.059594", "about_html": "<p>eu? pra que me preocupar?</p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Gustavo Lambreta", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 52529, "project_id": 17645, "description": "Recompensa 1 - PDF\r\n\r\nPDF do livro Traje de Rigor antecipado + seu nome nos agradecimentos", "minimum_value": 10.0, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2015-11-01T02:00:00", "updated_at": "2015-08-20T03:26:53.348593", "paid_count": 4, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": -7864319, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false, "minimum_value_ajustado": 11.01655374484851}], "analises_categorias": {"Festivais": true, "Sal\u00f5es de Humor": false, "HQMIX": false, "CCXP": false, "FIQ": true, "\u00c2ngelo Agostini": false, "Pol\u00edtica": false, "Quest\u00f5es de G\u00eanero": false, "LGBTQIA+": false, "Terror": true, "Humor": true, "Her\u00f3is": false, "Luta": false, "Guerra": false, "G\u00eaneros": true, "Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica": false, "Fantasia": true, "Folclore": false, "Zine": false, "WebFormatos": false, "Erotismo": false, "Religiosidade": false, "Jogos": false}}