{"detail": {"project_id": 28907, "id": 28907, "user_id": 481263, "name": "Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o", "headline": "Ajude-nos a realizar o Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. Contamos com voc\u00ea!!! ", "budget": "<p>Precisamos do dinheiro para cobrir diversas despesas do evento, sendo que o valor arrecadado ser\u00e1 distribu\u00eddo da seguinte forma:</p>  <ul>  <li><em>13%  para pagamento da taxa do Catarse</em></li>  <li><em>50% para pagamento de cach\u00eas      das atra\u00e7\u00f5es</em></li>  <li><em>5%  para a produ\u00e7\u00e3o das recompensas desta      campanha</em></li>  <li><em>7%  para confec\u00e7\u00e3o de material promocional (cartazes,      flyers etc.)</em></li>  <li><em>25%  para pagamento de loca\u00e7\u00e3o de      infraestrutura (mesas, climatizadores etc.)</em></li> </ul>  <p><br></p><p>Ultrapassando a meta, o dinheiro ser\u00e1 usado para melhorias nas despesas acima e aquisi\u00e7\u00e3o de brindes para sorteio durante o evento. </p>", "goal": 1241.885360785817, "about_html": "<p><strong><br></strong><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/42463/Campanha_Catarse_-_Colabore.png\"></p><p><strong>Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o</strong></p>  <p>Criado em 2015, o Anime Fair Embu \u00e9 um evento <strong>gratuito</strong> organizado pela Anime Fair Eventos, com o apoio da Secretaria de Cultura de Embu das Artes e empresas ligadas ao universo nerd, especialmente ao otaku e gamer. </p>  <p>Tem como objetivo proporcionar um entretenimento saud\u00e1vel e com estrutura adequada para cosplayers, gamers, furries e qualquer pessoa interessada em conhecer mais sobre cultura oriental e/ou nerd/geek.</p>  <p>O evento traz palestras com cosplayers, apresenta\u00e7\u00f5es de K-Pop e bandas, workshop de desenho, exibi\u00e7\u00e3o de anim\u00eas, Desfile Cosplay, est\u00fadio fotogr\u00e1fico, Just Dance, f\u00e3 clubes, card games e estande de tiro ao alvo com airsoft. </p>    <p><strong>Edi\u00e7\u00f5es Anteriores</strong></p>  <p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/42466/Campanha_Catarse_-_Edi%C3%A7%C3%B5es_Anteriores.png\"><br></p><p>O <strong>Anime Fair Embu </strong>vem sendo realizado desde Junho/2015 e conta sempre com grande presen\u00e7a de p\u00fablico, sejam amantes da cultura oriental e nerd/geek ou visitantes da Feira de Artes que acabam prestigiando o evento por curiosidade.</p>  <p>Em sua segunda edi\u00e7\u00e3o, o evento contou com presen\u00e7as marcantes, como a banda <strong>Carapu\u00e7a</strong> e  o Secret\u00e1rio Estadual de Esporte, Lazer e Juventude, <strong>Jean Madeira.</strong> </p>    <p><strong>Por que criamos uma campanha de financiamento coletivo?</strong></p>  <p>Por ser um evento gratuito, o dinheiro \u00e9 um grande obst\u00e1culo \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Anime Fair Embu. Mesmo buscando constantemente patroc\u00ednio e apoio de empresas, nem sempre conseguimos o valor necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o do evento. </p>  <p>Este ano planejamos melhorar a estrutura do evento e isso envolve ainda mais despesas \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o. Por isso gostar\u00edamos de poder contar com a ajuda de todos que acompanham nossos eventos para que possamos de fato trazer melhorias e novidades para o p\u00fablico.</p>    <p><strong>A\u00e7\u00e3o Social</strong></p>  <p>A Anime Fair Eventos \u00e9 uma empresa que se preocupa com o bem estar das crian\u00e7as carentes. Assim, durante o Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada uma campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos e brinquedos que ser\u00e3o doados \u00e0 ONG Sementes do Amanh\u00e3. </p>  <p>Desta forma, para complementar a arrecada\u00e7\u00e3o, para qualquer doa\u00e7\u00e3o acima de R$ 30,00 realizaremos a doa\u00e7\u00e3o de 1Kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel adicional \u00e0 ONG. O doador receber\u00e1 um Certificado de Contribui\u00e7\u00e3o em seu e-mail, al\u00e9m de ter seu nome citado em homenagem realizada no momento da entrega das doa\u00e7\u00f5es. </p>  <p>Desta forma, voc\u00ea n\u00e3o contribuir\u00e1 apenas com o nosso projeto, mas tamb\u00e9m com o bem-estar de nossas crian\u00e7as. </p>    <p><strong>Links</strong></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/EventosAnimeFair/\" target=\"_blank\">Anime Fair Eventos</a><br></p><p><a href=\"https://www.facebook.com/events/947176911985014/\" target=\"_blank\">Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o</a><br></p>", "permalink": "animefairembu3edicao", "video_embed_url": null, "video_url": null, "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28907/Campanha_Catarse_-_Colabore__Miniatura_.png", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28907/project_thumb_thumb_Campanha_Catarse_-_Colabore__Miniatura_.png", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28907/project_thumb_small_Campanha_Catarse_-_Colabore__Miniatura_.png", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28907/project_thumb_large_Campanha_Catarse_-_Colabore__Miniatura_.png", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/28907/project_thumb_video_cover_Campanha_Catarse_-_Colabore__Miniatura_.png", "progress": 10.833333333333334, "pledged": 134.53758075179687, "total_contributions": 4, "total_contributors": 4, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-06-25T02:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-06-24T23:59:59.999999", "online_date": "2016-04-02T00:02:04.265686", "zone_online_date": "2016-04-01T21:02:04.265686", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 3, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 84, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Embu", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 481263, "name": "Leonel Augusto Lui Andreoli", "public_name": "Leonel Andreoli"}, "reminder_count": 0, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": null, "city_id": 4878, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "49b47f27-2398-4338-af6b-3f710fb2fc13", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Criado em 2015, o Anime Fair Embu \u00e9 um evento gratuito organizado pela Anime Fair Eventos, com o apoio da Secretaria de Cultura de Embu das Artes e empresas ligadas ao universo nerd, especialmente ao otaku e gamer. Tem como objetivo proporcionar um entretenimento saud\u00e1vel e com estrutura adequada para cosplayers, gamers, furries e qualquer pessoa interessada em conhecer mais sobre cultura oriental e/ou nerd/geek. O evento traz palestras com cosplayers, apresenta\u00e7\u00f5es de K-Pop e bandas, workshop de desenho, exibi\u00e7\u00e3o de anim\u00eas, Desfile Cosplay, est\u00fadio fotogr\u00e1fico, Just Dance, f\u00e3 clubes, card games e estande de tiro ao alvo com airsoft. Edi\u00e7\u00f5es Anteriores O Anime Fair Embu vem sendo realizado desde Junho/2015 e conta sempre com grande presen\u00e7a de p\u00fablico, sejam amantes da cultura oriental e nerd/geek ou visitantes da Feira de Artes que acabam prestigiando o evento por curiosidade. Em sua segunda edi\u00e7\u00e3o, o evento contou com presen\u00e7as marcantes, como a banda Carapu\u00e7a e  o Secret\u00e1rio Estadual de Esporte, Lazer e Juventude, Jean Madeira. Por que criamos uma campanha de financiamento coletivo? Por ser um evento gratuito, o dinheiro \u00e9 um grande obst\u00e1culo \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Anime Fair Embu. Mesmo buscando constantemente patroc\u00ednio e apoio de empresas, nem sempre conseguimos o valor necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o do evento. Este ano planejamos melhorar a estrutura do evento e isso envolve ainda mais despesas \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o. Por isso gostar\u00edamos de poder contar com a ajuda de todos que acompanham nossos eventos para que possamos de fato trazer melhorias e novidades para o p\u00fablico. A\u00e7\u00e3o Social A Anime Fair Eventos \u00e9 uma empresa que se preocupa com o bem estar das crian\u00e7as carentes. Assim, durante o Anime Fair Embu \u2013 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada uma campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos e brinquedos que ser\u00e3o doados \u00e0 ONG Sementes do Amanh\u00e3. Desta forma, para complementar a arrecada\u00e7\u00e3o, para qualquer doa\u00e7\u00e3o acima de R$ 30,00 realizaremos a doa\u00e7\u00e3o de 1Kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel adicional \u00e0 ONG. O doador receber\u00e1 um Certificado de Contribui\u00e7\u00e3o em seu e-mail, al\u00e9m de ter seu nome citado em homenagem realizada no momento da entrega das doa\u00e7\u00f5es. Desta forma, voc\u00ea n\u00e3o contribuir\u00e1 apenas com o nosso projeto, mas tamb\u00e9m com o bem-estar de nossas crian\u00e7as. Links Anime Fair Eventos Anime Fair Embu - 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o"}, "user": {"id": 481263, "common_id": "7351ee96-f5f0-4b5c-b197-fdabfbd71aa0", "name": "Leonel Augusto Lui Andreoli", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/481263/thumb_avatar_11164786_664662543638992_8110717137640864067_n.jpg", "facebook_link": "https://www.facebook.com/EventosAnimeFair/", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 1, "total_published_projects": 1, "links": [{"id": 10385, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qm1xLE33vlg"}, {"id": 10386, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zImgOaQULog"}, {"id": 10387, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K8kikEX1_BU"}], "follows_count": 0, "followers_count": 1, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2015-10-06T12:55:54.186347", "about_html": "<p>A Anime Fair Eventos foi criada em 2014 por Leonel Andreoli com o intuito de oferecer eventos nerd/geek com a qualidade que o p\u00fablico merece em Embu das Artes e regi\u00e3o. </p><p>Em 2015 alcan\u00e7ou o reconhecimento da Secretaria Estadual de Esporte, Lazer e Juventude, pelo trabalho desenvolvido em prol da valoriza\u00e7\u00e3o da cultura nerd/geek. </p><p>Este ano, j\u00e1 consolidada em Embu das Artes, a Anime Fair Eventos busca o aprimoramento de sua estrutura e servi\u00e7os, a fim de oferecer eventos cada vez melhores ao p\u00fablico em geral. </p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/42467/Reconhecimento_SELJ.jpg\"></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Leonel Andreoli", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 70302, "project_id": 28907, "description": "Voc\u00ea receber\u00e1: \r\n\r\n- 1 Bottom (imagem a escolher)\r\n- 1 cart\u00e3o postal Ghost Division Airsoft \r\n\r\nRetirar no evento. Frete, se necess\u00e1rio, n\u00e3o incluso. ", "minimum_value": 10.349044673215142, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2016-06-01T03:00:00", "updated_at": "2016-03-29T14:20:55.148793", "paid_count": 0, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 0, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": null, "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}