{"detail": {"project_id": 40404, "id": 40404, "user_id": 182210, "name": "ROCHEDO PRESS Vol. 1", "headline": "Duas HQs silenciosas, um livro fant\u00e1stico: conhe\u00e7a a Rochedo Press!", "budget": "<p>R$ 18.000,00<br></p><hr><p>\u2022 69% impress\u00e3o<br>\u2022 18% recompensas + envio<br>\u2022 13% Catarse<br><br>Tiragem: 1000 exemplares</p><hr><p><br></p>", "goal": 18204.219281989397, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64469/Titulos_catarse-01.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/73371/Capas_rochedo.png\"></p><p><br></p><p class=\"fontsize-larger fontweight-semibold\">Quadrinhos mudos, mundos complexos.</p><p>\u2013</p><p>Thales e Raul s\u00e3o designers/ilustradores pernambucanos e f\u00e3s de quadrinhos. Atualmente vivendo em S\u00e3o Paulo, ganharam experi\u00eancia trabalhando para as editoras Abril, Globo e Trip, conheceram outros profissionais da \u00e1rea e se aprofundaram ainda mais na ilustra\u00e7\u00e3o e na narrativa visual.<br><br>Desde ent\u00e3o come\u00e7aram a alimentar a vontade de criar um projeto autoral juntos, algo sem interven\u00e7\u00e3o e demanda de clientes. Foram aprovados no <strong>Artists' Alley na CCXP</strong> (ComicCon Experience) e deram continuidade ao desenvolvimento dos seus projetos:<strong> Vagaluz e Timo!</strong><br><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/73374/teasers.jpg\"></p><p><em>Acima, primeiros teasers apresentados. </em><br></p><p><br></p><p><em></em></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64475/Titulos_catarse-02.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64476/Titulos_catarse-03.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72660/teasertimo-catarse.jpg\"></p><p><strong>Raul Aguiar (Autor):</strong> Desde que comecei a ilustrar, sempre tentei fugir do isolamento da profiss\u00e3o e uma vez por ano tento ir a ao menos um evento relacionado \u00e0 minha carreira. Fui na FIQ em 2013, comprei muitas hqs, conheci muitos artistas e fiquei bem empolgado para criar minhas hist\u00f3rias. Em 2014 fui para a ICON em Portland, aprendi bastante nos workhops e me senti seguro para tentar o Pictoplasma Academy, curso de cria\u00e7\u00e3o de personagens que ocorre todo ano em Berlim. L\u00e1 criei o Timo, um personagem inspirado nas crian\u00e7as que vi jogando bola na cidade e que a cada rascunho ficava mais brasileiro.</p><p>Numa viagem com seu pai, Timo descobre a habilidade de se transportar para cada livro que l\u00ea! A HQ \u00e9 uma hist\u00f3ria de fantasia e aventura, com elementos da minha inf\u00e2ncia: longas viagens de carro com meu pai ao volante e a paix\u00e3o por livros!</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/72661/TEASER-TIMO-LIVRO-final.jpg\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/65347/13-CORES-72-667.jpg\" \"=\"\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64480/Titulos_catarse-04.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64483/teaser___vagaluz.jpg\"></p><p><strong>Thales Molina (Autor):</strong> A gente vive em um mundo permeado por hist\u00f3rias - e habitado por uma infinidade de seres, de todas as naturezas, protagonistas de suas passagens por este mundo</p><p>Vagaluz nasceu junto com o ano novo, numa praia fluminense distante, no estalar de 2016. Sem sinal de celular ou energia el\u00e9trica, apenas com boas companhias de amigos, livros, papel e caneta, o roteiro tomou o rumo que voc\u00eas ir\u00e3o ler nas imagens, sem texto. Uma narrativa que te coloca no lugar de um inseto, geralmente coadjuvante e raramente visto de perto. O quadrinho conta a saga de um vagalume em busca de outra luz. Ser\u00e1 que ele vai escolher o caminho certo?<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64481/mockup_-_pa%CC%81ginas_duplas_vagaluz.jpg\"></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64484/Titulos_catarse-05.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/66420/fotos.jpg\"></p><p><strong>Raul Aguiar </strong>\r\n\u00e9 um artista gr\u00e1fico que usa vetores como mat\u00e9ria-prima para criar\r\nilustra\u00e7\u00f5es divertidas e inspiradas na cultura nerd.<br></p><p>\r\nRecifense, h\u00e1 cinco anos vive\r\nem S\u00e3o Paulo. Formado em Design Gr\u00e1fico, atualmente trabalha como ilustrador\r\neditorial freelancer, produzindo capas e ilustra\u00e7\u00f5es internas para publica\u00e7\u00f5es\r\ncomo Superinteressante, Exame, Mundo Estranho, Folha de S. Paulo, Voc\u00ea S/A e\r\nCarta Capital. Recentemente ilustrou a cole\u00e7\u00e3o de livros infantis Fora de Cena,\r\nda Companhia das Letras. Em setembro de 2015 participou do <em>Pictoplasma\r\nAcademy </em>em Berlim. Por conta de seu estilo peculiar, foi convidado\r\npelo Facebook para desenvolver um Sticker Pack brasileiro (cole\u00e7\u00e3o de\r\n\u201cfigurinhas\u201d usadas na rede social). O Sticker Pack \u201cDe Boa\u201d foi lan\u00e7ado em\r\njunho deste ano.\r\n\r\n</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/66422/trabalhos_raul-peq.jpg\"></p><p>Est\u00e3o tamb\u00e9m entre seus clientes a empresa Tam Linhas A\u00e9reas, a revista norte-americana<em> Fast Company</em>, a francesa <em>Usbek & Rica Magazine,</em> a Editora Moderna e a Trip Editora.</p><p>\u2022 <a href=\"https://www.facebook.com/raul.aguiar.906\">Facebook</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/raulaguiar/\">Instagram</a> | <a href=\"https://www.behance.net/raulaguiar\">Behance</a> | <a href=\"http://raulaguiar.dribbble.com\">Dribble</a> | <a href=\"https://twitter.com/raulaguiar\">Twitter</a> | <a href=\"https://br.linkedin.com/in/raulaguiarillustration\">LinkedIn</a><br></p><p><br></p><p><strong>Thales Molina </strong>nasceu em S\u00e3o Paulo, de ra\u00edzes paraibanas e cora\u00e7\u00e3o pernambucano. Em 2009 descobriu que poderia viver de ilustra\u00e7\u00e3o \u2013 desde ent\u00e3o n\u00e3o parou mais de desenhar.</p><p>Estudou na UFPE, em Caruaru, e atualmente \u00e9 designer da revista Mundo Estranho. Nela, recebeu tr\u00eas <em>Awards of Excellenc</em>e do SND (<em>Society for News Design</em>), Pr\u00eamio Abril de Jornalismo nas categorias \u201cDesign de Mat\u00e9ria\u201d, \u201cInfografia e Dados\u201d e \u201cIlustra\u00e7\u00e3o\u201d, al\u00e9m de finalista, com duas mat\u00e9rias, do Pr\u00eamio ExxonMobil 2015 em \u201cCria\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica\u201d. Teve clientes como Ubisoft, Riot Games, Claro, Folha de S\u00e3o Paulo e colaborou para diversas revistas da Editora Abril e Editora Globo, como Playboy, GQ, Galileu, Placar, Superinteressante e Capricho.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/66427/grid_thales6-peq.jpg\"></p><p>Foi curador e ilustrador do projeto <a href=\"https://www.facebook.com/castelo20anos/\"><u>Castelo R\u00e1-Tim-Bum por 50 artistas,</u></a> que come\u00e7ou como uma <em>fanpage</em> no Facebook e posteriormente se tornou exposi\u00e7\u00e3o f\u00edsica no Museu da Imagem e do Som (MIS-SP) em 2015, junto com a megaexposi\u00e7\u00e3o do Castelo, em homenagem aos 20 anos do programa.</p><p>\u2022 <a href=\"https://www.facebook.com/thalesmolina\">Facebook</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/thales_molina/\">Instagram</a> | <a href=\"http://behance.net/thalesmolina\">Behance</a> | <a href=\"http://flickr.com/thalesmolina\">Flickr</a> | <a href=\"https://twitter.com/thales_molina\">Twitter</a> | <a href=\"https://www.linkedin.com/in/thalesmolina\">LinkedIn</a></p><p><br></p><p><strong>EDI\u00c7\u00c3O DE ARTE</strong></p><p><strong>Fl\u00e1vio Pessoa</strong> \u00e9 designer gr\u00e1fico formado pela UFPE. Nascido em 1983, trabalha com revistas e o mundo editorial desde 2008 em diversas empresas (CEPE, Editora Globo e Editora Abril). Ganhou um SND (Silver Award), na categoria melhor design para mat\u00e9ria de capa, em 2011. </p><p>Atualmente trabalhando na revista Superinteressante, gosta de pensar solu\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas diferentes para temas e mat\u00e9rias diversos (e complicados), n\u00e3o importando o tamanho ou formato do conte\u00fado.</p><p>\u2022 <a href=\"https://www.facebook.com/flavio.pessoa.santanna\">Facebook</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/flaviopessoasantanna\">Instagram</a> | <a href=\"https://www.behance.net/flaviopessoa\">Behance</a> | <a href=\"https://www.flickr.com/photos/ffpessoa\">Flickr</a> | <a href=\"https://twitter.com/mczoloft/\">Twitter<br></a><br></p><p><strong>CORES EM VAGALUZ</strong></p><p><strong>Marcos de Lima</strong> \u00e9 apaixonado por quadrinhos. Pernambucano formado em design pela UFPE, mudou-se para S\u00e3o Paulo h\u00e1 um ano e meio. Tendo passado por diversos escrit\u00f3rios em Recife, desenvolveu em paralelo uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es para p\u00f4steres de festas e shows na cidade. Atualmente trabalha como designer na revista Mundo Estranho.<br></p><p>Tentando levar a linguagem dos p\u00f4steres de rock para os quadrinhos, acredita que uma paleta de cores \u00e9 uma ferramenta que influencia e d\u00e1 for\u00e7a \u00e0 narrativa.</p><p><strong></strong></p><p>\u2022 <a href=\"https://www.behance.net/eumutante\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=https://www.behance.net/eumutante&source=gmail&ust=1472575384630000&usg=AFQjCNFmf9iJPjZJaerYzXIpHpdeJeLN8w\">Behance</a> | <a href=\"https://www.facebook.com/eumutante\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=https://www.facebook.com/eumutante&source=gmail&ust=1472575384631000&usg=AFQjCNFARHRThBP1847oouG1YGTTk16rDw\">Facebook</a> | <a href=\"https://www.instagram.com/eumutante/\" target=\"_blank\" data-saferedirecturl=\"https://www.google.com/url?hl=pt-BR&q=https://www.instagram.com/eumutante/&source=gmail&ust=1472575384631000&usg=AFQjCNHxrNgIDuov1tOGLtt0-0ObV1k8yg\">Instagram</a></p><p><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64489/Titulos_catarse-06.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64527/flip-flop-01.jpg\"><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/73807/Mockup_capa.png\"></p><p><em>Acima, simula\u00e7\u00e3o do livro encadernado.</em></p><p>\u2022 <strong>96 p\u00e1ginas</strong><br>\u2022 <strong>15,5 x 22,8 cm</strong><br>\u2022 Totalmente <strong>colorido</strong> (4/4 cores)<br>\u2022 Papel <strong>p\u00f3len 90 g/m\u00b2</strong><br>\u2022 Capa em <strong>cart\u00e3o Supremo 300 g</strong> colorida</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64491/Titulos_catarse-07.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p>Al\u00e9m das recompensas b\u00e1sicas como PDF, livro impresso autografado e nome nos agradecimentos, teremos:</p><p><strong>\u2022 Cart\u00f5es postais</strong><br>[IMAGEM EM BREVE]<br><br><strong>\u2022 P\u00f4ster frente-e-verso</strong><br>[IMAGEM EM BREVE]</p><p><strong>\u2022 Quadros de madeira</strong><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64492/mockup_-_pa%CC%81ginas_duplas_txt-01.jpg\"></p><p><em></em></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/73811/Quadro_de_madeira_-_Vagaluz.jpg\"></p><p><em><em>Foto da impress\u00e3o final.</em><br></em></p><p>\u2022 Madeira Reflorestada: Pirac\u00e1<br>\u2022 Dimens\u00f5es: 2 x 60 x 40 cm<br>\u2022 Inclui gancho para parede<br>\u2022 Peso: 0.35 kg<br></p><p>Produto da <u><a href=\"http://www.facebook.com/bediffalways\">BeDiff</a></u><br></p><p>________________<br></p><p><strong>\u2022 <em>COMMISIONS</em></strong></p><p>O apoiador que tiver direito a essa recompensa ter\u00e1 um trabalho nosso \u00e0 sua escolha no tamanho A3, em nanquim (Thales) ou em vetor/impresso (Raul).</p><p>Condi\u00e7\u00f5es para tema da <em>commission</em>:<br>\u2022 <strong>Fanart, criaturas ou pessoas comuns</strong> no nosso estilo de desenho, adultas ou infantis;<br>\u2022 Apenas <strong>um personagem</strong> na arte;<br>\u2022 <strong>Sem cen\u00e1rios</strong> ou outras artes mais complexas no fundo;<br>\u2022 <strong>Papel 200g </strong>tanto para impress\u00e3o, quanto para arte tradicional;<br>\u2022 N\u00e3o ilustraremos temas que n\u00e3o estejam de acordo com nossa filosofia de trabalho, de vida ou t\u00e9cnicas que n\u00e3o s\u00e3o relacionadas aos nossos estilos (por exemplo, n\u00e3o haver\u00e1 pornografia, hentais, temas pol\u00edticos, religiosos, infogr\u00e1ficos, etc).</p><p>Ao t\u00e9rmino do financiamento o prazo de entrega ser\u00e1 combinado com cada colaborador que selecionar estas recompensas.<br><br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64556/Titulos_catarse-09.jpg\" data-pin-nopin=\"true\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/64563/Catarse_orc%CC%A7amento.jpg\"></p><p><br>________________<br><br><strong>MUITO OBRIGADO!</strong><br></p>", "permalink": "rochedopress", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/A_u978ue4is", "video_url": "https://youtu.be/A_u978ue4is", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40404/card___catarse3.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40404/project_thumb_thumb_card___catarse3.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40404/project_thumb_small_card___catarse3.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40404/project_thumb_large_card___catarse3.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/40404/project_thumb_video_cover_card___catarse3.jpg", "progress": 118.19444444444444, "pledged": 21516.3758457958, "total_contributions": 410, "total_contributors": 405, "state": "successful", "mode": "aon", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-10-29T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-10-28T23:59:59.999999", "online_date": "2016-08-29T20:18:44.489285", "zone_online_date": "2016-08-29T17:18:44.489285", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 60, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 60, "unit": "days"}, "posts_count": 12, "address": {"city": "S\u00e3o Paulo", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 182210, "name": "THALES AIRES GUIMAR\u00c3ES MOLINA", "public_name": "Thales Molina"}, "reminder_count": 74, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 12, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "Comics,em,historia,HQ,quadrinhos", "city_id": 5274, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "500ce73d-120c-4861-9043-9d38a1357471", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": true, "integrations": [], "about_txt": "Quadrinhos mudos, mundos complexos. \u2013 Thales e Raul s\u00e3o designers/ilustradores pernambucanos e f\u00e3s de quadrinhos. Atualmente vivendo em S\u00e3o Paulo, ganharam experi\u00eancia trabalhando para as editoras Abril, Globo e Trip, conheceram outros profissionais da \u00e1rea e se aprofundaram ainda mais na ilustra\u00e7\u00e3o e na narrativa visual. Desde ent\u00e3o come\u00e7aram a alimentar a vontade de criar um projeto autoral juntos, algo sem interven\u00e7\u00e3o e demanda de clientes. Foram aprovados no Artists' Alley na CCXP (ComicCon Experience) e deram continuidade ao desenvolvimento dos seus projetos: Vagaluz e Timo! Acima, primeiros teasers apresentados. Raul Aguiar (Autor): Desde que comecei a ilustrar, sempre tentei fugir do isolamento da profiss\u00e3o e uma vez por ano tento ir a ao menos um evento relacionado \u00e0 minha carreira. Fui na FIQ em 2013, comprei muitas hqs, conheci muitos artistas e fiquei bem empolgado para criar minhas hist\u00f3rias. Em 2014 fui para a ICON em Portland, aprendi bastante nos workhops e me senti seguro para tentar o Pictoplasma Academy, curso de cria\u00e7\u00e3o de personagens que ocorre todo ano em Berlim. L\u00e1 criei o Timo, um personagem inspirado nas crian\u00e7as que vi jogando bola na cidade e que a cada rascunho ficava mais brasileiro. Numa viagem com seu pai, Timo descobre a habilidade de se transportar para cada livro que l\u00ea! A HQ \u00e9 uma hist\u00f3ria de fantasia e aventura, com elementos da minha inf\u00e2ncia: longas viagens de carro com meu pai ao volante e a paix\u00e3o por livros! Thales Molina (Autor): A gente vive em um mundo permeado por hist\u00f3rias - e habitado por uma infinidade de seres, de todas as naturezas, protagonistas de suas passagens por este mundo Vagaluz nasceu junto com o ano novo, numa praia fluminense distante, no estalar de 2016. Sem sinal de celular ou energia el\u00e9trica, apenas com boas companhias de amigos, livros, papel e caneta, o roteiro tomou o rumo que voc\u00eas ir\u00e3o ler nas imagens, sem texto. Uma narrativa que te coloca no lugar de um inseto, geralmente coadjuvante e raramente visto de perto. O quadrinho conta a saga de um vagalume em busca de outra luz. Ser\u00e1 que ele vai escolher o caminho certo? Raul Aguiar \u00e9 um artista gr\u00e1fico que usa vetores como mat\u00e9ria-prima para criar\r\nilustra\u00e7\u00f5es divertidas e inspiradas na cultura nerd. Recifense, h\u00e1 cinco anos vive\r\nem S\u00e3o Paulo. Formado em Design Gr\u00e1fico, atualmente trabalha como ilustrador\r\neditorial freelancer, produzindo capas e ilustra\u00e7\u00f5es internas para publica\u00e7\u00f5es\r\ncomo Superinteressante, Exame, Mundo Estranho, Folha de S. Paulo, Voc\u00ea S/A e\r\nCarta Capital. Recentemente ilustrou a cole\u00e7\u00e3o de livros infantis Fora de Cena,\r\nda Companhia das Letras. Em setembro de 2015 participou do Pictoplasma\r\nAcademy em Berlim. Por conta de seu estilo peculiar, foi convidado\r\npelo Facebook para desenvolver um Sticker Pack brasileiro (cole\u00e7\u00e3o de\r\n\u201cfigurinhas\u201d usadas na rede social). O Sticker Pack \u201cDe Boa\u201d foi lan\u00e7ado em\r\njunho deste ano. Est\u00e3o tamb\u00e9m entre seus clientes a empresa Tam Linhas A\u00e9reas, a revista norte-americana Fast Company , a francesa Usbek & Rica Magazine, a Editora Moderna e a Trip Editora. \u2022 Facebook | Instagram | Behance | Dribble | Twitter | LinkedIn Thales Molina nasceu em S\u00e3o Paulo, de ra\u00edzes paraibanas e cora\u00e7\u00e3o pernambucano. Em 2009 descobriu que poderia viver de ilustra\u00e7\u00e3o \u2013 desde ent\u00e3o n\u00e3o parou mais de desenhar. Estudou na UFPE, em Caruaru, e atualmente \u00e9 designer da revista Mundo Estranho. Nela, recebeu tr\u00eas Awards of Excellenc e do SND ( Society for News Design ), Pr\u00eamio Abril de Jornalismo nas categorias \u201cDesign de Mat\u00e9ria\u201d, \u201cInfografia e Dados\u201d e \u201cIlustra\u00e7\u00e3o\u201d, al\u00e9m de finalista, com duas mat\u00e9rias, do Pr\u00eamio ExxonMobil 2015 em \u201cCria\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica\u201d. Teve clientes como Ubisoft, Riot Games, Claro, Folha de S\u00e3o Paulo e colaborou para diversas revistas da Editora Abril e Editora Globo, como Playboy, GQ, Galileu, Placar, Superinteressante e Capricho. Foi curador e ilustrador do projeto Castelo R\u00e1-Tim-Bum por 50 artistas, que come\u00e7ou como uma fanpage no Facebook e posteriormente se tornou exposi\u00e7\u00e3o f\u00edsica no Museu da Imagem e do Som (MIS-SP) em 2015, junto com a megaexposi\u00e7\u00e3o do Castelo, em homenagem aos 20 anos do programa. \u2022 Facebook | Instagram | Behance | Flickr | Twitter | LinkedIn EDI\u00c7\u00c3O DE ARTE Fl\u00e1vio Pessoa \u00e9 designer gr\u00e1fico formado pela UFPE. Nascido em 1983, trabalha com revistas e o mundo editorial desde 2008 em diversas empresas (CEPE, Editora Globo e Editora Abril). Ganhou um SND (Silver Award), na categoria melhor design para mat\u00e9ria de capa, em 2011. Atualmente trabalhando na revista Superinteressante, gosta de pensar solu\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas diferentes para temas e mat\u00e9rias diversos (e complicados), n\u00e3o importando o tamanho ou formato do conte\u00fado. \u2022 Facebook | Instagram | Behance | Flickr | Twitter CORES EM VAGALUZ Marcos de Lima \u00e9 apaixonado por quadrinhos. Pernambucano formado em design pela UFPE, mudou-se para S\u00e3o Paulo h\u00e1 um ano e meio. Tendo passado por diversos escrit\u00f3rios em Recife, desenvolveu em paralelo uma s\u00e9rie de ilustra\u00e7\u00f5es para p\u00f4steres de festas e shows na cidade. Atualmente trabalha como designer na revista Mundo Estranho. Tentando levar a linguagem dos p\u00f4steres de rock para os quadrinhos, acredita que uma paleta de cores \u00e9 uma ferramenta que influencia e d\u00e1 for\u00e7a \u00e0 narrativa. \u2022 Behance | Facebook | Instagram Acima, simula\u00e7\u00e3o do livro encadernado. \u2022 96 p\u00e1ginas \u2022 15,5 x 22,8 cm \u2022 Totalmente colorido (4/4 cores) \u2022 Papel p\u00f3len 90 g/m\u00b2 \u2022 Capa em cart\u00e3o Supremo 300 g colorida Al\u00e9m das recompensas b\u00e1sicas como PDF, livro impresso autografado e nome nos agradecimentos, teremos: \u2022 Cart\u00f5es postais [IMAGEM EM BREVE] \u2022 P\u00f4ster frente-e-verso [IMAGEM EM BREVE] \u2022 Quadros de madeira Foto da impress\u00e3o final. \u2022 Madeira Reflorestada: Pirac\u00e1 \u2022 Dimens\u00f5es: 2 x 60 x 40 cm \u2022 Inclui gancho para parede \u2022 Peso: 0.35 kg Produto da BeDiff ________________ \u2022 COMMISIONS O apoiador que tiver direito a essa recompensa ter\u00e1 um trabalho nosso \u00e0 sua escolha no tamanho A3, em nanquim (Thales) ou em vetor/impresso (Raul). Condi\u00e7\u00f5es para tema da commission : \u2022 Fanart, criaturas ou pessoas comuns no nosso estilo de desenho, adultas ou infantis; \u2022 Apenas um personagem na arte; \u2022 Sem cen\u00e1rios ou outras artes mais complexas no fundo; \u2022 Papel 200g tanto para impress\u00e3o, quanto para arte tradicional; \u2022 N\u00e3o ilustraremos temas que n\u00e3o estejam de acordo com nossa filosofia de trabalho, de vida ou t\u00e9cnicas que n\u00e3o s\u00e3o relacionadas aos nossos estilos (por exemplo, n\u00e3o haver\u00e1 pornografia, hentais, temas pol\u00edticos, religiosos, infogr\u00e1ficos, etc). Ao t\u00e9rmino do financiamento o prazo de entrega ser\u00e1 combinado com cada colaborador que selecionar estas recompensas. ________________ MUITO OBRIGADO!"}, "user": {"id": 182210, "common_id": "f2a352ce-7a13-4d6c-9093-6b4577b9fb36", "name": "THALES AIRES GUIMAR\u00c3ES MOLINA", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/182210/thumb_avatar_LOGO.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 39, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 68, "owner_document": null, "profile_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/cover_image/182210/base_foto_de_capa_-_catarse.jpg", "created_at": "2013-08-19T15:48:29.508416", "about_html": "<p><strong>Rochedo Press</strong> \u00e9 uma iniciativa dos designers e ilustradores pernambucanos <strong>Raul Aguiar</strong> e <strong>Thales Molina. </strong>Posteriormente entraram no time <strong>Fl\u00e1vio Pessoa, </strong>atualmente designer da revista Superinterassante, e <strong>Marcos de Lima,</strong> da revista Mundo Estranho. Sua publica\u00e7\u00e3o #1 est\u00e1 prevista para dezembro de 2016 caso atinja sua meta em financiamento coletivo.</p><p>Conhe\u00e7a nossos trabalhos em:<br>Raul :: <a href=\"https://www.behance.net/raulaguiar\">behance.net/raulaguiar</a><br>Thales :: <a href=\"https://www.behance.net/thalesmolina\">behance.net/thalesmolina</a><span class=\"redactor-invisible-space\"><br>Fl\u00e1vio :: <a href=\"https://www.behance.net/flaviopessoa\">behance.net/flaviopessoa</a><br>Marcos :: <a href=\"https://www.behance.net/eumutante\">behance.net/eumutante</a><br></span></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "Thales Molina", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 84958, "project_id": 40404, "description": "#7.1\r\n- Nome nos agradecimentos\r\n- Livro autografado\r\n- PDF do livro\r\n- Quadro de madeira numerado e assinado com arte do teaser de VAGALUZ\r\n- Postais", "minimum_value": 303.4036546998233, "maximum_contributions": 15.170182734991165, "deliver_at": "2017-01-01T02:00:00", "updated_at": "2016-08-29T19:12:11.357836", "paid_count": 5, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 8257536, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "dac51e2b-c768-42bc-8a3e-d20a6396180d", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}