{"detail": {"project_id": 46239, "id": 46239, "user_id": 673421, "name": "O BABACA DO S\u00c9CULO", "headline": "Eneias? Ulisses? N\u00e3o! Nessa epopeia de 460 p\u00e1ginas o her\u00f3i \u00e9 o Will.", "budget": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79218/or%C3%A7amento.jpg\"></p><p>Precisamos alcan\u00e7ar 13.000 reais aqui na campanha do\r\nCatarse. Mas pro Babaca do S\u00e9culo existir o valor \u00e9 mais alto. S\u00f3 os custos de\r\nimpress\u00e3o passam os 16.000 reais. Mas, a grande maravilha \u00e9 que alguns amigos\r\nfant\u00e1sticos j\u00e1 se dispuseram a investir no livro, e a cobrir o valor faltante.\r\nAssim, com os 13.000 iremos pagar parte da impress\u00e3o,  cobrir as recompensas,\r\nos envios por correio e a taxa do catarse.</p><p>Catarse\t13% // Envio dos materiais 15% // Recompensas 7% // Impress\u00e3o do livro 65%</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79211/1_11_2014.png\"></p>", "goal": 13033.798244557083, "about_html": "<p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79219/o_projeto.jpg\"></p><p>O Babaca do S\u00e9culo \u00e9 um di\u00e1rio em quadrinhos que cobre um\r\nano da minha vida linda maravilhosa. Meu trabalho, meus relacionamentos, as\r\nconversas com amigos e ang\u00fastias cotidianas s\u00e3o retratadas em quadros curtos,\r\nnum tom levemente zueiro, exceto quando batia a depress\u00e3o. Uma epopeia da minha\r\nvidinha banal, em 460 p\u00e1ginas.<br></p><p>O arquivo do livro est\u00e1 quase pronto. Ap\u00f3s a conclus\u00e3o da campanha, ser\u00e3o inseridos os nomes dos apoiadores nos agradecimentos, e ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mandar pra gr\u00e1fica e correr pro abra\u00e7o.</p><p>O livro ter\u00e1 15 x 21 cm em papel Polen Bold LD 70g/m\u00b2 e capa com acabamento em lamina\u00e7\u00e3o Soft Touch.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79214/29_10_2014.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79206/e_eu_com_isso_.jpg\"><br></p><p>O Babaca do S\u00e9culo \u00e9 provavelmente o livro mais legal que\r\nvoc\u00ea ir\u00e1 ler nesse final de ano - ou no in\u00edcio do ano que vem. To te falando, o bagulho \u00e9 bom! A Conrad me\r\nofereceu fortunas por ele, eu recusei. A Companhia das Letras implorou para\r\nlan\u00e7\u00e1-lo, eu peidei na cara deles. At\u00e9 a Panini entrou em contato comigo, eu\r\napenas ignorei. Esse \u00e9 um livro independente, meus caros. Foi feito assim, das\r\nentranhas do meu cora\u00e7\u00e3o, e ser\u00e1 lan\u00e7ado assim, sangue e suor, t\u00e1 ligado? <br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79213/09_09.2014.png\"></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79208/quem_%C3%A9_o_babaca_.jpg\"></p><p>Eu, William, tenho 31 anos e sou formado em Filosofia pela\r\nUnicamp. Deus me livre fazer mestrado, decidi focar em produzir esses livros,\r\nenquanto eu pago o aluguel gra\u00e7as ao bar de rock onde trabalho.<br></p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79212/08_09.2014.png\"></p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79215/recompensas.jpg\"><p>Os livros ser\u00e3o impressos assim que a campanha for conclu\u00edda. Haver\u00e1 um lan\u00e7amento na Starbucks do Shopping Iguatemi, em Campinas, em dezembro mesmo, onde os apoiadores poder\u00e3o retirar o livro diretamente com o autor. Para quem optar por receber via correio, as entregas ocorrer\u00e3o na primeira quinzena de janeiro, juntamente com as recompensas.</p><p><img src=\"https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/redactor_rails/picture/data/79220/15135451_10209246211645930_670156717_n.jpg\"></p><p><br></p><p><br><br></p>", "permalink": "obabacadoseculo", "video_embed_url": "//www.youtube.com/embed/6mBIUpi63Pg", "video_url": "https://youtu.be/6mBIUpi63Pg", "category_name": "Quadrinhos", "category_id": 7, "original_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46239/capa.jpg", "thumb_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46239/project_thumb_thumb_capa.jpg", "small_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46239/project_thumb_small_capa.jpg", "large_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46239/project_thumb_large_capa.jpg", "video_cover_image": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/project/uploaded_image/46239/project_thumb_video_cover_capa.jpg", "progress": 37.80769230769231, "pledged": 4927.778336307543, "total_contributions": 59, "total_contributors": 59, "state": "successful", "mode": "flex", "state_order": "finished", "expires_at": "2016-12-18T01:59:59.999999", "zone_expires_at": "2016-12-17T23:59:59.999999", "online_date": "2016-11-19T06:52:22.938407", "zone_online_date": "2016-11-19T04:52:22.938407", "sent_to_analysis_at": null, "is_published": true, "is_expired": true, "open_for_contributions": false, "online_days": 28, "remaining_time": {"total": 0, "unit": "seconds"}, "elapsed_time": {"total": 28, "unit": "days"}, "posts_count": 0, "address": {"city": "Campinas", "state_acronym": "SP", "state": "S\u00e3o Paulo"}, "user": {"id": 673421, "name": "William Pereira de Almeida ", "public_name": "William Pereira"}, "reminder_count": 5, "is_owner_or_admin": null, "user_signed_in": false, "in_reminder": false, "total_posts": 0, "can_request_transfer": true, "is_admin_role": false, "contributed_by_friends": false, "admin_tag_list": null, "tag_list": "autobiografia,HQ,independente,Livro,quadrinhos", "city_id": 4818, "admin_notes": null, "service_fee": 0.13, "has_cancelation_request": false, "can_cancel": false, "tracker_snippet_html": null, "cover_image": null, "common_id": "a29e6add-8918-4bf5-a927-d825f4d1c0bb", "is_adult_content": false, "content_rating": 1, "recommended": false, "integrations": [], "about_txt": "O Babaca do S\u00e9culo \u00e9 um di\u00e1rio em quadrinhos que cobre um\r\nano da minha vida linda maravilhosa. Meu trabalho, meus relacionamentos, as\r\nconversas com amigos e ang\u00fastias cotidianas s\u00e3o retratadas em quadros curtos,\r\nnum tom levemente zueiro, exceto quando batia a depress\u00e3o. Uma epopeia da minha\r\nvidinha banal, em 460 p\u00e1ginas. O arquivo do livro est\u00e1 quase pronto. Ap\u00f3s a conclus\u00e3o da campanha, ser\u00e3o inseridos os nomes dos apoiadores nos agradecimentos, e ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 mandar pra gr\u00e1fica e correr pro abra\u00e7o. O livro ter\u00e1 15 x 21 cm em papel Polen Bold LD 70g/m\u00b2 e capa com acabamento em lamina\u00e7\u00e3o Soft Touch. O Babaca do S\u00e9culo \u00e9 provavelmente o livro mais legal que\r\nvoc\u00ea ir\u00e1 ler nesse final de ano - ou no in\u00edcio do ano que vem. To te falando, o bagulho \u00e9 bom! A Conrad me\r\nofereceu fortunas por ele, eu recusei. A Companhia das Letras implorou para\r\nlan\u00e7\u00e1-lo, eu peidei na cara deles. At\u00e9 a Panini entrou em contato comigo, eu\r\napenas ignorei. Esse \u00e9 um livro independente, meus caros. Foi feito assim, das\r\nentranhas do meu cora\u00e7\u00e3o, e ser\u00e1 lan\u00e7ado assim, sangue e suor, t\u00e1 ligado? Eu, William, tenho 31 anos e sou formado em Filosofia pela\r\nUnicamp. Deus me livre fazer mestrado, decidi focar em produzir esses livros,\r\nenquanto eu pago o aluguel gra\u00e7as ao bar de rock onde trabalho. Os livros ser\u00e3o impressos assim que a campanha for conclu\u00edda. Haver\u00e1 um lan\u00e7amento na Starbucks do Shopping Iguatemi, em Campinas, em dezembro mesmo, onde os apoiadores poder\u00e3o retirar o livro diretamente com o autor. Para quem optar por receber via correio, as entregas ocorrer\u00e3o na primeira quinzena de janeiro, juntamente com as recompensas."}, "user": {"id": 673421, "common_id": "cfa1f0e6-b5d0-45f5-94b2-3feeec7311c4", "name": "William Pereira de Almeida ", "deactivated_at": null, "profile_img_thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/cdn.br.catarse/uploads/user/uploaded_image/673421/thumb_avatar_eu.jpg", "facebook_link": "", "twitter_username": "", "address": null, "email": null, "total_contributed_projects": 6, "total_published_projects": 1, "links": null, "follows_count": 0, "followers_count": 13, "owner_document": null, "profile_cover_image": null, "created_at": "2016-11-15T03:21:10.374023", "about_html": "<p>Meu nome \u00e9 William Pereira, nascido e residente em Campinas, SP. Nascido em 1985, me formei em Filosofia pela Unicamp. Sou propriet\u00e1rio do bar de rock Woods Rock Bar, um inferninho refer\u00eancia pros malucos da cidade. Meu primeiro livro de contos foi publicado pela editora Medita, e tem por t\u00edtulo \"A Primeira Vez Que Eu Vi Minha M\u00e3e Espremendo Um Cravo do Meu Pai, Achei Que Fosse Um Bigato\". O Babaca do S\u00e9culo \u00e9 meu primeiro \u00e1lbum em quadrinhos.</p><p><br></p><p>Meu facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/william.pereira.5\">https://www.facebook.com/william.pereira.5</a></p>", "is_owner_or_admin": null, "newsletter": false, "subscribed_to_project_posts": true, "subscribed_to_new_followers": true, "subscribed_to_friends_contributions": true, "is_admin": false, "permalink": null, "email_active": null, "public_name": "William Pereira", "following_this_user": false, "state_inscription": null, "birth_date": null, "account_type": null, "is_admin_role": false, "mail_marketing_lists": null}, "rewards": [{"id": 92833, "project_id": 46239, "description": "Um livro autografado pelo autor.\r\nSeu nome na p\u00e1gina de agradecimentos do livro.\r\nUm postal exclusivo.\r\nUm adesivo babaca.\r\nUm marca p\u00e1ginas legend\u00e1rio.\r\nUm p\u00f4ster A3 com uma arte lindona.\r\nUm im\u00e3 de geladeira bacanudo.", "minimum_value": 100.25998649659293, "maximum_contributions": null, "deliver_at": "2017-01-01T02:00:00", "updated_at": "2016-11-17T18:51:57.569111", "paid_count": 8, "waiting_payment_count": 0, "shipping_options": "free", "row_order": 7864320, "title": null, "survey_sent_at": null, "survey_finished_at": null, "common_id": "c87abffc-250c-4d51-ac7d-7f41f3ed41d4", "welcome_message_subject": "", "welcome_message_body": "", "uploaded_image": null, "run_out": false}]}